{"type":"FeatureCollection","features":[{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9435063, 50.643936]}, "properties": {"velo": "Non", "activite": "Marche", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H002", "ravitaillement": "Non", "groupement": "16\u00e8me Unit\u00e9 Guide MLK de Fleurus", "balade_guidee": "Non", "entite": "Les Bons Villers", "id": 15187, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.643936", "ign": "46/4", "localite": "MELLET", "province": "Hainaut Est", "nom": "Baurain", "statut": "OK", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-05", "prenom": "C\u00e9dric", "geopoint": [50.643936, 3.9435063], "longitude": "3.9435063", "10km": "Non", "gsm": "0487 761 128"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8070879, 50.68496769999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.68496769999999, 4.8070879], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B114", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Sart-Risbart Incourt asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Incourt", "bewapp": "Non", "id": 14744, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.68496769999999", "ign": "40/3", "localite": "OPPREBAIS", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Flamand", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du Football d'Incourt, rue de la Bruy\u00e8re", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Site de la carri\u00e8re d'Opprebais. Autoroute E411 sortie 10.", "date": "2020-11-01", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "4.8070879", "10km": "Non", "gsm": "0496 733 802"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4343026, 50.3832551]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3832551, 4.4343026], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H005", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 1 : Montignies Place - Charleroi Sud - GB Bomer\u00e9e, Marcinelle Rue Hubinon.", "groupement": "ASBL ESOLI", "balade_guidee": "Non", "entite": "Charleroi", "bewapp": "Non", "id": 13370, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.3832551", "ign": "46/8", "localite": "MARCINELLE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Lecrenier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre Marius Meur\u00e9e, rue Andr\u00e9 Renard 30", "poussettes": "Non", "date": "2020-12-27", "prenom": "Gilberte", "activite": "Marche", "longitude": "4.4343026", "10km": "Non", "gsm": "0499 191 629"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6714312, 50.4741658]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4741658, 5.6714312], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L074", "ravitaillement": "Oui", "gare": "Gare d'Aywaille \u00e0 500 m. TEC 65 : Li\u00e8ge-Remouchamps, Aywaille Gare.", "groupement": "Les Scouts d'Aywaille", "balade_guidee": "Non", "entite": "Aywaille", "bewapp": "Non", "id": 14176, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4741658", "ign": "49/3", "localite": "AYWAILLE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Desmar\u00e9", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Avenue Francois Cornesse 63", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "R\u00e9fectoire \u00c9cole . Zone de parking suppl\u00e9mentaire \u00e0 l'Ath\u00e9n\u00e9e", "date": "2020-01-19", "prenom": "Rapha\u00ebl", "activite": "Marche", "longitude": "5.6714312", "10km": "Non", "gsm": "0473 923 619"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8959274, 50.4405288]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4405288, 4.8959274], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N033", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC A : Belgrade-Jambes-Erpent, Coll\u00e8ge.", "groupement": "Association des Parents du Coll\u00e8ge Notre-Dame de la Paix", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Oui", "id": 13519, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4405288", "ign": "47/8", "localite": "ERPENT", "province": "Namur", "nom": "Poskin", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Coll\u00e8ge, place Notre-Dame de la Paix 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-19", "prenom": "Herv\u00e9-Jacques", "activite": "Marche", "longitude": "4.8959274", "10km": "Non", "gsm": "0476 299 496"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3800735, 50.6871828]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6871828, 4.3800735], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B055", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Braine-l'Alleud \u00e0 400m.", "groupement": "Cercle de tennis de table de Braine-l'Alleud", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braine-l'Alleud", "bewapp": "Non", "id": 14555, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6871828", "ign": "39/3", "localite": "BRAINE-L'ALLEUD", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Lefebvre", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du M\u00e9nil 45", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-05", "prenom": "Marc", "activite": "Marche", "longitude": "4.3800735", "10km": "Non", "gsm": "0495 221 936"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.80843, 50.65197999999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.65197999999999, 4.80843], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B088", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Perwez Divertissement asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Perwez", "bewapp": "Non", "id": 14634, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.65197999999999", "ign": "40/3", "localite": "THOREMBAIS-LES-B\u00c9GUINES", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Charlet", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de Thorembais-Les-B\u00e9guines, rue de Mellemont", "poussettes": "Oui", "date": "2020-01-12", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "4.80843", "10km": "Non", "gsm": "0474 231 211"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9849011, 50.2802675]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2802675, 4.9849011], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N109", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Salle N.D. de Lourdes asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Dinant", "bewapp": "Non", "id": 13780, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2802675", "ign": "54/5", "localite": "THYNES", "province": "Namur", "nom": "Jacquet", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle N.D. de Lourdes, rue de Lisogne (\u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9glise)", "poussettes": "Oui", "date": "2020-01-19", "prenom": "Fernand", "activite": "Marche", "longitude": "4.9849011", "10km": "Non", "gsm": "0487 322 856"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.438940500000001, 49.9679118]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.9679118, 5.438940500000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U014", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Club La Championne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Libramont-Chevigny", "bewapp": "Non", "id": 13391, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.9679118", "ign": "65/1", "localite": "FREUX", "province": "Luxembourg", "nom": "Hansen", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle ''Le Cercle'', rue Suzerain", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-19", "prenom": "Martine", "activite": "Marche", "longitude": "5.438940500000001", "10km": "Non", "gsm": "0494 474 798"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7952295, 50.4356051]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4356051, 4.7952295], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N027", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 6 : Namur-Mettet, Pensionnat.", "groupement": "Association de parents \u00c9cole Saint-Joseph", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Oui", "id": 13513, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4356051", "ign": "47/7", "localite": "MALONNE", "province": "Namur", "nom": "Berhin", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Abbaye Saint Berthuin, Fond de Malonne 129", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "SEULS LES PARCOURS DE 5 et 10 KMS SERONT ORGANIS\u00c9S POUR VOTRE S\u00c9CURIT\u00c9  !!!", "date": "2020-02-09", "prenom": "Anne-Laure", "activite": "Marche", "longitude": "4.7952295", "10km": "Non", "gsm": "0494 451 722"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2675169, 50.3476139]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3476139, 4.2675169], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H096", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Lobbes \u00e0 900m.", "groupement": "\u00c9cole libre de Lobbes", "balade_guidee": "Oui", "entite": "Lobbes", "bewapp": "Non", "id": 14332, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3476139", "ign": "52/2", "localite": "LOBBES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Lourtie", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue des \u00c9coles 27. Balade guid\u00e9e nature \u00e0 10h30.", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Attention : la balade nature d\u00e9marrera \u00e0 10h30 !", "date": "2020-01-26", "prenom": "Luc", "activite": "Marche", "longitude": "4.2675169", "10km": "Non", "gsm": "0495 400 049"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9505271, 50.4573893]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4573893, 3.9505271], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H007", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association des Parents du Coll\u00e8ge Saint Stanislas de Mons", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mons", "bewapp": "Non", "id": 13442, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4573893", "ign": "45/7", "localite": "MONS", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Ruelle", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Coll\u00e8ge Saint-Stanislas, rue des Dominicains 15", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "D\u00e9parts  de 8h00 \u00e0 12h00 (dernier d\u00e9part 12h00 pour le 10 kms). Le parcours de 5 kms est maintenu ( parcours urbain).  Le 20 kms est annul\u00e9 !", "date": "2020-02-09", "prenom": "Thomas", "activite": "Marche", "longitude": "3.9505271", "10km": "Non", "gsm": "0499 567 263"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.608029999999999, 50.59325]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.59325, 5.608029999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L196", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 65 : Li\u00e8ge-Aywaille-Remouchamps, Embourg (Centre)", "groupement": "Association P\u00e9dalavie", "balade_guidee": "Non", "entite": "Chaudfontaine", "bewapp": "Non", "id": 14492, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.59325", "ign": "42/6", "localite": "EMBOURG", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Jul\u00e9mont", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Avenue du Centenaire, 9", "poussettes": "Oui", "date": "2020-01-26", "prenom": "Marc", "activite": "Marche", "longitude": "5.608029999999999", "10km": "Non", "gsm": "0499 917 567"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.833448, 50.6108097]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6108097, 5.833448], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L193", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 702 : Stembert-Rechain, Petit-Rechain-La Moinerie", "groupement": "Asbl Cr\u00e8che & Co", "balade_guidee": "Non", "entite": "Verviers", "bewapp": "Oui", "id": 14489, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6108097", "ign": "42/8", "localite": "PETIT-RECHAIN", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Dorignaux", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Moinerie, 33", "poussettes": "Oui", "date": "2020-01-19", "prenom": "Murielle", "activite": "Marche", "longitude": "5.833448", "10km": "Non", "gsm": "0470 683 475"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4677828, 50.6137712]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6137712, 4.4677828], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B036", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 19 : Nivelles-Ottignies, Ways Pavillon.", "groupement": "\u00c9cole communale de Ways", "balade_guidee": "Non", "entite": "Genappe", "bewapp": "Non", "id": 14536, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6137712", "ign": "39/8", "localite": "WAYS", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Defrenne", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Grand'Route 85", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-19", "prenom": "Coralie", "activite": "Marche", "longitude": "4.4677828", "10km": "Non", "gsm": "06 777 23 47"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4457837, 50.3249742]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3249742, 4.4457837], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H056", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Courir pour mieux vivre asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ham-sur-Heure-Nalinnes", "bewapp": "Non", "id": 14264, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3249742", "ign": "52/4", "localite": "NALINNES (CENTRE)", "province": "Hainaut Est", "nom": "Marlair", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Notre Maison, rue des Foss\u00e9s 10", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-02", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "4.4457837", "10km": "Non", "gsm": "0475 890 500"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6522399, 49.653291]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.653291, 5.6522399], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U053", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Groupe Animation Chantemelle asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "\u00c9talle", "bewapp": "Non", "id": 13496, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.653291", "ign": "68/7", "localite": "CHANTEMELLE", "province": "Luxembourg", "nom": "Laurent", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Cercle St-Michel, place St-Michel 32", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-16", "prenom": "Jean-Pol", "activite": "Marche", "longitude": "5.6522399", "10km": "Non", "gsm": "0478 395 638"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8476315, 50.6494082]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6494082, 3.8476315], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H251", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Tortues meslinoises", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ath", "bewapp": "Non", "id": 14720, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6494082", "ign": "38/2", "localite": "MESLIN-L'\u00c9V\u00caQUE", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Delem", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle ''Le Tchop'', rue centrale 1", "poussettes": "Oui", "date": "2020-02-09", "prenom": "Benoit", "activite": "Marche", "longitude": "3.8476315", "10km": "Non", "gsm": "0470 171 108"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1333487, 50.11210120000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.11210120000001, 5.1333487], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N239", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Groupe 196 Amnesty International", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rochefort", "bewapp": "Non", "id": 13927, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.11210120000001", "ign": "59/2", "localite": "AVE-ET-AUFFE", "province": "Namur", "nom": "Boev\u00e9", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Roptai 34", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-19", "prenom": "Frederika", "activite": "Marche", "longitude": "5.1333487", "10km": "Non", "gsm": "0496 528 277"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6695381, 50.3619745]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3619745, 5.6695381], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U022", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates de Harre asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Manhay", "bewapp": "Non", "id": 13402, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3619745", "ign": "55/2", "localite": "HARRE", "province": "Luxembourg", "nom": "Vanguestaine", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du foot, chemin du Stade", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-15", "prenom": "Christophe", "activite": "Marche", "longitude": "5.6695381", "10km": "Non", "gsm": "0485 74 09 24"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4506635, 50.23997070000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.23997070000001, 4.4506635], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N128", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Harmonie Communale de Walcourt", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walcourt", "bewapp": "Non", "id": 13800, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.23997070000001", "ign": "52/8", "localite": "VOGEN\u00c9E", "province": "Namur", "nom": "Mahy", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, rue de la Salle S/N", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-15", "prenom": "Jean-Louis", "activite": "Marche", "longitude": "4.4506635", "10km": "Non", "gsm": "0478 369 064"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0586967, 50.4017288]}, "properties": {"velo": "Oui", "geopoint": [50.4017288, 4.0586967], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H166", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Maison villageoise", "balade_guidee": "Non", "entite": "Estinnes", "bewapp": "Non", "id": 14467, "15km": "Non", "vtt": "Oui", "latitude": "50.4017288", "ign": "45/8", "localite": "VELLEREILLE-LE-SEC", "province": "Hainaut Est", "nom": "Degueildre", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Maison villageoise, rue de Givry 1", "poussettes": "Oui", "date": "2020-02-23", "prenom": "Herman", "activite": "Marche", "longitude": "4.0586967", "10km": "Non", "gsm": "06 558 65 30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0333847, 50.6268284]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6268284, 5.0333847], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L095", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Sport, loisirs et culture asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Wasseiges", "bewapp": "Non", "id": 14201, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6268284", "ign": "41/5", "localite": "AMBRESIN", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Smal", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, avenue des Pommiers 54", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-23", "prenom": "Jean-Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "5.0333847", "10km": "Non", "gsm": "0496 027 061"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3580903, 50.6735091]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6735091, 3.3580903], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H283", "ravitaillement": "Non", "groupement": "L\u00e9aucourt ASBL", "balade_guidee": "Non", "entite": "Pecq", "bewapp": "Non", "id": 14775, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6735091", "ign": "37/2", "localite": "H\u00c9RINNES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Pierre", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "La Maison de L\u00e9aucourt, chemin des \u00c9tangs 12A", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-16", "prenom": "Aur\u00e9lien", "activite": "Marche", "longitude": "3.3580903", "10km": "Non", "gsm": "0493 352 703"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8975224, 50.1005183]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1005183, 4.8975224], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N014", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les p'tits marcheurs frontaliers", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beauraing", "bewapp": "Oui", "id": 13498, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1005183", "ign": "58/8", "localite": "WINENNE", "province": "Namur", "nom": "Bourtembourg", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue des Maquisards 36-38", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-01", "prenom": "Jean-Marc", "activite": "Marche", "longitude": "4.8975224", "10km": "Non", "gsm": "0472 828 729"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5972835, 50.47353]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.47353, 5.5972835], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L101", "ravitaillement": "Non", "groupement": "L'Alliance asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Comblain-au-Pont", "bewapp": "Non", "id": 14208, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.47353", "ign": "49/2", "localite": "ONEUX", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Paulus", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle l'Alliance, Chienrue 38 \u00e0 Oneux", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-08", "prenom": "Jean-Luc", "activite": "Marche", "longitude": "5.5972835", "10km": "Non", "gsm": "0473 921 056"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6572613, 50.3208413]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3208413, 4.6572613], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N102", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Fanfare St C\u00e9cile Mettet-Lesve", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mettet", "bewapp": "Non", "id": 13718, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.3208413", "ign": "53/2", "localite": "METTET", "province": "Namur", "nom": "Toussaint", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Place Joseph Meunier", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-16", "prenom": "St\u00e9phane", "activite": "Marche", "longitude": "4.6572613", "10km": "Non", "gsm": "0475 751 296"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2541556, 50.4108628]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4108628, 5.2541556], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L071", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates de l'\u00c9cole d'Ochain", "balade_guidee": "Non", "entite": "Clavier", "bewapp": "Non", "id": 14172, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4108628", "ign": "48/7", "localite": "PAILHE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Malherbe", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du village, route de Givet 20", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-15", "prenom": "Fran\u00e7ois", "activite": "Marche", "longitude": "5.2541556", "10km": "Non"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.669785699999999, 50.4698324]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4698324, 5.669785699999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L017", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare d'Aywaille \u00e0 350m. TEC 65 : Li\u00e8ge-Remouchamps, Aywaille Gare.", "groupement": "Asbl Association des Parents d'El\u00e8ves de l'Ath\u00e9n\u00e9e Royal d'Aywaille", "balade_guidee": "Non", "entite": "Aywaille", "bewapp": "Non", "id": 13967, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4698324", "ign": "49/3", "localite": "AYWAILLE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Mathieu", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "R\u00e9fectoire Institut Technique, rue Pr\u00e9fond 30", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Zone de parking suppl\u00e9mentaire pr\u00e8s de la gare", "date": "2020-03-29", "prenom": "C\u00e9cile", "activite": "Marche", "longitude": "5.669785699999999", "10km": "Non", "gsm": "0497 994 544"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3641714, 50.5108334]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5108334, 4.3641714], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H119", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Pont-\u00e0-Celles \u00e0 250m.", "groupement": "Association de parents \u00c9cole N.D. de Celle", "balade_guidee": "Oui", "entite": "Pont-\u00e0-Celles", "bewapp": "Non", "id": 14371, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5108334", "ign": "46/3", "localite": "PONT-\u00c0-CELLES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Pigeolet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Notre-Dame, rue de l'\u00c9glise 41. Balade guid\u00e9e Nature \u00e0 10h00.", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-22", "prenom": "Jean-Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "4.3641714", "10km": "Non", "gsm": "0471 600 055"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7998578, 50.4605543]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4605543, 4.7998578], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N272", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Flawinne \u00e0 1500m. TEC 9: Jambes(Am\u00e9e)-Flawinne, Comognes (plateau)", "groupement": "\u00c9cole Sainte-Marie", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 14793, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4605543", "ign": "47/7", "localite": "FLAWINNE", "province": "Namur", "nom": "Rigaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Sainte-Marie, rue Camille Hennuy 42", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-15", "prenom": "Christophe", "activite": "Marche", "longitude": "4.7998578", "10km": "Non", "gsm": "0476 223 997"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.753989099999999, 50.5646934]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5646934, 3.753989099999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H292", "ravitaillement": "Non", "groupement": "The Flying Devils Chi\u00e8vres (TFDC185)", "balade_guidee": "Non", "entite": "Chi\u00e8vres", "bewapp": "Non", "id": 14792, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5646934", "ign": "38/6", "localite": "HUISSIGNIES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "De Smet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "La Marcotte, rue de l'\u00c9glise 12", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-05", "prenom": "Thierry", "activite": "Marche", "longitude": "3.753989099999999", "10km": "Non", "gsm": "0496 048 038"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4373225, 50.3791905]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3791905, 4.4373225], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H105", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Echevinat des Sports", "balade_guidee": "Non", "entite": "Charleroi", "bewapp": "Non", "id": 14353, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3791905", "ign": "46/8", "localite": "MARCINELLE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Baudait", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Complexe sportif de Marcinelle Asie, rue de l'Asie 4", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-22", "prenom": "B\u00e9atrice", "activite": "Marche", "longitude": "4.4373225", "10km": "Non", "gsm": "0496 492 318"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0168471, 50.4028202]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4028202, 4.0168471], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H249", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mons", "bewapp": "Non", "id": 14718, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4028202", "ign": "45/8", "localite": "HARMIGNIES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Cusse", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle CALVA,  rue Vieille \u00c9glise 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-05", "prenom": "Jean-Charles", "activite": "Marche", "longitude": "4.0168471", "10km": "Non", "gsm": "0497 117 889"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8198238, 50.7036447]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7036447, 4.8198238], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B059", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Club L'\u00e9cho du bois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Jodoigne", "bewapp": "Non", "id": 14561, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7036447", "ign": "40/3", "localite": "DONGELBERG", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Minten", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de Village, rue du Felgaut 2", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-05", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "4.8198238", "10km": "Non", "gsm": "0478 279 625"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4621562, 50.2654623]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2654623, 4.4621562], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N127", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Marche Saint-Roch Chastr\u00e8s", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walcourt", "bewapp": "Non", "id": 13799, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2654623", "ign": "52/8", "localite": "CHASTR\u00c8S", "province": "Namur", "nom": "Denis", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue Saint-Roch 24", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-29", "prenom": "Bernard", "activite": "Marche", "longitude": "4.4621562", "10km": "Non", "gsm": "0477 512 424"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4538079, 50.26851019999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.26851019999999, 5.4538079], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U090", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Jeunesse Basket Hotton", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hotton", "bewapp": "Non", "id": 14030, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.26851019999999", "ign": "55/1", "localite": "HOTTON", "province": "Luxembourg", "nom": "Jadin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Complexe Sportif, rue des Vergers 7", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-29", "prenom": "Alfred", "activite": "Marche", "longitude": "5.4538079", "10km": "Non", "gsm": "0476 500 765"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8241138, 50.3913295]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3913295, 4.8241138], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N251", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association de parents Les Grands Malins", "balade_guidee": "Non", "entite": "Profondeville", "bewapp": "Non", "id": 13940, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3913295", "ign": "47/7", "localite": "BOIS-DE-VILLERS", "province": "Namur", "nom": "Gaziaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Paroissiale de Bois de Villers, rue Jules Borbouse, 5170 Bois de Villers", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "3 parkings disponibles.", "date": "2020-04-19", "prenom": "Olivier", "activite": "Marche", "longitude": "4.8241138", "10km": "Non", "gsm": "0494 578 464"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6225328, 50.1250378]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1250378, 4.6225328], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N104", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des F\u00eates et Traditions de Matagne-la-Grande", "balade_guidee": "Non", "entite": "DOISCHE", "bewapp": "Non", "id": 13746, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1250378", "ign": "58/2", "localite": "MATAGNE-LA-GRANDE", "province": "Namur", "nom": "Dath", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, rue de la Fagne 2", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-26", "prenom": "Jo\u00ebl", "activite": "Marche", "longitude": "4.6225328", "10km": "Non", "gsm": "0494 703 712"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.703674800000001, 50.4801634]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4801634, 4.703674800000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N252", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Poste Pionnier de Moustier-sur-Sambre", "balade_guidee": "Non", "entite": "Jemeppe-sur-Sambre", "bewapp": "Non", "id": 13942, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4801634", "ign": "47/2", "localite": "MOUSTIER-SUR-SAMBRE", "province": "Namur", "nom": "Lambert", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de l'Enseignement 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-12", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9rick", "activite": "Marche", "longitude": "4.703674800000001", "10km": "Non", "gsm": "0485 181 253"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8702571, 50.72165709999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.72165709999999, 4.8702571], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B028", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Sourisnous Jodoigne asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Jodoigne", "bewapp": "Non", "id": 14518, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.72165709999999", "ign": "40/3", "localite": "JODOIGNE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Davin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Institut Saint-Albert, avenue Fernand Charlot 35", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-19", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "4.8702571", "10km": "Non", "gsm": "0494 241 086"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4114939, 50.3294636]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3294636, 5.4114939], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "U143", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Syndicat d'initiative de Grandhan", "balade_guidee": "Non", "entite": "Durbuy", "bewapp": "Non", "id": 14093, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3294636", "ign": "54/4", "localite": "GRANDHAN", "province": "Luxembourg", "nom": "Destr\u00e9e", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de village, place de Beaujeu 1", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-12", "prenom": "Jean-Fran\u00e7ois", "activite": "Marche", "longitude": "5.4114939", "10km": "Non", "gsm": "0496 874 919"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.927312, 50.0926761]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.0926761, 4.927312], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N219", "ravitaillement": "Non", "groupement": "ASBL F\u00eates et Loisirs Sevry-Javingue", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beauraing", "bewapp": "Non", "id": 13907, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.0926761", "ign": "58/4", "localite": "BEAURAING", "province": "Namur", "nom": "Dermien", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Wancennes 11", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-13", "prenom": "G\u00e9rard", "activite": "Marche", "longitude": "4.927312", "10km": "Non", "gsm": "0471 053 740"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9435649, 50.313927]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.313927, 4.9435649], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N236", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Ecole Communale", "balade_guidee": "Non", "entite": "Yvoir", "bewapp": "Non", "id": 13924, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.313927", "ign": "53/4", "localite": "PURNODE", "province": "Namur", "nom": "Chiandussi", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Purnode, rue des \u00c9coles 11", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-19", "prenom": "Katia", "activite": "Marche", "longitude": "4.9435649", "10km": "Non", "gsm": "0472 270 839"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8702162, 50.3767016]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3767016, 4.8702162], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N005", "ravitaillement": "Non", "groupement": "RCS Profondeville", "balade_guidee": "Non", "entite": "Profondeville", "bewapp": "Oui", "id": 14833, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.3767016", "ign": "47/7", "localite": "PROFONDEVILLE", "province": "Namur", "nom": "Claes", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Chemin du Cimeti\u00e8re", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-13", "prenom": "Jean-S\u00e9bastien", "activite": "Marche", "longitude": "4.8702162", "10km": "Non", "gsm": "0476 643 050"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.8677114, 50.2861492]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2861492, 5.8677114], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U152", "ravitaillement": "Non", "groupement": "L'Entente Goronnaise asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Vielsalm", "bewapp": "Non", "id": 14103, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2861492", "ign": "56/1", "localite": "GORONNE", "province": "Luxembourg", "nom": "Bosman", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Goronne 217", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-19", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "5.8677114", "10km": "Non", "gsm": "0485 060 573"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.702459, 50.6281021]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6281021, 5.702459], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L109", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Li\u00e8ge/Guillemins : TEC 138, arr\u00eat Retinne/Chapelle. Gare de Li\u00e9ge/L\u00e9opold : TEC 68, arr\u00eat Retinne/Rue de la Vaulx.", "groupement": "Conf\u00e9rence de St-Vincent de Paul", "balade_guidee": "Oui", "entite": "Fl\u00e9ron", "bewapp": "Non", "id": 14217, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6281021", "ign": "42/7", "localite": "RETINNE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Chauvier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Vaulx . Balade Nature guid\u00e9e \u00e0 10h00 et 14h00.", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "La Balade Nature guid\u00e9e n'est pas accessible aux poussettes et PMR.", "date": "2020-05-01", "prenom": "Lucien", "activite": "Marche", "longitude": "5.702459", "10km": "Non", "gsm": "0473 268 752"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5638757, 50.6936626]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6936626, 5.5638757], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L177", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Liers \u00e0 500m. TEC 70 : St-Lambert-Slins - TEC 73 : St-Lambert-Glons, Liers Rue d'Anixhe.", "groupement": "Comit\u00e9 de Participation du village de Liers", "balade_guidee": "Non", "entite": "Herstal", "bewapp": "Non", "id": 14468, "15km": "Oui", "vtt": "Oui", "latitude": "50.6936626", "ign": "42/2", "localite": "LIERS", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Body", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Provinciale (entre les n\u00b0 90 et 92)", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-26", "prenom": "Olivier", "activite": "Marche", "longitude": "5.5638757", "10km": "Non", "gsm": "0478 753 977"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.062494, 50.41829389999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.41829389999999, 5.062494], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N232", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Respect et Moi asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gesves", "bewapp": "Non", "id": 13920, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.41829389999999", "ign": "48/5", "localite": "GESVES", "province": "Namur", "nom": "Cuvelier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Haras de Gesves, rue du Haras 16", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "\u00c9cole provinciale d'\u00e9levage et d'\u00e9quitation de Gesves.", "date": "2020-04-26", "prenom": "Jean-Louis", "activite": "Marche", "longitude": "5.062494", "10km": "Non", "gsm": "0476 760 664"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6497486, 50.7701139]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7701139, 4.6497486], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B100", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de P\u00e9crot et Florival \u00e0 800m.", "groupement": "P\u00e9crot Demain Ensemble Asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "GREZ-DOICEAU", "bewapp": "Oui", "id": 14696, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7701139", "ign": "32/6", "localite": "P\u00c9CROT", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Elsen", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Constant Wauters, 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-03", "prenom": "Marc-Antoine", "activite": "Marche", "longitude": "4.6497486", "10km": "Non", "gsm": "0476 270 735"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.218971199999999, 50.6404254]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6404254, 5.218971199999999], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L200", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Animation Paroissiale - Handicap\u00e9s", "balade_guidee": "Non", "entite": "Faimes", "bewapp": "Non", "id": 14816, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6404254", "ign": "41/3", "localite": "LES WALEFFES", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Vivegnis", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Patria, rue du Presbyt\u00e8re", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-01", "prenom": "Marcel", "activite": "Marche", "longitude": "5.218971199999999", "10km": "Non", "gsm": "0494 949 688"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.540743, 49.8032158]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.8032158, 5.540743], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U046", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Harmonie Royale Saint-Martin", "balade_guidee": "Non", "entite": "L\u00e9glise", "bewapp": "Non", "id": 13479, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.8032158", "ign": "68/2", "localite": "L\u00c9GLISE", "province": "Luxembourg", "nom": "Breuskin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle ''Nos Loisirs'', rue des \u00c9coliers 3", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-26", "prenom": "Frank", "activite": "Marche", "longitude": "5.540743", "10km": "Non", "gsm": "0498 915 703"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.504793299999999, 49.9178104]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.9178104, 5.504793299999999], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "U132", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Elfes asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Libramont-Chevigny", "bewapp": "Non", "id": 14082, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.9178104", "ign": "64/8", "localite": "WIDEUMONT", "province": "Luxembourg", "nom": "Oostvogels", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Wideumont Gare 203", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-01", "prenom": "Jan", "activite": "Marche", "longitude": "5.504793299999999", "10km": "Non", "gsm": "0476 827 815"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9711564, 50.4596017]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4596017, 5.9711564], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L158", "ravitaillement": "Non", "groupement": "L'Aurore", "balade_guidee": "Non", "entite": "Stavelot", "bewapp": "Non", "id": 14421, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4596017", "ign": "50/5", "localite": "FRANCORCHAMPS", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Bertrand", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle l'Aurore, Route du Moulin 3", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-01", "prenom": "Nicolas", "activite": "Marche", "longitude": "5.9711564", "10km": "Non", "gsm": "0494 898 024"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0078349, 50.2290449]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2290449, 5.0078349], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N258", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Tourisme et Culture asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Houyet", "bewapp": "Oui", "id": 13993, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2290449", "ign": "54/5", "localite": "CELLES", "province": "Namur", "nom": "Lebrun", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle La Mirande, rue Cachette 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-01", "prenom": "Jacques", "activite": "Marche", "longitude": "5.0078349", "10km": "Non", "gsm": "0497 307 334"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.376464599999999, 50.71495940000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.71495940000001, 4.376464599999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B079", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Waterloo \u00e0 250m. TEC W : Bruxelles-Braine-l'Alleud, Waterloo \u00c9glise.", "groupement": "Association Unit\u00e9 de Saint-Fran\u00e7ois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Waterloo", "bewapp": "Non", "id": 14617, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.71495940000001", "ign": "39/3", "localite": "WATERLOO", "province": "Brabant Wallon", "nom": "D\u00e9nos", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Bruy\u00e8re Saint-Jean 128", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-10", "prenom": "R\u00e9my", "activite": "Marche", "longitude": "4.376464599999999", "10km": "Non", "gsm": "0494 257 415"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.850469299999999, 50.06746829999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.06746829999999, 4.850469299999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N269", "ravitaillement": "Non", "groupement": "L'\u00e9quipe \u00e9ducative et les jeunes", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beauraing", "bewapp": "Non", "id": 14521, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.06746829999999", "ign": "58/7", "localite": "FELENNE", "province": "Namur", "nom": "Karlik", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de France 35-37", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Service r\u00e9sidentiel g\u00e9n\u00e9ral  Vierzet (asbl la maison de nos enfants)", "date": "2020-05-10", "prenom": "Mathieu", "activite": "Marche", "longitude": "4.850469299999999", "10km": "Non", "gsm": "0496 480 349"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1176347, 50.2250564]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2250564, 5.1176347], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N225", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Les Scouts de Ciney - CH006", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ciney", "bewapp": "Non", "id": 13913, "15km": "Non", "vtt": "Oui", "latitude": "50.2250564", "ign": "54/2", "localite": "CHEVETOGNE", "province": "Namur", "nom": "G\u00e9rard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Caf\u00e9t\u00e9ria du football, rue des Coccinelles 2", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Au b\u00e9n\u00e9fice des Scouts de Ciney.  Boissons et repas sur place.", "date": "2020-05-03", "prenom": "Laurent", "activite": "Marche", "longitude": "5.1176347", "10km": "Non", "gsm": "0496 641 367"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1500321, 50.13975809999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.13975809999999, 5.1500321], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N007", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 29 : Jemelle - Wellin - Grupont, Rochefort", "groupement": "Les Tchabots de Lessive", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rochefort", "bewapp": "Non", "id": 13351, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.13975809999999", "ign": "59/2", "localite": "LESSIVE", "province": "Namur", "nom": "Englebert", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale Les Tchabots, rue de la digue 26", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-21", "prenom": "Jean-Luc", "activite": "Marche", "longitude": "5.1500321", "10km": "Non", "gsm": "0476 515 912"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3367157, 50.5976896]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5976896, 4.3367157], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B077", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Nivelles \u00e0 200m. TEC 72 : Baulers-Nivelles-Manage, Nivelles gare", "groupement": "Comit\u00e9 de quartier Clarisse", "balade_guidee": "Non", "entite": "Nivelles", "bewapp": "Non", "id": 14615, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5976896", "ign": "39/7", "localite": "NIVELLES", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Bottemanne", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Clarisse 10", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-03", "prenom": "Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "4.3367157", "10km": "Non", "gsm": "0471 291 376"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.5966867, 50.5151395]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5151395, 3.5966867], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H179", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de P\u00e9ruwelz \u00e0 300m.", "groupement": "Centre de Cerfontaine", "balade_guidee": "Non", "entite": "P\u00e9ruwelz", "bewapp": "Non", "id": 14573, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5151395", "ign": "44/4", "localite": "P\u00c9RUWELZ", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Wilfart", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Loquette, 39", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-03", "prenom": "J\u00e9r\u00e9my", "activite": "Marche", "longitude": "3.5966867", "10km": "Non", "gsm": "0497 163 868"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4193655, 50.3553003]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3553003, 5.4193655], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U013", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Al Bresseye asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Durbuy", "bewapp": "Non", "id": 13390, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3553003", "ign": "54/4", "localite": "SEPTON", "province": "Luxembourg", "nom": "Demoulin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle ''Al Bresseye'', rue des Longs B\u00e2tis 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-03", "prenom": "Jean-Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "5.4193655", "10km": "Non", "gsm": "0472 611 798"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3699266, 50.5791394]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5791394, 3.3699266], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H189", "ravitaillement": "Non", "groupement": "La Ferme p\u00e9dagogique de \u00c8re", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tournai", "bewapp": "Non", "id": 14598, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5791394", "ign": "37/6", "localite": "\u00c8RE", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Baelen", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue des P\u00e8res 16", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-24", "prenom": "Charlotte", "activite": "Marche", "longitude": "3.3699266", "10km": "Non", "gsm": "0476 973 747"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7379905, 50.7343592]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7343592, 3.7379905], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H190", "ravitaillement": "Non", "groupement": "A.P.E.D.A.F.", "balade_guidee": "Non", "entite": "Flobecq", "bewapp": "Non", "id": 14599, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7343592", "ign": "30/5", "localite": "FLOBECQ", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Herbecq", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Cr\u00eate 28b", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-17", "prenom": "Pascaline", "activite": "Marche", "longitude": "3.7379905", "10km": "Non", "gsm": "0475 308 862"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.713928, 50.685576]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.685576, 4.713928], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B092", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC E : Bruxelles-Wavre-Eghez\u00e9e, arr\u00eat \u00e0 1400 m : \u00e9glise de Gistoux.", "groupement": "Bol d'air", "balade_guidee": "Non", "entite": "Chaumont-Gistoux", "bewapp": "Non", "id": 14674, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.685576", "ign": "40/2", "localite": "GISTOUX", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Germeaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre Sportif Andr\u00e9 Docquier, avenue du Ronvau 8", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Les orienteurs peuvent se munir d'une carte IGN 40/1-2 (1: 25 000 ou 1: 20 000).", "date": "2020-06-01", "prenom": "Colette", "activite": "Orientation", "longitude": "4.713928", "10km": "Oui", "gsm": "0488 073 823"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9553897, 50.49247829999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.49247829999999, 4.9553897], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N063", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 40 : Namur-Gelbress\u00e9e-Vezin, Wartet \u00c9glise.", "groupement": "Amicale Nationale Para-Commando", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 13551, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.49247829999999", "ign": "47/4", "localite": "WARTET", "province": "Namur", "nom": "Poskin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football de Gelbress\u00e9e, rue Notre-Dame du Vivier", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-24", "prenom": "Willy", "activite": "Marche", "longitude": "4.9553897", "10km": "Non", "gsm": "0477 525 832"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0927351, 50.4730767]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4730767, 4.0927351], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H133", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Thieu \u00e0 750m. TEC 30 : Anderlues-Thieu, Ascenseur.", "groupement": "Journ\u00e9e Sportive des Ascenseurs de Thieu", "balade_guidee": "Non", "entite": "Le Roeulx", "bewapp": "Non", "id": 14840, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4730767", "ign": "46/1", "localite": "THIEU", "province": "Hainaut Est", "nom": "Formule", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place Hardat (ascenseur n\u00b04)", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-31", "prenom": "Jean-Francis", "activite": "Marche", "longitude": "4.0927351", "10km": "Non", "gsm": "0496 272 471"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.380637300000001, 49.9144301]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.9144301, 5.380637300000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U021", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Libramont \u00e0 1200m.", "groupement": "ICA Section Fondamentale", "balade_guidee": "Non", "entite": "Libramont-Chevigny", "bewapp": "Oui", "id": 13399, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "49.9144301", "ign": "64/4", "localite": "LIBRAMONT", "province": "Luxembourg", "nom": "Lamotte", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ecole ICA, rue de la Fontaine 2A", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-24", "prenom": "Nad\u00e8ge", "activite": "Marche", "longitude": "5.380637300000001", "10km": "Non", "gsm": "0497 493 875"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.670335199999999, 50.4367334]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4367334, 5.670335199999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L054", "ravitaillement": "Oui", "gare": "TEC 727: Aywaille-Housonloge, Harz\u00e9.", "groupement": "Royal Harz\u00e9 Football Club", "balade_guidee": "Non", "entite": "Aywaille", "bewapp": "Non", "id": 14153, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4367334", "ign": "49/7", "localite": "HARZ\u00c9", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Cornet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Petit Mont, rue Pr\u00e9 de Lhonneux 20b", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-31", "prenom": "Jean", "activite": "Marche", "longitude": "5.670335199999999", "10km": "Non", "gsm": "0498 512 628"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.4028046, 50.5395678]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5395678, 3.4028046], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H235", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Fondation Raoul Follereau (Comit\u00e9 local Action Damien)", "balade_guidee": "Non", "entite": "Brunehaut", "bewapp": "Non", "id": 14692, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5395678", "ign": "44/2", "localite": "JOLLAIN-MERLIN", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Devos", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre Pastoral (salle du patro), rue de Wez 3", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-31", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "3.4028046", "10km": "Non", "gsm": "0472 55 20 61"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4292567, 50.3761704]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3761704, 4.4292567], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H168", "ravitaillement": "Non", "groupement": "ASBL Amicale de l'Institut Jean Jaur\u00e8s", "balade_guidee": "Non", "entite": "Charleroi", "bewapp": "Non", "id": 14472, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.3761704", "ign": "46/8", "localite": "MARCINELLE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Nizet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Bruy\u00e8re 151", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-24", "prenom": "Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "4.4292567", "10km": "Non", "gsm": "0473 594 689"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6106845, 50.3410305]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3410305, 5.6106845], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "U004", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Animation villageoise asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Manhay", "bewapp": "Non", "id": 13379, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3410305", "ign": "55/2", "localite": "DEUX-RYS", "province": "Luxembourg", "nom": "Vohs", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Al'turbine, rue de Lai l'Oiseau 7", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-24", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "5.6106845", "10km": "Non", "gsm": "0479 035 183"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2538424, 50.3251979]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3251979, 4.2538424], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H068", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "St\u00e9 des Gilles et Paysannes de Bierc\u00e9e", "balade_guidee": "Non", "entite": "Thuin", "bewapp": "Non", "id": 14282, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3251979", "ign": "52/2", "localite": "BIERC\u00c9E", "province": "Hainaut Est", "nom": "Fauconier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Grignard", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-31", "prenom": "Fabrice", "activite": "Marche", "longitude": "4.2538424", "10km": "Non", "gsm": "0498 470 826"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.88014, 50.32689999999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.32689999999999, 4.88014], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N035", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare d'Yvoir \u00e0 800m.", "groupement": "Mini foot Bv Mont/Yvoir", "balade_guidee": "Non", "entite": "Yvoir", "bewapp": "Non", "id": 13521, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.32689999999999", "ign": "53/4", "localite": "YVOIR", "province": "Namur", "nom": "Boussifet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du Maka, rue du Maka", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Hall omnisports", "date": "2020-06-01", "prenom": "Jean-Luc", "activite": "Marche", "longitude": "4.88014", "10km": "Non", "gsm": "0471 564 407"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.825726299999999, 50.4711803]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4711803, 4.825726299999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N057", "ravitaillement": "Oui", "gare": "Gare de Namur : Ligne A, arr\u00eat Belgrae/Rue Deneumoustier", "groupement": "Les amis du T\u00e9l\u00e9vie", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 13545, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4711803", "ign": "47/3", "localite": "BELGRADE", "province": "Namur", "nom": "Hamtiaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Belgrade 1, rue des Taut\u00ees", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-01", "prenom": "Christophe", "activite": "Marche", "longitude": "4.825726299999999", "10km": "Non", "gsm": "0477 880 118"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2255063, 50.687801]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.687801, 4.2255063], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B080", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Club Soroptimist de Tubize", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tubize", "bewapp": "Non", "id": 14618, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.687801", "ign": "39/2", "localite": "CLABECQ", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Collard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole du Cheval Bayard, Square Larcier 7", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "\u00c9cole des gar\u00e7ons. Nouveaux parcours.", "date": "2020-06-07", "prenom": "Bernadette", "activite": "Marche", "longitude": "4.2255063", "10km": "Non", "gsm": "0477 080 692"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4098114, 50.3519107]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3519107, 4.4098114], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H074", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Jamioulx \u00e0 500m.", "groupement": "J.S. Jamioulx", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ham-sur-Heure-Nalinnes", "bewapp": "Non", "id": 14292, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3519107", "ign": "52/3", "localite": "JAMIOULX", "province": "Hainaut Est", "nom": "Triaille", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue d'andr\u00e9mont", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-01", "prenom": "Anne-Charlotte", "activite": "Marche", "longitude": "4.4098114", "10km": "Non", "gsm": "0475 257 865"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4097298, 50.1708662]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1708662, 4.4097298], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N264", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Sapeurs de la Marche St-Lambert", "balade_guidee": "Non", "entite": "Cerfontaine", "bewapp": "Non", "id": 14000, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1708662", "ign": "57/3", "localite": "CERFONTAINE", "province": "Namur", "nom": "Fontenelle", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Syndicat d'Initiative, rue de la Gare 10", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-07", "prenom": "Yves", "activite": "Marche", "longitude": "4.4097298", "10km": "Non", "gsm": "0485 270 364"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.705629, 49.5577064]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.5577064, 5.705629], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U002", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Syndicat d'Initiative de Musson ASBL", "balade_guidee": "Non", "entite": "Musson", "bewapp": "Non", "id": 13376, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.5577064", "ign": "71/3", "localite": "MUSSON", "province": "Luxembourg", "nom": "Ponsard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole des Deux Rives, place Abb\u00e9 Goffinet 22", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-07", "prenom": "Francis", "activite": "Marche", "longitude": "5.705629", "10km": "Non", "gsm": "0497 156 355"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.750648, 50.6536957]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6536957, 3.750648], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H231", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comite des f\u00eates Bouvignies Renouveau", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ath", "bewapp": "Non", "id": 14685, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6536957", "ign": "38/2", "localite": "BOUVIGNIES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Cuvelier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ballodrome, chemin d'Oeudeghien", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-01", "prenom": "Fabienne", "activite": "Marche", "longitude": "3.750648", "10km": "Non", "gsm": "0478 622 921"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.332590499999999, 50.5417961]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5417961, 5.332590499999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L126", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Us Amay Basket Club", "balade_guidee": "Non", "entite": "Amay", "bewapp": "Non", "id": 14307, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5417961", "ign": "48/4", "localite": "OMBRET", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Maurissen", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Grandfils, Grand Route 50", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-07", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "5.332590499999999", "10km": "Non", "gsm": "0495 503 718"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1812934, 50.1666276]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1666276, 4.1812934], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H131", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9toile Chevrotine asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sivry-Rance", "bewapp": "Non", "id": 14396, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.1666276", "ign": "57/1", "localite": "SIVRY", "province": "Hainaut Est", "nom": "Deroyer", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de l'Esclinchamps 22", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-07", "prenom": "Maxime", "activite": "Marche", "longitude": "4.1812934", "10km": "Non", "gsm": "0474 235 183"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5705692, 50.5363327]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5363327, 5.5705692], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L102", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare d'Esneux \u00e0 500 m. TEC 377 : Comblain-au-Pont, Institut Saint-Michel.", "groupement": "Luebo s/Ourthe", "balade_guidee": "Non", "entite": "Esneux", "bewapp": "Non", "id": 14209, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5363327", "ign": "49/2", "localite": "ESNEUX", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Andrien", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Saint-Michel, avenue Simonis 7", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-07", "prenom": "Muriel", "activite": "Marche", "longitude": "5.5705692", "10km": "Non", "gsm": "0494 105 804"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5586213, 50.7294557]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7294557, 5.5586213], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L173", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Centre sportif de Juprelle", "balade_guidee": "Non", "entite": "Juprelle", "bewapp": "Non", "id": 14459, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7294557", "ign": "42/2", "localite": "SLINS", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Saufnay", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Chainay 61", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Inscriptions \u00e0 la caf\u00e9t\u00e9ria du Centre Sportif.", "date": "2020-06-07", "prenom": "Caroline", "activite": "Marche", "longitude": "5.5586213", "10km": "Non", "gsm": "04 278 54 93"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8744331, 50.5015185]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5015185, 4.8744331], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N202", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 24 : Namur-Daussoulx, Vedrin Centre.", "groupement": "\u00c9cole de la Sitr\u00e9e", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 13882, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5015185", "ign": "47/3", "localite": "VEDRIN", "province": "Namur", "nom": "Deguillaume", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Pierre Houbotte 6", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-14", "prenom": "Mich\u00e8le", "activite": "Marche", "longitude": "4.8744331", "10km": "Non", "gsm": "0484 073 231"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.529786, 49.725001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.725001, 5.529786], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U083", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Syndicat d'initiative", "balade_guidee": "Non", "entite": "Habay", "bewapp": "Non", "id": 14023, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.725001", "ign": "68/6", "localite": "MARBEHAN", "province": "Luxembourg", "nom": "Daussin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "rue des Pr\u00e8s", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Complexe du Bois des Isles", "date": "2020-06-14", "prenom": "Fran\u00e7oise", "activite": "Marche", "longitude": "5.529786", "10km": "Non", "gsm": "0478 657 738"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.990703000000001, 50.6492535]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6492535, 4.990703000000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L189", "ravitaillement": "Non", "groupement": "J.S. Merdorp", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hannut", "bewapp": "Non", "id": 14484, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6492535", "ign": "41/1", "localite": "MERDORP", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Belin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Stade de la J.S Merdorp ,Rue coquiamont s/n", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-07", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "4.990703000000001", "10km": "Non", "gsm": "08 185 55 05"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6663, 50.40338]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.40338, 5.6663], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L063", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Ernonheid Village asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Aywaille", "bewapp": "Non", "id": 14164, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.40338", "ign": "49/7", "localite": "ERNONHEID", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Verdin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Li Vihe Sicole, Ernonheid Village 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-14", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "5.6663", "10km": "Non", "gsm": "0495 328 751"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2029233, 49.9695718]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.9695718, 5.2029233], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U040", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Entente Sportive Villance", "balade_guidee": "Non", "entite": "Libin", "bewapp": "Non", "id": 13473, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.9695718", "ign": "64/3", "localite": "VILLANCE", "province": "Luxembourg", "nom": "Schautteet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Mamborre", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-14", "prenom": "Francis", "activite": "Marche", "longitude": "5.2029233", "10km": "Non", "gsm": "0496 558 492"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8855534, 50.4304206]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4304206, 3.8855534], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H014", "ravitaillement": "Non", "groupement": "L'Eau Vive", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mons", "bewapp": "Non", "id": 13652, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4304206", "ign": "45/7", "localite": "FL\u00c9NU", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Lesceu", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Hall Omnisports, rue des Produits 17-18", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-14", "prenom": "Am\u00e9lie", "activite": "Marche", "longitude": "3.8855534", "10km": "Non", "gsm": "0497 279 917"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0532435, 50.4898322]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4898322, 5.0532435], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N181", "ravitaillement": "Non", "groupement": "E.P.S.I.S. Saint-Lambert", "balade_guidee": "Non", "entite": "Andenne", "bewapp": "Non", "id": 13855, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4898322", "ign": "48/1", "localite": "BONNEVILLE", "province": "Namur", "nom": "Pissens", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue d'Anton 302", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-14", "prenom": "J\u00e9r\u00e9my", "activite": "Marche", "longitude": "5.0532435", "10km": "Non", "gsm": "0499 323 432"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.40002, 50.4052643]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4052643, 4.40002], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H082", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Marchienne-au-Pont \u00e0 moins de 1500m. M\u00e9tro lignes M1 et M2 : arr\u00eat De Cartier.", "groupement": "Amicale de la r\u00e9sidence Hustin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Charleroi", "bewapp": "Non", "id": 14303, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4052643", "ign": "46/7", "localite": "MARCHIENNE-AU-PONT", "province": "Hainaut Est", "nom": "Proot", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "R\u00e9sidence Hustin, rue de l'H\u00f4pital 9", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-28", "prenom": "Marian", "activite": "Marche", "longitude": "4.40002", "10km": "Non", "gsm": "0472 715 694"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0316926, 50.710045]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.710045, 5.0316926], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L048", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Sauvegarde, entretien et promotion du site de l'ancienne \u00c9glise de Lincent asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Lincent", "bewapp": "Non", "id": 14865, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.710045", "ign": "41/1", "localite": "LINCENT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Craninx", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Fontaine 8", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Ruines de l'ancienne \u00e9glise.", "date": "2020-06-28", "prenom": "Jean-Louis", "activite": "Marche", "longitude": "5.0316926", "10km": "Non", "gsm": "0477 542 538"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2639461, 50.7033132]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7033132, 5.2639461], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L124", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 84 : Li\u00e8ge-Momalle-Waremme, Momalle-\u00c9glise.", "groupement": "Elan Momalle asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Remicourt", "bewapp": "Non", "id": 14288, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7033132", "ign": "41/4", "localite": "MOMALLE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Dupont", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale de Momalle, place Marcel Hicter 1", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-21", "prenom": "Robert", "activite": "Marche", "longitude": "5.2639461", "10km": "Non", "gsm": "0475 537 549"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4956153, 50.56145739999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.56145739999999, 4.4956153], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B078", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association de parents de l'\u00c9cole Saint-Nicolas", "balade_guidee": "Non", "entite": "Villers-la-Ville", "bewapp": "Non", "id": 14616, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.56145739999999", "ign": "39/8", "localite": "SART-DAMES-AVELINES", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Lecomte", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Saint-Nicolas, rue du Try 9", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-21", "prenom": "Bertrand", "activite": "Marche", "longitude": "4.4956153", "10km": "Non", "gsm": "0498 901 407"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2410948, 50.35464529999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.35464529999999, 5.2410948], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N111", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 de parents de l'\u00e9cole de Jeneffe-en-Condroz", "balade_guidee": "Non", "entite": "Havelange", "bewapp": "Non", "id": 13782, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.35464529999999", "ign": "54/3", "localite": "JENEFFE-EN-CONDROZ", "province": "Namur", "nom": "Gillet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole, rue Joseph Verdin 20", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-21", "prenom": "Laurent", "activite": "Marche", "longitude": "5.2410948", "10km": "Non", "gsm": "0479 827 305"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.5937081, 50.6512547]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6512547, 3.5937081], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H192", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates d'Hacquegnies", "balade_guidee": "Non", "entite": "Frasnes-lez-Anvaing", "bewapp": "Non", "id": 14601, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6512547", "ign": "37/4", "localite": "HACQUEGNIES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Hanicq", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Chapiteau, place d'Hacquegnies", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-28", "prenom": "Daniel", "activite": "Marche", "longitude": "3.5937081", "10km": "Non", "gsm": "0473 964 780"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5449085, 50.4468875]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4468875, 5.5449085], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L033", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 de Saint-Nicolas asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hamoir", "bewapp": "Non", "id": 13983, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4468875", "ign": "49/5", "localite": "COMBLAIN-FAIRON", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Claesen", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Les Amis r\u00e9unis, rue Joseph Wauters", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-28", "prenom": "Marc", "activite": "Marche", "longitude": "5.5449085", "10km": "Non", "gsm": "0496 419 117"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8064563, 50.6525195]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6525195, 3.8064563], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H212", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Saqueux des crolites", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ath", "bewapp": "Non", "id": 14654, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6525195", "ign": "38/2", "localite": "LANQUESAINT", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Jorion", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison du Village, place de Lanquesaint 6", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-21", "prenom": "Jean-Paul", "activite": "Marche", "longitude": "3.8064563", "10km": "Non", "gsm": "0474 977 325"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7387767, 50.5093192]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5093192, 4.7387767], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N043", "ravitaillement": "Non", "groupement": "MOBILISNES", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gembloux", "bewapp": "Oui", "id": 13530, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5093192", "ign": "47/2", "localite": "ISNES", "province": "Namur", "nom": "Losange", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison des Oeuvres, rue Jennay 108", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-21", "prenom": "Fabian", "activite": "Marche", "longitude": "4.7387767", "10km": "Non", "gsm": "0474 713 585"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.056075799999999, 50.2401907]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2401907, 5.056075799999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N240", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Ballante Conjoux", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ciney", "bewapp": "Non", "id": 13928, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2401907", "ign": "54/2", "localite": "CONJOUX", "province": "Namur", "nom": "Pirson", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Place du monument, Rue de conjoux 24", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-12", "prenom": "Marine", "activite": "Marche", "longitude": "5.056075799999999", "10km": "Non", "gsm": "0476 014 629"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4590665, 50.4231323]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4231323, 4.4590665], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H163", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 710 : Fleurus-Charleroi, Beaux-Arts Charleroi.", "groupement": "N\u00e9m\u00e9sis Charleroi asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Charleroi", "bewapp": "Non", "id": 14461, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4231323", "ign": "46/8", "localite": "CHARLEROI", "province": "Hainaut Est", "nom": "Desseille", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Cayauderie 67", "poussettes": "Oui", "date": "2020-07-05", "prenom": "Herv\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "4.4590665", "10km": "Non", "gsm": "0473 127 921"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1610838, 50.7056279]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7056279, 4.1610838], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B045", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Tubize : TEC 471, arr\u00eat Saintes/Maison communale.", "groupement": "Fanfare Royale et Communale Sainte-C\u00e9cile", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tubize", "bewapp": "Non", "id": 14545, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7056279", "ign": "39/1", "localite": "SAINTES", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Vallois", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ecole du Sacr\u00e9-Coeur, rue de la Cure 39", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-05", "prenom": "Freddy", "activite": "Marche", "longitude": "4.1610838", "10km": "Non", "gsm": "0495 565 438"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.607583, 50.3337406]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3337406, 4.607583], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N093", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 138B : Charleroi-Florennes, Hanzinne Place.", "groupement": "Association de promotion du patrimoine asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Florennes", "bewapp": "Non", "id": 13582, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3337406", "ign": "53/1", "localite": "HANZINNE", "province": "Namur", "nom": "Allard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle des f\u00eates, rue du Ban 2", "poussettes": "Oui", "date": "2020-07-12", "prenom": "Claude", "activite": "Marche", "longitude": "4.607583", "10km": "Non", "gsm": "07 150 25 32"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.2847683, 50.64488189999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.64488189999999, 3.2847683], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H237", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 1 : Tournai-Mouscron, Templeuve Place.", "groupement": "Mont-Marche Tournai", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tournai", "bewapp": "Non", "id": 14694, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.64488189999999", "ign": "37/1", "localite": "TEMPLEUVE", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Delhaie", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue de Tournai 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-12", "prenom": "Andr\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "3.2847683", "10km": "Non", "gsm": "0498 401 840"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4068003, 50.86401189999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.86401189999999, 4.4068003], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L110", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les \u00c9chos de la vall\u00e9e de la Hoegne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Jalhay", "bewapp": "Non", "id": 14250, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.86401189999999", "ign": "43/5", "localite": "SOLWASTER", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Boniver", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la jeunesse, chemin de la Frise 9", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-05", "prenom": "Christian", "activite": "Marche", "longitude": "4.4068003", "10km": "Non", "gsm": "0477 201 302"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7979534, 50.2742313]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2742313, 4.7979534], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N165", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Confr\u00e9rie Li Crochon d'Onhaye", "balade_guidee": "Non", "entite": "Onhaye", "bewapp": "Non", "id": 13839, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2742313", "ign": "53/7", "localite": "FALA\u00cbN", "province": "Namur", "nom": "Lemercier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Plaine de la balle pelote, Try des Bruy\u00e8res", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-05", "prenom": "Jos\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "4.7979534", "10km": "Non", "gsm": "0476 568 321"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9965483, 50.51937789999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.51937789999999, 3.9965483], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H012", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Marche des Merlettes", "balade_guidee": "Non", "entite": "Soignies", "bewapp": "Non", "id": 14821, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.51937789999999", "ign": "45/4", "localite": "CASTEAU", "province": "Hainaut Est", "nom": "Dupr\u00e8s", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Lens 78", "poussettes": "Oui", "date": "2020-07-05", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "3.9965483", "10km": "Non", "gsm": "0474 271 381"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.374018, 50.337332]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.337332, 5.374018], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N235", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Tennis club asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Somme-Leuze", "bewapp": "Non", "id": 13923, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.337332", "ign": "54/4", "localite": "SOMME-LEUZE", "province": "Namur", "nom": "Burette", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Pays du Roi 44", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-28", "prenom": "Martine", "activite": "Marche", "longitude": "5.374018", "10km": "Non", "gsm": "0497 631 363"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5729144, 50.3228565]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3228565, 5.5729144], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U017", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates", "balade_guidee": "Non", "entite": "\u00c9rez\u00e9e", "bewapp": "Non", "id": 14872, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3228565", "ign": "55/2", "localite": "FANZEL", "province": "Luxembourg", "nom": "Lardot", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de l'Aisne 14", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-28", "prenom": "Baudouin", "activite": "Marche", "longitude": "5.5729144", "10km": "Non", "gsm": "0478 752 466"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.18166, 50.168796]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.168796, 4.18166], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H159", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 109 A : Charleroi - Beaumont - Chimay, Sivry Place.", "groupement": "Tennis Club Chevrotin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sivry-Rance", "bewapp": "Non", "id": 14455, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.168796", "ign": "57/1", "localite": "SIVRY", "province": "Hainaut Est", "nom": "Sainthuile", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue des Amours 5", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Local du Tennis Club Chevrotin, au-dessus de la salle du Centre Culturel.", "date": "2020-07-21", "prenom": "Laure", "activite": "Marche", "longitude": "4.18166", "10km": "Non", "gsm": "0497 677 489"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6079781, 50.4348561]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4348561, 4.6079781], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N215", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Tamines \u00e0 500m. TEC 155 : Gilly-Ch\u00e2telineau, Tamines SNCB.", "groupement": "En\u00e9o Sport Tamines Alloux", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sambreville", "bewapp": "Non", "id": 13903, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4348561", "ign": "47/5", "localite": "TAMINES", "province": "Namur", "nom": "Frigo", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ancien H\u00f4tel de Ville de Tamines, avenue du Pr\u00e9sident Roosevelt 10", "poussettes": "Oui", "date": "2020-07-12", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "4.6079781", "10km": "Non", "gsm": "0477 810 473"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9087242, 50.5339303]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5339303, 3.9087242], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H219", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Administration communale de Jurbise", "balade_guidee": "Non", "entite": "Jurbise", "bewapp": "Non", "id": 14663, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5339303", "ign": "45/3", "localite": "JURBISE", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Delaunois", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Jacques Galant, rue du Moustier 8", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Gare de Jurbise \u00e0 800m.", "date": "2020-07-19", "prenom": "Jean-Claude", "activite": "Marche", "longitude": "3.9087242", "10km": "Non", "gsm": "0476 909 595"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.653787799999999, 50.5705987]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5705987, 3.653787799999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H268", "ravitaillement": "Non", "gare": "Parcours ponctu\u00e9s d'animations musicales", "groupement": "Les Compagnons Tourpiers", "balade_guidee": "Non", "entite": "Leuze-en-Hainaut", "bewapp": "Non", "id": 14758, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5705987", "ign": "38/5", "localite": "TOURPES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Ghyselings", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place de Tourpes", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-02", "prenom": "Laurie", "activite": "Marche", "longitude": "3.653787799999999", "10km": "Non", "gsm": "0472 636 532"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5245045, 50.3136875]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3136875, 5.5245045], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U153", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 Jeunes Football RAFC Oppagne-W\u00e9ris", "balade_guidee": "Non", "entite": "Durbuy", "bewapp": "Non", "id": 14875, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3136875", "ign": "55/1", "localite": "OPPAGNE", "province": "Luxembourg", "nom": "Mathieu", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football, rue Trois Fontaines", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-19", "prenom": "Jos\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "5.5245045", "10km": "Non", "gsm": "0496 404 098"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7340279, 50.4538047]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4538047, 4.7340279], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N036", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Association Les bolongs", "balade_guidee": "Non", "entite": "Floreffe", "bewapp": "Non", "id": 13522, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4538047", "ign": "47/6", "localite": "SOYE", "province": "Namur", "nom": "Lambiotte", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Cercle Saint-Joseph, rue Notre-Dame des Afflig\u00e9s", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-19", "prenom": "Marcel", "activite": "Marche", "longitude": "4.7340279", "10km": "Non", "gsm": "0471 640 985"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5345, 49.902744]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.902744, 5.5345], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U121", "ravitaillement": "Non", "groupement": "F.C. Bercheux", "balade_guidee": "Non", "entite": "Vaux-sur-S\u00fbre", "bewapp": "Non", "id": 14071, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.902744", "ign": "65/6", "localite": "BERCHEUX", "province": "Luxembourg", "nom": "Mathus", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du F.C. Bercheux, route de la Ronde Fagne", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-21", "prenom": "Francis", "activite": "Marche", "longitude": "5.5345", "10km": "Non", "gsm": "00352621 136 663"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1970322, 50.5125743]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5125743, 4.1970322], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H134", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 33 : Manage-Bois d'Haine, Chapelle-au-Puits.", "groupement": "S.R. Les Bons Vivants de Besonrieux", "balade_guidee": "Non", "entite": "La Louvi\u00e8re", "bewapp": "Non", "id": 14401, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5125743", "ign": "46/1", "localite": "BESONRIEUX", "province": "Hainaut Est", "nom": "Tott\u00e9", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Chapelle-au-Puits,  rue V. Godefroid 24", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Parking disponible pour les participants.", "date": "2020-08-02", "prenom": "Jordan", "activite": "Marche", "longitude": "4.1970322", "10km": "Non", "gsm": "0499 232 694"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.209575699999999, 50.6146306]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6146306, 5.209575699999999], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L131", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates", "balade_guidee": "Non", "entite": "Villers-le-Bouillet", "bewapp": "Non", "id": 14324, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6146306", "ign": "41/6", "localite": "VIEUX-WALEFFE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Pirlet", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Site de la ferme Peigneux, rue Gasni\u00e8re 5", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Consultez le document ''INFOS'' ci-dessous", "date": "2020-08-23", "prenom": "Jacques", "activite": "Marche", "longitude": "5.209575699999999", "10km": "Non", "gsm": "0496 740 117"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5663694, 50.35516399999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.35516399999999, 5.5663694], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U016", "ravitaillement": "Non", "groupement": "E.S. Heyd football", "balade_guidee": "Non", "entite": "Durbuy", "bewapp": "Non", "id": 13394, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.35516399999999", "ign": "55/2", "localite": "AISNE/HEYD", "province": "Luxembourg", "nom": "Godelaine", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, Aisne 52", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "N'oubliez pas d'apporter votre masque!", "date": "2020-08-16", "prenom": "Catherine", "activite": "Marche", "longitude": "5.5663694", "10km": "Non", "gsm": "0477 350 293"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0977666, 50.3970435]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3970435, 4.0977666], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H083", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Soci\u00e9t\u00e9 carnavalesque des Paysans d'Estinnes-au-Mont", "balade_guidee": "Non", "entite": "Estinnes", "bewapp": "Non", "id": 14843, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3970435", "ign": "46/5", "localite": "ESTINNES-AU-MONT", "province": "Hainaut Est", "nom": "Toulouse", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Chauss\u00e9e Brunehault 232", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-15", "prenom": "Aur\u00e9lie", "activite": "Marche", "longitude": "4.0977666", "10km": "Non", "gsm": "0474 212 447"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9111996, 50.62682539999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.62682539999999, 3.9111996], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H035", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Jeunesse Avenir Gondregnies", "balade_guidee": "Non", "entite": "Silly", "bewapp": "Non", "id": 14233, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.62682539999999", "ign": "38/7", "localite": "GONDREGNIES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Vincent", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "La Micheline, place Henri Schoeling 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-15", "prenom": "Laurence", "activite": "Marche", "longitude": "3.9111996", "10km": "Non", "gsm": "0497 528 042"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.958143199999999, 50.3475024]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3475024, 4.958143199999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N112", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Patrimoine et Accueil religieux Crup\u00e9tois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Assesse", "bewapp": "Non", "id": 13783, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3475024", "ign": "53/4", "localite": "CRUPET", "province": "Namur", "nom": "Rouart", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Crupet 85, rue Haute 28", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-16", "prenom": "Jean-Marie", "activite": "Marche", "longitude": "4.958143199999999", "10km": "Non", "gsm": "0477 760 651"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5286244, 50.2898864]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2898864, 5.5286244], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U079", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Royal syndicat d'initiative", "balade_guidee": "Non", "entite": "\u00c9rez\u00e9e", "bewapp": "Non", "id": 14018, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2898864", "ign": "55/2", "localite": "FISENNE", "province": "Luxembourg", "nom": "Vauchel", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ch\u00e2teau-ferme de Fisenne, rue du Ch\u00e2teau", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-02", "prenom": "Jacques", "activite": "Marche", "longitude": "5.5286244", "10km": "Non", "gsm": "0476 062 409"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.597047799999999, 50.45151569999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.45151569999999, 5.597047799999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L133", "ravitaillement": "Non", "groupement": "RCS Xhoris asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ferri\u00e8res", "bewapp": "Non", "id": 14331, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.45151569999999", "ign": "49/6", "localite": "XHORIS", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Lizen", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football, rue de Comblain 25", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-23", "prenom": "Christel", "activite": "Marche", "longitude": "5.597047799999999", "10km": "Non", "gsm": "0473 534 256"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9052662, 50.5144257]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5144257, 4.9052662], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N271", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Randonn\u00e9e Fun Jun", "balade_guidee": "Non", "entite": "NAMUR", "bewapp": "Non", "id": 14790, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5144257", "ign": "47/4", "localite": "COGNEL\u00c9E", "province": "Namur", "nom": "Artoisenet", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, terre au baur", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-15", "prenom": "Francis", "activite": "Marche", "longitude": "4.9052662", "10km": "Non", "gsm": "0495 546 713"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4788663, 50.6197807]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6197807, 5.4788663], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L094", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 41 : Jemeppe-Mons lez Li\u00e8ge, Parc des Roseli\u00e8res.", "groupement": "Club de handball Jeunesse Jemeppe", "balade_guidee": "Non", "entite": "Seraing", "bewapp": "Non", "id": 14199, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6197807", "ign": "42/5", "localite": "JEMEPPE-SUR-MEUSE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Kamber", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Hall omnisport du Bois de Mont, rue des Roseli\u00e8res 152", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-30", "prenom": "Dominique", "activite": "Marche", "longitude": "5.4788663", "10km": "Non", "gsm": "0477 270 483"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2590598, 50.5270586]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5270586, 5.2590598], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L167", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 9 : Li\u00e8ge-Huy, Tihange \u00c9glise.", "groupement": "Volley Club Tihange-Huy", "balade_guidee": "Non", "entite": "Huy", "bewapp": "Non", "id": 14442, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5270586", "ign": "48/3", "localite": "TIHANGE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Thibeaumont", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Gymnase communal, rue du Centre 18", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-30", "prenom": "\u00c9tienne", "activite": "Marche", "longitude": "5.2590598", "10km": "Non", "gsm": "0476 960 656"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9639133, 50.1124065]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1124065, 4.9639133], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N095", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Institut Notre-Dame du Sacr\u00e9-Coeur - section fondamentale", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beauraing", "bewapp": "Non", "id": 13603, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1124065", "ign": "58/4", "localite": "BEAURAING", "province": "Namur", "nom": "Pairoux", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Institut Notre-Dame du Sacr\u00e9-Coeur, rue de Rochefort 65", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-06", "prenom": "C\u00e9dric", "activite": "Marche", "longitude": "4.9639133", "10km": "Non", "gsm": "08 271 42 39"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.200590399999999, 49.9070292]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.9070292, 5.200590399999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U116", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Aux Trois Villages asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Bertrix", "bewapp": "Non", "id": 14066, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.9070292", "ign": "64/6", "localite": "JEHONVILLE", "province": "Luxembourg", "nom": "Koch", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Aux Trois Villages, Jehonville 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-06", "prenom": "Laurent", "activite": "Marche", "longitude": "5.200590399999999", "10km": "Non", "gsm": "0485 619 174"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0664997, 50.4057687]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4057687, 5.0664997], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N044", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Tennis de Table Gesves", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gesves", "bewapp": "Non", "id": 13531, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4057687", "ign": "48/5", "localite": "GESVES", "province": "Namur", "nom": "Boudrenghien", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, chauss\u00e9e de Gramptinne 112", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-30", "prenom": "Jean-Marie", "activite": "Marche", "longitude": "5.0664997", "10km": "Non", "gsm": "0476 413 528"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8387234, 50.6841821]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6841821, 4.8387234], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B098", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Make a Wish", "balade_guidee": "Non", "entite": "Jodoigne", "bewapp": "Non", "id": 14689, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6841821", "ign": "40/3", "localite": "JAUCHELETTE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Revy", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle La Maka, rue du Maka 4", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-06", "prenom": "Misra", "activite": "Marche", "longitude": "4.8387234", "10km": "Non", "gsm": "0477 309 378"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3234444, 50.4910504]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4910504, 5.3234444], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L128", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole libre Saint-Louis", "balade_guidee": "Non", "entite": "Modave", "bewapp": "Non", "id": 14312, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4910504", "ign": "48/3", "localite": "STR\u00c9E", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Champion", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Bois Rosine,  7", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-06", "prenom": "Katia", "activite": "Marche", "longitude": "5.3234444", "10km": "Non", "gsm": "08 551 10 13"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.773569999999999, 50.17194]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.17194, 5.773569999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U006", "ravitaillement": "Non", "groupement": "ASBL TT Dinez", "balade_guidee": "Non", "entite": "Houffalize", "bewapp": "Non", "id": 13381, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.17194", "ign": "60/4", "localite": "DINEZ", "province": "Luxembourg", "nom": "Libart", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Dinez 68", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-30", "prenom": "Claudy", "activite": "Marche", "longitude": "5.773569999999999", "10km": "Non", "gsm": "0496 815 528"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.5263039, 50.5284761]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5284761, 3.5263039], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H294", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Ch\u00e2teau de Callenelle asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "P\u00e9ruwelz", "bewapp": "Non", "id": 14798, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5284761", "ign": "44/4", "localite": "CALLENELLE", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Wattiez", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Tournai 16", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-06", "prenom": "\u00c9ric", "activite": "Marche", "longitude": "3.5263039", "10km": "Non"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5722033, 50.4295181]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4295181, 4.5722033], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H107", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 154 et 158 : Charleroi B-Arts-Ch\u00e2telet, Roselies Rue Abb\u00e9 Polart.", "groupement": "Centre d'arts martiaux & Les Copains d'abord", "balade_guidee": "Non", "entite": "Aiseau-Presles", "bewapp": "Oui", "id": 14359, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4295181", "ign": "47/5", "localite": "ROSELIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Acke", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Fran\u00e7ois Dimanche 33", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-20", "prenom": "Didier", "activite": "Marche", "longitude": "4.5722033", "10km": "Non", "gsm": "0473 46 59 38"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6752967, 50.4317929]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4317929, 5.6752967], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L123", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Aywaille : TEC 42, arr\u00eat Harz\u00e9/Eglise.", "groupement": "\u00c9cole communale et association de parents", "balade_guidee": "Non", "entite": "Aywaille", "bewapp": "Non", "id": 14285, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4317929", "ign": "49/7", "localite": "HARZ\u00c9", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Flohimont", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Harz\u00e9, rue de Bastogne 107", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-13", "prenom": "Sandra", "activite": "Marche", "longitude": "5.6752967", "10km": "Non", "gsm": "0498 825 721"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6843169, 50.2321018]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2321018, 4.6843169], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N038", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association des Parents de l'\u00e9cole de Ros\u00e9e", "balade_guidee": "Non", "entite": "Florennes", "bewapp": "Non", "id": 13525, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2321018", "ign": "53/6", "localite": "ROS\u00c9E", "province": "Namur", "nom": "Vandenberghe", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Sentier de l'Hermite (salle derri\u00e8re l'\u00e9glise)", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-13", "prenom": "H\u00e9l\u00e8ne", "activite": "Marche", "longitude": "4.6843169", "10km": "Non", "gsm": "0471 837 633"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5729144, 50.3228565]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3228565, 5.5729144], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U015", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Centre culturel d'\u00c9rez\u00e9e asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "\u00c9rez\u00e9e", "bewapp": "Non", "id": 13393, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3228565", "ign": "55/2", "localite": "FANZEL", "province": "Luxembourg", "nom": "Goens", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de village de Fanzel, rue de l'Aisne 14", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-13", "prenom": "Monique", "activite": "Marche", "longitude": "5.5729144", "10km": "Non", "gsm": "0476 560 828"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8361262, 50.4813418]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4813418, 3.8361262], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H217", "ravitaillement": "Non", "groupement": "UNICEF Mons", "balade_guidee": "Non", "entite": "Saint-Ghislain", "bewapp": "Non", "id": 14661, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4813418", "ign": "45/2", "localite": "BAUDOUR", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Harvengt", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Parc communal de Baudour, Rue du Parc", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-13", "prenom": "Brigitte", "activite": "Marche", "longitude": "3.8361262", "10km": "Non", "gsm": "0476 065 873"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.5841017, 50.551982]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.551982, 3.5841017], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H295", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates", "balade_guidee": "Non", "entite": "P\u00e9ruwelz", "bewapp": "Non", "id": 14799, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.551982", "ign": "37/8", "localite": "BRAFFE", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Wlomainck", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de village, place de Braffe", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-13", "prenom": "Francis", "activite": "Marche", "longitude": "3.5841017", "10km": "Non", "gsm": "0476 227 862"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4943517, 49.9766169]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.9766169, 5.4943517], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U027", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Gr\u00eavis asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Libramont-Chevigny", "bewapp": "Non", "id": 13407, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.9766169", "ign": "65/1", "localite": "REMAGNE", "province": "Luxembourg", "nom": "Dermience", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre Remagne 31", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-20", "prenom": "Jean-Fran\u00e7ois", "activite": "Marche", "longitude": "5.4943517", "10km": "Non", "gsm": "0494 237 759"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2658552, 50.6494876]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6494876, 4.2658552], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B061", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Vesnau 2000", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ittre", "bewapp": "Non", "id": 14574, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6494876", "ign": "39/2", "localite": "ITTRE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Delescolle", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Pr\u00e9 de l'A\u00eete (rue du Centenaire)", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-06", "prenom": "Jean-Claude", "activite": "Marche", "longitude": "4.2658552", "10km": "Non", "gsm": "0498 641 928"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5312522, 50.32703799999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.32703799999999, 5.5312522], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U131", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les amis r\u00e9unis asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Durbuy", "bewapp": "Non", "id": 14081, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.32703799999999", "ign": "55/1", "localite": "W\u00c9RIS", "province": "Luxembourg", "nom": "Galand", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Heyd 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-20", "prenom": "Paul", "activite": "Marche", "longitude": "5.5312522", "10km": "Non", "gsm": "0498 883 152"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3413451, 50.8953587]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.8953587, 4.3413451], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B505", "ravitaillement": "Non", "groupement": "ADEPS  - Semaine Europ\u00e9enne du Sport", "balade_guidee": "Non", "entite": "Bruxelles", "bewapp": "Non", "id": 16523, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.8953587", "ign": "31/3", "localite": "BRUXELLES", "province": "Bruxelles", "nom": "Coppejans", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Atomium, square de l\u2019Atomium", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "ATTENTION! IMPORTANT! 2 PARCOURS de 5kms et 10kms non balis\u00e9s mais connect\u00e9s. Inscription pr\u00e9alable \u00e0 l\u2019adresse suivante stephanie.valli@cfwb.be", "date": "2020-09-26", "prenom": "Muriel", "activite": "Marche", "longitude": "4.3413451", "10km": "Non", "gsm": "0475 300 023"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.629625, 50.5127299]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5127299, 5.629625], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L064", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 65 : Li\u00e8ge-Aywaille-Remouchamps, Linc\u00e9-\u00c9glise.", "groupement": "Comit\u00e9 scolaire de Linc\u00e9", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sprimont", "bewapp": "Non", "id": 14165, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5127299", "ign": "49/2", "localite": "LINC\u00c9", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Goddet", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Linc\u00e9-Sprimont, rue de l'Enseignement 5", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-27", "prenom": "Augustin", "activite": "Marche", "longitude": "5.629625", "10km": "Non", "gsm": "04 382 14 55"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0728175, 50.579732]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.579732, 4.0728175], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H046", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Soignies \u00e0 900m.", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates \u00c9cole Saint-Vincent", "balade_guidee": "Non", "entite": "Soignies", "bewapp": "Non", "id": 14246, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.579732", "ign": "38/8", "localite": "SOIGNIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Dechamps", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Saint-Vincent, rue Chanoine Scarmure 15", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-27", "prenom": "Pascal", "activite": "Marche", "longitude": "4.0728175", "10km": "Non", "gsm": "0496 133 173"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9082667, 50.26476479999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.26476479999999, 4.9082667], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N048", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Dinant \u00e0 1600m.", "groupement": "Cercle sportif de la zone de police Haute-Meuse", "balade_guidee": "Non", "entite": "Dinant", "bewapp": "Non", "id": 13536, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.26476479999999", "ign": "53/8", "localite": "DINANT", "province": "Namur", "nom": "Dr\u00e8ze", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Benjamin Devigne 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-27", "prenom": "Hugues", "activite": "Marche", "longitude": "4.9082667", "10km": "Non", "gsm": "08 267 68 34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.149405199999999, 50.5061243]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5061243, 5.149405199999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L061", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole Sainte-Marie de Gives asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Huy", "bewapp": "Non", "id": 14162, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5061243", "ign": "48/2", "localite": "BEN-AHIN", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Lallemand", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Saint-Marie de Gives, chauss\u00e9e d'Andenne 97", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-20", "prenom": "Mejdi", "activite": "Marche", "longitude": "5.149405199999999", "10km": "Non", "gsm": "0474 918 687"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7192122, 50.2970665]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2970665, 4.7192122], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N176", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole communale d'Ermeton-Sur-Biert", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mettet", "bewapp": "Non", "id": 13850, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2970665", "ign": "53/2", "localite": "ERMETON-SUR-BIERT", "province": "Namur", "nom": "Frippiat", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue d'Anth\u00e9e 52A", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-27", "prenom": "H\u00e9l\u00e8ne", "activite": "Marche", "longitude": "4.7192122", "10km": "Non", "gsm": "0473 295 929"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8405987, 50.4243987]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4243987, 3.8405987], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H193", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Centre culturel de Colfontaine", "balade_guidee": "Non", "entite": "Colfontaine", "bewapp": "Non", "id": 14625, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4243987", "ign": "45/6", "localite": "WASMES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Van Oost", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Maison culturelle, rue du Pont d'Arcole 12", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-20", "prenom": "Laurence", "activite": "Marche", "longitude": "3.8405987", "10km": "Non", "gsm": "0476 457 536"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.439087199999999, 50.1908729]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1908729, 4.439087199999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N084", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Terre \u00e9co-citoyenne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Cerfontaine", "bewapp": "Non", "id": 13573, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.1908729", "ign": "57/4", "localite": "SOUMOY", "province": "Namur", "nom": "Body", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle les gais lurons, rue de Daussois 76a", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-27", "prenom": "Jean-Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "4.439087199999999", "10km": "Non", "gsm": "0491 925 551"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1827273, 50.17705729999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.17705729999999, 4.1827273], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H030", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Jardins du Renouveau asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sivry-Rance", "bewapp": "Non", "id": 14226, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.17705729999999", "ign": "52/5", "localite": "GRANDRIEU", "province": "Hainaut Est", "nom": "Lust", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Baloury 6", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-20", "prenom": "Betty", "activite": "Marche", "longitude": "4.1827273", "10km": "Non", "gsm": "0494 710 291"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5601394, 50.5346079]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5346079, 5.5601394], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L040", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare d'Esneux \u00e0 500 m. Gare de Li\u00e8ge/Guillemins : TEC 377 : Li\u00e8ge-Esneux-Comblain-au-Pont, Place du Roi Albert.", "groupement": "Comit\u00e9 de jumelage Esneux-Tilff", "balade_guidee": "Non", "entite": "Esneux", "bewapp": "Non", "id": 14137, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5346079", "ign": "49/2", "localite": "ESNEUX", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Guazzo", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ath\u00e9n\u00e9e Royal d'Esneux, rue de l' Ath\u00e9n\u00e9e", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-11", "prenom": "Jean-Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "5.5601394", "10km": "Non", "gsm": "0476 519 299"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.438825599999999, 50.7050654]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7050654, 5.438825599999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L060", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 75-175 : Li\u00e8ge-Oreye, \u00c9glise.", "groupement": "\u00c9cole Notre-Dame", "balade_guidee": "Non", "entite": "Awans", "bewapp": "Oui", "id": 14161, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.7050654", "ign": "41/4", "localite": "VILLERS-L'\u00c9V\u00caQUE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Dumortier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Notre-Dame, Rond du Roi Albert", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-11", "prenom": "Sylvie", "activite": "Marche", "longitude": "5.438825599999999", "10km": "Non", "gsm": "0475 333 529"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2227179, 50.1596215]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1596215, 5.2227179], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N011", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 de parents de l'\u00e9cole Saint-Joseph", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rochefort", "bewapp": "Non", "id": 13456, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.1596215", "ign": "59/3", "localite": "ROCHEFORT", "province": "Namur", "nom": "Despy", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Polyvalente de l'\u00e9cole Saint-Joseph, rue de la Sauveni\u00e8re 7", "poussettes": "Oui", "date": "2020-10-04", "prenom": "Aur\u00e9lie", "activite": "Marche", "longitude": "5.2227179", "10km": "Non", "gsm": "0472 984 420"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4535332, 50.6302911]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6302911, 4.4535332], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B020", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole de tambours de Gilles de Genappe", "balade_guidee": "Non", "entite": "Genappe", "bewapp": "Non", "id": 14507, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6302911", "ign": "39/8", "localite": "GLABAIS", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Dupont", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Communale de Glabais, avenue Eug\u00e8ne Philippe 1A", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-04", "prenom": "Patricia", "activite": "Marche", "longitude": "4.4535332", "10km": "Non", "gsm": "0477 519 058"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8470666, 50.64854320000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.64854320000001, 3.8470666], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H252", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Union Picarde Commando Parachutiste", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ath", "bewapp": "Non", "id": 14722, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.64854320000001", "ign": "38/2", "localite": "MESLIN-L'\u00c9V\u00caQUE", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Populaire", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place de Meslin-l'\u00c9v\u00eaque 20", "poussettes": "Oui", "date": "2020-10-11", "prenom": "Francis", "activite": "Marche", "longitude": "3.8470666", "10km": "Non", "gsm": "0460 979 270"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6626422, 49.846771]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.846771, 5.6626422], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U067", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Club des Jeunes de Fauvillers", "balade_guidee": "Non", "entite": "Fauvillers", "bewapp": "Non", "id": 14004, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.846771", "ign": "65/7", "localite": "FAUVILLERS", "province": "Luxembourg", "nom": "Des Touches", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Misbour 377", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-27", "prenom": "Guillaume", "activite": "Marche", "longitude": "5.6626422", "10km": "Non", "gsm": "0476 790 296"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.807704999999999, 50.40906]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.40906, 5.807704999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L197", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Le Fagotin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Stoumont", "bewapp": "Non", "id": 14610, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.40906", "ign": "49/8", "localite": "STOUMONT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Abras", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Le Fagotin, route de l'Ambl\u00e8ve 56", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-11", "prenom": "Bernadette", "activite": "Marche", "longitude": "5.807704999999999", "10km": "Non", "gsm": "0473 338 984"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.4480032, 50.7536795]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7536795, 3.4480032], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H286", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole Communale d'Escanaffles", "balade_guidee": "Non", "entite": "Celles", "bewapp": "Non", "id": 14780, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7536795", "ign": "29/7", "localite": "ESCANAFFLES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Delhaye", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Place 19", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-27", "prenom": "St\u00e9phane", "activite": "Marche", "longitude": "3.4480032", "10km": "Non", "gsm": "0497 109 262"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.702594899999999, 49.6260486]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.6260486, 5.702594899999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U157", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 19: Virton-Arlon, Ch\u00e2tillon Grand Rue", "groupement": "Syndicat d'Initiative de Saint-L\u00e9ger-en-Gaume", "balade_guidee": "Non", "entite": "Saint-L\u00e9ger", "bewapp": "Non", "id": 14111, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.6260486", "ign": "71/3", "localite": "CH\u00c2TILLON", "province": "Luxembourg", "nom": "Fran\u00e7ois", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, Grand Rue 56", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-18", "prenom": "Guy", "activite": "Marche", "longitude": "5.702594899999999", "10km": "Non", "gsm": "0497 686 915"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.170285, 50.56095]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.56095, 4.170285], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H137", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare d'Ecaussinnes \u00e0 1000m.", "groupement": "Fifty-one club \u00c9caussinnes", "balade_guidee": "Non", "entite": "\u00c9caussinnes", "bewapp": "Non", "id": 14404, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.56095", "ign": "39/5", "localite": "\u00c9CAUSSINNES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Decelle", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Foyer culturel de l'Avedelle, rue Eloi-D\u00e9sir\u00e9 Marbaix", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-18", "prenom": "Jean-Marie", "activite": "Marche", "longitude": "4.170285", "10km": "Non", "gsm": "0478 873 270"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5493991, 50.6523234]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6523234, 4.5493991], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B067", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Amicale des Parents de l'Ecole Notre-Dame", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ottignies-L.L.N.", "bewapp": "Non", "id": 14587, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6523234", "ign": "39/4", "localite": "C\u00c9ROUX-MOUSTY", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Ludwigs", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Notre-Dame, avenue des Iris 14", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-11", "prenom": "Frank", "activite": "Marche", "longitude": "4.5493991", "10km": "Non", "gsm": "0494 265 790"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.697672, 50.368387]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.368387, 3.697672], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H016", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Soroptimist Mons-Borinage", "balade_guidee": "Non", "entite": "Honnelles", "bewapp": "Non", "id": 13666, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.368387", "ign": "51/1", "localite": "ANGRE", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Delpomdor", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle La Concorde, rue \u00c9mile Cornez 11", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-18", "prenom": "Mich\u00e8le", "activite": "Marche", "longitude": "3.697672", "10km": "Non", "gsm": "0472 476 936"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6631418, 50.49991610000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.49991610000001, 3.6631418], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H215", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Administration communale", "balade_guidee": "Non", "entite": "Bernissart", "bewapp": "Non", "id": 14659, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.49991610000001", "ign": "45/1", "localite": "BLATON", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Balsamo", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue \u00c9mile Carlier 15", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-18", "prenom": "Antonia", "activite": "Marche", "longitude": "3.6631418", "10km": "Non", "gsm": "0470 101 391"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.360768, 50.526521]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.526521, 4.360768], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H290", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Trait d'Union", "balade_guidee": "Non", "entite": "Pont-\u00e0-Celles", "bewapp": "Non", "id": 14787, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.526521", "ign": "46/3", "localite": "OBAIX", "province": "Hainaut Est", "nom": "Nzisabira", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue du Village 78", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-18", "prenom": "Denis", "activite": "Marche", "longitude": "4.360768", "10km": "Non", "gsm": "0475 967 630"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4856909, 50.3474915]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3474915, 5.4856909], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U149", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Barvaux \u00e0 1400m.", "groupement": "La Maison des Scouts", "balade_guidee": "Non", "entite": "Durbuy", "bewapp": "Non", "id": 14100, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3474915", "ign": "55/1", "localite": "BARVAUX", "province": "Luxembourg", "nom": "Caillaba", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole du Sacr\u00e9 Coeur, rue du Marais", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Parking disponible.", "date": "2020-10-25", "prenom": "Val\u00e9rie", "activite": "Marche", "longitude": "5.4856909", "10km": "Non", "gsm": "0495 940 419"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6595005, 50.53592099999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.53592099999999, 4.6595005], "orientation": "Oui", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N062", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des Jumelages de Gembloux - Section \u00c9pinal", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gembloux", "bewapp": "Non", "id": 13550, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.53592099999999", "ign": "47/2", "localite": "CORROY-LE-CH\u00c2TEAU", "province": "Namur", "nom": "Lesne", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle polyvalente, rue de la Maison d'Orbais 25", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Parking \u00e0 l'arri\u00e8re du b\u00e2timent.", "date": "2020-11-01", "prenom": "V\u00e9ronique", "activite": "Marche", "longitude": "4.6595005", "10km": "Non", "gsm": "0496 419 131"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4337573, 50.1992908]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1992908, 5.4337573], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U156", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 15 : Marloie-La Roche, Ligni\u00e8res 4 Bras.", "groupement": "La Libellule asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Marche-en-Famenne", "bewapp": "Non", "id": 14110, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1992908", "ign": "59/4", "localite": "LIGNI\u00c8RES", "province": "Luxembourg", "nom": "Laurent", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Le Roligri, Quatre Bras de Ligni\u00e8res 59", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-25", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "5.4337573", "10km": "Non", "gsm": "0475 485 357"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3514741, 50.59111470000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.59111470000001, 4.3514741], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B051", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Foyer G\u00e9n\u00e9ral Cornet asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Nivelles", "bewapp": "Non", "id": 14551, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.59111470000001", "ign": "39/7", "localite": "NIVELLES", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Cusse", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Buisson aux Loups 12", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Acc\u00e8s v\u00e9hicules par la rue de l'Industrie (Zoning Sud)", "date": "2020-10-25", "prenom": "Jean-Charles", "activite": "Marche", "longitude": "4.3514741", "10km": "Non", "gsm": "0497 117 889"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.081344, 50.4991268]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4991268, 5.081344], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N276", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole communale d'Andenne 1", "balade_guidee": "Non", "entite": "Andenne", "bewapp": "Non", "id": 14829, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4991268", "ign": "48/1", "localite": "SEILLES", "province": "Namur", "nom": "Vanhulst", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place Joseph Wauters 9A", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "R\u00e9fectoire de l'\u00e9cole.", "date": "2020-10-25", "prenom": "Martine", "activite": "Marche", "longitude": "5.081344", "10km": "Non", "gsm": "0474 642 643"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8359828, 50.7070921]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7070921, 3.8359828], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H110", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Lessines \u00e0 600m.", "groupement": "Entente lessinoise d'athl\u00e9tisme", "balade_guidee": "Non", "entite": "Lessines", "bewapp": "Non", "id": 14362, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.7070921", "ign": "38/2", "localite": "LESSINES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Marquebreucq", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle IPAM, rue de la D\u00e9portation 37", "poussettes": "Oui", "date": "2020-11-01", "prenom": "Patrick", "activite": "Marche", "longitude": "3.8359828", "10km": "Non", "gsm": "0477 974 255"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4059177, 50.3754996]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3754996, 5.4059177], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U096", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates de Borlon ASBL", "balade_guidee": "Non", "entite": "Durbuy", "bewapp": "Non", "id": 14880, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3754996", "ign": "48/8", "localite": "BORLON", "province": "Luxembourg", "nom": "Comblin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Communale de Borlon, rue Tige du Bois du Gras 16B", "poussettes": "Non", "date": "2020-12-06", "prenom": "Beno\u00eet", "activite": "Marche", "longitude": "5.4059177", "10km": "Non", "gsm": "0475 419 190"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3211442, 50.6084259]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6084259, 4.3211442], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B108", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Amicale des professeurs I.P.E.T.", "balade_guidee": "Non", "entite": "Nivelles", "bewapp": "Non", "id": 14724, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6084259", "ign": "39/7", "localite": "NIVELLES", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Debroux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Chauss\u00e9e de Hal 2A", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Parking de l\u2019IPET.", "date": "2020-10-11", "prenom": "D\u00e9borah", "activite": "Marche", "longitude": "4.3211442", "10km": "Non", "gsm": "0485 282 434"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.159689999999999, 50.3433]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3433, 5.159689999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N197", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Tennis Club Natham", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hamois", "bewapp": "Oui", "id": 13875, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3433", "ign": "54/2", "localite": "HAMOIS", "province": "Namur", "nom": "Jadoul", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Club House du Tennis Club Natham, plaine de Hubinne 1", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Longer l'\u00e9cole. Parking derri\u00e8re le terrain de football synth\u00e9tique.", "date": "2020-10-18", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "5.159689999999999", "10km": "Non", "gsm": "0496 273 560"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6478076, 50.4248555]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4248555, 4.6478076], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N059", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Syndicat d'Initiative de Sambreville asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sambreville", "bewapp": "Non", "id": 13547, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4248555", "ign": "47/5", "localite": "ARSIMONT", "province": "Namur", "nom": "Stenebruggen", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle L\u00e9onard Modave, rue Haut-B\u00e2ty 59", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "\u00c0 20m. de la place d'Arsimont", "date": "2020-11-08", "prenom": "St\u00e9phane", "activite": "Marche", "longitude": "4.6478076", "10km": "Non", "gsm": "0495 301 803"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1525534, 50.560816]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.560816, 4.1525534], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H057", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare d'\u00c9caussinnes \u00e0 650m.", "groupement": "\u00c9cole libre du Sacr\u00e9-Coeur Saint-G\u00e9ry", "balade_guidee": "Non", "entite": "\u00c9caussinnes", "bewapp": "Non", "id": 14266, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.560816", "ign": "39/5", "localite": "\u00c9CAUSSINNES-D'ENGHIEN", "province": "Hainaut Est", "nom": "Franc", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Maurice Legrand 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-11", "prenom": "Val\u00e9rie", "activite": "Marche", "longitude": "4.1525534", "10km": "Non", "gsm": "0489 907 715"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.297306, 50.440694]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.440694, 4.297306], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H043", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Pi\u00e9ton \u00e0 1000m.", "groupement": "Sport et D\u00e9lassement asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Chapelle-lez-Herlaimont", "bewapp": "Non", "id": 14243, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.440694", "ign": "46/6", "localite": "PI\u00c9TON", "province": "Hainaut Est", "nom": "Santoro", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Clos des Menuts, Rue Laurent 18", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-15", "prenom": "Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "4.297306", "10km": "Non", "gsm": "06 444 37 56"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1204038, 50.4357711]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4357711, 5.1204038], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N163", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Tennis club Grand Ohey", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ohey", "bewapp": "Non", "id": 13837, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4357711", "ign": "48/6", "localite": "OHEY", "province": "Namur", "nom": "Lejeune", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Club House Tennis Club, rue de Reppe 115", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Pr\u00e8s de l'\u00c9glise.", "date": "2020-11-01", "prenom": "Herv\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "5.1204038", "10km": "Non", "gsm": "0487 255 554"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5791438, 50.3600053]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3600053, 5.5791438], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U123", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Pr\u00e9sence asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Durbuy", "bewapp": "Non", "id": 14073, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3600053", "ign": "55/2", "localite": "VILLERS-SAINTE-GERTRUDE", "province": "Luxembourg", "nom": "Renard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Cercle Saint-Michel, rue du Coreux 6", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-18", "prenom": "Louis-Marie", "activite": "Marche", "longitude": "5.5791438", "10km": "Non", "gsm": "0476 200 586"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1727023, 50.669259]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.669259, 5.1727023], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L006", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole Saint Joseph Primaire de Geer", "balade_guidee": "Non", "entite": "Geer", "bewapp": "Non", "id": 13635, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.669259", "ign": "41/2", "localite": "GEER", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Di Pretoro", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue \u00c9mile Lejeune 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-11", "prenom": "Nicolas", "activite": "Marche", "longitude": "5.1727023", "10km": "Non", "gsm": "0485 370 569"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.25573, 50.2043192]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2043192, 5.25573], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U060", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association de parents de l'\u00e9cole communale de Humain", "balade_guidee": "Non", "entite": "Marche-en-Famenne", "bewapp": "Non", "id": 14878, "15km": "Non", "vtt": "Oui", "latitude": "50.2043192", "ign": "54/7", "localite": "HUMAIN", "province": "Luxembourg", "nom": "Robillard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du Village, rue d'Aye 2A", "poussettes": "Oui", "date": "2020-11-08", "prenom": "Laetitia", "activite": "Marche", "longitude": "5.25573", "10km": "Non", "gsm": "0497 156 654"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4156429, 50.1714485]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1714485, 4.4156429], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N263", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Amicale du personnel zone de police", "balade_guidee": "Non", "entite": "Cerfontaine", "bewapp": "Non", "id": 13999, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1714485", "ign": "57/3", "localite": "CERFONTAINE", "province": "Namur", "nom": "Decerf", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Le Cerf, rue de Senzeilles 42", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-01", "prenom": "Christophe", "activite": "Marche", "longitude": "4.4156429", "10km": "Non", "gsm": "07 166 02 58"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8880381, 50.6980867]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6980867, 3.8880381], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H078", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Club Animation asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Lessines", "bewapp": "Non", "id": 14297, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6980867", "ign": "38/3", "localite": "BOIS-DE-LESSINES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Hotton", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place de Bois-de-Lessines 52", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-15", "prenom": "Jean", "activite": "Marche", "longitude": "3.8880381", "10km": "Non", "gsm": "06 833 26 14"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0728175, 50.579732]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.579732, 4.0728175], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H128", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Soignies \u00e0 900m.", "groupement": "Sports et Loisirs", "balade_guidee": "Non", "entite": "Soignies", "bewapp": "Non", "id": 14388, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.579732", "ign": "38/8", "localite": "SOIGNIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Vanderpere", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Saint-Vincent, rue Chanoine Scarmure 15", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-08", "prenom": "Patrick", "activite": "Marche", "longitude": "4.0728175", "10km": "Non", "gsm": "0475 308 345"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7800309, 50.374]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.374, 4.7800309], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N089", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole maternelle et primaire libre paroissiale de Lesve", "balade_guidee": "Non", "entite": "Profondeville", "bewapp": "Non", "id": 13578, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.374", "ign": "53/3", "localite": "LESVE", "province": "Namur", "nom": "Nicaise", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Saint-Joseph, rue de l'\u00c9glise 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-29", "prenom": "Mathieu", "activite": "Marche", "longitude": "4.7800309", "10km": "Non", "gsm": "0498 786 339"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.580649999999999, 50.37965]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.37965, 5.580649999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U045", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Entente Sportive d'Izier", "balade_guidee": "Non", "entite": "Durbuy", "bewapp": "Non", "id": 14879, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.37965", "ign": "49/6", "localite": "IZIER", "province": "Luxembourg", "nom": "Mercier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la Jeunesse, Les Creuh\u00e8tes 5", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-15", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "5.580649999999999", "10km": "Non", "gsm": "0478 581 667"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.864781300000001, 50.43904910000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.43904910000001, 4.864781300000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N096", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Royal Tennis Club Am\u00e9e", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 13641, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.43904910000001", "ign": "47/7", "localite": "JAMBES", "province": "Namur", "nom": "Bodart", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Club House du Tennis Club, avenue du parc d'Am\u00e9e 90", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-01", "prenom": "Yves", "activite": "Marche", "longitude": "4.864781300000001", "10km": "Non", "gsm": "0474 694 139"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.839938399999999, 50.3421142]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3421142, 4.839938399999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N072", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Salle Al Royinete asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Anh\u00e9e", "bewapp": "Non", "id": 13561, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3421142", "ign": "53/3", "localite": "ANNEVOIE", "province": "Namur", "nom": "Pirson", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Al Royinete, rue de l'\u00c9glise 25", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-01", "prenom": "Joseph", "activite": "Marche", "longitude": "4.839938399999999", "10km": "Non", "gsm": "0477 221 211"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9828182, 50.4479542]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4479542, 3.9828182], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H196", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Lions club de Mons", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mons", "bewapp": "Non", "id": 14630, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4479542", "ign": "45/7", "localite": "MONS", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Hubert", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Cit\u00e9 de l'Enfance, chauss\u00e9e de Beaumont 21", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-11", "prenom": "Andr\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "3.9828182", "10km": "Non", "gsm": "0476 280 092"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.108630199999999, 50.5017398]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5017398, 4.108630199999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H063", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 134: La Louvi\u00e8re - Le Roeulx - Soignies, Roeulx centre.", "groupement": "Patro Saint-Nicolas asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Le Roeulx", "bewapp": "Non", "id": 14273, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5017398", "ign": "46/1", "localite": "LE ROEULX", "province": "Hainaut Est", "nom": "Gilmant", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Grand Place 37-38", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-22", "prenom": "Beno\u00eet", "activite": "Marche", "longitude": "4.108630199999999", "10km": "Non", "gsm": "0489 334 702"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9231991, 50.64788249999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.64788249999999, 3.9231991], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H142", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Syndicat d'initiative de Silly", "balade_guidee": "Non", "entite": "Silly", "bewapp": "Non", "id": 14415, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.64788249999999", "ign": "38/3", "localite": "SILLY", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Gervais", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Dr Dubois, 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-12-13", "prenom": "\u00c9meline", "activite": "Marche", "longitude": "3.9231991", "10km": "Non", "gsm": "06 833 16 06"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.447433, 50.6536266]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6536266, 5.447433], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L058", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Bierset-Awans \u00e0 900 m. TEC 85 : Li\u00e8ge-Huy, Bierset Village.", "groupement": "Le Foyer asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gr\u00e2ce-Hollogne", "bewapp": "Non", "id": 14882, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6536266", "ign": "42/1", "localite": "BIERSET", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Barbier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Avenue de la Gare 186", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-29", "prenom": "Louis", "activite": "Marche", "longitude": "5.447433", "10km": "Non", "gsm": "0495 937 079"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.714779999999999, 50.6506973]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6506973, 3.714779999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H188", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Amis de la Nature asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ath", "bewapp": "Non", "id": 14849, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6506973", "ign": "38/1", "localite": "MAINVAULT", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Duquesne", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue du Mont 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-12-20", "prenom": "Yves", "activite": "Marche", "longitude": "3.714779999999999", "10km": "Non", "gsm": "0475 689 962"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4080672, 50.8189955]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.8189955, 4.4080672], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B057", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Bruxelles-Central. M\u00e9tro ligne 5 : Hermann-Debroux. STIB 42, arr\u00eat Transvaal.", "groupement": "Malem-Auder asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Bruxelles", "bewapp": "Non", "id": 14559, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.8189955", "ign": "31/8", "localite": "AUDERGHEM", "province": "Bruxelles", "nom": "Lammens", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Centre Scolaire Saint-Julien Parnasse, avenue de l'\u00c9glise Saint-Julien 24", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-02", "prenom": "Geoffrey", "activite": "Marche", "longitude": "4.4080672", "10km": "Non", "gsm": "0473 511 290"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.759017099999999, 50.4320935]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4320935, 4.759017099999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N061", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Floreffe \u00e0 1000m. TEC 10 : Namur-Ch\u00e2telineau, Floreffe S\u00e9minaire.", "groupement": "Palette floreffoise", "balade_guidee": "Non", "entite": "Floreffe", "bewapp": "Non", "id": 13549, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4320935", "ign": "47/6", "localite": "FLOREFFE", "province": "Namur", "nom": "De Geeter", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Moulin Brasserie de l'Abbaye de Floreffe, rue du S\u00e9minaire 7", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-26", "prenom": "Pascal", "activite": "Marche", "longitude": "4.759017099999999", "10km": "Non", "gsm": "0477 485 985"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4299907, 50.6595806]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6595806, 4.4299907], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B112", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 36 : Braine-l'Alleud-Wavre, Plancenoit \u00c9glise.", "groupement": "Plancenoit Sport", "balade_guidee": "Non", "entite": "Lasne", "bewapp": "Non", "id": 14850, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6595806", "ign": "39/4", "localite": "PLANCENOIT", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Ewbank", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de Tous, rue de la B\u00e2ch\u00e9e 17", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-09", "prenom": "Thibaut", "activite": "Marche", "longitude": "4.4299907", "10km": "Non", "gsm": "0471 478 088"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3164766, 50.460807]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.460807, 5.3164766], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L062", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 du village", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tinlot", "bewapp": "Non", "id": 14163, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.460807", "ign": "48/4", "localite": "RAMELOT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "op't Roodt", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale Le Tilleul, rue du Village", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "La salle se situe en face du N\u00b0 13.", "date": "2020-01-19", "prenom": "Isabelle", "activite": "Marche", "longitude": "5.3164766", "10km": "Non", "gsm": "0475 269 154"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4410105, 50.2748518]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2748518, 5.4410105], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U071", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Melreux \u00e0 1100m.", "groupement": "Football Melreux", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hotton", "bewapp": "Non", "id": 14010, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2748518", "ign": "55/1", "localite": "MELREUX", "province": "Luxembourg", "nom": "Gilloteaux", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football de Melreux, rue des Villas 46", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-19", "prenom": "Beno\u00eet", "activite": "Marche", "longitude": "5.4410105", "10km": "Non", "gsm": "0494 235 588"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3034625, 50.5553191]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5553191, 5.3034625], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L073", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare d'Amay \u00e0 1900m.", "groupement": "Les bleuets asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Amay", "bewapp": "Non", "id": 14175, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5553191", "ign": "48/3", "localite": "AMAY", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Delcomminette", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Centre Les Bleuets, rue Ch\u00eaneux", "poussettes": "Oui", "date": "2020-01-26", "prenom": "Didier", "activite": "Marche", "longitude": "5.3034625", "10km": "Non", "gsm": "08 531 51 88"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.857415, 50.52615549999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.52615549999999, 3.857415], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H218", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association des parents de l'\u00e9cole communale d'Herchies", "balade_guidee": "Non", "entite": "Jurbise", "bewapp": "Non", "id": 14662, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.52615549999999", "ign": "45/2", "localite": "HERCHIES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Delaunois", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue de Baudour 4", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-02", "prenom": "Jean-Claude", "activite": "Marche", "longitude": "3.857415", "10km": "Non", "gsm": "0476 909 595"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.223603499999999, 50.6102451]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6102451, 4.223603499999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H130", "ravitaillement": "Non", "groupement": "F.C. Ronqui\u00e8res", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braine-le-Comte", "bewapp": "Non", "id": 14394, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6102451", "ign": "39/6", "localite": "RONQUI\u00c8RES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Vandermotten", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Gare de Ronqui\u00e8res, rue Jules Dekeyn 29", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-26", "prenom": "Georges", "activite": "Marche", "longitude": "4.223603499999999", "10km": "Non", "gsm": "06 755 41 72"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2973934, 50.4814862]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4814862, 5.2973934], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L026", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole libre Ste-Famille", "balade_guidee": "Non", "entite": "Modave", "bewapp": "Oui", "id": 13976, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4814862", "ign": "48/3", "localite": "VIERSET", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Fraineux", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ruelle des Messes 7", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-02", "prenom": "C\u00e9cile", "activite": "Marche", "longitude": "5.2973934", "10km": "Non", "gsm": "0479 391 688"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3613319, 50.01972809999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.01972809999999, 5.3613319], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U141", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Chalet aux Alouettes asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Saint-Hubert", "bewapp": "Non", "id": 14091, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.01972809999999", "ign": "59/8", "localite": "SAINT-HUBERT", "province": "Luxembourg", "nom": "Bozet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Chalet aux Alouettes, rue du Chenois 23", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Suite \u00e0 l'arr\u00eat\u00e9 communal et la d\u00e9cision du DNF pour cause de temp\u00eate Dennis", "date": "2020-02-16", "prenom": "Claude", "activite": "Marche", "longitude": "5.3613319", "10km": "Non", "gsm": "0498 048 077"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4886779, 50.5496843]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5496843, 5.4886779], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L125", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 94, Rotheux.", "groupement": "Rebond Neuvillois asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Neupr\u00e9", "bewapp": "Non", "id": 14299, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5496843", "ign": "42/5", "localite": "NEUVILLE (DOMAINE)", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Petterle", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du coude \u00e0 coude, rue du Ry Chera 1 A", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-09", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "5.4886779", "10km": "Non", "gsm": "0478 249 006"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9061078, 50.2372288]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2372288, 4.9061078], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N190", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare d'Anseremme \u00e0 300m.", "groupement": "Les Amoureux d'Anseremme", "balade_guidee": "Non", "entite": "Dinant", "bewapp": "Non", "id": 13868, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2372288", "ign": "53/8", "localite": "ANSEREMME", "province": "Namur", "nom": "Rondiat", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Sainte-Anne, rue du V\u00e9lodrome, 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-16", "prenom": "Bernard", "activite": "Marche", "longitude": "4.9061078", "10km": "Non", "gsm": "0476 222 817"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1181458, 50.2639967]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2639967, 5.1181458], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N064", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Leignon \u00e0 850 m.", "groupement": "J.S. Leignon Pelote", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ciney", "bewapp": "Non", "id": 13552, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2639967", "ign": "54/6", "localite": "LEIGNON", "province": "Namur", "nom": "Pairoux", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Ecoles communales, route de Rochefort", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-01", "prenom": "Francis", "activite": "Marche", "longitude": "5.1181458", "10km": "Non", "gsm": "08 321 35 88"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2236417, 50.610193]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.610193, 4.2236417], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H160", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Amicale des Sapeurs Pompiers de la Ville de Braine-Le-Comte Asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braine-le-Comte", "bewapp": "Non", "id": 14457, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.610193", "ign": "39/6", "localite": "RONQUI\u00c8RES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Fran\u00e7ois", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Ancienne gare, rue Jules Dekeyn", "poussettes": "Oui", "date": "2020-02-23", "prenom": "Willy", "activite": "Marche", "longitude": "4.2236417", "10km": "Non", "gsm": "0479 220 004"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.481673799999999, 49.7829894]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.7829894, 5.481673799999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U126", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Sainte-Barbe asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "L\u00e9glise", "bewapp": "Non", "id": 14076, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "49.7829894", "ign": "68/1", "localite": "LES FOSS\u00c9S", "province": "Luxembourg", "nom": "Robaye", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Sainte-Barbe, rue des Combattants", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-09", "prenom": "Vincent", "activite": "Marche", "longitude": "5.481673799999999", "10km": "Non", "gsm": "0467 165 046"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1010879, 50.5544898]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5544898, 4.1010879], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H064", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Run Bike Team Naastois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Soignies", "bewapp": "Non", "id": 14274, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5544898", "ign": "46/1", "localite": "NAAST", "province": "Hainaut Est", "nom": "Boisdenghien", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Cercle Saint-Martin, rue du Moulin 9", "poussettes": "Oui", "date": "2020-02-16", "prenom": "Claude", "activite": "Marche", "longitude": "4.1010879", "10km": "Non", "gsm": "0487 456 444"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3234444, 50.4910504]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4910504, 5.3234444], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L051", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 de jumelage Modave-Saugues", "balade_guidee": "Non", "entite": "Modave", "bewapp": "Non", "id": 14150, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4910504", "ign": "48/3", "localite": "STR\u00c9E", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Dossogne", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Bois Rosine,  7", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-16", "prenom": "Mic", "activite": "Marche", "longitude": "5.3234444", "10km": "Non", "gsm": "0475 737 465"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.567468, 50.4255941]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4255941, 5.567468], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L141", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Feu Ouvert asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hamoir", "bewapp": "Non", "id": 14350, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4255941", "ign": "49/6", "localite": "FILOT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Lising", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "En Str\u00e9e, 6", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-16", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "5.567468", "10km": "Non", "gsm": "0478 320 106"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7498971, 50.5901001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5901001, 5.7498971], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L019", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 69 : Li\u00e8ge-Jupille-Fl\u00e9ron-Soumagne-Verviers, Olne Village.", "groupement": "Le Levant Olnois - section Cercle des Marcheurs Olnois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Olne", "bewapp": "Non", "id": 13969, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5901001", "ign": "42/7", "localite": "OLNE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Corman", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Th\u00e9o Dubois, rue du Presbyt\u00e8re 8", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Parking au Hall Omnisports de Olne", "date": "2020-03-08", "prenom": "Sergio", "activite": "Marche", "longitude": "5.7498971", "10km": "Non", "gsm": "0477 296 018"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.24541, 50.52931]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.52931, 5.24541], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L144", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 9 : Li\u00e8ge Op\u00e9ra-Huy, Ath\u00e9n\u00e9e - Huy-Li\u00e8ge Op\u00e9ra, Chapelle. TEC 12 : Namur-Huy, Piscine.", "groupement": "Comit\u00e9 de Solidarit\u00e9 Ath\u00e9n\u00e9e de Huy", "balade_guidee": "Non", "entite": "Huy", "bewapp": "Non", "id": 14355, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.52931", "ign": "48/3", "localite": "HUY", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Goossens", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Restaurant scolaire de l'A.R. de Huy, Cit\u00e9 Emile Vierset", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-01", "prenom": "Fran\u00e7ois", "activite": "Marche", "longitude": "5.24541", "10km": "Non", "gsm": "0473 170 799"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3502472, 50.2268891]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2268891, 5.3502472], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U140", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Marche-en-Famenne \u00e0 650m.", "groupement": "Association de parents Institut Notre-Dame", "balade_guidee": "Non", "entite": "Marche-en-Famenne", "bewapp": "Non", "id": 14090, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2268891", "ign": "54/8", "localite": "MARCHE-EN-FAMENNE", "province": "Luxembourg", "nom": "Fery", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Nerette 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-08", "prenom": "Virginie", "activite": "Marche", "longitude": "5.3502472", "10km": "Non", "gsm": "0495 427 196"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.2388781, 50.7402534]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7402534, 3.2388781], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H277", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Mouscron \u00e0 1500m.", "groupement": "Asbl Jogging club Luingnois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mouscron", "bewapp": "Non", "id": 14836, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7402534", "ign": "29/5", "localite": "LUINGNE", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Tiberghien", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Plavitout 7", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-08", "prenom": "Catherine", "activite": "Marche", "longitude": "3.2388781", "10km": "Non", "gsm": "0474 468 266"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0689687, 50.5782265]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5782265, 4.0689687], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H032", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Soignies \u00e0 650m.", "groupement": "\u00c9cole communale La R\u00e9gence", "balade_guidee": "Non", "entite": "Soignies", "bewapp": "Non", "id": 14230, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5782265", "ign": "38/8", "localite": "SOIGNIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Delmotte", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Place Van Zeeland 33", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-01", "prenom": "Val\u00e9rie", "activite": "Marche", "longitude": "4.0689687", "10km": "Non", "gsm": "0495 386 905"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5793484, 50.38723479999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.38723479999999, 4.5793484], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H038", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Patrimoine preslois asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Aiseau-Presles", "bewapp": "Non", "id": 14236, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.38723479999999", "ign": "47/5", "localite": "PRESLES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Fa\u00efni", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Saint-Joseph, rue des Pr\u00e8s Burniaux", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-15", "prenom": "Daniel", "activite": "Marche", "longitude": "4.5793484", "10km": "Non", "gsm": "07 139 49 57"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4729426, 50.5960798]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5960798, 4.4729426], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B111", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole de Baisy-Thy", "balade_guidee": "Non", "entite": "Genappe", "bewapp": "Non", "id": 14736, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5960798", "ign": "39/8", "localite": "BAISY-THY", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Potvin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Baisy-Thy, rue Godefroid de Bouillon 2", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-08", "prenom": "Marc", "activite": "Marche", "longitude": "4.4729426", "10km": "Non", "gsm": "0486 580 151"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.561879999999999, 50.34725]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.34725, 5.561879999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U043", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Amiti\u00e9s Vog\u00fce-Heyd asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Durbuy", "bewapp": "Non", "id": 13476, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.34725", "ign": "55/2", "localite": "HEYD", "province": "Luxembourg", "nom": "Generet", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Maison du village, place de Vog\u00fce", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-08", "prenom": "Jean", "activite": "Marche", "longitude": "5.561879999999999", "10km": "Non", "gsm": "0470 823 295"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7248022, 49.5912742]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.5912742, 5.7248022], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U081", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Amicale des \u00e9coles", "balade_guidee": "Non", "entite": "Aubange", "bewapp": "Non", "id": 14020, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "49.5912742", "ign": "71/3", "localite": "RACHECOURT", "province": "Luxembourg", "nom": "Rouard", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Strale", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-01", "prenom": "Beno\u00eet", "activite": "Marche", "longitude": "5.7248022", "10km": "Non", "gsm": "0496 264 269"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.347685999999999, 50.764969]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.764969, 4.347685999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B026", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de 't Holleken \u00e0 600m.", "groupement": "Dynamo asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Linkebeek", "bewapp": "Non", "id": 14515, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.764969", "ign": "31/7", "localite": "LINKEBEEK", "province": "Bruxelles", "nom": "Habran", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ferme 't Holleken, rue Hollebeek 212", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Utilisation des transports en commun vivement recommand\u00e9s par la Commune. Voir infos en annexe.", "date": "2020-03-22", "prenom": "Christian", "activite": "Marche", "longitude": "4.347685999999999", "10km": "Non", "gsm": "0475 264 953"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9908288, 50.7045378]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7045378, 4.9908288], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B023", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 148 : Gembloux-Landen, Orp Eglise.", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates \u00c9cole St-Joseph", "balade_guidee": "Non", "entite": "Orp-Jauche", "bewapp": "Non", "id": 14510, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7045378", "ign": "40/4", "localite": "ORP-LE-GRAND", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Masson", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ecole Saint-Joseph, avenue E. Vandervelde 9", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-22", "prenom": "Christian", "activite": "Marche", "longitude": "4.9908288", "10km": "Non", "gsm": "0474 659 974"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6131033, 50.6642721]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6642721, 4.6131033], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B123", "ravitaillement": "Non", "groupement": "F\u00eates de Wallonie d'Ottignies", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ottignies-L.L.N.", "bewapp": "Non", "id": 14805, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6642721", "ign": "40/1", "localite": "LOUVAIN-LA-NEUVE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Georges", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Avenue des Arts 20", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Parking possible au Aldi de Louvain-la-Neuve", "date": "2020-03-22", "prenom": "Anne-Marie", "activite": "Marche", "longitude": "4.6131033", "10km": "Non", "gsm": "0473 663 819"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.32464, 50.5960999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5960999, 4.32464], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B024", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Institut du Sacr\u00e9-Coeur", "balade_guidee": "Non", "entite": "Nivelles", "bewapp": "Non", "id": 14511, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5960999", "ign": "39/7", "localite": "NIVELLES", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Persyn", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Saint-Jean 2", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Acc\u00e9s v\u00e9hicules par la rue de l'Industrie (Zoning Sud)", "date": "2020-03-22", "prenom": "Thomas", "activite": "Marche", "longitude": "4.32464", "10km": "Non", "gsm": "0472 926 655"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0415997, 50.3000336]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3000336, 5.0415997], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N142", "ravitaillement": "Non", "groupement": "R.C.A. Sports et loisirs du Condroz", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ciney", "bewapp": "Non", "id": 13815, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3000336", "ign": "54/1", "localite": "SOVET", "province": "Namur", "nom": "Evelette", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Saint-Hubert, rue de Braibant", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-15", "prenom": "Charline", "activite": "Marche", "longitude": "5.0415997", "10km": "Non", "gsm": "0499 980 382"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1731938, 50.0839052]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.0839052, 5.1731938], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U106", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Amis bretons", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tellin", "bewapp": "Non", "id": 14051, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.0839052", "ign": "59/6", "localite": "RESTEIGNE", "province": "Luxembourg", "nom": "Rosimont", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Resteigne City, rue de Bouges", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-15", "prenom": "Rolande", "activite": "Marche", "longitude": "5.1731938", "10km": "Non", "gsm": "0473 404 211"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0094619, 50.1860355]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1860355, 5.0094619], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N081", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Jogging club Houyet", "balade_guidee": "Non", "entite": "Houyet", "bewapp": "Oui", "id": 13570, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1860355", "ign": "59/1", "localite": "HOUYET", "province": "Namur", "nom": "Marlair", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Notre maison, rue Grande 20", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-15", "prenom": "Jean-Louis", "activite": "Marche", "longitude": "5.0094619", "10km": "Non", "gsm": "0474 959 197"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9837499, 50.55787429999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.55787429999999, 4.9837499], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N028", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Fanfare royale de Fernelmont", "balade_guidee": "Non", "entite": "Fernelmont", "bewapp": "Non", "id": 13514, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.55787429999999", "ign": "40/8", "localite": "NOVILLE-LES-BOIS", "province": "Namur", "nom": "Denis", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Mahy 6", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-29", "prenom": "Guy", "activite": "Marche", "longitude": "4.9837499", "10km": "Non", "gsm": "0474 632 452"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.700849, 50.3397138]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3397138, 4.700849], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N086", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Bosarts", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mettet", "bewapp": "Non", "id": 13575, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3397138", "ign": "53/2", "localite": "SAINT-G\u00c9RARD", "province": "Namur", "nom": "Palate", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Bosarts, rue du Ch\u00e2teau 8", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-22", "prenom": "Claude", "activite": "Marche", "longitude": "4.700849", "10km": "Non", "gsm": "0477 617 561"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3359193, 50.5980204]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5980204, 4.3359193], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B004", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Nivelles \u00e0 300m.", "groupement": "Association des Parents de l'\u00e9cole Sainte-Th\u00e9r\u00e8se", "balade_guidee": "Non", "entite": "Nivelles", "bewapp": "Non", "id": 13435, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5980204", "ign": "39/7", "localite": "NIVELLES", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Smets", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Sainte-Th\u00e9r\u00e8se, rue Clarisse 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-29", "prenom": "Jean-Fran\u00e7ois", "activite": "Marche", "longitude": "4.3359193", "10km": "Non", "gsm": "0470 769 302"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3617767, 50.345946]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.345946, 4.3617767], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H059", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 109A : Charleroi-Chimay, Goz\u00e9e Bout-l\u00e0-Haut.", "groupement": "Foyer culturel goz\u00e9en", "balade_guidee": "Non", "entite": "Thuin", "bewapp": "Non", "id": 14268, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.345946", "ign": "52/3", "localite": "GOZ\u00c9E", "province": "Hainaut Est", "nom": "Rary", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole de Goz\u00e9e L\u00e0-Haut, rue de Marchienne 134", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-05", "prenom": "Jean-Marc", "activite": "Marche", "longitude": "4.3617767", "10km": "Non", "gsm": "0476 632 861"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.221159699999999, 50.5218672]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5218672, 5.221159699999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L163", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 12 : Namur-Huy, Ahin Ch\u00e2teau.", "groupement": "C.F. Pleins feux sur Ahin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Huy", "bewapp": "Non", "id": 14433, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5218672", "ign": "48/2", "localite": "AHIN", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Duveiller", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ancienne \u00e9cole communale, rue Nicolas Jadot 29", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-05", "prenom": "Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "5.221159699999999", "10km": "Non", "gsm": "0475 224 909"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2167176, 50.1614122]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1614122, 5.2167176], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N029", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Le Cha\u00eenon", "balade_guidee": "Oui", "entite": "Rochefort", "bewapp": "Non", "id": 13515, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1614122", "ign": "59/3", "localite": "ROCHEFORT", "province": "Namur", "nom": "Saudemont", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Accueil Famenne, rue d'Austerlitz 56. Balade guid\u00e9e nature \u00e0 10h et \u00e0 14h.", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-05", "prenom": "Hugues", "activite": "Marche", "longitude": "5.2167176", "10km": "Non", "gsm": "0475 257 294"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9328651, 50.51735420000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.51735420000001, 5.9328651], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L195", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Ma\u00eblle et la Cie de Lu se mobilisent", "balade_guidee": "Non", "entite": "Jalhay", "bewapp": "Non", "id": 14491, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.51735420000001", "ign": "50/1", "localite": "SART-LEZ-SPA", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Parotte", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle la Grange, place du March\u00e9 236", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-29", "prenom": "Lucile", "activite": "Marche", "longitude": "5.9328651", "10km": "Non", "gsm": "0498 784 036"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5585171, 50.2938165]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2938165, 5.5585171], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U080", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Royal syndicat d'initiative", "balade_guidee": "Non", "entite": "\u00c9rez\u00e9e", "bewapp": "Non", "id": 14019, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2938165", "ign": "55/2", "localite": "\u00c9REZ\u00c9E", "province": "Luxembourg", "nom": "Vauchel", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Espace rencontre Concordia, rue des Combattants 14", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-05", "prenom": "Jacques", "activite": "Marche", "longitude": "5.5585171", "10km": "Non", "gsm": "08 647 74 99"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.790896999999999, 50.4884199]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4884199, 5.790896999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L117", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Theux Basket Club asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Theux", "bewapp": "Non", "id": 14265, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4884199", "ign": "49/4", "localite": "LA REID", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Marchand", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale des f\u00eates, route du Maquisard 6", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-05", "prenom": "Jean-Claude", "activite": "Marche", "longitude": "5.790896999999999", "10km": "Non", "gsm": "0477 184 736"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.8875785, 50.4259339]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4259339, 5.8875785], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L152", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Amicale de l'\u00c9cole de Moulin du Ruy", "balade_guidee": "Non", "entite": "Stoumont", "bewapp": "Non", "id": 14395, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4259339", "ign": "49/8", "localite": "MOULIN DU RUY", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Gilkinet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle La vallonia, Moulin du Ruy 79", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-05", "prenom": "Didier", "activite": "Marche", "longitude": "5.8875785", "10km": "Non", "gsm": "0474 978 233"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1166653, 50.44194]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.44194, 5.1166653], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N223", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Royal Standard Club Oheytois asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ohey", "bewapp": "Non", "id": 13911, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.44194", "ign": "48/6", "localite": "OHEY", "province": "Namur", "nom": "Chapelier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du RSC, rue du Bois d'Ohey 272", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-29", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "5.1166653", "10km": "Non", "gsm": "0471 716 950"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.248085, 50.1214696]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1214696, 5.248085], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N243", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 162B : Jemelle, Wavreille", "groupement": "Comit\u00e9 de parents de l'\u00e9cole du centre de Rochefort", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rochefort", "bewapp": "Non", "id": 13931, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1214696", "ign": "59/3", "localite": "WAVREILLE", "province": "Namur", "nom": "Aoust", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle St-Pierre, Rue du Patronage, 7", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-19", "prenom": "Lionel", "activite": "Marche", "longitude": "5.248085", "10km": "Non", "gsm": "0479 560 174"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5689281, 50.58228039999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.58228039999999, 4.5689281], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B014", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Acacia Mellery Mini Foot", "balade_guidee": "Non", "entite": "Villers-la-Ville", "bewapp": "Non", "id": 14499, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.58228039999999", "ign": "40/5", "localite": "MELLERY", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Lagneaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Relais de Mellenrieu, rue Adjudant Kumps 4", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "A c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9glise", "date": "2020-04-12", "prenom": "Jean", "activite": "Marche", "longitude": "4.5689281", "10km": "Non", "gsm": "07 185 22 70"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9778401, 50.52019370000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.52019370000001, 4.9778401], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N189", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des Amis de l'\u00e9cole d'Andigne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Fernelmont", "bewapp": "Oui", "id": 13865, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.52019370000001", "ign": "47/4", "localite": "FRANC-WAR\u00caT", "province": "Namur", "nom": "Martin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Le Tulipier, Ch\u00e2teau de Franc-War\u00eat, rue du Village", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-13", "prenom": "Pascal", "activite": "Marche", "longitude": "4.9778401", "10km": "Non", "gsm": "0476 881 985"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.347650799999999, 50.66542889999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.66542889999999, 4.347650799999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B048", "ravitaillement": "Non", "groupement": "En\u00e9o Sports Bl'A", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braine-l'Alleud", "bewapp": "Non", "id": 14548, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.66542889999999", "ign": "39/3", "localite": "OPHAIN-BOIS-SEIGNEUR-ISAAC", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Simon", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, rue des Combattants 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-12", "prenom": "Georges", "activite": "Marche", "longitude": "4.347650799999999", "10km": "Non", "gsm": "0473 341 775"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3810599, 50.2167128]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2167128, 5.3810599], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U125", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Cercle Saint-Pierre", "balade_guidee": "Non", "entite": "Marche-en-Famenne", "bewapp": "Non", "id": 14075, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2167128", "ign": "54/8", "localite": "CHAMPLON/FAMENNE", "province": "Luxembourg", "nom": "Hardenne", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Les Acacias, rue de la For\u00eat", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-12", "prenom": "Christian", "activite": "Marche", "longitude": "5.3810599", "10km": "Non", "gsm": "0485 535 669"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6634797, 50.50349509999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.50349509999999, 5.6634797], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L016", "ravitaillement": "Non", "groupement": "ASBL Saint-Martin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sprimont", "bewapp": "Non", "id": 13966, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.50349509999999", "ign": "49/2", "localite": "SPRIMONT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Grignard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Saint-Martin, rue de l'Agneau 13", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-12", "prenom": "Fran\u00e7oise", "activite": "Marche", "longitude": "5.6634797", "10km": "Non", "gsm": "0472 417 251"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6374526, 50.2535353]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2535353, 5.6374526], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U155", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Asbl Jeunesse Freyneux-Lamormenil attractions", "balade_guidee": "Non", "entite": "Manhay", "bewapp": "Non", "id": 14109, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2535353", "ign": "55/2", "localite": "MANHAY", "province": "Luxembourg", "nom": "Tassigny", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Col de Lamorm\u00e9nil", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-12", "prenom": "J\u00e9r\u00f4me", "activite": "Marche", "longitude": "5.6374526", "10km": "Non", "gsm": "0498 767 453"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3203003, 50.6611293]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6611293, 5.3203003], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L083", "ravitaillement": "Non", "groupement": "U.S.H. Limontoise", "balade_guidee": "Non", "entite": "Donceel", "bewapp": "Non", "id": 14185, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6611293", "ign": "41/3", "localite": "LIMONT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Monfort", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de foot, rue de Hesbaye 4 ,Limont (Donceel)", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-12", "prenom": "Ren\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "5.3203003", "10km": "Non", "gsm": "0475 324 981"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6432885, 50.3719751]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3719751, 5.6432885], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L116", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Maison de village de Burnontige asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ferri\u00e8res", "bewapp": "Non", "id": 14263, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3719751", "ign": "49/6", "localite": "BURNONTIGE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Rompen", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Les Enclos 6", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-13", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "5.6432885", "10km": "Non", "gsm": "0495 888 357"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6222793, 50.515594]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.515594, 4.6222793], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N224", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association de parents de l'\u00c9cole communale de Tongrinne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sombreffe", "bewapp": "Non", "id": 13912, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.515594", "ign": "47/1", "localite": "TONGRINNE", "province": "Namur", "nom": "Bouchonville", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue Mar\u00e9chal Juin 3", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Parking devant l'\u00e9cole et places pour PMR.", "date": "2020-04-26", "prenom": "Virginie", "activite": "Marche", "longitude": "4.6222793", "10km": "Non", "gsm": "0485 306 913"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5325677, 50.6070279]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6070279, 4.5325677], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B041", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de La Roche (Court-St-Etienne) \u00e0 850 m.", "groupement": "Secteur des Paroisses de Court-St-Etienne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Court-St-\u00c9tienne", "bewapp": "Non", "id": 14541, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6070279", "ign": "40/5", "localite": "TANGISSART", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Defourny", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Notre-Dame, rue Notre-Dame 8B", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-26", "prenom": "Marie", "activite": "Marche", "longitude": "4.5325677", "10km": "Non", "gsm": "0496 458 985"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7325146, 50.38027779999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.38027779999999, 5.7325146], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L121", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Cercle Saint-Paul asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Stoumont", "bewapp": "Non", "id": 14279, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.38027779999999", "ign": "49/7", "localite": "CHEVRON", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Verdin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Cercle Saint-Paul, Chevron 37", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Salle du village", "date": "2020-04-19", "prenom": "Jean-Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "5.7325146", "10km": "Non", "gsm": "0498 867 429"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.310853799999999, 50.328905]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.328905, 4.310853799999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H094", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Sapeurs et Grenadiers d'Empire Thuin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Thuin", "bewapp": "Oui", "id": 14326, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.328905", "ign": "52/2", "localite": "BIESME-SOUS-THUIN", "province": "Hainaut Est", "nom": "Hennuy", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, chemin de Forestaille 45", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-26", "prenom": "\u00c9tienne", "activite": "Marche", "longitude": "4.310853799999999", "10km": "Non", "gsm": "0473 261 379"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.21864, 50.513217]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.513217, 5.21864], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L002", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Confr\u00e9rie de la Tour de Saint-L\u00e9onard", "balade_guidee": "Non", "entite": "Huy", "bewapp": "Non", "id": 14860, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.513217", "ign": "48/3", "localite": "HUY", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Vandeberg", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de quartier, chauss\u00e9e de Dinant 19", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-19", "prenom": "Aur\u00e9lie", "activite": "Marche", "longitude": "5.21864", "10km": "Non", "gsm": "0498 532 900"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.101986600000001, 50.4595221]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4595221, 5.101986600000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N019", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Olympic Club andennais", "balade_guidee": "Non", "entite": "Andenne", "bewapp": "Non", "id": 13504, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4595221", "ign": "48/2", "localite": "COUTISSE", "province": "Namur", "nom": "Guillitte", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Castel de Forvent, rue Froidebise 9", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-19", "prenom": "Perrine", "activite": "Marche", "longitude": "5.101986600000001", "10km": "Non", "gsm": "0496 289 806"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6037913, 50.3750161]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3750161, 4.6037913], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N154", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Marche Saint-Roch", "balade_guidee": "Non", "entite": "Fosses-la-Ville", "bewapp": "Non", "id": 13828, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3750161", "ign": "47/5", "localite": "SART-EUSTACHE", "province": "Namur", "nom": "Borgniet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place de Sart-Eustache 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-26", "prenom": "Jean-Michel", "activite": "Marche", "longitude": "4.6037913", "10km": "Non", "gsm": "0497 542 663"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6924674, 50.7829758]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7829758, 5.6924674], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L192", "ravitaillement": "Non", "groupement": "ASBL Les Z'Amis de Zo\u00e9", "balade_guidee": "Non", "entite": "Vis\u00e9", "bewapp": "Non", "id": 14488, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.7829758", "ign": "34/7", "localite": "LANAYE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Hilgers", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle paroissiale, place du Roi Albert", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-19", "prenom": "Aline", "activite": "Marche", "longitude": "5.6924674", "10km": "Non", "gsm": "0472 703 194"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3163515, 50.8097661]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.8097661, 4.3163515], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B005", "ravitaillement": "Oui", "gare": "Gare de Forest-Est \u00e0 600m.", "groupement": "Croix-Rouge de Forest", "balade_guidee": "Non", "entite": "Forest", "bewapp": "Non", "id": 13449, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.8097661", "ign": "31/7", "localite": "FOREST", "province": "Bruxelles", "nom": "Rombaut", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Abbaye de Forest, place Saint-Denis", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Abbaye accessible via les bus 50 et 54. Tram 32-82 et 97.", "date": "2020-05-01", "prenom": "Nastasja", "activite": "Marche", "longitude": "4.3163515", "10km": "Non", "gsm": "0487 622 130"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.676949599999999, 50.38533469999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.38533469999999, 5.676949599999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L147", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 1011 : Li\u00e8ge Opera-Guillemin, Werbomont", "groupement": "Oeuvres scolaires de Bosson-Werbomont asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ferri\u00e8res", "bewapp": "Non", "id": 14373, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.38533469999999", "ign": "49/7", "localite": "WERBOMONT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Bulteau", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Bosson, rue Bruy\u00e8re Fagnette 8", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-26", "prenom": "Catherine", "activite": "Marche", "longitude": "5.676949599999999", "10km": "Non", "gsm": "0476 974 112"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5653931, 50.2752118]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2752118, 4.5653931], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N022", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 138B : Charleroi-Florennes, Morialm\u00e9 Place.", "groupement": "Compagnie Royale les Patriotes", "balade_guidee": "Non", "entite": "Florennes", "bewapp": "Non", "id": 13507, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2752118", "ign": "53/5", "localite": "MORIALM\u00c9", "province": "Namur", "nom": "Evrard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Sainte-Marie, rue du Moulin 179", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-10", "prenom": "Beno\u00eet", "activite": "Marche", "longitude": "4.5653931", "10km": "Non", "gsm": "0498 566 307"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.569774499999999, 50.4562876]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4562876, 5.569774499999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L069", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Comblain-la-Tour \u00e0 400m.", "groupement": "Syndicat d'initiative", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hamoir", "bewapp": "Non", "id": 14170, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4562876", "ign": "49/5", "localite": "COMBLAIN-LA-TOUR", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Darville", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Parc Biron, rue du Bo\u00eb 10", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-03", "prenom": "Sophie", "activite": "Marche", "longitude": "5.569774499999999", "10km": "Non", "gsm": "0475 644 097"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4996925, 50.0442955]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.0442955, 4.4996925], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N268", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Couvin \u00e0 1600m.", "groupement": "Escal'Adventure", "balade_guidee": "Non", "entite": "Couvin", "bewapp": "Oui", "id": 14207, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.0442955", "ign": "57/8", "localite": "COUVIN", "province": "Namur", "nom": "Baudaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Couvid\u00f4me, rue de la Foulerie 12/3", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-03", "prenom": "Isabelle", "activite": "Marche", "longitude": "4.4996925", "10km": "Non", "gsm": "0472 121 575"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.97588, 50.31501]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.31501, 4.97588], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N184", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole communale de Dorinne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Yvoir", "bewapp": "Non", "id": 13858, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.31501", "ign": "53/4", "localite": "DORINNE", "province": "Namur", "nom": "Galet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Dorinne, place du Centenaire 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-10", "prenom": "Christophe", "activite": "Marche", "longitude": "4.97588", "10km": "Non", "gsm": "0477 605 035"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.346343699999999, 49.7377865]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.7377865, 5.346343699999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U011", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Syndicat d'initiative de Chiny", "balade_guidee": "Non", "entite": "Chiny", "bewapp": "Non", "id": 13388, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.7377865", "ign": "67/8", "localite": "CHINY", "province": "Luxembourg", "nom": "Lenoir", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre Adeps, rue du Liry 21", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-03", "prenom": "Martine", "activite": "Marche", "longitude": "5.346343699999999", "10km": "Non", "gsm": "0494 287 429"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.343313300000001, 50.1286547]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1286547, 5.343313300000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U056", "ravitaillement": "Non", "groupement": "T\u00e9l\u00e9vie Nassogne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Nassogne", "bewapp": "Non", "id": 13671, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.1286547", "ign": "59/4", "localite": "NASSOGNE", "province": "Luxembourg", "nom": "Verhaegen", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison rurale, rue de Lahaut 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-10", "prenom": "Astrid", "activite": "Marche", "longitude": "5.343313300000001", "10km": "Non", "gsm": "0474 320 128"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7591638, 50.3963421]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3963421, 3.7591638], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H225", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Mon chez Nous asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Dour", "bewapp": "Non", "id": 14675, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.3963421", "ign": "45/6", "localite": "\u00c9LOUGES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Baudet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue B\u00e9atam 5", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-26", "prenom": "Linda", "activite": "Marche", "longitude": "3.7591638", "10km": "Non", "gsm": "0497 780 262"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.870094, 50.602281]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.602281, 5.870094], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L081", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 705 : Stembert-Andrimont - TEC 708 : Ningloheid-Andrimont, Ottomont.", "groupement": "Jeunesse et Sports - CSLI Dison asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Dison", "bewapp": "Oui", "id": 14183, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.602281", "ign": "42/8", "localite": "ANDRIMONT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Hottechamps", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Hall Omnisports Albert Bidoul, rue Pire Pierre 30B", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-17", "prenom": "Sabine", "activite": "Marche", "longitude": "5.870094", "10km": "Non", "gsm": "0498 592 174"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.455258000000001, 50.6080225]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6080225, 5.455258000000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L099", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 3 : Li\u00e8ge-Fl\u00e9malle-Trixhes, Souxhon.", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates du village de Souxhon", "balade_guidee": "Non", "entite": "Fl\u00e9malle", "bewapp": "Non", "id": 14205, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6080225", "ign": "42/5", "localite": "SOUXHON", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Dony", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Route de Souxhon, 210", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-10", "prenom": "Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "5.455258000000001", "10km": "Non", "gsm": "0495 668 366"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4765773, 50.1064862]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1064862, 5.4765773], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U164", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Syndicat d'initiative asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tenneville", "bewapp": "Non", "id": 14789, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1064862", "ign": "60/1", "localite": "CHAMPLON-ARDENNE", "province": "Luxembourg", "nom": "Valentin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Auberge de jeunesse, rue de la Gendarmerie 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-17", "prenom": "Bernard", "activite": "Marche", "longitude": "5.4765773", "10km": "Non", "gsm": "0498 222 660"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9342221, 50.6582056]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6582056, 4.9342221], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B006", "ravitaillement": "Non", "groupement": "ASBL la Fiesse \u00e0 Colon", "balade_guidee": "Non", "entite": "Orp-Jauche", "bewapp": "Non", "id": 14853, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6582056", "ign": "40/4", "localite": "FOLX-LES-CAVES", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Balza", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale Pierre Colon, rue des Cortils 9", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-10", "prenom": "Ludovic", "activite": "Marche", "longitude": "4.9342221", "10km": "Non", "gsm": "0479 865 215"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5076493, 50.4735721]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4735721, 5.5076493], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L067", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Le Val Pierrys asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Anthisnes", "bewapp": "Non", "id": 14168, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4735721", "ign": "49/1", "localite": "VIEN/ANTHISNES", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Dumont", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du Val Pierrys, rue du Val 8", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-17", "prenom": "Renaud", "activite": "Marche", "longitude": "5.5076493", "10km": "Non", "gsm": "0499 213 481"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9428443, 50.2850587]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2850587, 4.9428443], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N169", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Loyers Animations asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Dinant", "bewapp": "Non", "id": 13843, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2850587", "ign": "53/8", "localite": "LOYERS/LISOGNE", "province": "Namur", "nom": "De Schampheleer", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Chemin des Sarts 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-17", "prenom": "Didier", "activite": "Marche", "longitude": "4.9428443", "10km": "Non", "gsm": "0475 622 215"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7954878, 50.2880052]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2880052, 5.7954878], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L076", "ravitaillement": "Non", "groupement": "RFC Lierneux", "balade_guidee": "Non", "entite": "Lierneux", "bewapp": "Non", "id": 14178, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2880052", "ign": "55/4", "localite": "LIERNEUX", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Soreil", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football, Rue de la Gare 24 Z", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-17", "prenom": "Fernand", "activite": "Marche", "longitude": "5.7954878", "10km": "Non", "gsm": "0478 465 290"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0682558, 50.6427756]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6427756, 4.0682558], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H147", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Club 7491", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braine-le-Comte", "bewapp": "Non", "id": 14426, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6427756", "ign": "38/8", "localite": "STEENKERQUE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Vandenborre", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place de Steenkerque 9", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-17", "prenom": "Adrien", "activite": "Marche", "longitude": "4.0682558", "10km": "Non", "gsm": "0479 459 019"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.225441, 50.687794]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.687794, 4.225441], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B116", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Tubize Run", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tubize", "bewapp": "Non", "id": 14854, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.687794", "ign": "39/2", "localite": "CLABECQ", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Gaskin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole du Cheval Bayard, Square Larcier 7", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-17", "prenom": "Rudi", "activite": "Marche", "longitude": "4.225441", "10km": "Non", "gsm": "0476 620 659"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1509845, 50.4744294]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4744294, 4.1509845], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H040", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de La Louvi\u00e8re centre \u00e0 2000m.", "groupement": "Oeuvres paroissiales St-Jean Baptiste Asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "La Louvi\u00e8re", "bewapp": "Non", "id": 14238, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4744294", "ign": "46/1", "localite": "HOUDENG-AIMERIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Thomas", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Quinconce 14", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "En face de l'\u00c9glise de Bois-du-Luc", "date": "2020-05-24", "prenom": "Bernard", "activite": "Marche", "longitude": "4.1509845", "10km": "Non", "gsm": "0496 116 692"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9932226, 50.6993826]}, "properties": {"velo": "Oui", "geopoint": [50.6993826, 4.9932226], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B032", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 148 : Gembloux-Landen, Orp \u00c9glise.", "groupement": "La petite Jauce asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Orp-Jauche", "bewapp": "Non", "id": 14532, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6993826", "ign": "40/4", "localite": "ORP-LE-GRAND", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Bernard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9tang de P\u00eache, rue de Fontigny", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-21", "prenom": "Jean-Claude", "activite": "Marche", "longitude": "4.9932226", "10km": "Non", "gsm": "0472 569 479"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1026478, 50.2975814]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2975814, 5.1026478], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N193", "ravitaillement": "Oui", "gare": "Gare de Ciney \u00e0 1500m", "groupement": "Institut de la Providence", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ciney", "bewapp": "Non", "id": 13871, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2975814", "ign": "54/2", "localite": "CINEY", "province": "Namur", "nom": "Capelle", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Institut de la Providence, rue du Rempart porte 9", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-21", "prenom": "Brigitte", "activite": "Marche", "longitude": "5.1026478", "10km": "Non", "gsm": "0476 433 792"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6569429, 50.6106288]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6106288, 4.6569429], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B101", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Chastre \u00e0 700m.", "groupement": "\u00c9cole Communale de Perbais", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walhain", "bewapp": "Non", "id": 14699, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6106288", "ign": "40/6", "localite": "PERBAIS", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Pierard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ecole Communale, Grand'rue 45", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-24", "prenom": "Jean-Yves", "activite": "Marche", "longitude": "4.6569429", "10km": "Non", "gsm": "0495 599 017"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4820265, 49.6033897]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.6033897, 5.4820265], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U028", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Cercle musical asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Meix-devant-Virton", "bewapp": "Non", "id": 13408, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.6033897", "ign": "71/1", "localite": "MEIX-DEVANT-VIRTON", "province": "Luxembourg", "nom": "Fran\u00e7ois", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du Cercle musical, ruelle Perdue 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-24", "prenom": "Pascal", "activite": "Marche", "longitude": "5.4820265", "10km": "Non", "gsm": "0473 998 955"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5523132, 50.17749509999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.17749509999999, 5.5523132], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U039", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Gais Pinsons asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "La Roche-en-Ardenne", "bewapp": "Non", "id": 13472, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.17749509999999", "ign": "60/2", "localite": "BEAUSAINT", "province": "Luxembourg", "nom": "Antoine", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Li Mahonette, rue du Flochai 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-21", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "5.5523132", "10km": "Non", "gsm": "0494 726 160"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.848116, 50.36577399999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.36577399999999, 5.848116], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L159", "ravitaillement": "Non", "groupement": "R.R.C. Trois-Ponts", "balade_guidee": "Non", "entite": "Trois-Ponts", "bewapp": "Non", "id": 14423, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.36577399999999", "ign": "55/4", "localite": "TROIS-PONTS", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Deroanne", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette RRC TIONTS sur Meez (Henri Moulin)", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-24", "prenom": "Jean-Marie", "activite": "Marche", "longitude": "5.848116", "10km": "Non", "gsm": "0494 446 864"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1489429, 50.4738336]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4738336, 4.1489429], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H288", "ravitaillement": "Non", "groupement": "S.R.J. Le Snark", "balade_guidee": "Non", "entite": "La Louvi\u00e8re", "bewapp": "Non", "id": 14782, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4738336", "ign": "46/1", "localite": "HOUDENG-AIMERIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Dalle Nogare", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Vivier 43", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-17", "prenom": "Mauro", "activite": "Marche", "longitude": "4.1489429", "10km": "Non", "gsm": "0495 259 490"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2558982, 50.1856735]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1856735, 4.2558982], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H151", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Office du Tourisme Beaumont asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beaumont", "bewapp": "Non", "id": 14439, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1856735", "ign": "57/2", "localite": "RENLIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Garbar", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place de G\u00e9ramont", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-21", "prenom": "Claude", "activite": "Marche", "longitude": "4.2558982", "10km": "Non", "gsm": "0476 359 235"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0741993, 50.5845206]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5845206, 5.0741993], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L157", "ravitaillement": "Non", "groupement": "T.T. Marneffe", "balade_guidee": "Non", "entite": "Burdinne", "bewapp": "Non", "id": 14417, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5845206", "ign": "41/5", "localite": "BURDINNE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Constant", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ferme de la Grosse Tour, rue de la Burdinale 6", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "TEC 144 : Huy-Burdinne, Burdinne Grand-Place.", "date": "2020-05-24", "prenom": "Jonathan", "activite": "Marche", "longitude": "5.0741993", "10km": "Non", "gsm": "0498 651 784"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1565059, 50.3075546]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3075546, 4.1565059], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H061", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Solre-sur-Sambre \u00e0 900m.", "groupement": "Palette solr\u00e9zienne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Erquelinnes", "bewapp": "Non", "id": 14270, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3075546", "ign": "52/1", "localite": "SOLRE-SUR-SAMBRE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Dupont", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Pont Bara 26", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-01", "prenom": "Denis", "activite": "Marche", "longitude": "4.1565059", "10km": "Non", "gsm": "0498 085 115"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2195695, 50.67013770000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.67013770000001, 4.2195695], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B049", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Jogging entit\u00e9 tubizienne asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tubize", "bewapp": "Non", "id": 14549, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.67013770000001", "ign": "39/2", "localite": "OISQUERCQ", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Coosemans", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale d'Oisquercq, place \u00c9mile des Gr\u00e9es du Lou 1", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-21", "prenom": "Isabelle", "activite": "Marche", "longitude": "4.2195695", "10km": "Non", "gsm": "0479 804 530"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4262879, 49.6194874]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.6194874, 5.4262879], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U115", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Qualit\u00e9 village G\u00e9rouville asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Meix-devant-Virton", "bewapp": "Non", "id": 14065, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.6194874", "ign": "71/1", "localite": "G\u00c9ROUVILLE", "province": "Luxembourg", "nom": "G\u00e9rard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ancienne \u00e9cole communale, Grand'route 13", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-07", "prenom": "Jean-Louis", "activite": "Marche", "longitude": "5.4262879", "10km": "Non", "gsm": "0473 170 784"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.820941299999999, 50.2132885]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2132885, 4.820941299999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N186", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 jumelage Waulsort - Noisay", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hasti\u00e8re", "bewapp": "Non", "id": 13862, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.2132885", "ign": "53/7", "localite": "HASTI\u00c8RE", "province": "Namur", "nom": "Gebka", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ancienne gare d'Hasti\u00e8re, avenue Stinglhamber 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-07", "prenom": "Olivier", "activite": "Marche", "longitude": "4.820941299999999", "10km": "Non", "gsm": "0476 617 910"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8840289, 49.872511]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.872511, 4.8840289], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N136", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Syndicat d'initiative de Bohan asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Vresse-sur-Semois", "bewapp": "Non", "id": 13809, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.872511", "ign": "63/8", "localite": "BOHAN-SUR-SEMOIS", "province": "Namur", "nom": "Hardeman", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ancienne Mairie, rue Mont les Champs", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-07", "prenom": "Jan", "activite": "Marche", "longitude": "4.8840289", "10km": "Non", "gsm": "0499 84 99 84"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1387749, 50.6197313]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6197313, 5.1387749], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L118", "ravitaillement": "Non", "groupement": "La Jeunesse brivioulloise", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braives", "bewapp": "Non", "id": 14272, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6197313", "ign": "41/6", "localite": "BRAIVES", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Seret", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football, rue de Brivioulle 9", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-14", "prenom": "S\u00e9bastien", "activite": "Marche", "longitude": "5.1387749", "10km": "Non", "gsm": "0478 958 984"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7034473, 50.12176299999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.12176299999999, 5.7034473], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U025", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Conna\u00eetre D\u00e9couvrir Houffalize", "balade_guidee": "Non", "entite": "Houffalize", "bewapp": "Non", "id": 13405, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.12176299999999", "ign": "60/4", "localite": "ENGREUX", "province": "Luxembourg", "nom": "Fetten", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Engreux 11", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-01", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "5.7034473", "10km": "Non", "gsm": "0498 233 162"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3921153, 50.3946318]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3946318, 5.3921153], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L164", "ravitaillement": "Non", "groupement": "C.S. Ocquier", "balade_guidee": "Non", "entite": "Clavier", "bewapp": "Non", "id": 14436, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3946318", "ign": "48/8", "localite": "OCQUIER", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Jottard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, Grand'Rue 71", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-07", "prenom": "Christophe", "activite": "Marche", "longitude": "5.3921153", "10km": "Non", "gsm": "0471 053 070"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9065835, 50.5590167]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5590167, 4.9065835], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N090", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 821 : Namur-Eghez\u00e9e, Leuze Pharmacie ou Leuze Bruy\u00e8res", "groupement": "Parents d'Enfants victimes de la route asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Eghez\u00e9e", "bewapp": "Non", "id": 13579, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5590167", "ign": "40/8", "localite": "LEUZE", "province": "Namur", "nom": "Preudhomme", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle l'Esderel, rue des Keutures", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Pr\u00e8s du terrain de football de Leuze", "date": "2020-06-28", "prenom": "C\u00e9dric", "activite": "Marche", "longitude": "4.9065835", "10km": "Non", "gsm": "0494 372 530"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4340671, 50.8316345]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.8316345, 4.4340671], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B034", "ravitaillement": "Non", "gare": "Trams 39, 44, 8 : Mus\u00e9e du tram.", "groupement": "Mus\u00e9e du Transport Urbain bruxellois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Bruxelles", "bewapp": "Non", "id": 14856, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.8316345", "ign": "31/4", "localite": "WOLUW\u00c9-SAINT-PIERRE", "province": "Bruxelles", "nom": "Michaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Mus\u00e9e du transport urbain bruxellois, avenue de Tervueren 364B", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-28", "prenom": "Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "4.4340671", "10km": "Non", "gsm": "0476 453 045"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3259981, 50.4103832]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4103832, 4.3259981], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H052", "ravitaillement": "Non", "gare": "M1-M2 : Charleroi-Anderlues, Fontaine-l'\u00c9v\u00eaque Paradis.", "groupement": "S.R. Philanthropique Les Gilles fontainois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Fontaine-l'\u00c9v\u00eaque", "bewapp": "Non", "id": 14256, "15km": "Oui", "vtt": "Oui", "latitude": "50.4103832", "ign": "46/7", "localite": "FONTAINE-L'\u00c9V\u00caQUE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Maniet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Haussy 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-21", "prenom": "Jo\u00ebl", "activite": "Marche", "longitude": "4.3259981", "10km": "Non", "gsm": "0499 150 285"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.314856, 50.04403869999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.04403869999999, 4.314856], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H025", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Chimay \u00e0 1500m ou TEC 109 : Charleroi-Chimay, Chimay", "groupement": "Enfants de Madagascar ASBL", "balade_guidee": "Non", "entite": "Chimay", "bewapp": "Non", "id": 14221, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.04403869999999", "ign": "57/7", "localite": "CHIMAY", "province": "Hainaut Est", "nom": "Ballant", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "La Boulaie, rue de J\u00e9richo 10", "poussettes": "Oui", "date": "2020-07-05", "prenom": "Guy", "activite": "Marche", "longitude": "4.314856", "10km": "Non", "gsm": "0475 260 198"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0822973, 49.8947314]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.8947314, 5.0822973], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U012", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Carlsbourg \u00e0 1700m.", "groupement": "Ligue des Familles", "balade_guidee": "Non", "entite": "Paliseul", "bewapp": "Non", "id": 13389, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "49.8947314", "ign": "64/5", "localite": "CARLSBOURG", "province": "Luxembourg", "nom": "Vuidar", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Notre Maison, Grand'rue 7", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-05", "prenom": "Fran\u00e7ois", "activite": "Marche", "longitude": "5.0822973", "10km": "Non", "gsm": "0473 415 118"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.118297999999999, 49.944142]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.944142, 5.118297999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U103", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Centre d'accueil Les Gla\u00efeuls", "balade_guidee": "Non", "entite": "Paliseul", "bewapp": "Oui", "id": 14871, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.944142", "ign": "64/2", "localite": "OPONT", "province": "Luxembourg", "nom": "Duboisdenghien", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre d'accueil Les Gla\u00efeuls, quartier de Beth 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-21", "prenom": "Jacques", "activite": "Marche", "longitude": "5.118297999999999", "10km": "Non", "gsm": "0475 911 388"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3988213, 50.0067094]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.0067094, 5.3988213], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U088", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Ligue des Familles", "balade_guidee": "Non", "entite": "Saint-Hubert", "bewapp": "Non", "id": 14028, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.0067094", "ign": "64/4", "localite": "VESQUEVILLE", "province": "Luxembourg", "nom": "Grandjean", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Notre-Dame, rue de Lavacherie", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-28", "prenom": "M.-Paulette", "activite": "Marche", "longitude": "5.3988213", "10km": "Non", "gsm": "0498 134 649"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3112673, 50.1140942]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1140942, 5.3112673], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U024", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des Grands Pr\u00e9s", "balade_guidee": "Non", "entite": "Nassogne", "bewapp": "Non", "id": 13404, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1140942", "ign": "59/3", "localite": "MASBOURG", "province": "Luxembourg", "nom": "Rutten", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue des Grands Pr\u00e9s", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-21", "prenom": "Paulette", "activite": "Marche", "longitude": "5.3112673", "10km": "Non", "gsm": "0478 957 588"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3754949, 50.0352128]}, "properties": {"velo": "Oui", "geopoint": [50.0352128, 4.3754949], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H097", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Via Perfecta asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Chimay", "bewapp": "Non", "id": 14334, "15km": "Oui", "vtt": "Oui", "latitude": "50.0352128", "ign": "57/7", "localite": "BAILEUX", "province": "Hainaut Est", "nom": "Lion", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Route Charlemagne, 4", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-28", "prenom": "Louis", "activite": "Marche", "longitude": "4.3754949", "10km": "Non", "gsm": "0475 987 506"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1167581, 50.62911090000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.62911090000001, 5.1167581], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L119", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 127 : Landen-Hannut-Huy, Avennes \u00c9glise.", "groupement": "Jocotan asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braives", "bewapp": "Non", "id": 14275, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.62911090000001", "ign": "41/6", "localite": "AVENNES", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Martin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de village, rue de la Justice de Paix 3", "poussettes": "Oui", "date": "2020-07-26", "prenom": "Marie-Paule", "activite": "Marche", "longitude": "5.1167581", "10km": "Non", "gsm": "0476 364 691"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.80843, 50.65197999999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.65197999999999, 4.80843], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B120", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Perwez Divertissement asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Perwez", "bewapp": "Non", "id": 14752, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.65197999999999", "ign": "40/3", "localite": "THOREMBAIS-LES-B\u00c9GUINES", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Charlet", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de Thorembais-Les-B\u00e9guines, rue de Mellemont", "poussettes": "Oui", "date": "2020-07-19", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "4.80843", "10km": "Non", "gsm": "0474 231 211"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.296444399999999, 50.2942459]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2942459, 5.296444399999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N149", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Royal Syndicat d'Initiative de Somme-Leuze", "balade_guidee": "Non", "entite": "Somme-Leuze", "bewapp": "Non", "id": 13822, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2942459", "ign": "54/3", "localite": "HEURE", "province": "Namur", "nom": "Bleret", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Chapiteau, rue de l'\u00c9glise", "poussettes": "Oui", "date": "2020-07-12", "prenom": "Guy", "activite": "Marche", "longitude": "5.296444399999999", "10km": "Non", "gsm": "0495 490 339"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5733321, 50.4068272]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4068272, 5.5733321], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L113", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates Vivre Ensemble", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ferri\u00e8res", "bewapp": "Oui", "id": 14257, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4068272", "ign": "49/6", "localite": "MY", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Guiset", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de p\u00e9tanque, rue du Vieux Tilleul", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-05", "prenom": "Val\u00e9rie", "activite": "Marche", "longitude": "5.5733321", "10km": "Non", "gsm": "0499 537 559"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6945367, 50.1002589]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1002589, 4.6945367], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N139", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les amis d'Arthur Masson", "balade_guidee": "Non", "entite": "Viroinval", "bewapp": "Non", "id": 13812, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1002589", "ign": "58/6", "localite": "MAZ\u00c9E", "province": "Namur", "nom": "Lareppe", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Arthur Masson, rue du Ch\u00e2teau 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-12", "prenom": "Marie-Fran\u00e7oise", "activite": "Marche", "longitude": "4.6945367", "10km": "Non", "gsm": "0478 914 167"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2327316, 50.3754505]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3754505, 4.2327316], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H296", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Oumontois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Lobbes", "bewapp": "Non", "id": 14800, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.3754505", "ign": "46/6", "localite": "MONT-SAINTE-GENEVI\u00c8VE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Boutrix", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, rue du Village 40", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-12", "prenom": "Isabelle", "activite": "Marche", "longitude": "4.2327316", "10km": "Non", "gsm": "0478 269 413"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2233443, 50.088384]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.088384, 5.2233443], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U148", "ravitaillement": "Non", "groupement": "RUS tellinoise & Tellinam", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tellin", "bewapp": "Non", "id": 14099, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.088384", "ign": "59/7", "localite": "TELLIN", "province": "Luxembourg", "nom": "Pirlot", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football, rue Mont du Carillon", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-26", "prenom": "Jean-Pol", "activite": "Marche", "longitude": "5.2233443", "10km": "Non", "gsm": "0495 580 307"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6021905, 50.1467682]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1467682, 5.6021905], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U137", "ravitaillement": "Non", "groupement": "L\u00e8s rote a p\u00eeds", "balade_guidee": "Non", "entite": "La Roche en Ardenne", "bewapp": "Non", "id": 14874, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1467682", "ign": "60/2", "localite": "BUISSON", "province": "Luxembourg", "nom": "Mazzoni", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place de l'\u00c9glise", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-12", "prenom": "Serge", "activite": "Marche", "longitude": "5.6021905", "10km": "Non", "gsm": "0473 984 997"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.734162800000001, 50.4156663]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4156663, 5.734162800000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L146", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Union Crelle asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Stoumont", "bewapp": "Non", "id": 14357, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4156663", "ign": "49/7", "localite": "LORC\u00c9", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Cornille", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle des f\u00eates, Lorc\u00e9 77", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-19", "prenom": "Marc", "activite": "Marche", "longitude": "5.734162800000001", "10km": "Non", "gsm": "0478 944 379"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7785353, 50.3847226]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3847226, 5.7785353], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L045", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Les Amis de l'ancien ch\u00e2teau de Rahier asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Stoumont", "bewapp": "Oui", "id": 14142, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3847226", "ign": "49/8", "localite": "RAHIER", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Goffin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ancien ch\u00e2teau de Rahier, rue Rahier 96 (\u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9glise)", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "www.chateauderahier.be", "date": "2020-07-26", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "5.7785353", "10km": "Non", "gsm": "0472 656 301"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5663338, 50.5104256]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5104256, 4.5663338], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N141", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Ligny \u00e0 200m.", "groupement": "Football club de Ligny", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sombreffe", "bewapp": "Non", "id": 13814, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5104256", "ign": "47/1", "localite": "LIGNY", "province": "Namur", "nom": "Vervotte", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Grand Central", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-02", "prenom": "Julien", "activite": "Marche", "longitude": "4.5663338", "10km": "Non", "gsm": "0475 722 875"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7374694, 50.7049978]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7049978, 4.7374694], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B095", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates de Longueville", "balade_guidee": "Non", "entite": "Chaumont-Gistoux", "bewapp": "Non", "id": 14682, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7049978", "ign": "40/2", "localite": "LONGUEVILLE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Glibert", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Lieu-dit Chapelle du Cheneau, rue Arthur Libert", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-26", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "4.7374694", "10km": "Non", "gsm": "0476 859 364"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2037737, 50.6399197]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6399197, 4.2037737], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B013", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Cercle des Gilles virginalois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ittre", "bewapp": "Non", "id": 14498, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6399197", "ign": "39/6", "localite": "VIRGINAL-SAMME", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Ducochet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle polyvalente, Quartier du Tram sur la N280", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-02", "prenom": "Marc", "activite": "Marche", "longitude": "4.2037737", "10km": "Non", "gsm": "0473 426 886"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6746554, 50.1575843]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1575843, 5.6746554], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U117", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Syndicat d'initiative de Nadrin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Houffalize", "bewapp": "Non", "id": 14067, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1575843", "ign": "60/3", "localite": "NADRIN", "province": "Luxembourg", "nom": "Pecquet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Local du football, rue du H\u00e9rou", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-02", "prenom": "Jean-Marie", "activite": "Marche", "longitude": "5.6746554", "10km": "Non", "gsm": "0497 180 040"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2582308, 50.2904777]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2904777, 5.2582308], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N150", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Royal Syndicat d'Initiative de Somme-Leuze", "balade_guidee": "Non", "entite": "Somme-Leuze", "bewapp": "Non", "id": 13823, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2904777", "ign": "54/3", "localite": "NETTINNE", "province": "Namur", "nom": "Bleret", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Corne 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-09", "prenom": "Guy", "activite": "Marche", "longitude": "5.2582308", "10km": "Non", "gsm": "0495 490 339"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8419834, 50.2754527]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2754527, 4.8419834], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N121", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Olympic club Sommi\u00e8re", "balade_guidee": "Non", "entite": "Onhaye", "bewapp": "Non", "id": 13793, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2754527", "ign": "53/7", "localite": "SOMMI\u00c8RE", "province": "Namur", "nom": "Pire", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, rue de la Sp\u00eache 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-15", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "4.8419834", "10km": "Non", "gsm": "08 222 37 99"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7938755, 50.3945]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3945, 3.7938755], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H273", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Ligue du Souvenir", "balade_guidee": "Non", "entite": "Dour", "bewapp": "Non", "id": 14763, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.3945", "ign": "45/6", "localite": "DOUR", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Colmant", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football de Dour, rue Moranfayt", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-02", "prenom": "Dominique", "activite": "Marche", "longitude": "3.7938755", "10km": "Non", "gsm": "0474 265 659"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4527812, 50.5981268]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5981268, 4.4527812], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B044", "ravitaillement": "Non", "groupement": "RFC Genappe", "balade_guidee": "Non", "entite": "Genappe", "bewapp": "Non", "id": 14544, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5981268", "ign": "39/8", "localite": "LOUPOIGNE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Capouet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Route du Sucre 1", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-09", "prenom": "Serge", "activite": "Marche", "longitude": "4.4527812", "10km": "Non", "gsm": "0479 251 265"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2921347, 50.22622579999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.22622579999999, 5.2921347], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "U018", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Aye \u00e0 1100m.", "groupement": "Tennis de table G.T.T. Aye", "balade_guidee": "Non", "entite": "Marche-en-Famenne", "bewapp": "Non", "id": 13396, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.22622579999999", "ign": "54/7", "localite": "AYE", "province": "Luxembourg", "nom": "Degeye", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Complexe sportif, rue des Sarts", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-23", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "activite": "Marche", "longitude": "5.2921347", "10km": "Non", "gsm": "0498 436 428"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0165197, 50.6921158]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6921158, 4.0165197], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H153", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare d'Enghien \u00e0 1800m.", "groupement": "Amiti\u00e9s marcquoises asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Enghien", "bewapp": "Non", "id": 14445, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6921158", "ign": "38/4", "localite": "MARCQ", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Vincent", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Paroissiale, rue du Village 76A", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-23", "prenom": "Albert", "activite": "Marche", "longitude": "4.0165197", "10km": "Non", "gsm": "0475 761 467"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0890252, 50.3192877]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3192877, 4.0890252], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H055", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association des parents \u00c9cole Notre-Dame", "balade_guidee": "Non", "entite": "Erquelinnes", "bewapp": "Non", "id": 14262, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3192877", "ign": "51/4", "localite": "GRAND-RENG", "province": "Hainaut Est", "nom": "Dartevelle", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Paul Pastur (face au terrain de football)", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-23", "prenom": "Laeticia", "activite": "Marche", "longitude": "4.0890252", "10km": "Non", "gsm": "0476 716 864"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5555541, 50.1147188]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1147188, 5.5555541], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U111", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates d'Erneuville asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tenneville", "bewapp": "Non", "id": 14057, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.1147188", "ign": "60/2", "localite": "ERNEUVILLE", "province": "Luxembourg", "nom": "Dehard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ancienne \u00e9cole (derri\u00e8re l'\u00e9glise)", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-16", "prenom": "Gr\u00e9gory", "activite": "Marche", "longitude": "5.5555541", "10km": "Non", "gsm": "0494 660 570"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.128051699999999, 50.6825874]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6825874, 4.128051699999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B064", "ravitaillement": "Non", "groupement": "La Godasse Rebecq (\u00c9n\u00e9osport)", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rebecq", "bewapp": "Non", "id": 14579, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6825874", "ign": "39/1", "localite": "REBECQ", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Hermans", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale de Wisbecq, rue Bruy\u00e8re", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-23", "prenom": "Paul", "activite": "Marche", "longitude": "4.128051699999999", "10km": "Non", "gsm": "0474 223 261"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.580649999999999, 50.37965]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.37965, 5.580649999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U044", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Union de la Jeunesse et de l'E.S. Izier asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Durbuy", "bewapp": "Non", "id": 13477, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.37965", "ign": "49/6", "localite": "IZIER", "province": "Luxembourg", "nom": "Mercier", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la Jeunesse, Les Creuh\u00e8tes 5", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-23", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "5.580649999999999", "10km": "Non", "gsm": "0478 581 667"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.111659100000001, 50.4945697]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4945697, 5.111659100000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N092", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Nomades \u00e9picuriens asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Andenne", "bewapp": "Non", "id": 13581, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4945697", "ign": "48/1", "localite": "ANDENNE", "province": "Namur", "nom": "Larivi\u00e8re", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Refuge des Nomades, rue du Chalet 5", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-16", "prenom": "Christian", "activite": "Marche", "longitude": "5.111659100000001", "10km": "Non", "gsm": "0476 996 474"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1734402, 50.012495]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.012495, 5.1734402], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U041", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Redu-Initiatives asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Libin", "bewapp": "Non", "id": 13474, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.012495", "ign": "64/2", "localite": "REDU", "province": "Luxembourg", "nom": "Collard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Local du football jouxtant le terrain, 85/Z Les Boucats", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-23", "prenom": "Edmond", "activite": "Marche", "longitude": "5.1734402", "10km": "Non", "gsm": "0477 222 643"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4334302, 50.4643789]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4643789, 5.4334302], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L162", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Foyons asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ouffet", "bewapp": "Non", "id": 14430, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4643789", "ign": "49/1", "localite": "ELLEMELLE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Keuser", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle l'Aurore, rue de Verl\u00e9e 6", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-16", "prenom": "Marc", "activite": "Marche", "longitude": "5.4334302", "10km": "Non", "gsm": "0473 463 472"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8963661, 50.4062283]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4062283, 3.8963661], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H248", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Frameries \u00e0 1000m. TEC 1 : Mons-St-Ghislain ou TEC 2 : Mons-Dour, Frameries 4 Pav\u00e9s.", "groupement": "Femmes Pr\u00e9voyantes Socialistes de Frameries", "balade_guidee": "Non", "entite": "Frameries", "bewapp": "Non", "id": 14716, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4062283", "ign": "45/7", "localite": "FRAMERIES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Urbain", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place Defuisseaux 7", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Maison du Peuple.", "date": "2020-09-06", "prenom": "Huberta", "activite": "Marche", "longitude": "3.8963661", "10km": "Non", "gsm": "06 566 63 95"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.272215, 50.6444994]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6444994, 3.272215], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H262", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 1 : Tournai-Mouscron, Templeuve Place.", "groupement": "F\u00eate \u00e0 la vie", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tournai", "bewapp": "Non", "id": 14740, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6444994", "ign": "37/1", "localite": "TEMPLEUVE", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Wyseur", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre Culturo-Sportif Templeuvois SATTA, rue de Roubaix 95", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-06", "prenom": "Andr\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "3.272215", "10km": "Non", "gsm": "0477 592 456"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.806373199999999, 50.464261]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.464261, 4.806373199999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N168", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 9 : Jambes(Am\u00e9e)-Flawinne, Maison communale", "groupement": "Standard Flawinne F.C. asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 13842, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.464261", "ign": "47/7", "localite": "FLAWINNE", "province": "Namur", "nom": "Lacroix", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football, rue Henry Dandoy", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-23", "prenom": "Gilbert", "activite": "Marche", "longitude": "4.806373199999999", "10km": "Non", "gsm": "0495 768 867"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7164964, 50.5304902]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5304902, 5.7164964], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L166", "ravitaillement": "Oui", "gare": "TEC 64 : Li\u00e8ge-Aywaille, Louveign\u00e9 Plein vent.", "groupement": "Pour des sourires asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sprimont", "bewapp": "Non", "id": 14441, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5304902", "ign": "49/3", "localite": "LOUVEIGN\u00c9", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Moermans", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place des Combattants 2", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-30", "prenom": "Jean-Claude", "activite": "Marche", "longitude": "5.7164964", "10km": "Non", "gsm": "0471 050 614"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0650949, 50.3391133]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3391133, 5.0650949], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N083", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Natoye \u00e0 500 m.", "groupement": "Centre des M\u00e9tiers d'Art ''La Spirale'' asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hamois", "bewapp": "Non", "id": 13572, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3391133", "ign": "54/1", "localite": "NATOYE", "province": "Namur", "nom": "Van Gerwen", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Chauss\u00e9e de Namur 22", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-06", "prenom": "Christiane", "activite": "Marche", "longitude": "5.0650949", "10km": "Non", "gsm": "0494 068 559"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7642961, 50.48179529999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.48179529999999, 3.7642961], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H213", "ravitaillement": "Non", "groupement": "VCC Hautrage", "balade_guidee": "Non", "entite": "St-Ghislain", "bewapp": "Non", "id": 14655, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.48179529999999", "ign": "45/2", "localite": "HAUTRAGE", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Iwaszko", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison villageoise, Place d'Hautrage", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-30", "prenom": "Stanis", "activite": "Marche", "longitude": "3.7642961", "10km": "Non", "gsm": "0495 302 155"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8152685, 50.36667]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.36667, 4.8152685], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N040", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Arbre, avenir et qualit\u00e9 asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Profondeville", "bewapp": "Non", "id": 13527, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.36667", "ign": "53/3", "localite": "ARBRE", "province": "Namur", "nom": "Nicaise", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, rue du Village", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-30", "prenom": "\u00c9tienne", "activite": "Marche", "longitude": "4.8152685", "10km": "Non", "gsm": "0475 591 566"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.316547799999999, 50.3466974]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3466974, 4.316547799999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H053", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 Quartier du Berceau", "balade_guidee": "Non", "entite": "Thuin", "bewapp": "Non", "id": 14844, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3466974", "ign": "52/2", "localite": "THUIN", "province": "Hainaut Est", "nom": "Fourmeau", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Ch\u00eane (sous chapiteau)", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-06", "prenom": "Maurice", "activite": "Marche", "longitude": "4.316547799999999", "10km": "Non", "gsm": "0496 145 125"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7975914, 50.3338586]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3338586, 4.7975914], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N031", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Foyer l'Esp\u00e9rance asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Anh\u00e9e", "bewapp": "Non", "id": 13517, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3338586", "ign": "53/3", "localite": "BIOUL", "province": "Namur", "nom": "Thomas", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Route de Rouillon 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-06", "prenom": "Pascal", "activite": "Marche", "longitude": "4.7975914", "10km": "Non", "gsm": "0495 741 362"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.679600499999999, 50.7107695]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7107695, 5.679600499999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L161", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 140: Li\u00e8ge-Wandre-Vis\u00e9, Argenteau Pont de l'autoroute.", "groupement": "St\u00e9 Royale La Jeunesse les Rouges", "balade_guidee": "Non", "entite": "Oupeye", "bewapp": "Non", "id": 14427, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.7107695", "ign": "42/3", "localite": "HERMALLE-SOUS-ARGENTEAU", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Hoeymakers", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Cercle Saint-Lambert, rue du Perron 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-27", "prenom": "Robert", "activite": "Marche", "longitude": "5.679600499999999", "10km": "Non", "gsm": "0485 683 024"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4924459, 50.3504565]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3504565, 5.4924459], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U099", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Barvaux \u00e0 700m.", "groupement": "Office Animation Loisirs", "balade_guidee": "Non", "entite": "Durbuy", "bewapp": "Non", "id": 14041, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3504565", "ign": "55/1", "localite": "BARVAUX", "province": "Luxembourg", "nom": "Mailleux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "En Charotte 18", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-27", "prenom": "Anouchka", "activite": "Marche", "longitude": "5.4924459", "10km": "Non", "gsm": "0473 301 771"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2984018, 49.695892]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.695892, 5.2984018], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U049", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Centre sportif local et de loisirs asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Florenville", "bewapp": "Non", "id": 13482, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.695892", "ign": "67/7", "localite": "FLORENVILLE", "province": "Luxembourg", "nom": "Thiry", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Centre sportif local de Florenville, rue de Carignan 62", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-06", "prenom": "G\u00e9rald", "activite": "Marche", "longitude": "5.2984018", "10km": "Non", "gsm": "0471 990 575"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9453744, 50.31411199999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.31411199999999, 4.9453744], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N200", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Groupement d'Union et d'Animation de Purnode", "balade_guidee": "Non", "entite": "Yvoir", "bewapp": "Non", "id": 13880, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.31411199999999", "ign": "53/4", "localite": "PURNODE", "province": "Namur", "nom": "Custinne", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Complexe sportif, rue des \u00c9coles, 19", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-20", "prenom": "Bertrand", "activite": "Marche", "longitude": "4.9453744", "10km": "Non", "gsm": "0479 428 383"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5794168, 50.24898510000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.24898510000001, 4.5794168], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N082", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Amis marcheurs de Saint-Aubin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Florennes", "bewapp": "Non", "id": 13571, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.24898510000001", "ign": "53/5", "localite": "SAINT-AUBIN", "province": "Namur", "nom": "Sainthuile", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Saint-Jean, rue Croix Jacquet", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-04", "prenom": "Jean-Yves", "activite": "Marche", "longitude": "4.5794168", "10km": "Non", "gsm": "0499 721 038"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.500469, 50.5687449]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5687449, 3.500469], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H173", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les marcheurs de l'empereur", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tournai", "bewapp": "Non", "id": 14567, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5687449", "ign": "37/7", "localite": "VEZON", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Porfirio", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Le Salon de l'Empereur, rue des Combattants de Vezon 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-20", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "activite": "Marche", "longitude": "3.500469", "10km": "Non", "gsm": "0477 473 335"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.776724, 50.653902]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.653902, 4.776724], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B011", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Mus\u00e9e du Souvenir 40-45 asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Perwez", "bewapp": "Non", "id": 14496, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.653902", "ign": "40/3", "localite": "MAL\u00c8VES-SAINTE-MARIE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Heylen", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue d'Orbais 2", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-20", "prenom": "Benjamin", "activite": "Marche", "longitude": "4.776724", "10km": "Non", "gsm": "0479 446 509"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6752824, 50.2933111]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2933111, 5.6752824], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U154", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Tennis Club Manhay", "balade_guidee": "Non", "entite": "Manhay", "bewapp": "Non", "id": 14107, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2933111", "ign": "55/2", "localite": "MANHAY", "province": "Luxembourg", "nom": "Borsu", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Chemin de la salle (derri\u00e8re la salle des f\u00eates)", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-06", "prenom": "Julien", "activite": "Marche", "longitude": "5.6752824", "10km": "Non", "gsm": "0479 546 669"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2465967, 50.3664488]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3664488, 5.2465967], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N180", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Renaissance asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Havelange", "bewapp": "Non", "id": 13854, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3664488", "ign": "54/3", "localite": "MI\u00c9CRET", "province": "Namur", "nom": "Pierard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Renaissance 33", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-20", "prenom": "Luc", "activite": "Marche", "longitude": "5.2465967", "10km": "Non", "gsm": "0473 214 778"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8066194, 50.4615366]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4615366, 4.8066194], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N250", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 9 : Jambes(Am\u00e9e)-Flawinne, Maison communale.", "groupement": "Chevaliers de Saint-Pierre asbl (Scouts et guides belgradois)", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 13939, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4615366", "ign": "47/7", "localite": "FLAWINNE", "province": "Namur", "nom": "Charlier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre sportif, rue Camille Charlier 11A", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-04", "prenom": "Emmanuelle", "activite": "Marche", "longitude": "4.8066194", "10km": "Non", "gsm": "0478 717 636"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.082262, 50.6878187]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6878187, 4.082262], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H049", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 471 : Enghien-Halle, Petit-Enghien Carrefour.", "groupement": "Comit\u00e9 des Parents Ecole St-Sauveur", "balade_guidee": "Non", "entite": "Enghien", "bewapp": "Non", "id": 14249, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6878187", "ign": "38/4", "localite": "PETIT-ENGHIEN", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Vanlathem", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Ecole Saint-Sauveur, place 3", "poussettes": "Oui", "date": "2020-10-11", "prenom": "Caroline", "activite": "Marche", "longitude": "4.082262", "10km": "Non", "gsm": "0473 860 072"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7642899, 50.4819401]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4819401, 3.7642899], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H233", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Institut St-Fran\u00e7ois d'Assise", "balade_guidee": "Non", "entite": "St-Ghislain", "bewapp": "Non", "id": 14688, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4819401", "ign": "45/2", "localite": "HAUTRAGE", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Huant", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison villageoise, place d'Hautrage", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-11", "prenom": "Catherine", "activite": "Marche", "longitude": "3.7642899", "10km": "Non", "gsm": "0470 267 931"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.941254899999999, 50.5335754]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5335754, 3.941254899999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H023", "ravitaillement": "Non", "groupement": "ASBL Manoulecture", "balade_guidee": "Non", "entite": "Jurbise", "bewapp": "Oui", "id": 14219, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5335754", "ign": "45/3", "localite": "MASNUY-SAINT-JEAN", "province": "Hainaut Est", "nom": "Fr\u00e9butte", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Biblioth\u00e8que rue du Bourrelier 48", "poussettes": "Oui", "date": "2020-10-04", "prenom": "C\u00e9cile", "activite": "Marche", "longitude": "3.941254899999999", "10km": "Non", "gsm": "0497 934 425"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5582543, 50.4855283]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4855283, 5.5582543], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L091", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Montoise asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Comblain-au-Pont", "bewapp": "Non", "id": 14196, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4855283", "ign": "49/2", "localite": "MONT/COMBLAIN-AU-PONT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Cara", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Complexe sportif, rue des B\u00e9olles 30", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-04", "prenom": "Beno\u00eet", "activite": "Marche", "longitude": "5.5582543", "10km": "Non", "gsm": "0475 917 217"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8363977, 50.24241929999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.24241929999999, 4.8363977], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N155", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association de parents", "balade_guidee": "Non", "entite": "Onhaye", "bewapp": "Non", "id": 13829, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.24241929999999", "ign": "53/7", "localite": "ONHAYE", "province": "Namur", "nom": "Mathelart", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Ecole communale, rue Abb\u00e9 Dujardin 16A", "poussettes": "Oui", "date": "2020-10-04", "prenom": "Maxime", "activite": "Marche", "longitude": "4.8363977", "10km": "Non", "gsm": "0474 630 881"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4307178, 50.2833838]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2833838, 4.4307178], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N078", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Berz\u00e9e \u00e0 1900m.", "groupement": "La rel\u00e8ve et les grenadiers de Thy", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walcourt", "bewapp": "Non", "id": 13567, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2833838", "ign": "52/8", "localite": "THY-LE-CH\u00c2TEAU", "province": "Namur", "nom": "Striccelle", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, rue des Marronniers", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-08", "prenom": "Jean-Marc", "activite": "Marche", "longitude": "4.4307178", "10km": "Non", "gsm": "0497 915 669"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8648239, 50.3494238]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3494238, 4.8648239], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N171", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Godinne \u00e0 350m.", "groupement": "\u00c9cole communale de Godinne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Yvoir", "bewapp": "Non", "id": 13845, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3494238", "ign": "53/3", "localite": "GODINNE", "province": "Namur", "nom": "Dardenne", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue du Pont 59", "poussettes": "Oui", "date": "2020-11-08", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "4.8648239", "10km": "Non", "gsm": "0477 247 894"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.223603499999999, 50.6102451]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6102451, 4.223603499999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H050", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Pieds crott\u00e9s", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braine-le-Comte", "bewapp": "Non", "id": 14251, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6102451", "ign": "39/6", "localite": "RONQUI\u00c8RES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Fran\u00e7ois", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Gare de Ronqui\u00e8res, rue Jules Dekeyn 29", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-01", "prenom": "Marie-Claire", "activite": "Marche", "longitude": "4.223603499999999", "10km": "Non", "gsm": "0474 394 056"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0439348, 50.5302387]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5302387, 5.0439348], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N079", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Sporting club Petit-War\u00eat", "balade_guidee": "Non", "entite": "Andenne", "bewapp": "Non", "id": 13568, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5302387", "ign": "48/1", "localite": "PETIT-WAR\u00caT", "province": "Namur", "nom": "Gustin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, rue du Stade 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-11", "prenom": "Daniel", "activite": "Marche", "longitude": "5.0439348", "10km": "Non", "gsm": "0498 653 461"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6075023, 50.7184327]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7184327, 4.6075023], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B103", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Wavre \u00e0 400m.", "groupement": "Road Runners Wavre", "balade_guidee": "Non", "entite": "Wavre", "bewapp": "Non", "id": 14861, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7184327", "ign": "40/1", "localite": "WAVRE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Guery", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Refectoire de l'ath\u00e9n\u00e9e Maurice Car\u00eame, Avenue des m\u00e9sanges", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-29", "prenom": "Raymond", "activite": "Marche", "longitude": "4.6075023", "10km": "Non", "gsm": "0470 591 039"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6106972, 50.4977493]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4977493, 3.6106972], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H199", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Scouts et Guides Adultes", "balade_guidee": "Non", "entite": "P\u00e9ruwelz", "bewapp": "Oui", "id": 14636, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4977493", "ign": "44/4", "localite": "BON-SECOURS", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Bris", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue des Sapins 32", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Parking fl\u00e9ch\u00e9.", "date": "2020-11-22", "prenom": "Jean-Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "3.6106972", "10km": "Non", "gsm": "0476 822 851"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2729739, 50.6003345]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6003345, 4.2729739], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B009", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Amis de la nature de Nivelles", "balade_guidee": "Non", "entite": "Nivelles", "bewapp": "Non", "id": 14494, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6003345", "ign": "39/6", "localite": "BORNIVAL", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Leton", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle paroissiale, rue du Centre", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-22", "prenom": "Jacques", "activite": "Marche", "longitude": "4.2729739", "10km": "Non", "gsm": "0471 890 461"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.5519331, 50.561226]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.561226, 3.5519331], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H210", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Baugnies R\u00e9veil asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "P\u00e9ruwelz", "bewapp": "Oui", "id": 14651, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.561226", "ign": "37/8", "localite": "BAUGNIES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Marano", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ancienne \u00e9cole, rue de Mortagne 34", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-29", "prenom": "Giacomo", "activite": "Marche", "longitude": "3.5519331", "10km": "Non", "gsm": "0498 480 927"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.431755700000001, 50.2508097]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2508097, 4.431755700000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N203", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Walcourt \u00e0 1300m.", "groupement": "2e Zouaves de Walcourt", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walcourt", "bewapp": "Non", "id": 13883, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2508097", "ign": "52/8", "localite": "WALCOURT", "province": "Namur", "nom": "Jacques", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, ruelle du Coq, derri\u00e8re l'H\u00f4tel de ville", "poussettes": "Oui", "date": "2020-01-12", "prenom": "Fabien", "activite": "Marche", "longitude": "4.431755700000001", "10km": "Non", "gsm": "0478 658 856"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7890311, 50.5058399]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5058399, 3.7890311], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H203", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Royal Cercle Horticole", "balade_guidee": "Non", "entite": "St-Ghislain", "bewapp": "Non", "id": 14640, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5058399", "ign": "45/2", "localite": "SIRAULT", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Roman", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Omnisports de Sirault, rue des D\u00e9port\u00e9s 76", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Face \u00e0 l'\u00e9glise", "date": "2020-01-12", "prenom": "Bernard", "activite": "Marche", "longitude": "3.7890311", "10km": "Non", "gsm": "0492 700 858"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.636124499999999, 50.7725668]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7725668, 5.636124499999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L021", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Cercle Paroissial asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Bassenge", "bewapp": "Non", "id": 13971, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7725668", "ign": "34/6", "localite": "WONCK", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Trokart", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Cercle paroissial, rue des Martyrs 17", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-12", "prenom": "Jean-Marie", "activite": "Marche", "longitude": "5.636124499999999", "10km": "Non", "gsm": "0495 829 020"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4671572, 50.43725329999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.43725329999999, 5.4671572], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L092", "ravitaillement": "Non", "groupement": "I.L.C. Saint-Fran\u00e7ois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ouffet", "bewapp": "Non", "id": 14197, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.43725329999999", "ign": "49/5", "localite": "OUFFET", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Grosjean", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "ILC Saint-Fran\u00e7ois, rue du Perron 31", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-12", "prenom": "Fabienne", "activite": "Marche", "longitude": "5.4671572", "10km": "Non", "gsm": "0497 342 651"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9838881, 50.5568296]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5568296, 4.9838881], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N055", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Pr\u00eat \u00e0 servir asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Fernelmont", "bewapp": "Oui", "id": 13543, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5568296", "ign": "40/8", "localite": "NOVILLE-LES-BOIS", "province": "Namur", "nom": "Danheux", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Victoire 7-9", "poussettes": "Oui", "date": "2020-01-05", "prenom": "J\u00e9r\u00e9mie", "activite": "Marche", "longitude": "4.9838881", "10km": "Non", "gsm": "0473 693 535"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3999194, 50.2875072]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2875072, 4.3999194], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N100", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Berz\u00e9e \u00e0 1200m.", "groupement": "Amnesty International groupe Walcourt", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walcourt", "bewapp": "Non", "id": 14841, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2875072", "ign": "52/3", "localite": "BERZ\u00c9E", "province": "Namur", "nom": "Dujeu", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle St-Joseph, rue Pont de Bois 18", "poussettes": "Oui", "date": "2020-10-11", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "4.3999194", "10km": "Non", "gsm": "0477 201 345"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.531891, 50.4249511]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4249511, 5.531891], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L044", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Office du tourisme d'Hamoir asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hamoir", "bewapp": "Oui", "id": 14141, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4249511", "ign": "49/5", "localite": "HAMOIR", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Hamdi", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle annexe du hall omnisports, Rue du Moulin", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-11", "prenom": "Rahil", "activite": "Marche", "longitude": "5.531891", "10km": "Non", "gsm": "08 638 94 43"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.65349, 50.7764377]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7764377, 5.65349], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L138", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 76: Li\u00e8ge-L\u00e9opold, Eben-Eglise.", "groupement": "G.M.V. Loisirs asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Bassenge", "bewapp": "Non", "id": 14344, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.7764377", "ign": "34/6", "localite": "EBEN-EMAEL", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Schoenmakers", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Moulin du Broukay, chemin du Broukay", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-18", "prenom": "Corry", "activite": "Marche", "longitude": "5.65349", "10km": "Non", "gsm": "0499 213 875"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1405153, 50.3871384]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3871384, 4.1405153], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H072", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Coll\u00e8ge Notre-Dame de Bonne-Esp\u00e9rance", "balade_guidee": "Non", "entite": "Estinnes", "bewapp": "Non", "id": 14290, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3871384", "ign": "46/5", "localite": "VELLEREILLE-LES-BRAYEUX", "province": "Hainaut Est", "nom": "Coliche", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Dans les clo\u00eetres, Abbaye de Bonne-Esp\u00e9rance, rue Gr\u00e9goire Jurion 22", "poussettes": "Oui", "date": "2020-10-18", "prenom": "Gilles", "activite": "Marche", "longitude": "4.1405153", "10km": "Non", "gsm": "0472 931 377"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.538955000000001, 50.6551226]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6551226, 5.538955000000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L014", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Asbl Entraide et Partage", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ans", "bewapp": "Non", "id": 13962, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6551226", "ign": "42/1", "localite": "ANS", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "No\u00ebl", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle des F\u00eates Saint-Martin, rue du Cimeti\u00e8re 5", "poussettes": "Oui", "date": "2020-11-22", "prenom": "Dominique", "activite": "Marche", "longitude": "5.538955000000001", "10km": "Non", "gsm": "0495 401 650"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8920628, 50.6092045]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6092045, 4.8920628], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N039", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Basket Club Eghez\u00e9e", "balade_guidee": "Non", "entite": "Eghez\u00e9e", "bewapp": "Non", "id": 13526, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6092045", "ign": "40/8", "localite": "NOVILLE-SUR-MEHAIGNE", "province": "Namur", "nom": "Salmon", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Village 6", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-01", "prenom": "Luc", "activite": "Marche", "longitude": "4.8920628", "10km": "Non", "gsm": "0474 565 959"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3477679, 50.6762872]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6762872, 4.3477679], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B040", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Marcheurs du Hain", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braine-l'Alleud", "bewapp": "Non", "id": 14540, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6762872", "ign": "39/3", "localite": "OPHAIN-BOIS-SEIGNEUR-ISAAC", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Lefebvre", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Sart Moulin", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Salle  Martine Baron  (entr\u00e9e via la rue de la Justice). Suivre le panneau.", "date": "2020-12-06", "prenom": "Marc", "activite": "Marche", "longitude": "4.3477679", "10km": "Non", "gsm": "0495 221 936"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2419753, 50.2397134]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2397134, 4.2419753], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H126", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 109A : Charleroi-Chimay, Ath\u00e9n\u00e9e.", "groupement": "Volley club Beaumont", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beaumont", "bewapp": "Non", "id": 14385, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.2397134", "ign": "52/6", "localite": "BEAUMONT", "province": "Hainaut Est", "nom": "Sanso", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre sportif, rue du Vivier 4", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "ATTENTION : suite au renforcement des mesures destin\u00e9es \u00e0 lutter contre la propagation du coronavirus, les organisateurs ne pourront pas vous proposer de buvette ni de petite restauration...", "date": "2020-10-18", "prenom": "Maria Grazia", "activite": "Marche", "longitude": "4.2419753", "10km": "Non", "gsm": "0473 198 046"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.372622300000001, 50.50727879999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.50727879999999, 5.372622300000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L179", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Pionniers 17e Val Mosan", "balade_guidee": "Non", "entite": "Nandrin", "bewapp": "Non", "id": 14471, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.50727879999999", "ign": "48/4", "localite": "VILLERS-LE-TEMPLE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Beaujean", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Tennis Club Templier, Priespr\u00e9 3", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Le secr\u00e9tariat se situe dans un cul-de-sac.", "date": "2020-10-25", "prenom": "Beno\u00eet", "activite": "Marche", "longitude": "5.372622300000001", "10km": "Non", "gsm": "0479 657 742"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1653417, 50.4144589]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4144589, 4.1653417], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H146", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Binche \u00e0 1100m.", "groupement": "Institut Provincial d'Enseignement Charles Deli\u00e8ge", "balade_guidee": "Non", "entite": "Binche", "bewapp": "Non", "id": 14424, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4144589", "ign": "46/5", "localite": "BINCHE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Duval", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Institut Provincial Charles Deli\u00e8ge, rue des Archers 12", "poussettes": "Non", "date": "2020-12-13", "prenom": "Pascal", "activite": "Marche", "longitude": "4.1653417", "10km": "Non", "gsm": "0473 185 931"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9025818, 50.55636089999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.55636089999999, 3.9025818], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H198", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Lens \u00e0 450m.", "groupement": "P.A.C. Pr\u00e9sence et Actions Culturelles", "balade_guidee": "Non", "entite": "Lens", "bewapp": "Non", "id": 14633, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.55636089999999", "ign": "38/7", "localite": "LENS", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Sti\u00e9venard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Lens, place de la Trinit\u00e9", "poussettes": "Oui", "date": "2020-11-01", "prenom": "Christian", "activite": "Marche", "longitude": "3.9025818", "10km": "Non", "gsm": "0477 99 05 60"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.235613, 50.3360255]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3360255, 5.235613], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N138", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Cineyrgie asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "HAVELANGE", "bewapp": "Non", "id": 13811, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3360255", "ign": "54/3", "localite": "PORCHERESSE (-EN-CONDROZ)", "province": "Namur", "nom": "Houart", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale La Gennevilloise, rue Albert Billy", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-22", "prenom": "Catherine", "activite": "Marche", "longitude": "5.235613", "10km": "Non", "gsm": "0494 892 555"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.554196999999999, 50.674428]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.674428, 4.554196999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B018", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates Ecole St-Pie X", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ottignies-L.L.N.", "bewapp": "Non", "id": 14503, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.674428", "ign": "40/1", "localite": "OTTIGNIES", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Xhonneux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Avenue Saint-Pie X, 5", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-15", "prenom": "\u00c9ric", "activite": "Marche", "longitude": "4.554196999999999", "10km": "Non", "gsm": "01 061 65 01"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.388898999999999, 50.300068]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.300068, 4.388898999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H028", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Cour-sur-Heure \u00e0 400m.", "groupement": "Marche Saint-Jean Baptiste", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ham-sur-Heure-Nalinnes", "bewapp": "Non", "id": 14224, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.300068", "ign": "52/3", "localite": "COUR-SUR-HEURE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Desart", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place de l'Ind\u00e9pendance, rue Saint-Jean", "poussettes": "Oui", "date": "2020-12-06", "prenom": "Dominique", "activite": "Marche", "longitude": "4.388898999999999", "10km": "Non", "gsm": "0474 504 783"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6390372, 50.45411319999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.45411319999999, 4.6390372], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N261", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare d'Auvelais \u00e0 1100m.", "groupement": "Comit\u00e9 de quartier sarthois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sambreville", "bewapp": "Non", "id": 13997, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.45411319999999", "ign": "47/5", "localite": "AUVELAIS", "province": "Namur", "nom": "Leurquin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Butacide, place de la Sarthe", "poussettes": "Non", "date": "2020-12-27", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "4.6390372", "10km": "Non", "gsm": "0478 971 265"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9465427, 50.2013267]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2013267, 4.9465427], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N066", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Amis du village asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Houyet", "bewapp": "Non", "id": 13555, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.2013267", "ign": "53/8", "localite": "HULSONNIAUX", "province": "Namur", "nom": "Janton", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Local du village, rue du Centre 11", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "March\u00e9 de No\u00ebl, bi\u00e8re de No\u00ebl et boudin chaud.", "date": "2020-12-20", "prenom": "St\u00e9phanie", "activite": "Marche", "longitude": "4.9465427", "10km": "Non", "gsm": "0499 543 514"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7890311, 50.5058399]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5058399, 3.7890311], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H203", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Royal Cercle Horticole", "balade_guidee": "Non", "entite": "St-Ghislain", "bewapp": "Non", "id": 15137, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5058399", "ign": "45/2", "localite": "SIRAULT", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Roman", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Omnisports de Sirault, rue des D\u00e9port\u00e9s 76", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Face \u00e0 l'\u00e9glise", "date": "2021-01-10", "prenom": "Bernard", "activite": "Marche", "longitude": "3.7890311", "10km": "Non", "gsm": "0492 700 858"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.983708, 50.5570713]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5570713, 4.983708], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N055", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Pr\u00eat \u00e0 servir asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Fernelmont", "bewapp": "Oui", "id": 15115, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5570713", "ign": "40/8", "localite": "NOVILLE-LES-BOIS", "province": "Namur", "nom": "Danheux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Victoire 7-9", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Locaux scouts.", "date": "2021-01-03", "prenom": "J\u00e9r\u00e9mie", "activite": "Marche", "longitude": "4.983708", "10km": "Non", "gsm": "0473 693 535"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4726926, 50.502424]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.502424, 4.4726926], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H036", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Jogging des Carottes", "balade_guidee": "Non", "entite": "Les Bons Villers", "bewapp": "Oui", "id": 15134, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.502424", "ign": "46/4", "localite": "MELLET", "province": "Hainaut Est", "nom": "Patte", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole primaire du Vieux Ch\u00e2teau, rue Alphonse Helsen 69B", "poussettes": "Oui", "date": "2021-01-10", "prenom": "Bruno", "activite": "Marche", "longitude": "4.4726926", "10km": "Non", "gsm": "0477 527 192"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.833448, 50.6108097]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6108097, 5.833448], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L193", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 702 : Stembert-Rechain, Petit-Rechain-La Moinerie.", "groupement": "Asbl Cr\u00e8che & Co", "balade_guidee": "Non", "entite": "Verviers", "bewapp": "Non", "id": 15151, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6108097", "ign": "42/8", "localite": "PETIT-RECHAIN", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Dorignaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Moinerie 33", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "R\u00e9fectoire de l'\u00c9cole primaire des Sacr\u00e9s Coeurs, parkings aux alentours", "date": "2021-01-17", "prenom": "Murielle", "activite": "Marche", "longitude": "5.833448", "10km": "Non", "gsm": "0470 683 475"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7919928, 50.5296335]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5296335, 3.7919928], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H182", "ravitaillement": "Non", "groupement": "P\u00e9tanque siraultoise asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "St-Ghislain", "bewapp": "Non", "id": 15154, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5296335", "ign": "45/2", "localite": "NEUFMAISON", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "F\u00e9vrier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Le Colombier, place de Neufmaison 2", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Face \u00e0 l'\u00e9glise", "date": "2021-01-17", "prenom": "Marianne", "activite": "Marche", "longitude": "3.7919928", "10km": "Non", "gsm": "0471 258 600"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6957167, 50.4990414]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4990414, 3.6957167], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H187", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Amis de la Nature asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beloeil", "bewapp": "Non", "id": 15169, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4990414", "ign": "45/1", "localite": "GRANDGLISE", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Duquesne", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Le Relais du Fayt, rue Sabli\u00e8re 12", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Local des Amis de la Nature.", "date": "2021-01-24", "prenom": "Yves", "activite": "Marche", "longitude": "3.6957167", "10km": "Non", "gsm": "0475 689 962"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4965959, 49.665043]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.665043, 5.4965959], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U087", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Cyclo club Bellefontaine", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tintigny", "bewapp": "Non", "id": 15132, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.665043", "ign": "68/5", "localite": "BELLEFONTAINE", "province": "Luxembourg", "nom": "Caubergs", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Complexe sportif, rue Jean-Charles de Hugo", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-10", "prenom": "Christiane", "activite": "Marche", "longitude": "5.4965959", "10km": "Non", "gsm": "06 357 21 81"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7026432, 50.5204236]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5204236, 4.7026432], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N511", "ravitaillement": "Non", "groupement": "RCS Bossi\u00e8re asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gembloux", "bewapp": "Non", "id": 16450, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5204236", "ign": "47/2", "localite": "BOSSI\u00c8RE", "province": "Namur", "nom": "Horgnies", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du club de football, rue de la Croix-rouge 13", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-17", "prenom": "R\u00e9gis", "activite": "Marche", "longitude": "4.7026432", "10km": "Non", "gsm": "0473 932 237"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2343289, 50.4749519]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4749519, 4.2343289], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H150", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole libre de La Hestre", "balade_guidee": "Non", "entite": "Manage", "bewapp": "Non", "id": 15150, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4749519", "ign": "46/2", "localite": "LA HESTRE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Troye", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole libre Saint-Joseph, rue Rondeau 19", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-17", "prenom": "Pascale", "activite": "Marche", "longitude": "4.2343289", "10km": "Non", "gsm": "0479 392 235"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.636124499999999, 50.7725668]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7725668, 5.636124499999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L021", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Cercle Paroissial asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Bassenge", "bewapp": "Non", "id": 15129, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7725668", "ign": "34/6", "localite": "WONCK", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Trokart", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Cercle paroissial, rue des Martyrs 17", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-10", "prenom": "Jean-Marie", "activite": "Marche", "longitude": "5.636124499999999", "10km": "Non", "gsm": "0495 829 020"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4151909, 50.1665909]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1665909, 5.4151909], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U085", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Charlotte ''Au fil du temps''", "balade_guidee": "Non", "entite": "Nassogne", "bewapp": "Non", "id": 15161, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1665909", "ign": "59/4", "localite": "BANDE", "province": "Luxembourg", "nom": "Brilot", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle la Petite Europe, Grand'Rue 50", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-24", "prenom": "Francy", "activite": "Marche", "longitude": "5.4151909", "10km": "Non", "gsm": "0477 413 880"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2251555, 50.4805802]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4805802, 5.2251555], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L022", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Vico 2000 Marchin asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Marchin", "bewapp": "Non", "id": 15130, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4805802", "ign": "48/3", "localite": "MARCHIN", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Dethier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Cercle St-Hubert, place de Belle-Maison 5", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-10", "prenom": "Jean-Luc", "activite": "Marche", "longitude": "5.2251555", "10km": "Non", "gsm": "0499 984 209"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.202835299999999, 50.6905969]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6905969, 4.202835299999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B096", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Tubize \u00e0 200m.", "groupement": "Club de marche ''Les Roses noires''", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tubize", "bewapp": "Non", "id": 15183, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6905969", "ign": "39/2", "localite": "TUBIZE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "De Geeter", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Coll\u00e8ge Saint-Fran\u00e7ois d'Assises, rue de Mons 74", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-31", "prenom": "Pascal", "activite": "Marche", "longitude": "4.202835299999999", "10km": "Non", "gsm": "0477 485 985"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0961837, 50.3977245]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3977245, 4.0961837], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H017", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association des parents", "balade_guidee": "Non", "entite": "Estinnes", "bewapp": "Non", "id": 15184, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3977245", "ign": "46/5", "localite": "ESTINNES-AU-MONT", "province": "Hainaut Est", "nom": "Nees", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de l'\u00e9cole libre Saint-Joseph, rue Rivi\u00e8re 19", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "En contrebas de la place communale.", "date": "2021-01-31", "prenom": "Magaly", "activite": "Marche", "longitude": "4.0961837", "10km": "Non", "gsm": "0498 677 599"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6726376, 50.5152933]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5152933, 3.6726376], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H260", "ravitaillement": "Non", "groupement": "SAAE La Termiti\u00e8re heureuse", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beloeil", "bewapp": "Non", "id": 15195, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5152933", "ign": "45/1", "localite": "QUEVAUCAMPS", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Thon", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Tournai 103", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Croisement rue de Tournai et Rue du Brugnon ( face \u00e0 l'Intermarch\u00e9)", "date": "2021-02-07", "prenom": "Didier", "activite": "Marche", "longitude": "3.6726376", "10km": "Non", "gsm": "0485 279 937"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.218658899999999, 50.1515948]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1515948, 5.218658899999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N045", "ravitaillement": "Oui", "gare": "TEC 29 : Jemelle-Grupont, Rochefort Square Cr\u00e9pin.", "groupement": "Unit\u00e9 scoute N.D. Lorette", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rochefort", "bewapp": "Non", "id": 15170, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1515948", "ign": "59/3", "localite": "ROCHEFORT", "province": "Namur", "nom": "Lepers", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Local scout, rue des Ecureuils 5", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-31", "prenom": "Christian", "activite": "Marche", "longitude": "5.218658899999999", "10km": "Non", "gsm": "0494 244 264"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.857415, 50.52615549999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.52615549999999, 3.857415], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H218", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association des parents de l'\u00e9cole communale d'Herchies", "balade_guidee": "Non", "entite": "Jurbise", "bewapp": "Non", "id": 15182, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.52615549999999", "ign": "45/2", "localite": "HERCHIES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Delaunois", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue de Baudour 4", "poussettes": "Oui", "date": "2021-01-31", "prenom": "Jean-Claude", "activite": "Marche", "longitude": "3.857415", "10km": "Non", "gsm": "0476 909 595"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.223603499999999, 50.6102451]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6102451, 4.223603499999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H130", "ravitaillement": "Non", "groupement": "F.C. Ronqui\u00e8res", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braine-le-Comte", "bewapp": "Non", "id": 15167, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6102451", "ign": "39/6", "localite": "RONQUI\u00c8RES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Vandermotten", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Gare de Ronqui\u00e8res, rue Jules Dekeyn 29", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-24", "prenom": "Georges", "activite": "Marche", "longitude": "4.223603499999999", "10km": "Non", "gsm": "06 755 41 72"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.481673799999999, 49.7829894]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.7829894, 5.481673799999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U126", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Sainte-Barbe asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "L\u00e9glise", "bewapp": "Non", "id": 15189, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.7829894", "ign": "68/1", "localite": "LES FOSS\u00c9S", "province": "Luxembourg", "nom": "Robaye", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Sainte-Barbe, rue des Combattants", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-07", "prenom": "Vincent", "activite": "Marche", "longitude": "5.481673799999999", "10km": "Non", "gsm": "0467 165 046"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9138164, 50.2149459]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2149459, 5.9138164], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U057", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Club de marche", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gouvy", "bewapp": "Non", "id": 15171, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2149459", "ign": "56/5", "localite": "BOVIGNY", "province": "Luxembourg", "nom": "Gatez", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Courtil 50", "poussettes": "Oui", "date": "2021-01-31", "prenom": "Michelle", "activite": "Marche", "longitude": "5.9138164", "10km": "Non", "gsm": "0498 233 162"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.56593, 50.27498]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.27498, 4.56593], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N237", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 138B : Charleroi-Florennes, Morialm\u00e9 Place.", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates de Morialm\u00e9", "balade_guidee": "Non", "entite": "Florennes", "bewapp": "Non", "id": 15214, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.27498", "ign": "53/5", "localite": "MORIALM\u00c9", "province": "Namur", "nom": "Collette", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de Village (Grand Place)", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-21", "prenom": "Sylvain", "activite": "Marche", "longitude": "4.56593", "10km": "Non", "gsm": "0473 274 612"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3613319, 50.01972809999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.01972809999999, 5.3613319], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U509", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Chalet aux Alouettes asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Saint-Hubert", "bewapp": "Non", "id": 16107, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.01972809999999", "ign": "59/8", "localite": "SAINT-HUBERT", "province": "Luxembourg", "nom": "Bozet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Chalet aux Alouettes, rue du Chenois 23", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Local Patro", "date": "2021-02-14", "prenom": "Claude", "activite": "Marche", "longitude": "5.3613319", "10km": "Non", "gsm": "0498 048 077"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7876199, 50.587521]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.587521, 4.7876199], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N167", "ravitaillement": "Non", "groupement": "R.F.C. Grand-Leez", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gembloux", "bewapp": "Oui", "id": 15200, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.587521", "ign": "40/7", "localite": "GRAND-LEEZ", "province": "Namur", "nom": "Trine", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, route d'Aische-en-Refail", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "A c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9tang de p\u00eache", "date": "2021-02-14", "prenom": "Hugues", "activite": "Marche", "longitude": "4.7876199", "10km": "Non", "gsm": "0495 262 563"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8489866, 50.6493189]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6493189, 3.8489866], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H251", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Tortues meslinoises", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ath", "bewapp": "Non", "id": 15194, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6493189", "ign": "38/2", "localite": "MESLIN-L'\u00c9V\u00caQUE", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Delem", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale Meslin-L'\u00c9v\u00eaque, rue centrale 13", "poussettes": "Oui", "date": "2021-02-07", "prenom": "Benoit", "activite": "Marche", "longitude": "3.8489866", "10km": "Non", "gsm": "0470 171 108"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6572613, 50.3208413]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3208413, 4.6572613], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N102", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Fanfare St C\u00e9cile Mettet-Lesve", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mettet", "bewapp": "Non", "id": 15198, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.3208413", "ign": "53/2", "localite": "METTET", "province": "Namur", "nom": "Toussaint", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la balle pelote, place Joseph Meunier", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-14", "prenom": "St\u00e9phane", "activite": "Marche", "longitude": "4.6572613", "10km": "Non", "gsm": "0475 751 296"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1010879, 50.5544898]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5544898, 4.1010879], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H064", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Run Bike Team Naastois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Soignies", "bewapp": "Non", "id": 15204, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5544898", "ign": "46/1", "localite": "NAAST", "province": "Hainaut Est", "nom": "Boisdenghien", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Cercle Saint-Martin, rue du Moulin 9", "poussettes": "Oui", "date": "2021-02-14", "prenom": "Claude", "activite": "Marche", "longitude": "4.1010879", "10km": "Non", "gsm": "0487 456 444"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3798864, 50.1823674]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1823674, 5.3798864], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U072", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Tchaurnalis asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Nassogne", "bewapp": "Non", "id": 15215, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1823674", "ign": "59/4", "localite": "CHARNEUX/NASSOGNE", "province": "Luxembourg", "nom": "Wietkin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de village, route de Roy 6", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-21", "prenom": "Arthur", "activite": "Marche", "longitude": "5.3798864", "10km": "Non", "gsm": "0496 221 810"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3580903, 50.6735091]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6735091, 3.3580903], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H283", "ravitaillement": "Non", "groupement": "L\u00e9aucourt ASBL", "balade_guidee": "Non", "entite": "Pecq", "bewapp": "Non", "id": 15209, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6735091", "ign": "37/2", "localite": "H\u00c9RINNES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Pierre", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "La Maison de L\u00e9aucourt, chemin des \u00c9tangs 12A", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-14", "prenom": "Aur\u00e9lien", "activite": "Marche", "longitude": "3.3580903", "10km": "Non", "gsm": "0493 352 703"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.24541, 50.52931]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.52931, 5.24541], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L144", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Huy \u00e0 1500 m. TEC 9 : Li\u00e8ge Op\u00e9ra-Huy, Ath\u00e9n\u00e9e - Huy-Li\u00e8ge Op\u00e9ra, Chapelle. TEC 12 : Namur-Huy, Piscine.", "groupement": "Comit\u00e9 de Solidarit\u00e9 Ath\u00e9n\u00e9e de Huy", "balade_guidee": "Non", "entite": "Huy", "bewapp": "Non", "id": 15233, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.52931", "ign": "48/3", "localite": "HUY", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Goossens", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "A.R. de Huy, Cit\u00e9 Emile Vierset", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Restaurant scolaire.", "date": "2021-02-28", "prenom": "Fran\u00e7ois", "activite": "Marche", "longitude": "5.24541", "10km": "Non", "gsm": "0473 170 799"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.8110327, 50.546681]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.546681, 5.8110327], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L130", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Juslenville \u00e0 350m. TEC 388 : Verviers-Theux-Spa,  Juslenville \u00c9glise.", "groupement": "Solidarit\u00e9 Saint-Vincent de Paul", "balade_guidee": "Non", "entite": "Theux", "bewapp": "Non", "id": 15232, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.546681", "ign": "49/4", "localite": "THEUX", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Laguesse", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Cercle Saint-Augustin, rue Rittweger 218", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "\u00c0 200 m de l'\u00e9glise.", "date": "2021-02-28", "prenom": "Claude", "activite": "Marche", "longitude": "5.8110327", "10km": "Non", "gsm": "0496 770 732"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8975224, 50.1005183]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1005183, 4.8975224], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N014", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les p'tits marcheurs frontaliers", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beauraing", "bewapp": "Non", "id": 15224, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1005183", "ign": "58/8", "localite": "WINENNE", "province": "Namur", "nom": "Bourtembourg", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue des Maquisards 36-38", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "A proximit\u00e9 de l'\u00e9glise", "date": "2021-02-28", "prenom": "Jean-Marc", "activite": "Marche", "longitude": "4.8975224", "10km": "Non", "gsm": "0472 828 729"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4025358, 50.2474711]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2474711, 5.4025358], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "U505", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Jeunes de Bourdon", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hotton", "bewapp": "Non", "id": 16125, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2474711", "ign": "54/8", "localite": "BOURDON", "province": "Luxembourg", "nom": "Detroz", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, rue de Marenne", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Repas boulets - frites.", "date": "2021-02-28", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "5.4025358", "10km": "Non", "gsm": "0492 316 484"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2646787, 50.347222]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.347222, 4.2646787], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H115", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Ducasse 1900 asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Lobbes", "bewapp": "Non", "id": 15234, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.347222", "ign": "52/2", "localite": "LOBBES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Steenhoudt", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "H\u00f4tel de Ville, salon communal Lobbes, place Communale", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-28", "prenom": "Carine", "activite": "Marche", "longitude": "4.2646787", "10km": "Non", "gsm": "0473 198 794"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.249948, 50.3659721]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3659721, 5.249948], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N554", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 de parents \u00e9cole communale de Mi\u00e9cret", "balade_guidee": "Non", "entite": "Havelange", "bewapp": "Non", "id": 16392, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.3659721", "ign": "54/3", "localite": "MI\u00c9CRET", "province": "Namur", "nom": "Deroppe", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de l'\u00c9glise 37", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-28", "prenom": "Anne", "activite": "Marche", "longitude": "5.249948", "10km": "Non", "gsm": "0476 913 247"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8627543, 50.46376300000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.46376300000001, 4.8627543], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N008", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Namur \u00e0 2000m.", "groupement": "Union des Anciens et Amis de l'Ath\u00e9n\u00e9e et du Lyc\u00e9e de Namur", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 13364, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.46376300000001", "ign": "47/3", "localite": "NAMUR", "province": "Namur", "nom": "Kleykens", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ath\u00e9n\u00e9e Royal, rue du Coll\u00e8ge , 8", "poussettes": "Oui", "date": "2020-11-22", "prenom": "Andr\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "4.8627543", "10km": "Non", "gsm": "0478 955 339"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5274553, 50.21485]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.21485, 5.5274553], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "U050", "ravitaillement": "Non", "groupement": "R.S.I. Marcourt-Beffe", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rendeux", "bewapp": "Non", "id": 13483, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.21485", "ign": "55/5", "localite": "MARCOURT", "province": "Luxembourg", "nom": "Scius", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Royal Syndicat d'Initiative de Marcourt-Beffe, rue des Martyrs 25", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "En face de l'\u00e9glise.", "date": "2020-11-08", "prenom": "Francis", "activite": "Marche", "longitude": "5.5274553", "10km": "Non", "gsm": "0471 888 109"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.840593999999999, 50.5126678]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5126678, 4.840593999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N216", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole communale d'\u00c9mines", "balade_guidee": "Non", "entite": "La Bruy\u00e8re", "bewapp": "Non", "id": 13904, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5126678", "ign": "47/3", "localite": "\u00c9MINES", "province": "Namur", "nom": "Goffaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Rhisnes 20", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-11", "prenom": "Christelle", "activite": "Marche", "longitude": "4.840593999999999", "10km": "Non", "gsm": "08 121 36 39"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.257969699999999, 50.52911049999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.52911049999999, 4.257969699999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H111", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 72 : Baulers-Nivelles-Manage, Seneffe Centre.", "groupement": "Ladies circle", "balade_guidee": "Non", "entite": "Seneffe", "bewapp": "Non", "id": 14363, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.52911049999999", "ign": "46/2", "localite": "SENEFFE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Louviaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Saint-Cyr et Julitte, Rue du Miroir", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-15", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "activite": "Marche", "longitude": "4.257969699999999", "10km": "Non", "gsm": "0485 972 655"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9085265, 50.5081454]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5081454, 3.9085265], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H274", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association de Parents de l'\u00c9cole communale d'Erbisoeul", "balade_guidee": "Non", "entite": "Jurbise", "bewapp": "Non", "id": 14764, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5081454", "ign": "45/3", "localite": "ERBISOEUL", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Bonte", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Pierre Coran, chemin du Prince 115", "poussettes": "Oui", "date": "2020-11-22", "prenom": "Vassilia", "activite": "Marche", "longitude": "3.9085265", "10km": "Non", "gsm": "0476 759 317"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9651154, 50.40777869999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.40777869999999, 3.9651154], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H250", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Amis du croissant sud", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mons", "bewapp": "Non", "id": 14719, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.40777869999999", "ign": "45/7", "localite": "NOUVELLES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Michel", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue d'Asquillies", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Entr\u00e9e du village de Nouvelles, sortie R5.", "date": "2020-10-18", "prenom": "Jean-Fran\u00e7ois", "activite": "Marche", "longitude": "3.9651154", "10km": "Non", "gsm": "0478 289 749"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3024483, 50.5573945]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5573945, 5.3024483], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L005", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les amis du Ch\u00eaneux", "balade_guidee": "Non", "entite": "Amay", "bewapp": "Non", "id": 13614, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5573945", "ign": "48/3", "localite": "AMAY", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Boursoit", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue d'Ampsin, 9", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "\u00c9cole", "date": "2020-10-18", "prenom": "Marie", "activite": "Marche", "longitude": "5.3024483", "10km": "Non", "gsm": "0471 615 185"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6059429, 50.4890558]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4890558, 5.6059429], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L034", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Mini-football en salle asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sprimont", "bewapp": "Non", "id": 13984, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4890558", "ign": "49/2", "localite": "FRAITURE/SPRIMONT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Donneaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de L'Entente Fraituriene, rue de l'Entente 17", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-25", "prenom": "\u00c9ric", "activite": "Marche", "longitude": "5.6059429", "10km": "Non", "gsm": "0494 576 525"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7361574, 50.53798889999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.53798889999999, 5.7361574], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L134", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des parents For fun Panthers", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sprimont", "bewapp": "Non", "id": 14333, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.53798889999999", "ign": "49/3", "localite": "BANNEUX", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Henket", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Chatyfontaine, avenue Paola", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-08", "prenom": "Roger", "activite": "Marche", "longitude": "5.7361574", "10km": "Non", "gsm": "0474 553 026"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4994353, 50.4862542]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4862542, 5.4994353], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L143", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole Polytechnique Seraing", "balade_guidee": "Non", "entite": "Anthisnes", "bewapp": "Non", "id": 14354, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4862542", "ign": "49/1", "localite": "HODY", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Tedesco", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Chemin du Sart 20", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-01", "prenom": "Carmela \u00c9lisa", "activite": "Marche", "longitude": "5.4994353", "10km": "Non", "gsm": "0498 138 683"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6077728, 50.4422332]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4422332, 4.6077728], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N191", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Tamines \u00e0 1200m. TEC 155 : Gilly-Ch\u00e2telineau, Tamines SNCB.", "groupement": "Association de Parents APATAM - \u00c9cole Saint-Louis - Sainte Marie", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sambreville", "bewapp": "Non", "id": 13869, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4422332", "ign": "47/5", "localite": "TAMINES", "province": "Namur", "nom": "Ruiz", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Saint-Louis, rue Notre-Dame 26", "poussettes": "Oui", "date": "2020-11-15", "prenom": "Samuel", "activite": "Marche", "longitude": "4.6077728", "10km": "Non", "gsm": "0472 675 530"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.49416, 49.5374063]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.5374063, 5.49416], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U162", "ravitaillement": "Non", "groupement": "RCA du ROx", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rouvroy", "bewapp": "Non", "id": 14528, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "49.5374063", "ign": "71/5", "localite": "ROUVROY", "province": "Luxembourg", "nom": "Eischorn", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rox complexe sportif et culturel, avenue Adam 9", "poussettes": "Non", "date": "2020-12-27", "prenom": "Reine", "activite": "Marche", "longitude": "5.49416", "10km": "Non", "gsm": "06 324 59 36"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0099219, 50.3234021]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3234021, 5.0099219], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N266", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 d'animation de Spontin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Yvoir", "bewapp": "Non", "id": 14123, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3234021", "ign": "54/1", "localite": "SPONTIN", "province": "Namur", "nom": "Huby", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Gare de Spontin, chauss\u00e9e de Dinant 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-29", "prenom": "Roger", "activite": "Marche", "longitude": "5.0099219", "10km": "Non", "gsm": "0477 199 962"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2506479, 50.5148398]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5148398, 5.2506479], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L104", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Lion's Club", "balade_guidee": "Non", "entite": "Huy", "bewapp": "Non", "id": 14883, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5148398", "ign": "48/3", "localite": "HUY (LA SARTE)", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Van Hauw", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Paroissiale, plaine de la Sarte", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-29", "prenom": "Jean-Marc", "activite": "Marche", "longitude": "5.2506479", "10km": "Non", "gsm": "0496 417 291"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.855702399999999, 50.6791569]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6791569, 5.855702399999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L154", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 de parents de l'\u00c9cole de Froidthier", "balade_guidee": "Non", "entite": "Thimister-Clermont", "bewapp": "Non", "id": 14410, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6791569", "ign": "42/4", "localite": "THIMISTER (FROIDTHIER)", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Roosen", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle des f\u00eates du village, Froidthier 3", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "\u00c0 300m de l'\u00e9cole du village.", "date": "2020-10-18", "prenom": "C\u00e9dric", "activite": "Marche", "longitude": "5.855702399999999", "10km": "Non", "gsm": "0494 142 872"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5157427, 50.2611658]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2611658, 4.5157427], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N226", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 451 : Charleroi-Philippeville-Couvin, Fraire", "groupement": "Les amis du castor asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walcourt", "bewapp": "Non", "id": 13914, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2611658", "ign": "52/8", "localite": "FRAIRE", "province": "Namur", "nom": "Wymeersch", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Local des Scouts de Fraire, rue de Morialm\u00e9 73", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-25", "prenom": "J\u00e9r\u00e9my", "activite": "Marche", "longitude": "4.5157427", "10km": "Non", "gsm": "07 165 06 82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2643324, 50.6808892]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6808892, 4.2643324], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B042", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 115A : Braine-L'Alleud - Tubize, Braine-le-Ch\u00e2teau-Pilori.", "groupement": "Unit\u00e9 Chevaliers Saint-Paul", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braine-le-Ch\u00e2teau", "bewapp": "Non", "id": 14542, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6808892", "ign": "39/2", "localite": "BRAINE-LE-CH\u00c2TEAU", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Van Volxem", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Espace Beau Bois, rue de Tubize 11", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-08", "prenom": "Peggy", "activite": "Marche", "longitude": "4.2643324", "10km": "Non", "gsm": "0471 236 116"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1857689, 50.47012489999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.47012489999999, 4.1857689], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H045", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de La Louvi\u00e8re-Sud \u00e0 900 m.", "groupement": "Amicale L\u00e9on Hurez Asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "La Louvi\u00e8re", "bewapp": "Non", "id": 14245, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.47012489999999", "ign": "46/1", "localite": "LA LOUVI\u00c8RE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Delplace", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "IPES L\u00e9on Hurez, rue de Bonne Esp\u00e9rance 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-29", "prenom": "Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "4.1857689", "10km": "Non", "gsm": "0498 609 025"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9818092, 50.4624854]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4624854, 3.9818092], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H194", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Boots Entrain", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mons", "bewapp": "Non", "id": 14627, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4624854", "ign": "45/7", "localite": "MONS", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Schelfaut", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "CHP Ch\u00eane aux Haies, chemin du Ch\u00eane aux Haies 24", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-29", "prenom": "Peter", "activite": "Marche", "longitude": "3.9818092", "10km": "Non", "gsm": "0498 595 957"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3997696, 50.62489739999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.62489739999999, 5.3997696], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L149", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 81 : Saint-Lambert-Montegn\u00e9e-Gr\u00e2ce-Hollogne, Hoz\u00e9mont-Rue du Couvent.", "groupement": "\u00c9cole libre de Hoz\u00e9mont CGS", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gr\u00e2ce-Hollogne", "bewapp": "Non", "id": 14383, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.62489739999999", "ign": "41/8", "localite": "HORION-HOZ\u00c9MONT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Levarlet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole libre de Hoz\u00e9mont, rue du Onze Novembre 22", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Annulation suite \u00e0 l'avis de temp\u00eate Dennis", "date": "2020-02-16", "prenom": "Myriam", "activite": "Marche", "longitude": "5.3997696", "10km": "Non", "gsm": "04 250 47 45"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5685726, 50.3315623]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3315623, 4.5685726], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H112", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Gerpinnes Environnement asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gerpinnes", "bewapp": "Non", "id": 14364, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.3315623", "ign": "52/4", "localite": "FROMI\u00c9E", "province": "Hainaut Est", "nom": "Dogot", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de village, rue du Bois d'Hymi\u00e9e", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Merci de respecter les interdictions de stationnement POUR DES RAISONS DE S\u00c9CURIT\u00c9 (stewards pr\u00e9sents pour vous y aider et canaliser la circulation). RAPPEL : chiens en laisse svp (obligation)", "date": "2020-01-19", "prenom": "Claude", "activite": "Marche", "longitude": "4.5685726", "10km": "Non", "gsm": "0478 578 119"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5300116, 50.3981039]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3981039, 5.5300116], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L078", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Sy - Logne - Vieuxville asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ferri\u00e8res", "bewapp": "Non", "id": 14180, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3981039", "ign": "49/6", "localite": "VIEUXVILLE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Haling", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la Bouverie, rue de la Bouverie 1 . Jour de la marche : Gsm 0475 950 134.", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Parcours bois\u00e9s et campagnards de 5-10-15 et 20 Km. Bar et petite restauration assur\u00e9s", "date": "2020-02-23", "prenom": "\u00c9lie", "activite": "Marche", "longitude": "5.5300116", "10km": "Non", "gsm": "0475 950 134"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6595005, 50.53592099999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.53592099999999, 4.6595005], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N152", "ravitaillement": "Non", "groupement": "T\u00e9l\u00e9vie Grand Gembloux", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gembloux", "bewapp": "Non", "id": 13825, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.53592099999999", "ign": "47/2", "localite": "CORROY-LE-CH\u00c2TEAU", "province": "Namur", "nom": "Karer", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle polyvalente, rue de la Maison d'Orbais 25", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Parking \u00e0 l'arri\u00e8re du b\u00e2timent.", "date": "2020-02-23", "prenom": "Genevi\u00e8ve", "activite": "Marche", "longitude": "4.6595005", "10km": "Non", "gsm": "0474 807 238"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.778031, 50.638711]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.638711, 3.778031], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H280", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare d'Ath \u00e0 1500m.", "groupement": "ASBL Tennis Peupliers", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ath", "bewapp": "Non", "id": 14770, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.638711", "ign": "38/6", "localite": "ATH", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Debisschop", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Sport Club de l'Abbaye, chemin des Peupliers 19", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-16", "prenom": "Anne", "activite": "Marche", "longitude": "3.778031", "10km": "Non", "gsm": "0474 993 147"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6177316, 50.6667451]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6667451, 3.6177316], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H256", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Le 8\u00e8me Jour", "balade_guidee": "Non", "entite": "Frasnes-lez-Anvaing", "bewapp": "Non", "id": 14727, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6667451", "ign": "37/4", "localite": "FRASNES-LEZ-ANVAING", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Fontaine", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Hall sportif (Salle Magritte), rue Fauvette 6", "poussettes": "Oui", "date": "2020-02-23", "prenom": "Jean-Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "3.6177316", "10km": "Non", "gsm": "0499 608 095"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4158008, 50.2420007]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2420007, 5.4158008], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "U078", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Fraternelle des A\u00een\u00e9s de Marenne asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hotton", "bewapp": "Non", "id": 14017, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2420007", "ign": "54/8", "localite": "MARENNE", "province": "Luxembourg", "nom": "Vanhove", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de Village, rue du Centre 14", "poussettes": "Oui", "date": "2020-02-16", "prenom": "Chantal", "activite": "Marche", "longitude": "5.4158008", "10km": "Non", "gsm": "0479 631 209"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0756127, 50.3612139]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3612139, 4.0756127], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H108", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Soci\u00e9t\u00e9 de Gilles Les Bi\u00e9 d'All\u00e9s", "balade_guidee": "Non", "entite": "Estinnes", "bewapp": "Non", "id": 14360, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3612139", "ign": "51/4", "localite": "CROIX-LEZ-ROUVEROY", "province": "Hainaut Est", "nom": "Quenon", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de l'\u00c9glise 6", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-16", "prenom": "Gautier", "activite": "Marche", "longitude": "4.0756127", "10km": "Non", "gsm": "0475 909 052"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7897737, 50.6629257]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6629257, 4.7897737], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B085", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Perwez Divertissement asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Perwez", "bewapp": "Non", "id": 14626, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6629257", "ign": "40/3", "localite": "MAL\u00c8VES-SAINTE-MARIE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Charlet", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue d'Opprebais 61", "poussettes": "Oui", "date": "2020-02-09", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "4.7897737", "10km": "Non", "gsm": "0474 231 211"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.700989, 50.4371749]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4371749, 5.700989], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L049", "ravitaillement": "Non", "groupement": "La Palette harz\u00e9enne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Aywaille", "bewapp": "Non", "id": 14148, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4371749", "ign": "49/7", "localite": "HARZ\u00c9 (HAVELANGE)", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Bonfond", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la Palette harz\u00e9enne", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-09", "prenom": "Daniel", "activite": "Marche", "longitude": "5.700989", "10km": "Non", "gsm": "0474 130 876"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.230789, 50.565355]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.565355, 5.230789], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L111", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 127 : Huy-Hannut-Landen ou TEC 145, Huy-Waremme, Vinalmont-Chemin de Wanzoul.", "groupement": "Club sportif Les Spiteux", "balade_guidee": "Non", "entite": "Wanze", "bewapp": "Non", "id": 14252, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.565355", "ign": "41/7", "localite": "VINALMONT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Kockelmans", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Henri Delbrouck, rue Charles Fr\u00e8re 5", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "D\u00e9gustation bi\u00e8res sp\u00e9ciales - petite restauration.", "date": "2020-03-08", "prenom": "Bernadette", "activite": "Marche", "longitude": "5.230789", "10km": "Non", "gsm": "0484 267 377"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5653931, 50.2752118]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2752118, 4.5653931], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N237", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 138B : Charleroi-Florennes, Morialm\u00e9 Place.", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates de Morialm\u00e9", "balade_guidee": "Non", "entite": "Florennes", "bewapp": "Non", "id": 13925, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2752118", "ign": "53/5", "localite": "MORIALM\u00c9", "province": "Namur", "nom": "Collette", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Sainte-Marie, rue du Moulin 179", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-23", "prenom": "Sylvain", "activite": "Marche", "longitude": "4.5653931", "10km": "Non", "gsm": "0473 274 612"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.040881, 50.431636]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.431636, 4.040881], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H201", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 22 : Mons-Binche, Villers \u00c9glise.", "groupement": "P.A.C.", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mons", "bewapp": "Non", "id": 14638, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.431636", "ign": "45/8", "localite": "VILLERS-SAINT-GHISLAIN", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Mauret", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle CALVA, rue Jules Beresse 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-01", "prenom": "Ren\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "4.040881", "10km": "Non", "gsm": "0477 614 011"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.437895699999999, 50.277907]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.277907, 5.437895699999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U105", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Melreux \u00e0 900m.", "groupement": "T.T.C. Melreux", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hotton", "bewapp": "Non", "id": 14050, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.277907", "ign": "55/1", "localite": "MELREUX", "province": "Luxembourg", "nom": "Lespagnard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle tennis de table, rue du Noyer", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-01", "prenom": "Marcel", "activite": "Marche", "longitude": "5.437895699999999", "10km": "Non", "gsm": "0486 134 163"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2646787, 50.347222]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.347222, 4.2646787], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H115", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Lobbes \u00e0 550m.", "groupement": "Ducasse 1900 asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Lobbes", "bewapp": "Non", "id": 14367, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.347222", "ign": "52/2", "localite": "LOBBES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Steenhoudt", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Place Communale", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-01", "prenom": "Carine", "activite": "Marche", "longitude": "4.2646787", "10km": "Non", "gsm": "0473 198 794"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.434464, 49.8392597]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.8392597, 5.434464], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U110", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Lions Club Neufch\u00e2teau", "balade_guidee": "Non", "entite": "Neufch\u00e2teau", "bewapp": "Non", "id": 14056, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.8392597", "ign": "65/5", "localite": "NEUFCH\u00c2TEAU", "province": "Luxembourg", "nom": "Claus", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Institut Saint-Michel, place du Ch\u00e2teau", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-01", "prenom": "Jean-Paul", "activite": "Marche", "longitude": "5.434464", "10km": "Non", "gsm": "06 122 48 60"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.695335, 50.6179073]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6179073, 4.695335], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B075", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 T\u00e9l\u00e9vie", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walhain", "bewapp": "Non", "id": 14608, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6179073", "ign": "40/6", "localite": "WALHAIN-SAINT-PAUL", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Verbaenen", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Place Communale", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-01", "prenom": "Camille", "activite": "Marche", "longitude": "4.695335", "10km": "Non", "gsm": "0473 458 567"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.23848, 50.38441]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.38441, 5.23848], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N177", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole de Village Havelange", "balade_guidee": "Non", "entite": "Havelange", "bewapp": "Non", "id": 13851, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.38441", "ign": "48/7", "localite": "HAVELANGE", "province": "Namur", "nom": "Collinge", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Hiettine 1", "poussettes": "Oui", "date": "2020-02-23", "prenom": "Cl\u00e9ment", "activite": "Marche", "longitude": "5.23848", "10km": "Non", "gsm": "0475 573 020"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.063115199999999, 50.6593419]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6593419, 5.063115199999999], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L029", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Totoches asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hannut", "bewapp": "Non", "id": 13979, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6593419", "ign": "41/1", "localite": "CREHEN", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Jennes", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Wasseiges 11", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-01", "prenom": "Joseph", "activite": "Marche", "longitude": "5.063115199999999", "10km": "Non", "gsm": "0491 076 567"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7497754, 50.56554879999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.56554879999999, 5.7497754], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L059", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Nessonvaux \u00e0 1300m.", "groupement": "Syndicat d'initiative de Trooz", "balade_guidee": "Non", "entite": "Trooz", "bewapp": "Non", "id": 14160, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.56554879999999", "ign": "42/7", "localite": "TRASENSTER", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Deglin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle La Casbah, rue Trasenster 24", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-22", "prenom": "Jo\u00eblle", "activite": "Marche", "longitude": "5.7497754", "10km": "Non", "gsm": "04 273 09 13"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9038122, 50.2878268]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2878268, 5.9038122], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U003", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Vielsalm \u00e0 1500m.", "groupement": "Les Amis r\u00e9unis", "balade_guidee": "Non", "entite": "Vielsalm", "bewapp": "Non", "id": 13378, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2878268", "ign": "56/1", "localite": "RENCHEUX", "province": "Luxembourg", "nom": "Caby", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Dev\u00e8ze 10", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-22", "prenom": "Jean-Fran\u00e7ois", "activite": "Marche", "longitude": "5.9038122", "10km": "Non", "gsm": "0496 251 349"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.746049999999999, 50.1352513]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1352513, 4.746049999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N166", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 de soutien aux amis de la Carmelle de Doische", "balade_guidee": "Non", "entite": "Doische", "bewapp": "Non", "id": 13840, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1352513", "ign": "58/2", "localite": "DOISCHE", "province": "Namur", "nom": "Anceau", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Foyer Jean XXIII, rue des Ruelles 5", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-22", "prenom": "Paul-Hector", "activite": "Marche", "longitude": "4.746049999999999", "10km": "Non", "gsm": "0477 235 701"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7171065, 50.7790062]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7790062, 4.7171065], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B097", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 de Parents de l'Ecole Caritas", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beauvechain", "bewapp": "Non", "id": 14687, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7790062", "ign": "32/6", "localite": "HAMME-MILLE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Tabordon", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Caritas, chauss\u00e9e de Namur 4", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-15", "prenom": "Nathalie", "activite": "Marche", "longitude": "4.7171065", "10km": "Non", "gsm": "0478 201 600"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3133001, 50.3547986]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3547986, 5.3133001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N017", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 de parents de l'\u00e9cole communale de Maffe", "balade_guidee": "Non", "entite": "Havelange", "bewapp": "Non", "id": 13502, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3547986", "ign": "54/3", "localite": "MAFFE", "province": "Namur", "nom": "Lizin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Ensemble, route de Durbuy  2a", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-22", "prenom": "St\u00e9phane", "activite": "Marche", "longitude": "5.3133001", "10km": "Non", "gsm": "0474 561 743"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6618357, 50.783642]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.783642, 5.6618357], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L137", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Soci\u00e9t\u00e9 Royale Saint-Georges", "balade_guidee": "Non", "entite": "Bassenge", "bewapp": "Non", "id": 14340, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.783642", "ign": "34/6", "localite": "EBEN-EMAEL", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Herzet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Saint-Georges, rue d'Eben 161", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-22", "prenom": "Guy", "activite": "Marche", "longitude": "5.6618357", "10km": "Non", "gsm": "0479 400 492"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0093027, 50.5143759]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5143759, 4.0093027], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H004", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Amis des Bruy\u00e8res", "balade_guidee": "Non", "entite": "Soignies", "bewapp": "Non", "id": 13369, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5143759", "ign": "45/4", "localite": "CASTEAU", "province": "Hainaut Est", "nom": "Mabille", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "La Grange, rue Saint Antoine 5b", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-22", "prenom": "Nadine", "activite": "Marche", "longitude": "4.0093027", "10km": "Non", "gsm": "0479 329 082"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.731520300000001, 50.5080292]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5080292, 5.731520300000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L028", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Espaces verts", "balade_guidee": "Non", "entite": "Aywaille", "bewapp": "Non", "id": 13978, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5080292", "ign": "49/3", "localite": "DEIGN\u00c9", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Grignet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Halle de Deign\u00e9, centre du village ,", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-22", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "5.731520300000001", "10km": "Non", "gsm": "0485 869 122"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.036849399999999, 50.6622586]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6622586, 4.036849399999999], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H158", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Bellerive", "balade_guidee": "Non", "entite": "Silly", "bewapp": "Non", "id": 14454, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6622586", "ign": "38/4", "localite": "HOVES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Moyaerts", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Mayeur 2", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-22", "prenom": "Nathalie", "activite": "Marche", "longitude": "4.036849399999999", "10km": "Non", "gsm": "0479 635 410"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.900631199999999, 50.3794155]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3794155, 4.900631199999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N042", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 433 : Namur-Mont/Dinant, rue P\u00e9pin", "groupement": "Comit\u00e9 Jumelage Lustin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Profondeville", "bewapp": "Non", "id": 13529, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3794155", "ign": "47/8", "localite": "LUSTIN", "province": "Namur", "nom": "Delmotte", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Le Foyau, rue P\u00e9pin 7", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-05", "prenom": "Raymond", "activite": "Marche", "longitude": "4.900631199999999", "10km": "Non", "gsm": "0494 462 230"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8951616, 50.1644848]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1644848, 4.8951616], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N212", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Comit\u00e9 de parents de l'\u00c9cole communale", "balade_guidee": "Non", "entite": "Houyet", "bewapp": "Non", "id": 13897, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1644848", "ign": "58/4", "localite": "MESNIL-SAINT-BLAISE", "province": "Namur", "nom": "Mo\u00efse", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Mesnil-Saint-Blaise, rue des \u00c9coles", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-19", "prenom": "Nicolas", "activite": "Marche", "longitude": "4.8951616", "10km": "Non", "gsm": "0475 400 659"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.387201, 49.9512235]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.9512235, 5.387201], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "U047", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 Unicef", "balade_guidee": "Non", "entite": "Libramont-Chevigny", "bewapp": "Oui", "id": 13480, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.9512235", "ign": "64/4", "localite": "S\u00c9VISCOURT", "province": "Luxembourg", "nom": "Collignon", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Bois-la-Dame, rue du Bois la Dame (pr\u00e8s de l'\u00e9cole)", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-05", "prenom": "Alfred", "activite": "Marche", "longitude": "5.387201", "10km": "Non", "gsm": "0477 318 293"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1725816, 50.6406984]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6406984, 5.1725816], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L046", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates de Tourinne-la-Chauss\u00e9e", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braives", "bewapp": "Non", "id": 14143, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6406984", "ign": "41/6", "localite": "TOURINNE-LA-CHAUSS\u00c9E", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Collin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Chauss\u00e9e Romaine", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-13", "prenom": "Patricia", "activite": "Marche", "longitude": "5.1725816", "10km": "Non", "gsm": "01 958 81 49"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.924695199999999, 50.5430603]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5430603, 4.924695199999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N208", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Igitego Inyange asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Eghez\u00e9e", "bewapp": "Non", "id": 13893, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5430603", "ign": "47/4", "localite": "WAR\u00caT-LA-CHAUSS\u00c9E", "province": "Namur", "nom": "Thiry", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle ''Les Bouyards'' , Place de War\u00eat 85", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-12", "prenom": "Vincent", "activite": "Marche", "longitude": "4.924695199999999", "10km": "Non", "gsm": "02 888 67 22"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8054777, 50.5527891]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5527891, 3.8054777], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H282", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 de parents de l'\u00c9cole St Philippe \u00e0 Vaudignies", "balade_guidee": "Non", "entite": "Chi\u00e8vres", "bewapp": "Non", "id": 14774, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5527891", "ign": "38/6", "localite": "VAUDIGNIES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Dubois", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Rincheval 2", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-12", "prenom": "Blandine", "activite": "Marche", "longitude": "3.8054777", "10km": "Non", "gsm": "0489 569 549"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.591387399999999, 50.0909331]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.0909331, 4.591387399999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N016", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Jogging et convivialit\u00e9 de Haute-Roche", "balade_guidee": "Non", "entite": "Viroinval", "bewapp": "Oui", "id": 13501, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.0909331", "ign": "58/5", "localite": "DOURBES", "province": "Namur", "nom": "Gravier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Petit Roly 10", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-13", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "4.591387399999999", "10km": "Non", "gsm": "0496 625 887"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4236922, 50.6149465]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6149465, 5.4236922], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L187", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Heart's Angels Asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Fl\u00e9malle", "bewapp": "Non", "id": 14481, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6149465", "ign": "41/8", "localite": "CAHOTTES", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Carlier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Amon Nos Autes, Rue Sart D'avette 353", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-19", "prenom": "Carine", "activite": "Marche", "longitude": "5.4236922", "10km": "Non", "gsm": "0493 191 478"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8951055, 50.66778129999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.66778129999999, 3.8951055], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H022", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Relais des Artisans", "balade_guidee": "Non", "entite": "Silly", "bewapp": "Non", "id": 14218, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.66778129999999", "ign": "38/3", "localite": "HELLEBECQ", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Flament", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Chemin de la Prairie 73 bis", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-19", "prenom": "Serge", "activite": "Marche", "longitude": "3.8951055", "10km": "Non", "gsm": "0471 445 851"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5308521, 50.4280814]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4280814, 5.5308521], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L114", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare d'Hamoir \u00e0 500 m.", "groupement": "\u00c9cole libre Saint-Joseph", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hamoir", "bewapp": "Non", "id": 14259, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4280814", "ign": "49/5", "localite": "HAMOIR", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Reginster", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole St-Joseph, raidillon du Thier 2", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Attention : le parcours ''poussettes'' fait 6km.", "date": "2020-05-01", "prenom": "Natacha", "activite": "Marche", "longitude": "5.5308521", "10km": "Non", "gsm": "0496 616 186"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5963192, 50.66464]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.66464, 5.5963192], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L009", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 24 : St-Lambert-Thier \u00e0 Li\u00e8ge-P+R Vottem, Li\u00e8ge rue de l'Ermitage.", "groupement": "Association de parents de l'\u00e9cole Saint-Louis", "balade_guidee": "Non", "entite": "Li\u00e8ge", "bewapp": "Non", "id": 13710, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.66464", "ign": "42/2", "localite": "LI\u00c8GE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Penoit", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole primaire Saint-Louis, rue Haut Pav\u00e9 67", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-03", "prenom": "Rapha\u00ebl", "activite": "Marche", "longitude": "5.5963192", "10km": "Non", "gsm": "0497 293 433"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.919566199999999, 50.4686304]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4686304, 4.919566199999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N182", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 5 : Salzinnes(Hayettes)/Beez, Ecole maternelle.", "groupement": "La Palette beezoise", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 13856, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4686304", "ign": "47/4", "localite": "BEEZ", "province": "Namur", "nom": "Hologne", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Patria, rue d'Eparmar 11 (E411 sortie 14)", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-03", "prenom": "S\u00e9bastien", "activite": "Marche", "longitude": "4.919566199999999", "10km": "Non", "gsm": "0479 703 906"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2762555, 50.5723947]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5723947, 4.2762555], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H109", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 72 : Baulers-Nivelles-Manage, Arquennes Place.", "groupement": "Rotary Club de Seneffe", "balade_guidee": "Non", "entite": "Seneffe", "bewapp": "Oui", "id": 14361, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5723947", "ign": "39/6", "localite": "ARQUENNES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Limage", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle des Sports, rue des \u00c9coles", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-10", "prenom": "Guy", "activite": "Marche", "longitude": "4.2762555", "10km": "Non", "gsm": "0471 719 421"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7992183, 50.4762261]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4762261, 4.7992183], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N183", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 23 : Namur-Spy-Onoz-Velaine, Suarl\u00e9e", "groupement": "EPES Reumonjoie-Clair Val", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 14837, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4762261", "ign": "47/3", "localite": "SUARL\u00c9E", "province": "Namur", "nom": "Herzet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Sapinette 43", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-10", "prenom": "Sarah", "activite": "Marche", "longitude": "4.7992183", "10km": "Non", "gsm": "0494 254 173"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0115012, 50.4278039]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4278039, 5.0115012], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N245", "ravitaillement": "Non", "groupement": "La Pommeraie asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gesves", "bewapp": "Non", "id": 13933, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4278039", "ign": "48/5", "localite": "FAULX-LES-TOMBES", "province": "Namur", "nom": "Nivaille", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole de l'Envol, rue de la Goyette", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-10", "prenom": "Pascal", "activite": "Marche", "longitude": "5.0115012", "10km": "Non", "gsm": "0473 316 417"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1700731, 49.9276496]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.9276496, 5.1700731], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U104", "ravitaillement": "Non", "groupement": "COFRA asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Paliseul", "bewapp": "Non", "id": 14049, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.9276496", "ign": "64/6", "localite": "FRAMONT", "province": "Luxembourg", "nom": "Vanden Bossche", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Chalet de chasse (Voie Rouge)", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-03", "prenom": "V\u00e9ronique", "activite": "Marche", "longitude": "5.1700731", "10km": "Non", "gsm": "0476 684 696"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.390725, 50.6281981]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6281981, 3.390725], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H001", "ravitaillement": "Non", "groupement": "ASBL Impro Le Saulchoir", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tournai", "bewapp": "Non", "id": 13330, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6281981", "ign": "37/6", "localite": "KAIN", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Mattez", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Saulchoir 2", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-17", "prenom": "Jean-Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "3.390725", "10km": "Non", "gsm": "0497 624 110"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1231865, 50.3985184]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3985184, 5.1231865], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N069", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole communale La Croisette", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gesves", "bewapp": "Non", "id": 13558, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.3985184", "ign": "48/6", "localite": "SOR\u00c9E", "province": "Namur", "nom": "Jadot", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Croisette, 17", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-17", "prenom": "Jo\u00ebl", "activite": "Marche", "longitude": "5.1231865", "10km": "Non", "gsm": "0476 224 452"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3829631, 50.5068874]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5068874, 4.3829631], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H006", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Luttre \u00e0 100m. TEC 50 : Charleroi Beaux-Arts - Luttre SNCB, Luttre Gare.", "groupement": "APEL", "balade_guidee": "Non", "entite": "Pont-\u00e0-Celles", "bewapp": "Non", "id": 13439, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5068874", "ign": "46/3", "localite": "LUTTRE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Masquelier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Hall des sports, avenue de la Gare 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-01", "prenom": "Christine", "activite": "Marche", "longitude": "4.3829631", "10km": "Non", "gsm": "0478 750 822"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6551809, 50.3936317]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3936317, 4.6551809], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N047", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 10 : Namur-Ch\u00e2telineau, Vitrival Ancienne maison communale.", "groupement": "Cercle L'\u00e9veil asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Fosses-la-ville", "bewapp": "Non", "id": 13534, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.3936317", "ign": "47/6", "localite": "VITRIVAL", "province": "Namur", "nom": "Galand", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Patria, place Jean Tousseul 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-31", "prenom": "Benoit", "activite": "Marche", "longitude": "4.6551809", "10km": "Non", "gsm": "0496 312 768"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.553241, 50.198483]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.198483, 4.553241], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N262", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Philippeville \u00e0 1600m.", "groupement": "Amicale du personnel zone de police", "balade_guidee": "Non", "entite": "Philippeville", "bewapp": "Non", "id": 13998, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.198483", "ign": "53/5", "localite": "PHILIPPEVILLE", "province": "Namur", "nom": "Decerf", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Gendarmerie 7", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-01", "prenom": "Christophe", "activite": "Marche", "longitude": "4.553241", "10km": "Non", "gsm": "07 166 02 58"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1335435, 50.6545756]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6545756, 5.1335435], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L077", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 127 : Huy-Hannut-Landen, R\u00e2perie.", "groupement": "Sph\u00e8re asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hannut", "bewapp": "Non", "id": 14179, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6545756", "ign": "41/1", "localite": "LENS-SAINT-REMY", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Creten", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place du Carmel (\u00c9glise)", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-31", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "5.1335435", "10km": "Non", "gsm": "0478 832 329"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5917591, 50.3352164]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3352164, 5.5917591], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U026", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Royal Racing Club Mormont", "balade_guidee": "Non", "entite": "\u00c9rez\u00e9e", "bewapp": "Non", "id": 13406, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3352164", "ign": "55/2", "localite": "MORMONT", "province": "Luxembourg", "nom": "Noirhomme", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football du RRC Mormont, rue Les Aunais 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-31", "prenom": "Guy", "activite": "Marche", "longitude": "5.5917591", "10km": "Non", "gsm": "0473 375 455"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4133886, 50.5817303]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5817303, 4.4133886], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B076", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Le Colombier asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Genappe", "bewapp": "Oui", "id": 14855, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5817303", "ign": "39/7", "localite": "HOUTAIN-LE-VAL", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Dehaye", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Le Colombier, rue Vieille Cure 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-31", "prenom": "Florence", "activite": "Marche", "longitude": "4.4133886", "10km": "Non", "gsm": "0486 670 006"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9131775, 50.3216659]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3216659, 4.9131775], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N257", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Tennis de table \u00c9vrehailles", "balade_guidee": "Non", "entite": "Yvoir", "bewapp": "Non", "id": 13992, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3216659", "ign": "53/4", "localite": "\u00c9VREHAILLES", "province": "Namur", "nom": "Pirlot", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle La Victorieuse, rue du Sto", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-31", "prenom": "Valentin", "activite": "Marche", "longitude": "4.9131775", "10km": "Non", "gsm": "0478 645 655"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.313805599999999, 50.141244]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.141244, 5.313805599999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U113", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Kiwanis club", "balade_guidee": "Non", "entite": "Nassogne", "bewapp": "Non", "id": 14059, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.141244", "ign": "59/3", "localite": "AMBLY", "province": "Luxembourg", "nom": "Courtoy", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Principale 23 (derri\u00e8re l'\u00e9glise)", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-31", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "5.313805599999999", "10km": "Non", "gsm": "0498 884 444"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.260566, 50.0887167]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.0887167, 5.260566], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U023", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Promo Tellin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tellin", "bewapp": "Non", "id": 13403, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.0887167", "ign": "59/7", "localite": "BURE", "province": "Luxembourg", "nom": "Breuskin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Foyer culturel, rue de Grupont 2", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-01", "prenom": "Georges", "activite": "Marche", "longitude": "5.260566", "10km": "Non", "gsm": "0476 335 589"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7585976, 50.4375171]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4375171, 4.7585976], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N229", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 10 : Namur-Ch\u00e2telineau, Floreffe S\u00e9minaire.", "groupement": "Centre Sportif Communal de Floreffe asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Floreffe", "bewapp": "Non", "id": 13917, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4375171", "ign": "47/6", "localite": "FLOREFFE", "province": "Namur", "nom": "Bouvier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre Sportif Communal de Floreffe, rue Joseph Hanse 6", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-07", "prenom": "Caroline", "activite": "Marche", "longitude": "4.7585976", "10km": "Non", "gsm": "0496 231 593"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6834042, 50.384578]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.384578, 5.6834042], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L024", "ravitaillement": "Oui", "gare": "TEC 1011 : Li\u00e8ge Opera-Guillemins, Werbomont.", "groupement": "Werbomont Animation Village asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ferri\u00e8res", "bewapp": "Non", "id": 13974, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.384578", "ign": "49/7", "localite": "WERBOMONT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Bastin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Local La Charmille, rue du Rivage 5", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-21", "prenom": "Guy", "activite": "Marche", "longitude": "5.6834042", "10km": "Non", "gsm": "0496 046 144"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.447433, 50.6536266]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6536266, 5.447433], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L057", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Bierset-Awans \u00e0 900 m. TEC 85 : Li\u00e8ge-Huy, Bierset Village.", "groupement": "Le Foyer asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gr\u00e2ce-Hollogne", "bewapp": "Non", "id": 14157, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6536266", "ign": "42/1", "localite": "BIERSET", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Barbier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Avenue de la Gare 186", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-14", "prenom": "Louis", "activite": "Marche", "longitude": "5.447433", "10km": "Non", "gsm": "0495 937 079"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8959274, 50.4405288]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4405288, 4.8959274], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N161", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC A : Belgrade-Jambes-Erpent, Coll\u00e8ge.", "groupement": "Basket club Erpent", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 13835, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4405288", "ign": "47/8", "localite": "ERPENT", "province": "Namur", "nom": "Bernard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Coll\u00e8ge, place Notre-Dame de la Paix 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-21", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9rick", "activite": "Marche", "longitude": "4.8959274", "10km": "Non", "gsm": "0496 502 948"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9967199, 50.5897464]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5897464, 3.9967199], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H067", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Soci\u00e9t\u00e9 Royale Les Amis du sport", "balade_guidee": "Non", "entite": "Soignies", "bewapp": "Non", "id": 14280, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5897464", "ign": "38/8", "localite": "CHAUSS\u00c9E-NOTRE-DAME-LOUVIGNIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Dutry", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue Joseph Quintart 129", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-14", "prenom": "Beno\u00eet", "activite": "Marche", "longitude": "3.9967199", "10km": "Non", "gsm": "0474 963 312"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.696702999999999, 50.3025089]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3025089, 5.696702999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U089", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Li va d'chavan asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Manhay", "bewapp": "Non", "id": 14029, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.3025089", "ign": "55/3", "localite": "VAUX-CHAVANNE", "province": "Luxembourg", "nom": "Voz", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Li Va d'Chavan, rue Villers de Chavan 12", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-07", "prenom": "Charlotte", "activite": "Marche", "longitude": "5.696702999999999", "10km": "Non", "gsm": "0475 795 091"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7155913, 50.249588]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.249588, 4.7155913], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N209", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 de la Renaissance", "balade_guidee": "Non", "entite": "Florennes", "bewapp": "Non", "id": 13894, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.249588", "ign": "53/6", "localite": "FLAVION", "province": "Namur", "nom": "Delcul\u00e9e", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la Renaissance, rue du Centre", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-14", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "activite": "Marche", "longitude": "4.7155913", "10km": "Non", "gsm": "0496 538 588"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.2837213, 50.5945218]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5945218, 3.2837213], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H224", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Ducasse d'Haudion asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tournai", "bewapp": "Non", "id": 14671, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5945218", "ign": "37/5", "localite": "LAMAIN", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Dropsy", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Le Ch\u00e2let, rue Louis Pion", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-07", "prenom": "Roger", "activite": "Marche", "longitude": "3.2837213", "10km": "Non", "gsm": "0471 044 119"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5713176, 50.1026501]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1026501, 5.5713176], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "U169", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Asbl Aux 4 Vents", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tenneville", "bewapp": "Non", "id": 14822, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1026501", "ign": "60/2", "localite": "CENS", "province": "Luxembourg", "nom": "Gauthier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Aux 4 Vents, rue Cens 55", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-14", "prenom": "Marc", "activite": "Marche", "longitude": "5.5713176", "10km": "Non", "gsm": "0495 526 367"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4926986, 50.27863960000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.27863960000001, 4.4926986], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N024", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 451 : Charleroi - Philippeville - Couvin, Laneffe-Centre.", "groupement": "Confr\u00e9rie Saint-Eloi Laneffe", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walcourt", "bewapp": "Non", "id": 13509, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.27863960000001", "ign": "52/8", "localite": "LANEFFE", "province": "Namur", "nom": "Massart", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Omnisports, rue les Battis 5", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-19", "prenom": "Jean-Yves", "activite": "Marche", "longitude": "4.4926986", "10km": "Non", "gsm": "0473 968 704"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7642162, 50.44330369999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.44330369999999, 4.7642162], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N020", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Floreffe \u00e0 150m.", "groupement": "Centre Historique Inter Police (CHIP)", "balade_guidee": "Non", "entite": "Floreffe", "bewapp": "Non", "id": 13505, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.44330369999999", "ign": "47/6", "localite": "FLOREFFE", "province": "Namur", "nom": "Nolard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Mus\u00e9e Inter Police (CHIP), rue C\u00e9lestin Hastir 88", "poussettes": "Oui", "date": "2020-07-26", "prenom": "Jacques", "activite": "Marche", "longitude": "4.7642162", "10km": "Non", "gsm": "0495 687 917"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4630659, 49.9887635]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.9887635, 5.4630659], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U129", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Cercle Colima - Moircy", "balade_guidee": "Non", "entite": "Libramont-Chevigny", "bewapp": "Non", "id": 14079, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "49.9887635", "ign": "65/1", "localite": "MOIRCY", "province": "Luxembourg", "nom": "Cl\u00e9ment", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ferme Habran-Nickels, g\u00eete Trous des Renard, rue Vieille  Chauss\u00e9e 9", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-12", "prenom": "Remy", "activite": "Orientation", "longitude": "5.4630659", "10km": "Oui", "gsm": "06 122 30 28"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3879882, 50.2979582]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2979582, 4.3879882], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H092", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Cercle royal philat\u00e9lique de Marcinelle", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ham-sur-Heure-Nalinnes", "bewapp": "Non", "id": 14322, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2979582", "ign": "52/3", "localite": "COUR-SUR-HEURE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Stoupy", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Local du jeu de balle, rue Saint-Jean", "poussettes": "Oui", "date": "2020-07-21", "prenom": "Jean-Claude", "activite": "Marche", "longitude": "4.3879882", "10km": "Non", "gsm": "0494 159 803"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.753989099999999, 50.5646934]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5646934, 3.753989099999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H239", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Amis du dimanche", "balade_guidee": "Non", "entite": "Chi\u00e8vres", "bewapp": "Non", "id": 14697, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5646934", "ign": "38/6", "localite": "HUISSIGNIES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Dupont", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre sportif La Marcotte, rue de l'\u00c9glise 12", "poussettes": "Oui", "date": "2020-07-21", "prenom": "Gr\u00e9gory", "activite": "Marche", "longitude": "3.753989099999999", "10km": "Non", "gsm": "0478 370 098"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6806923, 50.6600948]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6600948, 3.6806923], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H204", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Amis du Bois Hellin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ath", "bewapp": "Non", "id": 14641, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6600948", "ign": "38/1", "localite": "MAINVAULT", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Ledoux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Croisement du chemin du Bois Hellin et du chemin de R\u00e9nowelz", "poussettes": "Oui", "date": "2020-07-26", "prenom": "Mireille", "activite": "Marche", "longitude": "3.6806923", "10km": "Non", "gsm": "0477 274 124"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8430079, 50.3058428]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3058428, 4.8430079], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N249", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des Jeunes HLW ASBL", "balade_guidee": "Non", "entite": "Anh\u00e9e", "bewapp": "Non", "id": 13938, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3058428", "ign": "53/2", "localite": "HAUT-LE-WASTIA", "province": "Namur", "nom": "Delhalle", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place des Fran\u00e7ais 4", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-19", "prenom": "Cyril", "activite": "Marche", "longitude": "4.8430079", "10km": "Non", "gsm": "0477 521 246"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9608633, 50.4266926]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4266926, 3.9608633], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H276", "ravitaillement": "Non", "groupement": "L'Amusette asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mons", "bewapp": "Non", "id": 14766, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4266926", "ign": "45/7", "localite": "MESVIN", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Fr\u00e8re", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "L'Amusette, rue Brunehaut 33", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-12", "prenom": "Isabelle", "activite": "Marche", "longitude": "3.9608633", "10km": "Non", "gsm": "0495 752 076"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.912211, 50.141392]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.141392, 4.912211], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N267", "ravitaillement": "Non", "groupement": "S.C. Feschaux", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beauraing", "bewapp": "Non", "id": 14124, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.141392", "ign": "58/4", "localite": "FESCHAUX", "province": "Namur", "nom": "WAUTHIER", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue des Stappes 20", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-21", "prenom": "Christian", "activite": "Marche", "longitude": "4.912211", "10km": "Non", "gsm": "0488 598 632"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2471796, 50.4589675]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4589675, 4.2471796], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H075", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Morlanwez \u00e0 300m. TEC 82 : Mons-La Louvi\u00e8re-Trazegnies, Ath\u00e9n\u00e9e.", "groupement": "S.R. de gilles ''Les Regueneres''", "balade_guidee": "Non", "entite": "Morlanwelz", "bewapp": "Non", "id": 14294, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4589675", "ign": "46/6", "localite": "MORLANWELZ-MARIEMONT", "province": "Hainaut Est", "nom": "Henne", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Haute \u00c9cole Condorcet, rue de l'Enseignement 14", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-23", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "4.2471796", "10km": "Non", "gsm": "0495 242 460"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6833384, 50.64080850000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.64080850000001, 3.6833384], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H180", "ravitaillement": "Non", "groupement": "F.C. Houtaing", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ath", "bewapp": "Non", "id": 14578, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.64080850000001", "ign": "38/5", "localite": "HOUTAING", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Cotard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "FC Houtaing, rue de la Madeleine", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Entr\u00e9e parc.", "date": "2020-08-16", "prenom": "Bertrand", "activite": "Marche", "longitude": "3.6833384", "10km": "Non", "gsm": "0460 950 600"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.891928, 50.692806]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.692806, 4.891928], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B001", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Asbl Besace Brabant Est", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ramillies", "bewapp": "Non", "id": 14857, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.692806", "ign": "40/4", "localite": "HUPPAYE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Dewaele", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Saint Jean-Baptiste, rue des Combattants et D\u00e9port\u00e9s 9", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-16", "prenom": "Christian", "activite": "Marche", "longitude": "4.891928", "10km": "Non", "gsm": "0475 504 946"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6251961, 50.7235611]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7235611, 4.6251961], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B117", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Projects Possible, Only Together", "balade_guidee": "Non", "entite": "Wavre", "bewapp": "Non", "id": 14747, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.7235611", "ign": "40/1", "localite": "BASSE-WAVRE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Baugniet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Maria Pacis, rue du Calvaire 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-30", "prenom": "Mathieu", "activite": "Marche", "longitude": "4.6251961", "10km": "Non", "gsm": "0479 223 585"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2709515, 50.568445]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.568445, 4.2709515], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H093", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Basket club Feluy-Obaix", "balade_guidee": "Non", "entite": "Seneffe", "bewapp": "Non", "id": 14325, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.568445", "ign": "39/6", "localite": "ARQUENNES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Meert", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football d'Arquennes, Rue Omer Lion, 21", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-16", "prenom": "Pascal", "activite": "Marche", "longitude": "4.2709515", "10km": "Non", "gsm": "0499 673 621"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.343746599999999, 50.1278462]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1278462, 5.343746599999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U051", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Tennis de table Lomme", "balade_guidee": "Non", "entite": "Nassogne", "bewapp": "Non", "id": 13485, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1278462", "ign": "59/4", "localite": "NASSOGNE", "province": "Luxembourg", "nom": "Timmermans", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Hall Omnisports, rue du Vivier 8", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-16", "prenom": "Marc", "activite": "Marche", "longitude": "5.343746599999999", "10km": "Non", "gsm": "0495 385 256"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8020496, 50.5523172]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5523172, 4.8020496], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N213", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Club de balle pelote Meux", "balade_guidee": "Non", "entite": "La Bruy\u00e8re", "bewapp": "Non", "id": 13898, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5523172", "ign": "47/3", "localite": "MEUX", "province": "Namur", "nom": "Zicot", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle La Clairi\u00e8re Place de l'\u00e9glise", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-16", "prenom": "Serge", "activite": "Marche", "longitude": "4.8020496", "10km": "Non", "gsm": "0476 292 611"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.321164, 50.3634754]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3634754, 4.321164], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H505", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Centre les Dauphins", "balade_guidee": "Non", "entite": "Thuin", "bewapp": "Non", "id": 14994, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.3634754", "ign": "52/3", "localite": "GOZ\u00c9E", "province": "Hainaut Est", "nom": "Mahy", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue \u00c9mile Vandervelde 232A", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-16", "prenom": "Rachel", "activite": "Marche", "longitude": "4.321164", "10km": "Non", "gsm": "0479 180 913"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.88734, 50.63809999999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.63809999999999, 3.88734], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H183", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 d'animation", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ath", "bewapp": "Non", "id": 14582, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.63809999999999", "ign": "38/7", "localite": "GIBECQ", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Lerminiaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place de Gibecq", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-30", "prenom": "Claude", "activite": "Marche", "longitude": "3.88734", "10km": "Non", "gsm": "0497 822 127"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1831735, 50.4432118]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4432118, 5.1831735], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N030", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 gestion salle Les Houlottes", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ohey", "bewapp": "Non", "id": 13516, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4432118", "ign": "48/6", "localite": "JALLET", "province": "Namur", "nom": "Cossement", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Les Houlottes (en face de l'\u00e9glise), rue Saint-Martin 4", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Situ\u00e9e pr\u00e8s de l'\u00e9glise de Jallet, parking face \u00e0 la salle.", "date": "2020-09-27", "prenom": "Marie-Christine", "activite": "Marche", "longitude": "5.1831735", "10km": "Non", "gsm": "0476 977 558"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.356771999999999, 50.7077945]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7077945, 4.356771999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B109", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 115 : Tubize-Braine-l'Alleud-Mont Saint-Pont", "groupement": "Fifty One International", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braine-l'Alleud", "bewapp": "Non", "id": 14728, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7077945", "ign": "39/3", "localite": "BRAINE-L'ALLEUD", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Aelbrecht", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de Tous, Chauss\u00e9e d'Alsemberg 704", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-27", "prenom": "Martine", "activite": "Marche", "longitude": "4.356771999999999", "10km": "Non", "gsm": "0474 329 034"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4677877, 50.8386528]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.8386528, 4.4677877], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B102", "ravitaillement": "Non", "gare": "Metro ligne 1, Bus 36, Tram 39 : arr\u00eat Stockel", "groupement": "Comit\u00e9 des Parents du Sacr\u00e9-Coeur de Stockel", "balade_guidee": "Non", "entite": "Bruxelles", "bewapp": "Non", "id": 14706, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.8386528", "ign": "31/4", "localite": "WOLUW\u00c9-SAINT-PIERRE", "province": "Bruxelles", "nom": "Dagnelie", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Fran\u00e7ois Vander Elst", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-20", "prenom": "Ma\u00eft\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "4.4677877", "10km": "Non", "gsm": "0491 971 258"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.41855, 50.493375]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.493375, 5.41855], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L168", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 94 : Li\u00e8ge-Warz\u00e9e, Nandrin La Bouhaye.", "groupement": "Kiwanis Li\u00e8ge Condroz", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tinlot", "bewapp": "Non", "id": 14444, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.493375", "ign": "48/4", "localite": "FRAITURE-EN-CONDROZ", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Gavray", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Hypopassion, bois de la Bouhaye 3", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-27", "prenom": "\u00c9ric", "activite": "Marche", "longitude": "5.41855", "10km": "Non", "gsm": "0475 578 410"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0985995, 50.4602541]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4602541, 4.0985995], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H077", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Thieu \u00e0 800m.", "groupement": "\u00c9cole libre de Maurage", "balade_guidee": "Non", "entite": "La Louvi\u00e8re", "bewapp": "Non", "id": 14296, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4602541", "ign": "46/5", "localite": "MAURAGE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Godisiabois", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Roeulx, 23", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-20", "prenom": "Sabine", "activite": "Marche", "longitude": "4.0985995", "10km": "Non", "gsm": "0486 487 887"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9574135, 50.6106006]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6106006, 5.9574135], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L096", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Accueil-Sant\u00e9-Enfants de Tchernobyl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Limbourg", "bewapp": "Non", "id": 14202, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6106006", "ign": "43/5", "localite": "GO\u00c9", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Deru", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la Rochette, Waides au del\u00e2 de l\u2019Eau", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-27", "prenom": "Andr\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "5.9574135", "10km": "Non", "gsm": "0476 484 200"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6478038, 50.5746761]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5746761, 3.6478038], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H208", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Centre La Pommeraie", "balade_guidee": "Non", "entite": "Leuze-en-Hainaut", "bewapp": "Non", "id": 14647, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5746761", "ign": "38/5", "localite": "TOURPES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Tel", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "La Tourette de la Pommeraie, rue Royale 52", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-27", "prenom": "William", "activite": "Marche", "longitude": "3.6478038", "10km": "Non", "gsm": "0497 652 999"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0362764, 50.1598526]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1598526, 5.0362764], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N080", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Jogging club Houyet", "balade_guidee": "Non", "entite": "Houyet", "bewapp": "Oui", "id": 13569, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1598526", "ign": "59/1", "localite": "HOUR", "province": "Namur", "nom": "Marlair", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "caf\u00e9 le moulin, Rue de la Lib\u00e9ration 26", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-20", "prenom": "Jean-Louis", "activite": "Marche", "longitude": "5.0362764", "10km": "Non", "gsm": "0474 959 197"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.40892, 50.5746309]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5746309, 4.40892], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B060", "ravitaillement": "Non", "groupement": "F.C. Houtain-Genappe", "balade_guidee": "Non", "entite": "Genappe", "bewapp": "Non", "id": 14562, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5746309", "ign": "39/7", "localite": "HOUTAIN-LE-VAL", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Capouet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Ninove 1", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-20", "prenom": "Serge", "activite": "Marche", "longitude": "4.40892", "10km": "Non", "gsm": "0479 251 265"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4463998, 50.3807194]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3807194, 4.4463998], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H116", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association de Parents Saint-Martin-Marcinelle", "balade_guidee": "Non", "entite": "Charleroi", "bewapp": "Non", "id": 14368, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.3807194", "ign": "46/8", "localite": "MARCINELLE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Thirion", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Saint-Louis, Cours Garibaldi", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Derri\u00e8re l'\u00e9glise Saint-Louis (\u00e0 proximit\u00e9 du Bois du Cazier)", "date": "2020-10-18", "prenom": "Beno\u00eet", "activite": "Marche", "longitude": "4.4463998", "10km": "Non", "gsm": "0491 961 895"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3087441, 50.195307]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.195307, 5.3087441], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "U145", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Marloie \u00e0 900m.", "groupement": "\u00c9tablissement d'enseignement sp\u00e9cialis\u00e9 de Marloie", "balade_guidee": "Non", "entite": "Marche-en-Famenne", "bewapp": "Non", "id": 14096, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.195307", "ign": "54/8", "localite": "MARLOIE", "province": "Luxembourg", "nom": "Martinet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Mionvaux 35", "poussettes": "Oui", "date": "2020-10-11", "prenom": "Guillaume", "activite": "Marche", "longitude": "5.3087441", "10km": "Non", "gsm": "0495 425 728"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7131452, 50.2799233]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2799233, 5.7131452], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U109", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Jeunesse de Malempr\u00e9 asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Manhay", "bewapp": "Non", "id": 14054, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2799233", "ign": "55/3", "localite": "MALEMPR\u00c9", "province": "Luxembourg", "nom": "Lesenfants", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Derri\u00e8re la Tour 11", "poussettes": "Oui", "date": "2020-10-11", "prenom": "Pierre-Charles", "activite": "Marche", "longitude": "5.7131452", "10km": "Non", "gsm": "0475 462 283"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.514848499999999, 50.4978893]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4978893, 5.514848499999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L155", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 scolaire  de l'\u00e9cole de Villers-aux-Tours", "balade_guidee": "Non", "entite": "Anthisnes", "bewapp": "Non", "id": 14412, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4978893", "ign": "49/1", "localite": "VILLERS-AUX-TOURS", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Lekeux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Villers-aux-Tours, rue du village 61", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-15", "prenom": "Nicolas", "activite": "Marche", "longitude": "5.514848499999999", "10km": "Non", "gsm": "0479 352 630"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.302274, 50.497674]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.497674, 4.302274], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H065", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole fondamentale de la Fl\u00e9ch\u00e8re", "balade_guidee": "Non", "entite": "Courcelles", "bewapp": "Non", "id": 14276, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.497674", "ign": "46/3", "localite": "GOUY-LEZ-PI\u00c9TON", "province": "Hainaut Est", "nom": "Fernandez Bouzas", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue des Communes 5A", "poussettes": "Oui", "date": "2020-11-11", "prenom": "Sabrina", "activite": "Marche", "longitude": "4.302274", "10km": "Non", "gsm": "0495 682 717"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4396814, 50.5977324]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5977324, 5.4396814], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L174", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 3 : Li\u00e8ge-Trixhes, Trixhes Carrefour.", "groupement": "Internat Home d'accueil de Fl\u00e9malle", "balade_guidee": "Non", "entite": "Fl\u00e9malle", "bewapp": "Non", "id": 14463, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5977324", "ign": "42/5", "localite": "FL\u00c9MALLE (TRIXHES)", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Van Crombrugge", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Avenue de Piombino 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-02", "prenom": "Joachim", "activite": "Marche", "longitude": "5.4396814", "10km": "Non", "gsm": "0476 537 288"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4510882, 50.6127557]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6127557, 4.4510882], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B039", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 19 : Nivelles-Ottignies, Genappe \u00c9glise", "groupement": "Syndicat d'initiative de Genappe", "balade_guidee": "Non", "entite": "Genappe", "bewapp": "Non", "id": 14539, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6127557", "ign": "39/8", "localite": "GENAPPE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Vandemeulebroek", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Bruxelles 38", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-02", "prenom": "Margot", "activite": "Marche", "longitude": "4.4510882", "10km": "Non", "gsm": "0478 643 916"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.71737, 50.0045568]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.0045568, 5.71737], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U070", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Bastogne-Nord \u00e0 400m. TEC 163B : Libramont-Bastogne, Bastogne P\u00e9pini\u00e8re.", "groupement": "PRET", "balade_guidee": "Non", "entite": "Bastogne", "bewapp": "Non", "id": 14009, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.0045568", "ign": "65/3", "localite": "BASTOGNE", "province": "Luxembourg", "nom": "Thiry", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "ICET, rue des Remparts 57", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-26", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "5.71737", "10km": "Non", "gsm": "0494 321 442"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9508579, 50.4255536]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4255536, 4.9508579], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N018", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Compagnons du Tronquoy asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 13503, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4255536", "ign": "47/8", "localite": "WIERDE", "province": "Namur", "nom": "Nyssen", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du Tronquoy, rue Fond du Village", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "www.wierde.org  -  adeps.wierde@gmail.com", "date": "2020-01-26", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "4.9508579", "10km": "Non", "gsm": "0475 607 210"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.120804199999999, 50.2091597]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2091597, 5.120804199999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N199", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Mont-Gauthier Fid\u00e9lit\u00e9", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rochefort", "bewapp": "Non", "id": 13879, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2091597", "ign": "54/6", "localite": "MONT-GAUTHIER", "province": "Namur", "nom": "Schmit", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Club-house de la balle pelote, rue Saint-Remy (pr\u00e8s de l'Eglise)", "poussettes": "Oui", "date": "2020-02-09", "prenom": "Christian", "activite": "Marche", "longitude": "5.120804199999999", "10km": "Non", "gsm": "0496 307 757"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3279286, 50.1524866]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1524866, 4.3279286], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H098", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Volley club de Froidchapelle VCF", "balade_guidee": "Non", "entite": "Froidchapelle", "bewapp": "Non", "id": 14338, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1524866", "ign": "57/3", "localite": "FROIDCHAPELLE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Hermant", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du club de footbal, rue des Arzi\u00e8res 10", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-26", "prenom": "Martin", "activite": "Marche", "longitude": "4.3279286", "10km": "Non", "gsm": "0498 636 251"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.147628, 50.4792903]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4792903, 5.147628], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N143", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Boussalenf\u00eate asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Andenne", "bewapp": "Non", "id": 13816, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4792903", "ign": "48/2", "localite": "COUTISSE", "province": "Namur", "nom": "Dehou", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Chapelle de Bousalle , rue de l'\u00c9tang des Arches 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-19", "prenom": "Roger", "activite": "Marche", "longitude": "5.147628", "10km": "Non", "gsm": "0476 562 180"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9138164, 50.2149459]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2149459, 5.9138164], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U057", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Club de marche", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gouvy", "bewapp": "Non", "id": 13734, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2149459", "ign": "56/5", "localite": "BOVIGNY", "province": "Luxembourg", "nom": "Gatez", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Courtil 50", "poussettes": "Oui", "date": "2020-02-02", "prenom": "Michelle", "activite": "Marche", "longitude": "5.9138164", "10km": "Non", "gsm": "0498 233 162"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5718008, 50.4772764]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4772764, 5.5718008], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L082", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 377 : Li\u00e8ge-Comblain-au-Pont, Place Leblanc.", "groupement": "Asbl Cap ou Pas Cap", "balade_guidee": "Non", "entite": "Comblain-au-Pont", "bewapp": "Non", "id": 14184, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4772764", "ign": "49/2", "localite": "COMBLAIN-AU-PONT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "B\u00e9termier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Les Roches, rue des Grottes 20", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-15", "prenom": "Micha\u00ebl", "activite": "Marche", "longitude": "5.5718008", "10km": "Non", "gsm": "0473 855 505"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9557799, 50.45130650000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.45130650000001, 3.9557799], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H227", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Mons \u00e0 1300m.", "groupement": "Maison d'accueil Saint-Paul", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mons", "bewapp": "Non", "id": 14678, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.45130650000001", "ign": "45/7", "localite": "MONS", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Moureau", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison d'accueil, rue Saint-Paul 17", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-15", "prenom": "\u00c9tienne", "activite": "Marche", "longitude": "3.9557799", "10km": "Non", "gsm": "0486 686 444"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2216998, 49.9709272]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.9709272, 5.2216998], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U122", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Chorale La Cantalesse", "balade_guidee": "Non", "entite": "Libin", "bewapp": "Non", "id": 14072, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.9709272", "ign": "64/3", "localite": "VILLANCE", "province": "Luxembourg", "nom": "Cravatte", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Grande Fontaine", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Salle paroissiale \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9glise de Villance", "date": "2020-03-08", "prenom": "Pascal", "activite": "Marche", "longitude": "5.2216998", "10km": "Non", "gsm": "0472 280 325"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6671604, 50.6380178]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6380178, 4.6671604], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B062", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Pelote niloise", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walhain", "bewapp": "Non", "id": 14576, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6380178", "ign": "40/6", "localite": "NIL-SAINT-VINCENT", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Frumy", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place du tram 1", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Centre g\u00e9ographique de la Belgique", "date": "2020-03-15", "prenom": "Nad\u00e8ge", "activite": "Marche", "longitude": "4.6671604", "10km": "Non", "gsm": "0491 520 205"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2742336, 50.3985864]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3985864, 4.2742336], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H100", "ravitaillement": "Non", "groupement": "En\u00e9oSport r\u00e9gionale de Charleroi", "balade_guidee": "Oui", "entite": "Anderlues", "bewapp": "Non", "id": 14343, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.3985864", "ign": "46/6", "localite": "ANDERLUES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Michiels", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Mutualit\u00e9 chr\u00e9tienne, rue du Douaire 40 . Marche Nordique sur le 10km.", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-08", "prenom": "Ana\u00efs", "activite": "Marche", "longitude": "4.2742336", "10km": "Non", "gsm": "07 154 84 10"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1278614, 50.6093229]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6093229, 4.1278614], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H127", "ravitaillement": "Non", "groupement": "BBC Brainois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braine-le-Comte", "bewapp": "Non", "id": 14387, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6093229", "ign": "39/5", "localite": "BRAINE-LE-COMTE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Camby", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "B.B.C. Brainois - salle Balad'Ar\u00e9na, rue des Postes 101", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-15", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "4.1278614", "10km": "Non", "gsm": "0474 768 619"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4996563, 50.2579562]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2579562, 4.4996563], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N164", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des Petits Marcheurs", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walcourt", "bewapp": "Non", "id": 13838, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2579562", "ign": "52/8", "localite": "FRAIRE", "province": "Namur", "nom": "Vanhaekendover", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, rue de Fairoul", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-08", "prenom": "Jocelyne", "activite": "Marche", "longitude": "4.4996563", "10km": "Non", "gsm": "0479 857 265"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.097441, 50.5512123]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5512123, 5.097441], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L142", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Esperanza Tiers-Monde", "balade_guidee": "Non", "entite": "H\u00e9ron", "bewapp": "Non", "id": 14352, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5512123", "ign": "48/1", "localite": "H\u00c9RON", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Papart", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale de H\u00e9ron, rue Saint Martin 15", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-15", "prenom": "Luc", "activite": "Marche", "longitude": "5.097441", "10km": "Non", "gsm": "0475 466 464"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3278781, 49.839053]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.839053, 5.3278781], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U091", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Salle La Fontaine", "balade_guidee": "Non", "entite": "Bertrix", "bewapp": "Non", "id": 14031, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.839053", "ign": "64/7", "localite": "BIOURGE", "province": "Luxembourg", "nom": "Thomas", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle La Fontaine, rue de Miaumont 5", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-15", "prenom": "Cindy", "activite": "Marche", "longitude": "5.3278781", "10km": "Non", "gsm": "0496 236 850"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2348267, 50.2373013]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2373013, 4.2348267], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H027", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 109A : Charleroi-Beaumont-Chimay, Beaumont Ath\u00e9n\u00e9e.", "groupement": "ASBL Institut Paridaens", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beaumont", "bewapp": "Oui", "id": 14223, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.2373013", "ign": "52/6", "localite": "BEAUMONT", "province": "Hainaut Est", "nom": "Champenois", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Grand Place 12", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "ATTENTION !!!!  En raison du cort\u00e8ge carnavalesque, le Point Vert est organis\u00e9 jusque 15h !!!!!", "date": "2020-03-29", "prenom": "Isabelle", "activite": "Marche", "longitude": "4.2348267", "10km": "Non", "gsm": "0496 806 858"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6100898, 50.7388655]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7388655, 5.6100898], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L106", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 76 : Li\u00e8ge-Emael, Houtain Rue Lavaux.", "groupement": "L'Egalit\u00e9 asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Oupeye", "bewapp": "Non", "id": 14214, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7388655", "ign": "34/6", "localite": "HOUTAIN-SAINT-SIM\u00c9ON", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Parent", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "ASBL l'Egalit\u00e9, rue Saint-Sim\u00e9on 15", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-05", "prenom": "H\u00e9l\u00e8ne", "activite": "Marche", "longitude": "5.6100898", "10km": "Non", "gsm": "0497 448 510"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.794637, 49.6837624]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.6837624, 5.794637], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U160", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare d'Arlon \u00e0 1500m.", "groupement": "Junior Arlonais", "balade_guidee": "Non", "entite": "Arlon", "bewapp": "Non", "id": 14117, "15km": "Non", "vtt": "Oui", "latitude": "49.6837624", "ign": "68/8", "localite": "ARLON", "province": "Luxembourg", "nom": "M\u00e9tivier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre Sportif Adeps de l'Hydrion, rue de l'Hydrion 108", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-29", "prenom": "Fran\u00e7oise", "activite": "Marche", "longitude": "5.794637", "10km": "Non", "gsm": "0498 293 848"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.601287600000001, 49.9448419]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.9448419, 5.601287600000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U135", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Le Val de S\u00fbre asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Vaux-sur-S\u00fbre", "bewapp": "Non", "id": 14085, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.9448419", "ign": "65/6", "localite": "MORHET STATION", "province": "Luxembourg", "nom": "Dourte", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Hall Sportif Communal de Morhet Station", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-29", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "5.601287600000001", "10km": "Non", "gsm": "0497 353 622"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.913035, 50.2148835]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2148835, 5.913035], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U032", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Centre d'accueil pour demandeurs d'asile", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gouvy", "bewapp": "Non", "id": 13428, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2148835", "ign": "56/5", "localite": "BOVIGNY", "province": "Luxembourg", "nom": "Chevolet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre d'accueil Fedasil, chemin de Courtil 71", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-05", "prenom": "Sophie", "activite": "Marche", "longitude": "5.913035", "10km": "Non", "gsm": "08 028 20 63"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5979885, 50.5227732]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5227732, 4.5979885], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N004", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Amicale du personnel de la ZP SamSom", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sombreffe", "bewapp": "Non", "id": 13326, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5227732", "ign": "47/1", "localite": "SOMBREFFE", "province": "Namur", "nom": "Lison", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Complexe sportif, all\u00e9e du Ch\u00e2teau Chinon", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-29", "prenom": "Daisy", "activite": "Marche", "longitude": "4.5979885", "10km": "Non", "gsm": "0494 323 208"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7131303, 50.29911010000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.29911010000001, 4.7131303], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N051", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Tennis de table Ermeton asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mettet", "bewapp": "Non", "id": 13539, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.29911010000001", "ign": "53/2", "localite": "ERMETON-SUR-BIERT", "province": "Namur", "nom": "Hotelet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Monast\u00e8re 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-05", "prenom": "\u00c9tienne", "activite": "Marche", "longitude": "4.7131303", "10km": "Non", "gsm": "0496 951 905"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4534535, 50.2894539]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2894539, 4.4534535], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N114", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les balades gourdinnoises", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walcourt", "bewapp": "Non", "id": 13786, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2894539", "ign": "52/4", "localite": "GOURDINNE", "province": "Namur", "nom": "Imbert", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de Gourdinne, place Saint-Walhere", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-05", "prenom": "Anne", "activite": "Marche", "longitude": "4.4534535", "10km": "Non", "gsm": "0471 637 474"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2401735, 50.3929607]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3929607, 5.2401735], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N178", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les To\u00fbrsiveux di gros tiyou", "balade_guidee": "Non", "entite": "Havelange", "bewapp": "Non", "id": 13852, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3929607", "ign": "48/7", "localite": "HAVELANGE", "province": "Namur", "nom": "Moiny", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Avenue de Criel 68 Bis", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-05", "prenom": "Georges", "activite": "Marche", "longitude": "5.2401735", "10km": "Non", "gsm": "0474 879 536"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5340542, 50.1860736]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1860736, 4.5340542], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N160", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Philippeville \u00e0 400 m.", "groupement": "Club de tennis de table asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Philippeville", "bewapp": "Non", "id": 13834, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.1860736", "ign": "53/5", "localite": "PHILIPPEVILLE", "province": "Namur", "nom": "Dozot", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Moulin 164", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Pr\u00e8s du terrain de football.", "date": "2020-05-01", "prenom": "Jean-Fran\u00e7ois", "activite": "Marche", "longitude": "4.5340542", "10km": "Non", "gsm": "0496 121 812"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.872654499999999, 50.35006749999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.35006749999999, 4.872654499999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N076", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Godinne \u00e0 200m. TEC 433 : Namur-Mont/Dinant, Godinne Gare", "groupement": "Syndicat d'initiative de Godinne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Yvoir", "bewapp": "Non", "id": 13565, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.35006749999999", "ign": "53/3", "localite": "GODINNE", "province": "Namur", "nom": "Keymolen", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Local Le Kayak, rue Grande, 27", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-01", "prenom": "Anne-Marie", "activite": "Marche", "longitude": "4.872654499999999", "10km": "Non", "gsm": "0495 827 082"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1495125, 50.482932]}, "properties": {"velo": "Oui", "geopoint": [50.482932, 4.1495125], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H164", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare la Louvi\u00e8re centre \u00e0 2000m.", "groupement": "\u00c9cole Les Rocailles asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "La Louvi\u00e8re", "bewapp": "Non", "id": 14462, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.482932", "ign": "46/1", "localite": "HOUDENG-AIMERIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Fonzo", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place de la Tannerie 1", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-26", "prenom": "\u00c9milie", "activite": "Marche", "longitude": "4.1495125", "10km": "Non", "gsm": "0495 876 729"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.273850299999999, 50.1409158]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1409158, 4.273850299999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H044", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 109A : Chimay-Charleroi, Rance Place communale.", "groupement": "Scouts de Rance", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sivry-Rance", "bewapp": "Non", "id": 14244, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.1409158", "ign": "57/2", "localite": "RANCE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Dupont", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Chaufour 1B", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-26", "prenom": "Nancy", "activite": "Marche", "longitude": "4.273850299999999", "10km": "Non", "gsm": "0477 677 879"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.283994, 50.1330648]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1330648, 5.283994], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U059", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Forri\u00e8res \u00e0 500m.", "groupement": "Tennis de table Lomme", "balade_guidee": "Non", "entite": "Nassogne", "bewapp": "Non", "id": 13756, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1330648", "ign": "59/3", "localite": "FORRI\u00c8RES", "province": "Luxembourg", "nom": "Timmermans", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de village, rue des Alli\u00e9s 44", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-26", "prenom": "Marc", "activite": "Marche", "longitude": "5.283994", "10km": "Non", "gsm": "0495 385 256"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.431474199999999, 50.5946901]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5946901, 4.431474199999999], "orientation": "Oui", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B016", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Amicale des Parents", "balade_guidee": "Non", "entite": "Genappe", "bewapp": "Non", "id": 14501, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5946901", "ign": "39/8", "localite": "LOUPOIGNE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Martin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ecole du Petit Chemin, Chemin de la Waronche 18", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-26", "prenom": "Bernard", "activite": "Marche", "longitude": "4.431474199999999", "10km": "Non", "gsm": "0476 861 212"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.753989099999999, 50.5646934]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5646934, 3.753989099999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H216", "ravitaillement": "Non", "groupement": "La Marcotte asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Chi\u00e8vres", "bewapp": "Non", "id": 14660, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5646934", "ign": "38/6", "localite": "HUISSIGNIES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Labie", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre sportif La Marcotte, rue de l'Eglise 12", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-01", "prenom": "Rapha\u00ebl", "activite": "Marche", "longitude": "3.753989099999999", "10km": "Non", "gsm": "0472 119 463"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3223954, 50.389316]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.389316, 5.3223954], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L181", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Confr\u00e9rie les magneus d'parbolets", "balade_guidee": "Non", "entite": "Clavier", "bewapp": "Non", "id": 14474, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.389316", "ign": "48/8", "localite": "BOIS-ET-BORSU", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Georges", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Amon nos autes, Borsu 12", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-26", "prenom": "Marie-Laure", "activite": "Marche", "longitude": "5.3223954", "10km": "Non", "gsm": "0496 315 103"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.256976, 49.97913740000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.97913740000001, 5.256976], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U107", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Amicale de l'EFCF", "balade_guidee": "Non", "entite": "Libin", "bewapp": "Non", "id": 14052, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.97913740000001", "ign": "64/3", "localite": "LIBIN", "province": "Luxembourg", "nom": "Mostenne", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole EFCF, rue du Cur\u00e9 13", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-26", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "5.256976", "10km": "Non", "gsm": "0473 746 258"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.586825999999999, 50.5672231]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5672231, 5.586825999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L160", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Tilff \u00e0 700 m. TEC 377 : Li\u00e8ge - Comblain-au-Pont, Place des Porais. Hall Omnisport de Tilff, rue du Chera 9", "groupement": "R.B. Tilff asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Esneux", "bewapp": "Non", "id": 14425, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5672231", "ign": "42/6", "localite": "TILFF", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Dab\u00e9e", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Hall Ominsport de Tilff, rue du Chera 9", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Douches disponibles.", "date": "2020-05-21", "prenom": "Fran\u00e7oise", "activite": "Marche", "longitude": "5.586825999999999", "10km": "Non", "gsm": "0478 404 586"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4631799, 50.8408044]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.8408044, 4.4631799], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H226", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 7 : Mons-Qui\u00e9vrain, Wih\u00e9ries rue Basse.", "groupement": "Sport, Loisirs et Culture Dour asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Dour", "bewapp": "Non", "id": 14676, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.8408044", "ign": "45/6", "localite": "WIH\u00c9RIES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Szwarczynski", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de l'\u00c9glise  19", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-24", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "4.4631799", "10km": "Non", "gsm": "0496 080 680"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.845308999999999, 50.4904692]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4904692, 4.845308999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N097", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 1:  Jambes-Saint-Marc, rue du Parc", "groupement": "Comit\u00e9 de parents de l'\u00c9cole Libre de Saint-Marc", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 13657, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4904692", "ign": "47/3", "localite": "SAINT-MARC", "province": "Namur", "nom": "Leonis", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole, rue du Parc", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-17", "prenom": "Maud", "activite": "Marche", "longitude": "4.845308999999999", "10km": "Non", "gsm": "0485 466 173"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.785902900000001, 50.1285671]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1285671, 5.785902900000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U034", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Amicale des Pompiers d'Houffalize", "balade_guidee": "Non", "entite": "Houffalize", "bewapp": "Non", "id": 13467, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1285671", "ign": "60/4", "localite": "HOUFFALIZE", "province": "Luxembourg", "nom": "Dethor", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Caserne des pompiers, rue de la Roche 47", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-17", "prenom": "Romain", "activite": "Marche", "longitude": "5.785902900000001", "10km": "Non", "gsm": "0494 593 620"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4428354, 50.3426396]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3426396, 4.4428354], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H037", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Biblioth\u00e8que de Nalinnes-Haies", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ham-sur-Heure-Nalinnes", "bewapp": "Non", "id": 14235, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3426396", "ign": "52/4", "localite": "NALINNES (HAIES)", "province": "Hainaut Est", "nom": "Deveux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Foyer des Haies, rue des Haies 8", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-17", "prenom": "Guy", "activite": "Marche", "longitude": "4.4428354", "10km": "Non", "gsm": "0499 220 170"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3991158, 50.6646699]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6646699, 5.3991158], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L199", "ravitaillement": "Non", "groupement": "La f\u00eate au clocher", "balade_guidee": "Non", "entite": "Fexhe-Le-Haut-Clocher", "bewapp": "Non", "id": 14814, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6646699", "ign": "41/4", "localite": "FEXHE-LE-HAUT-CLOCHER", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Baumans", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole, rue de la Station 11", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-21", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "5.3991158", "10km": "Non", "gsm": "0496 502 653"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3019177, 50.6974157]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6974157, 5.3019177], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L018", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association de parents des P'tits Pousset", "balade_guidee": "Non", "entite": "Remicourt", "bewapp": "Non", "id": 13968, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6974157", "ign": "41/3", "localite": "POUSSET", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Decelle", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Cardinal Mercier 18", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-24", "prenom": "S\u00e9bastien", "activite": "Marche", "longitude": "5.3019177", "10km": "Non", "gsm": "0486 113 254"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2762388, 49.9106889]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.9106889, 5.2762388], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U100", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Maison de village", "balade_guidee": "Non", "entite": "Libin", "bewapp": "Non", "id": 14042, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.9106889", "ign": "64/3", "localite": "OCHAMPS", "province": "Luxembourg", "nom": "Dujardin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Route de Bertrix 53", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-17", "prenom": "Claire-Marie", "activite": "Marche", "longitude": "5.2762388", "10km": "Non", "gsm": "0497 644 570"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1264242, 50.3581532]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3581532, 5.1264242], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N050", "ravitaillement": "Non", "groupement": "EPSIS Schaltin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hamois", "bewapp": "Non", "id": 13538, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3581532", "ign": "54/2", "localite": "SCHALTIN", "province": "Namur", "nom": "Laborne", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Cardijn, 6", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-24", "prenom": "Fran\u00e7ois", "activite": "Marche", "longitude": "5.1264242", "10km": "Non", "gsm": "0474 423 839"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.382266899999999, 50.6599134]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6599134, 5.382266899999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L183", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Fexhe-le-Haut-Clocher \u00e0 1800m. TEC 83 : Li\u00e8ge-Bierset-Hannut, Noville Rue Principale", "groupement": "Comit\u00e9 des Pensionn\u00e9s asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Fexhe-Le-Haut-Clocher", "bewapp": "Non", "id": 14476, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6599134", "ign": "41/4", "localite": "NOVILLE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Fran\u00e7ois", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue des Fr\u00eanes 17", "poussettes": "Oui", "date": "2020-07-05", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "5.382266899999999", "10km": "Non", "gsm": "0497 725 686"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5108987, 50.616744]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.616744, 4.5108987], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B082", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 19 : Nivelles-Ottignies, Bousval Centre.", "groupement": "Les Amis de Bousval asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Genappe", "bewapp": "Oui", "id": 14622, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.616744", "ign": "39/8", "localite": "BOUSVAL", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Gerin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Bousval, avenue des Combattants 49", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-28", "prenom": "Olivier", "activite": "Marche", "longitude": "4.5108987", "10km": "Non", "gsm": "0495 653 066"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.120717, 50.3083003]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3083003, 4.120717], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H132", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare d'Erquelinnes \u00e0 900m.", "groupement": "ITCF Erquelinnes", "balade_guidee": "Non", "entite": "Erquelinnes", "bewapp": "Non", "id": 14397, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3083003", "ign": "52/1", "localite": "ERQUELINNES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Sclavont", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Institut Technique, rue du Port 37", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-21", "prenom": "Pascal", "activite": "Marche", "longitude": "4.120717", "10km": "Non", "gsm": "0478 211 878"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.989220299999999, 50.7558137]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7558137, 4.989220299999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B122", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Centre Sportif Local / Groupe Nature", "balade_guidee": "Non", "entite": "H\u00e9l\u00e9cine", "bewapp": "Non", "id": 14802, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.7558137", "ign": "33/5", "localite": "H\u00c9L\u00c9CINE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Thomas", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Complexe sportif, rue Le Brouc 5", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-21", "prenom": "Gr\u00e9gory", "activite": "Marche", "longitude": "4.989220299999999", "10km": "Non", "gsm": "0477 925 655"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.228837, 50.595854]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.595854, 5.228837], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L043", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Villers-le-Bouillet", "bewapp": "Non", "id": 14140, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.595854", "ign": "41/7", "localite": "WARNANT-DREYE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Defrance", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de quartier CAFET FC warnant, rue Burettes", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-21", "prenom": "Albert", "activite": "Marche", "longitude": "5.228837", "10km": "Non", "gsm": "0495 769 122"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6809209, 50.2994159]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2994159, 4.6809209], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N260", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Entente Sportive de la Molign\u00e9e", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mettet", "bewapp": "Non", "id": 13995, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2994159", "ign": "53/2", "localite": "BIESMER\u00c9E", "province": "Namur", "nom": "Ilnicky", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football, rue du Fourneau 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-21", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "4.6809209", "10km": "Non", "gsm": "0473 632 717"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.811787, 50.2727151]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2727151, 5.811787], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L097", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Verleumont en f\u00eate asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Lierneux", "bewapp": "Non", "id": 14203, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2727151", "ign": "55/4", "localite": "VERLEUMONT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Germain", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison du Village, Verleumont 39", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-05", "prenom": "Anne-Catherine", "activite": "Marche", "longitude": "5.811787", "10km": "Non", "gsm": "0491 114 497"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.659009999999999, 50.00065]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.00065, 5.659009999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U048", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Fanchons asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Bastogne", "bewapp": "Non", "id": 13481, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.00065", "ign": "65/3", "localite": "SENONCHAMPS", "province": "Luxembourg", "nom": "Smits", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ancienne \u00e9cole du village", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-21", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "5.659009999999999", "10km": "Non", "gsm": "0475 379 745"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9603324, 50.6261398]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6261398, 4.9603324], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N021", "ravitaillement": "Non", "groupement": "J. Taviers & ASBL ''Les Perce-Neige''", "balade_guidee": "Non", "entite": "Eghez\u00e9e", "bewapp": "Non", "id": 13506, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6261398", "ign": "40/8", "localite": "TAVIERS", "province": "Namur", "nom": "Gelinne", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Route de la Hesbaye 197", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-05", "prenom": "Jean", "activite": "Marche", "longitude": "4.9603324", "10km": "Non", "gsm": "0479 883 302"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.103799599999999, 50.2979041]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2979041, 5.103799599999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N175", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Ciney \u00e0 500m.", "groupement": "La Cipale asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ciney", "bewapp": "Non", "id": 13849, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2979041", "ign": "54/2", "localite": "CINEY", "province": "Namur", "nom": "Radelet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Clos de l'Ermitage, 1  5590 Ciney", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-02", "prenom": "Emmanuel", "activite": "Marche", "longitude": "5.103799599999999", "10km": "Non", "gsm": "0479 241 595"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5252028, 50.2617371]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2617371, 4.5252028], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N125", "ravitaillement": "Non", "groupement": "J.S. Fraire", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walcourt", "bewapp": "Non", "id": 13797, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2617371", "ign": "52/8", "localite": "FRAIRE", "province": "Namur", "nom": "Blavier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, route de Morialm\u00e9 147", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-02", "prenom": "Freddy", "activite": "Marche", "longitude": "4.5252028", "10km": "Non", "gsm": "0475 792 842"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.264837000000001, 50.0568501]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.0568501, 5.264837000000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U128", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 de Jumelage Mirwart-Bois d'Oingt", "balade_guidee": "Non", "entite": "St-Hubert", "bewapp": "Non", "id": 14078, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.0568501", "ign": "59/7", "localite": "MIRWART", "province": "Luxembourg", "nom": "Pirnay", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, place Communale 15", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-09", "prenom": "Marie-Christine", "activite": "Marche", "longitude": "5.264837000000001", "10km": "Non", "gsm": "0472 523 604"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.5025153, 50.56503350000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.56503350000001, 3.5025153], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H257", "ravitaillement": "Non", "groupement": "J.U.S. Maubray", "balade_guidee": "Non", "entite": "Antoing", "bewapp": "Non", "id": 14729, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.56503350000001", "ign": "37/7", "localite": "MAUBRAY", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Thiery", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football, rue des Fran\u00e7ais 1bis", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-09", "prenom": "Jean-Claude", "activite": "Marche", "longitude": "3.5025153", "10km": "Non", "gsm": "0474 471 901"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5601368, 49.7170211]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.7170211, 5.5601368], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U119", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Randonneurs de la Rulles", "balade_guidee": "Non", "entite": "Habay", "bewapp": "Non", "id": 14069, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.7170211", "ign": "68/6", "localite": "RULLES", "province": "Luxembourg", "nom": "Schockmel", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Saint Maximin, rue St Maximin", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-02", "prenom": "Marie-Christine", "activite": "Marche", "longitude": "5.5601368", "10km": "Non", "gsm": "0478 911 817"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.836087699999999, 50.300979]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.300979, 5.836087699999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L090", "ravitaillement": "Non", "groupement": "L'Aurore des Fontaines asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Lierneux", "bewapp": "Non", "id": 14195, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.300979", "ign": "55/4", "localite": "ARBREFONTAINE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Mathieu", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Aurore des Fontaines, Terra 13", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-02", "prenom": "Colette", "activite": "Marche", "longitude": "5.836087699999999", "10km": "Non", "gsm": "0499 433 158"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2257848, 50.1632043]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1632043, 4.2257848], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H090", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Aide au Tiers-Monde asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sivry-Rance", "bewapp": "Non", "id": 14320, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1632043", "ign": "57/2", "localite": "SAUTIN", "province": "Hainaut Est", "nom": "W\u00e9rion", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle des f\u00eates, rue du Centre 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-26", "prenom": "Huguette", "activite": "Marche", "longitude": "4.2257848", "10km": "Non", "gsm": "0496 589 105"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.055797399999999, 50.2125898]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2125898, 5.055797399999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N230", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Ver-animations asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Houyet", "bewapp": "Non", "id": 13918, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2125898", "ign": "54/5", "localite": "VER/CUSTINNE", "province": "Namur", "nom": "Gilson", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Les Maquets, rue des Maquets", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-09", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "5.055797399999999", "10km": "Non", "gsm": "0478 948 281"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8054777, 50.5527891]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5527891, 3.8054777], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H278", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Home Andr\u00e9 Liv\u00e9mont", "balade_guidee": "Non", "entite": "Chi\u00e8vres", "bewapp": "Non", "id": 14768, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5527891", "ign": "38/6", "localite": "VAUDIGNIES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Dellettre", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Rincheval 2", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-09", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "3.8054777", "10km": "Non", "gsm": "0473 850 417"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3120645, 50.3392117]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3392117, 4.3120645], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H033", "ravitaillement": "Non", "groupement": "R.C.T.T. Thuin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Thuin", "bewapp": "Oui", "id": 14231, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3392117", "ign": "52/2", "localite": "THUIN", "province": "Hainaut Est", "nom": "Dasthy", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Dr\u00e8ves des Alli\u00e9s 120", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-02", "prenom": "Maxime", "activite": "Marche", "longitude": "4.3120645", "10km": "Non", "gsm": "0471 548 508"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.5354205, 50.7004516]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7004516, 3.5354205], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H222", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Royale Fanfare Les Bons Amis", "balade_guidee": "Non", "entite": "Frasnes-lez-Anvaing", "bewapp": "Non", "id": 14666, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7004516", "ign": "37/4", "localite": "ARC", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Delroisse", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de Village, place d'Arc", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "\u00c0 proximit\u00e9 de l'\u00e9glise Saint-Martin", "date": "2020-09-06", "prenom": "\u00c9velyne", "activite": "Marche", "longitude": "3.5354205", "10km": "Non", "gsm": "0479 538 563"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4742695, 49.6775941]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.6775941, 5.4742695], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U095", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates de Saint-Vincent", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tintigny", "bewapp": "Non", "id": 14036, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.6775941", "ign": "68/5", "localite": "SAINT-VINCENT", "province": "Luxembourg", "nom": "Bion", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Sports et F\u00eates, rue de Frenois 103", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-30", "prenom": "Amandine", "activite": "Marche", "longitude": "5.4742695", "10km": "Non", "gsm": "0499 174 484"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4409399, 50.2485431]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2485431, 5.4409399], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U168", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 d'Animation de Menil-Favay", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hotton", "bewapp": "Non", "id": 14809, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2485431", "ign": "55/5", "localite": "M\u00c9NIL-FAVAY", "province": "Luxembourg", "nom": "Wouters", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place du Village, rue de la Chapelle 38", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-30", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "5.4409399", "10km": "Non", "gsm": "0479 967 562"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.13188, 50.68539999999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.68539999999999, 4.13188], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B030", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Jeune comit\u00e9 wisbecquois asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rebecq", "bewapp": "Non", "id": 14530, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.68539999999999", "ign": "39/1", "localite": "WISBECQ", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Hayette", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale de Wisbecq, place de Wisbecq", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-13", "prenom": "Damien", "activite": "Marche", "longitude": "4.13188", "10km": "Non", "gsm": "0471 139 092"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1099375, 50.3706836]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3706836, 4.1099375], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H084", "ravitaillement": "Non", "groupement": "St\u00e9 folklorique Les Amis r\u00e9unis", "balade_guidee": "Non", "entite": "Estinnes", "bewapp": "Non", "id": 14308, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3706836", "ign": "52/1", "localite": "FAUROEULX", "province": "Hainaut Est", "nom": "Devos", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, place du Centenaire", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-30", "prenom": "Christopher", "activite": "Marche", "longitude": "4.1099375", "10km": "Non", "gsm": "0474 739 946"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.93265, 50.39530999999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.39530999999999, 5.93265], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L035", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Royale Orph\u00e9e Stavelot", "balade_guidee": "Non", "entite": "Stavelot", "bewapp": "Non", "id": 13985, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.39530999999999", "ign": "50/5", "localite": "STAVELOT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Spahn", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Centre scolaire St-Remacle, rue Ferdinand Nicolays", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-13", "prenom": "Stephan", "activite": "Marche", "longitude": "5.93265", "10km": "Non", "gsm": "0475 764 964"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7747743, 50.6280164]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6280164, 3.7747743], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H186", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Amis de la Nature asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ath", "bewapp": "Non", "id": 14593, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6280164", "ign": "38/6", "localite": "ATH", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Duquesne", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue des Fr\u00e8res Descamps 18", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-06", "prenom": "Yves", "activite": "Marche", "longitude": "3.7747743", "10km": "Non", "gsm": "0475 689 962"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4455572, 50.4126583]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4126583, 5.4455572], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U019", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Cercle St-Pierre asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Durbuy", "bewapp": "Non", "id": 13397, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4126583", "ign": "49/5", "localite": "JENNERET", "province": "Luxembourg", "nom": "No\u00ebl", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ferme Ch\u00e2teau, Chera Monseu", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-30", "prenom": "Ren\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "5.4455572", "10km": "Non", "gsm": "0498 754 220"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1153482, 50.518662]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.518662, 5.1153482], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L122", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole Saint-Fran\u00e7ois", "balade_guidee": "Non", "entite": "H\u00e9ron", "bewapp": "Non", "id": 14284, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.518662", "ign": "48/2", "localite": "COUTHUIN", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Stelet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Surlemez 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-13", "prenom": "Christine", "activite": "Marche", "longitude": "5.1153482", "10km": "Non", "gsm": "0475 386 634"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.637002499999999, 50.6090925]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6090925, 4.637002499999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B050", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Chastre \u00e0 1100m.", "groupement": "Amicale des Mouchons", "balade_guidee": "Non", "entite": "Chastre", "bewapp": "Non", "id": 14550, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6090925", "ign": "40/5", "localite": "CHASTRE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Bandin", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole des Mouchons, rue de la Poste 1", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-27", "prenom": "Sarah", "activite": "Marche", "longitude": "4.637002499999999", "10km": "Non", "gsm": "0479 523 580"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3607136, 50.588879]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.588879, 5.3607136], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L182", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association de parents de l'AGRI de St-Georges", "balade_guidee": "Non", "entite": "St-Georges-sur-Meuse", "bewapp": "Non", "id": 14475, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.588879", "ign": "41/8", "localite": "SAINT-GEORGES-SUR-MEUSE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "W\u00e9ry", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ath\u00e9n\u00e9e Royal Agri Saint-Georges, rue \u00c9loi Fouarge", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-04", "prenom": "Olivier", "activite": "Marche", "longitude": "5.3607136", "10km": "Non", "gsm": "0496 772 015"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2070264, 50.3888733]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3888733, 4.2070264], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H011", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des parents \u00c9cole communale de Buvrinnes", "balade_guidee": "Non", "entite": "Binche", "bewapp": "Non", "id": 14846, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3888733", "ign": "46/6", "localite": "BUVRINNES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Coppin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du Patro, rue de la Cornette (pr\u00e8s de l'\u00e9glise)", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-11", "prenom": "Pauline", "activite": "Marche", "longitude": "4.2070264", "10km": "Non", "gsm": "0491 747 266"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.8158633, 49.69933899999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.69933899999999, 5.8158633], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U163", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Royal Office du Tourisme d'Arlon", "balade_guidee": "Non", "entite": "Arlon", "bewapp": "Non", "id": 14783, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "49.69933899999999", "ign": "68/8", "localite": "BONNERT", "province": "Luxembourg", "nom": "Van Nieuwenhuyse", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du terrain de foot de la COVA, chemin de la Hart", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-27", "prenom": "Olivia", "activite": "Marche", "longitude": "5.8158633", "10km": "Non", "gsm": "0473 527 560"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4688139, 50.2574647]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2574647, 5.4688139], "orientation": "Oui", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U069", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des parents de l'\u00c9cole Communale de Hampteau", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hotton", "bewapp": "Non", "id": 14876, "15km": "Oui", "vtt": "Oui", "latitude": "50.2574647", "ign": "55/5", "localite": "HAMPTEAU", "province": "Luxembourg", "nom": "Sovet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, clos des Pommiers 10", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-04", "prenom": "M\u00e9lanie", "activite": "Marche", "longitude": "5.4688139", "10km": "Non", "gsm": "0471 521 313"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1767714, 50.64019529999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.64019529999999, 4.1767714], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H291", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Unit\u00e9 Scoute BRO17\u00e8me Brunehault", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braine-le-Comte", "bewapp": "Non", "id": 14788, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.64019529999999", "ign": "39/5", "localite": "HENNUY\u00c8RES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Reynders", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Ronchy 23", "poussettes": "Oui", "date": "2020-10-04", "prenom": "Vincent", "activite": "Marche", "longitude": "4.1767714", "10km": "Non", "gsm": "0475 496 160"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3017762, 50.4423501]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4423501, 5.3017762], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L050", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Saugues - Trois Ecoles", "balade_guidee": "Non", "entite": "Modave", "bewapp": "Non", "id": 14149, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4423501", "ign": "48/7", "localite": "MODAVE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Dossogne", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Les Echos du Hoyoux, rue du Village 7 (centre)", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-11", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "5.3017762", "10km": "Non", "gsm": "0475 737 465"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7793302, 50.7203403]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7203403, 3.7793302], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H039", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Marche Asbl Ogy Sport", "balade_guidee": "Non", "entite": "Lessines", "bewapp": "Non", "id": 14237, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.7203403", "ign": "38/2", "localite": "OGY", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Decleves", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Ogy Pelote, Rue des Prisonniers politiques, 127", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-27", "prenom": "Paul-Emile", "activite": "Marche", "longitude": "3.7793302", "10km": "Non", "gsm": "0472 741 142"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.691, 50.7891]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7891, 4.691], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B113", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Action Belgique Pour un Sourire d'Enfant", "balade_guidee": "Non", "entite": "Grez-Doiceau", "bewapp": "Non", "id": 14742, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7891", "ign": "32/6", "localite": "N\u00c9THEN", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Dupont", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ferme des 12 Bonniers", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-11", "prenom": "Yves", "activite": "Marche", "longitude": "4.691", "10km": "Non", "gsm": "0475 530 394"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0076405, 50.4384177]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4384177, 4.0076405], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H261", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 22 : Saint-Symphorien \u00c9coles.", "groupement": "Soci\u00e9t\u00e9 de Gilles L'Esp\u00e9rance", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mons", "bewapp": "Non", "id": 14738, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4384177", "ign": "45/8", "localite": "SAINT-SYMPHORIEN", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Lepoivre", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du caf\u00e9 Les Tilleuls, place de Saint-Symphorien 4", "poussettes": "Oui", "date": "2020-11-01", "prenom": "Tania", "activite": "Marche", "longitude": "4.0076405", "10km": "Non", "gsm": "0499 120 595"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6748571, 50.5623805]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5623805, 3.6748571], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H247", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Basket club Soleil levant", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beloeil", "bewapp": "Non", "id": 14714, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5623805", "ign": "38/5", "localite": "ELLIGNIES-SAINTE-ANNE", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Maes", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre ''La Pommeraie'', rue Neuve 15", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-25", "prenom": "David", "activite": "Marche", "longitude": "3.6748571", "10km": "Non", "gsm": "0473 980 649"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.647966, 50.5382632]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5382632, 3.647966], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H202", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Festival d'art floral", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beloeil", "bewapp": "Non", "id": 14639, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5382632", "ign": "45/1", "localite": "WADELINCOURT", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Gorny", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison du village, rue du Partiau 20", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-01", "prenom": "Monique", "activite": "Marche", "longitude": "3.647966", "10km": "Non", "gsm": "0494 235 864"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4335753, 50.36580840000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.36580840000001, 4.4335753], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H086", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 52 : Charleroi Sud-Gourdinne, Bois Marcelle. TEC 3 : Montignies-Jamioulx, IPSMA.", "groupement": "Les Marcheurs qui chantent", "balade_guidee": "Non", "entite": "Charleroi", "bewapp": "Non", "id": 14311, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.36580840000001", "ign": "46/8", "localite": "MARCINELLE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Graux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre communautaire Chapelle Notre-Dame de la Bruy\u00e8re, rue de Nalinnes 555", "poussettes": "Non", "date": "2020-12-13", "prenom": "Monique", "activite": "Marche", "longitude": "4.4335753", "10km": "Non", "gsm": "0475 388 733"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8726346, 50.4544107]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4544107, 4.8726346], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N504", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Jambes \u00e0 400m. TEC A Belgrade-Jambes-Erpent, Place de la Wallonie.", "groupement": "Frairie Royale des Masuis et Cotelis jambois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 14972, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4544107", "ign": "47/7", "localite": "JAMBES", "province": "Namur", "nom": "Calande", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Parc Astrid", "poussettes": "Oui", "date": "2020-11-29", "prenom": "Catherine", "activite": "Marche", "longitude": "4.8726346", "10km": "Non", "gsm": "0473 778 620"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.694941399999999, 50.7383732]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7383732, 4.694941399999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B073", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Le Guidon", "balade_guidee": "Non", "entite": "Grez-Doiceau", "bewapp": "Non", "id": 14604, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7383732", "ign": "32/6", "localite": "GREZ-DOICEAU", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Pr\u00e9vinaire", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, chauss\u00e9e de Jodoigne 5", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-22", "prenom": "Guy", "activite": "Marche", "longitude": "4.694941399999999", "10km": "Non", "gsm": "0475 358 705"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.019741, 50.6854936]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6854936, 5.019741], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L066", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Amis r\u00e9unis asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hannut", "bewapp": "Non", "id": 14167, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6854936", "ign": "41/1", "localite": "PETIT-HALLET", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Barnes", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Les amis r\u00e9unis, rue de Wansin 11", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-25", "prenom": "Stephen", "activite": "Marche", "longitude": "5.019741", "10km": "Non", "gsm": "0472 751 548"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7162893, 50.3000413]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3000413, 4.7162893], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N195", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Fanfare Royale St-Henri", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mettet", "bewapp": "Non", "id": 13873, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3000413", "ign": "53/2", "localite": "ERMETON-SUR-BIERT", "province": "Namur", "nom": "Burlet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Molign\u00e9e 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-18", "prenom": "Delphine", "activite": "Marche", "longitude": "4.7162893", "10km": "Non", "gsm": "0496 772 534"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3834243, 49.9263314]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.9263314, 5.3834243], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U010", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Libramont \u00e0 1000m.", "groupement": "JCI - Centre Ardenne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Libramont-Chevigny", "bewapp": "Non", "id": 13387, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.9263314", "ign": "64/4", "localite": "LIBRAMONT", "province": "Luxembourg", "nom": "Simon", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Centre culturel, avenue d'Houffalize 56D", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-12", "prenom": "S\u00e9bastien", "activite": "Marche", "longitude": "5.3834243", "10km": "Non", "gsm": "0494 606 111"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7248256, 50.5524186]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5524186, 4.7248256], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N151", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Lonz\u00e9e \u00e0 400m.", "groupement": "Comit\u00e9 de parents \u00c9cole Libre", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gembloux", "bewapp": "Non", "id": 13824, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5524186", "ign": "40/6", "localite": "LONZ\u00c9E", "province": "Namur", "nom": "Candries", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole libre, rue de l'\u00c9glise 131A", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-12", "prenom": "Pascal", "activite": "Marche", "longitude": "4.7248256", "10km": "Non", "gsm": "0476 560 612"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7919928, 50.5296335]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5296335, 3.7919928], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H182", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Le Colombier asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "St-Ghislain", "bewapp": "Non", "id": 14581, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5296335", "ign": "45/2", "localite": "NEUFMAISON", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "F\u00e9vrier", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Les Amis de la P\u00e9tanque siraultoise, place de Neufmaison 2", "poussettes": "Oui", "date": "2020-01-19", "prenom": "Marianne", "activite": "Marche", "longitude": "3.7919928", "10km": "Non", "gsm": "0471 258 600"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2251555, 50.4805802]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4805802, 5.2251555], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L022", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Vico 2000 Marchin asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Marchin", "bewapp": "Non", "id": 13972, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4805802", "ign": "48/3", "localite": "MARCHIN", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Dethier", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Cercle St-Hubert, place de Belle-Maison 5", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-12", "prenom": "Jean-Luc", "activite": "Marche", "longitude": "5.2251555", "10km": "Non", "gsm": "0499 984 209"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9829744, 50.3389416]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3389416, 4.9829744], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N256", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole communale", "balade_guidee": "Non", "entite": "Yvoir", "bewapp": "Non", "id": 13991, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3389416", "ign": "53/4", "localite": "DURNAL", "province": "Namur", "nom": "Blanchard", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du cercle Albert, rue du Pays de Li\u00e8ge 4", "poussettes": "Oui", "date": "2020-01-12", "prenom": "Sophie", "activite": "Marche", "longitude": "4.9829744", "10km": "Non", "gsm": "0475 802 586"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1693871, 50.47780849999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.47780849999999, 4.1693871], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H088", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de La Louvi\u00e8re-Centre \u00e0 1300 m.", "groupement": "Les amis des maternelles", "balade_guidee": "Non", "entite": "La Louvi\u00e8re", "bewapp": "Non", "id": 14316, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.47780849999999", "ign": "46/1", "localite": "LA LOUVI\u00c8RE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Libert", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Grande Louvi\u00e8re 76", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-08", "prenom": "Nathalie", "activite": "Marche", "longitude": "4.1693871", "10km": "Non", "gsm": "0473 628 650"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3367157, 50.5976896]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5976896, 4.3367157], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B084", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Nivelles \u00e0 700 m. TEC: 19 : Nivelles-Ottignies, Gare de Nivelles", "groupement": "Maison des jeunes travailleurs", "balade_guidee": "Non", "entite": "Nivelles", "bewapp": "Non", "id": 14624, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5976896", "ign": "39/7", "localite": "NIVELLES", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Jeanson", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Clarisse 10", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-12", "prenom": "Patrick", "activite": "Marche", "longitude": "4.3367157", "10km": "Non", "gsm": "0495 491 421"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8537329, 50.51273459999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.51273459999999, 3.8537329], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H220", "ravitaillement": "Non", "groupement": "T\u00e9l\u00e9vie Herchies et Vacresse", "balade_guidee": "Non", "entite": "Jurbise", "bewapp": "Non", "id": 14664, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.51273459999999", "ign": "45/2", "localite": "HERCHIES/VACRESSE", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Delaunois", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle La Vacressoise, rue Val\u00e8re Letot 16", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-05", "prenom": "Jean-Claude", "activite": "Marche", "longitude": "3.8537329", "10km": "Non", "gsm": "0476 909 595"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4965959, 49.665043]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.665043, 5.4965959], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U087", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Cyclo club Bellefontaine", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tintigny", "bewapp": "Non", "id": 14027, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.665043", "ign": "68/5", "localite": "BELLEFONTAINE", "province": "Luxembourg", "nom": "Caubergs", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Complexe sportif, rue Jean-Charles de Hugo", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-12", "prenom": "Christiane", "activite": "Marche", "longitude": "5.4965959", "10km": "Non", "gsm": "06 357 21 81"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.43281, 50.2731]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2731, 4.43281], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N146", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Marche militaire et folklorique de Pry asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walcourt", "bewapp": "Non", "id": 13819, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.2731", "ign": "52/8", "localite": "PRY", "province": "Namur", "nom": "Laeremans", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Hall Les Scousses, rue du Grand Pont", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-05", "prenom": "G\u00e9raldine", "activite": "Marche", "longitude": "4.43281", "10km": "Non", "gsm": "0494 154 180"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5733321, 50.4068272]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4068272, 5.5733321], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L112", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates Vivre Ensemble", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ferri\u00e8res", "bewapp": "Non", "id": 14255, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4068272", "ign": "49/6", "localite": "MY", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Guiset", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du football, rue du Vieux Tilleul 5", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-05", "prenom": "Val\u00e9rie", "activite": "Marche", "longitude": "5.5733321", "10km": "Non", "gsm": "0499 537 559"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.042479999999999, 50.3407104]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3407104, 5.042479999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N119", "ravitaillement": "Non", "groupement": "RFC Natoye asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hamois", "bewapp": "Non", "id": 13791, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3407104", "ign": "54/1", "localite": "NATOYE", "province": "Namur", "nom": "Macors", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football, rue de la Goz\u00e9e", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-05", "prenom": "Christophe", "activite": "Marche", "longitude": "5.042479999999999", "10km": "Non", "gsm": "0478 870 155"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.290595199999999, 50.4933154]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4933154, 4.290595199999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H113", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Godarville \u00e0 50m. TEC 167 : La Louvi\u00e8re-Luttre, Godarville sncb.", "groupement": "Les Tchap'lo\u00fbs", "balade_guidee": "Non", "entite": "Chapelle-lez-Herlaimont", "bewapp": "Non", "id": 14365, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4933154", "ign": "46/2", "localite": "GODARVILLE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Schepens", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle polyvalente, place De Gaulle", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-02", "prenom": "Olivier", "activite": "Marche", "longitude": "4.290595199999999", "10km": "Non", "gsm": "0475 862 872"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6001905, 50.5238996]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5238996, 4.6001905], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N003", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association des parents de l'\u00e9cole St-Laurent Sombreffe", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sombreffe", "bewapp": "Non", "id": 13309, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5238996", "ign": "47/1", "localite": "SOMBREFFE", "province": "Namur", "nom": "Blampain", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Saint-Laurent, rue Tienne de Mont 30", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Nouveaux parcours champ\u00eatre !", "date": "2020-01-26", "prenom": "Nicolas", "activite": "Marche", "longitude": "4.6001905", "10km": "Non", "gsm": "0497 634 354"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.202835299999999, 50.6905969]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6905969, 4.202835299999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B096", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Tubize \u00e0 200m.", "groupement": "Club de marche ''Les Roses noires''", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tubize", "bewapp": "Non", "id": 14684, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6905969", "ign": "39/2", "localite": "TUBIZE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "De Geeter", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Coll\u00e8ge Saint-Fran\u00e7ois d'Assises, rue de Mons 74", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-02", "prenom": "Pascal", "activite": "Marche", "longitude": "4.202835299999999", "10km": "Non", "gsm": "0477 485 985"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.372543, 49.8585022]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.8585022, 5.372543], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U146", "ravitaillement": "Non", "groupement": "RFC Grandvoir", "balade_guidee": "Non", "entite": "Neufch\u00e2teau", "bewapp": "Non", "id": 14097, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.8585022", "ign": "64/8", "localite": "GRANDVOIR", "province": "Luxembourg", "nom": "Parache", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du Foyer Culturel", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "A c\u00f4t\u00e9 de l'\u00c9glise.", "date": "2020-02-02", "prenom": "Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "5.372543", "10km": "Non", "gsm": "0477 671 027"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1924, 50.31812]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.31812, 5.1924], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N012", "ravitaillement": "Non", "groupement": "ASBL  Les Murm\u00fbres du Bocq", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hamois", "bewapp": "Non", "id": 13488, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.31812", "ign": "54/2", "localite": "MOHIVILLE", "province": "Namur", "nom": "Cellier", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Les murmures du Bocq, rue A.F. de Maillen 4", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-26", "prenom": "S\u00e9bastien", "activite": "Marche", "longitude": "5.1924", "10km": "Non", "gsm": "0477 788 890"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6957167, 50.4990414]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4990414, 3.6957167], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H187", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Amis de la Nature asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beloeil", "bewapp": "Non", "id": 14594, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4990414", "ign": "45/1", "localite": "GRANDGLISE", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Duquesne", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Le Relais du Fayt, rue Sabli\u00e8re 12", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-26", "prenom": "Yves", "activite": "Marche", "longitude": "3.6957167", "10km": "Non", "gsm": "0475 689 962"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.597047799999999, 50.45151569999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.45151569999999, 5.597047799999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L132", "ravitaillement": "Non", "groupement": "RCS Xhoris asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ferri\u00e8res", "bewapp": "Non", "id": 14327, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.45151569999999", "ign": "49/6", "localite": "XHORIS", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Lizen", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football, rue de Comblain 25", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-26", "prenom": "Christel", "activite": "Marche", "longitude": "5.597047799999999", "10km": "Non", "gsm": "0473 534 256"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2343289, 50.4749519]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4749519, 4.2343289], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H150", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole libre de La Hestre", "balade_guidee": "Non", "entite": "Manage", "bewapp": "Non", "id": 14438, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4749519", "ign": "46/2", "localite": "LA HESTRE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Troye", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole libre Saint-Joseph, rue Rondeau 19", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-19", "prenom": "Pascale", "activite": "Marche", "longitude": "4.2343289", "10km": "Non", "gsm": "0479 392 235"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.4476073, 50.5209117]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5209117, 3.4476073], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H197", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole libre Sainte-Marie", "balade_guidee": "Non", "entite": "Brunehaut", "bewapp": "Non", "id": 14631, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5209117", "ign": "44/3", "localite": "LAPLAIGNE", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Havret", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Ruelle du Couvent 4bis", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-02", "prenom": "Chantal", "activite": "Marche", "longitude": "3.4476073", "10km": "Non", "gsm": "0497 714 295"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0432591, 50.6096477]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6096477, 4.0432591], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H103", "ravitaillement": "Non", "groupement": "GR 10.94", "balade_guidee": "Non", "entite": "Soignies", "bewapp": "Non", "id": 14349, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6096477", "ign": "38/8", "localite": "HORRUES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Hachez", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Place du Jeu de balle 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-05", "prenom": "Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "4.0432591", "10km": "Non", "gsm": "0476 347 153"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5859752, 50.5677379]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5677379, 5.5859752], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L088", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Tilff \u00e0 400m. Gare de Li\u00e8ge : TEC 377, arr\u00eat Tilff/Place des Porais.", "groupement": "Comit\u00e9 scolaire enseignement officiel Tilffois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Esneux", "bewapp": "Non", "id": 14191, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5677379", "ign": "42/6", "localite": "TILFF", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Hardy", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Parc du ch\u00e2teau Brunsode, esplanade de l'Abeille 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-16", "prenom": "\u00c9ric", "activite": "Marche", "longitude": "5.5859752", "10km": "Non", "gsm": "0496 527 279"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.218658899999999, 50.1515948]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1515948, 5.218658899999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N045", "ravitaillement": "Oui", "gare": "TEC 29 : Jemelle-Grupont, Rochefort Square Cr\u00e9pin.", "groupement": "Unit\u00e9 scoute N.D. Lorette", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rochefort", "bewapp": "Non", "id": 13532, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1515948", "ign": "59/3", "localite": "ROCHEFORT", "province": "Namur", "nom": "Lepers", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Local scout, rue des Ecureuils 5", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-02", "prenom": "Christian", "activite": "Marche", "longitude": "5.218658899999999", "10km": "Non", "gsm": "0494 244 264"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4994353, 50.4862542]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4862542, 5.4994353], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L156", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 90 : Li\u00e8ge-Warz\u00e9e, Hody Rond-Point Kennedy", "groupement": "Association de parents \u00c9cole St-Maximin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Anthisnes", "bewapp": "Oui", "id": 14414, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4862542", "ign": "49/1", "localite": "HODY", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Jost", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Chemin du Sart, 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-01", "prenom": "Laurent", "activite": "Marche", "longitude": "5.4994353", "10km": "Non", "gsm": "0495 489 910"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1044694, 50.4054914]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4054914, 4.1044694], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H017", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association des parents", "balade_guidee": "Non", "entite": "Estinnes", "bewapp": "Non", "id": 14832, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4054914", "ign": "46/5", "localite": "ESTINNES-AU-MONT", "province": "Hainaut Est", "nom": "Nees", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de l'\u00e9cole libre Saint-Joseph, rue Rivi\u00e8re", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-02", "prenom": "Magaly", "activite": "Marche", "longitude": "4.1044694", "10km": "Non", "gsm": "0498 677 599"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3161833, 50.2597416]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2597416, 4.3161833], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N206", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 de coordination des soci\u00e9t\u00e9s locales", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walcourt", "bewapp": "Non", "id": 13891, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2597416", "ign": "52/8", "localite": "CLERMONT", "province": "Namur", "nom": "Vanderhaegen", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salon Communal, place du Puits", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-23", "prenom": "Robert", "activite": "Marche", "longitude": "4.3161833", "10km": "Non", "gsm": "0496 530 540"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.611780899999999, 50.3356016]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3356016, 4.611780899999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N174", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole libre Sainte-Th\u00e9r\u00e8se", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mettet", "bewapp": "Non", "id": 13848, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3356016", "ign": "53/1", "localite": "BIESME", "province": "Namur", "nom": "Blampain", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Espace Walter, rue de la Couturelle 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-09", "prenom": "Fran\u00e7ois", "activite": "Marche", "longitude": "4.611780899999999", "10km": "Non", "gsm": "0475 824 646"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3202945, 50.0317574]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.0317574, 5.3202945], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U138", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association de parents", "balade_guidee": "Non", "entite": "Saint-Hubert", "bewapp": "Non", "id": 14088, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.0317574", "ign": "59/8", "localite": "ARVILLE", "province": "Luxembourg", "nom": "Lievens", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue de Wacomont 28", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-01", "prenom": "Vanessa", "activite": "Marche", "longitude": "5.3202945", "10km": "Non", "gsm": "0498 610 543"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3798864, 50.1823674]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1823674, 5.3798864], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U072", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Les Tchaurnalis asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Nassogne", "bewapp": "Non", "id": 14011, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1823674", "ign": "59/4", "localite": "CHARNEUX/NASSOGNE", "province": "Luxembourg", "nom": "Wietkin", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de village, route de Roy 6", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-23", "prenom": "Arthur", "activite": "Marche", "longitude": "5.3798864", "10km": "Non", "gsm": "0496 221 810"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2195811, 50.5328989]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5328989, 5.2195811], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L180", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Institut du Sacr\u00e9-Coeur", "balade_guidee": "Non", "entite": "Huy", "bewapp": "Oui", "id": 14473, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5328989", "ign": "48/3", "localite": "HUY", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Institut du Sacr\u00e9-Coeur", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Parking Aveve, Chauss\u00e9e de Tirlemont, 16", "poussettes": "Oui", "date": "2020-02-23", "activite": "Marche", "longitude": "5.2195811", "10km": "Non", "gsm": "0476 922 109"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.498743, 50.7151382]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7151382, 4.498743], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B015", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Genval \u00e0 1500m. TEC 366 : Ixelles-Court St Etienne, Genval D\u00e9port\u00e9s.", "groupement": "Ordre brassicole et gousteux", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rixensart", "bewapp": "Non", "id": 14851, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7151382", "ign": "39/4", "localite": "GENVAL", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Vaes", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle le Mahiermont, rue J.B. Stouffs 12", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-01", "prenom": "Richard", "activite": "Marche", "longitude": "4.498743", "10km": "Non", "gsm": "0479 374 295"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4390154, 50.4728743]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4728743, 4.4390154], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H141", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 86 : Charleroi Sud-Gosselies, Ath\u00e9n\u00e9e.", "groupement": "Rotary Charleroi Europe", "balade_guidee": "Non", "entite": "Charleroi", "bewapp": "Non", "id": 14413, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4728743", "ign": "46/4", "localite": "GOSSELIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Andris", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Institut de la Providence, rue du Chemin de Fer (entr\u00e9e par le parc)", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-01", "prenom": "Luc", "activite": "Marche", "longitude": "4.4390154", "10km": "Non", "gsm": "07 134 46 56"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.257477, 50.5284946]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5284946, 4.257477], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H145", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 72 : Baulers-Nivelles-Manage, Seneffe Centre.", "groupement": "Association de parents", "balade_guidee": "Non", "entite": "Seneffe", "bewapp": "Non", "id": 14422, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5284946", "ign": "46/2", "localite": "SENEFFE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Bollens", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Libre Saints Cyr et Julitte, rue du Miroir", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-15", "prenom": "Quentin", "activite": "Marche", "longitude": "4.257477", "10km": "Non", "gsm": "0499 543 284"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.579911699999999, 50.5140781]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5140781, 4.579911699999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N105", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Ligny \u00e0 1200m.", "groupement": "Association des pensionn\u00e9s de Ligny", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sombreffe", "bewapp": "Non", "id": 13750, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5140781", "ign": "47/1", "localite": "LIGNY", "province": "Namur", "nom": "Manssens", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Centre G\u00e9n\u00e9ral G\u00e9rard, rue Pont Piraux 23", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-08", "prenom": "Viviane", "activite": "Marche", "longitude": "4.579911699999999", "10km": "Non", "gsm": "0475 400 936"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9016936, 50.5561077]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5561077, 3.9016936], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H200", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Lens \u00e0 500m.", "groupement": "T\u00e9l\u00e9vie Entit\u00e9 de Lens", "balade_guidee": "Non", "entite": "Lens", "bewapp": "Non", "id": 14637, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5561077", "ign": "38/7", "localite": "LENS", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Deganseman", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, place de la Trinit\u00e9", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-08", "prenom": "Ludivine", "activite": "Marche", "longitude": "3.9016936", "10km": "Non", "gsm": "0473 498 811"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.856645599999999, 50.558475]}, "properties": {"velo": "Oui", "geopoint": [50.558475, 4.856645599999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N032", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association de parents des \u00e9coles du Chataignier", "balade_guidee": "Non", "entite": "Eghez\u00e9e", "bewapp": "Non", "id": 13518, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.558475", "ign": "40/7", "localite": "DHUY", "province": "Namur", "nom": "des Touches", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole du Ch\u00e2taignier, rue des Infirmeries 5", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-15", "prenom": "Vincent", "activite": "Marche", "longitude": "4.856645599999999", "10km": "Non", "gsm": "0473 474 828"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.714779999999999, 50.6506973]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6506973, 3.714779999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H242", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Amicale des cheminots athois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ath", "bewapp": "Non", "id": 14701, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6506973", "ign": "38/1", "localite": "MAINVAULT", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Hespel", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue du Mont 2", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-01", "prenom": "Geoffrey", "activite": "Marche", "longitude": "3.714779999999999", "10km": "Non", "gsm": "0473 480 262"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.945988799999999, 50.1271421]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1271421, 4.945988799999999], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N065", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beauraing", "bewapp": "Non", "id": 13553, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1271421", "ign": "58/4", "localite": "BARONVILLE", "province": "Namur", "nom": "Bastin", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Les 3 Merlettes, rue Vieille 55", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-08", "prenom": "Micha\u00ebl", "activite": "Marche", "longitude": "4.945988799999999", "10km": "Non", "gsm": "0478 917 652"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.733257, 50.3649734]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3649734, 3.733257], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H258", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Celtic Dour", "balade_guidee": "Non", "entite": "Honnelles", "bewapp": "Non", "id": 14731, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3649734", "ign": "51/1", "localite": "MONTIGNIES-SUR-ROC", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Colmant", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle omnisports, rue de la Roquette", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-08", "prenom": "Dominique", "activite": "Marche", "longitude": "3.733257", "10km": "Non", "gsm": "0474 265 659"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.163764899999999, 50.4101902]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4101902, 4.163764899999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H122", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Binche \u00e0 800m.", "groupement": "Association de parents du Petit Coll\u00e8ge de Binche", "balade_guidee": "Non", "entite": "Binche", "bewapp": "Non", "id": 14375, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4101902", "ign": "46/5", "localite": "BINCHE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Di Liberto", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Petit Coll\u00e8ge Saint-Ursmer, rue des Masures 21", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Parking sur la Grand Place de Binche ou parking des Pastures \u00e0 200m.", "date": "2020-03-22", "prenom": "Marie-Catherine", "activite": "Marche", "longitude": "4.163764899999999", "10km": "Non", "gsm": "0475 340 824"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5295549, 50.3548617]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3548617, 4.5295549], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H073", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 137 : Mettet-Acoz / TEC 138B : Charleroi-Florennes, Acoz Gare.", "groupement": "\u00c9cole libre d'Acoz", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gerpinnes", "bewapp": "Oui", "id": 14291, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.3548617", "ign": "52/4", "localite": "ACOZ", "province": "Hainaut Est", "nom": "Espeel", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue des \u00c9coles 10", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-29", "prenom": "Anne-Sophie", "activite": "Marche", "longitude": "4.5295549", "10km": "Non", "gsm": "0493 181 108"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.252518, 50.053667]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.053667, 5.252518], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U035", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Royal Syndicat d'Initiative de Saint-Hubert", "balade_guidee": "Oui", "entite": "Saint-Hubert", "bewapp": "Oui", "id": 13468, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.053667", "ign": "59/8", "localite": "SAINT-HUBERT", "province": "Luxembourg", "nom": "Debourse", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Pisciculture de Mirwart, rue du Moulin. Balade guid\u00e9e \u00e0 10h.", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-29", "prenom": "K\u00e9vin", "activite": "Marche", "longitude": "5.252518", "10km": "Non", "gsm": "0476 048 253"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.367833399999999, 50.50760409999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.50760409999999, 5.367833399999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L053", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Amicale de pensionn\u00e9s de Villers-le-Temple", "balade_guidee": "Non", "entite": "Nandrin", "bewapp": "Non", "id": 14152, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.50760409999999", "ign": "48/4", "localite": "VILLERS-LE-TEMPLE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Chapelle", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Espace des Templiers, rue Joseph Pierco 4", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-29", "prenom": "Dany", "activite": "Marche", "longitude": "5.367833399999999", "10km": "Non", "gsm": "0495 804 734"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.606751699999999, 50.1790137]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1790137, 5.606751699999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U061", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Royal Brussels Kayak Club", "balade_guidee": "Non", "entite": "La Roche-en-Ardenne", "bewapp": "Non", "id": 14870, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.1790137", "ign": "60/2", "localite": "LA ROCHE-EN-ARDENNE", "province": "Luxembourg", "nom": "Hulpiau", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Club House du RBKC, quartier de Lohan 9", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-22", "prenom": "Nathalie", "activite": "Marche", "longitude": "5.606751699999999", "10km": "Non", "gsm": "0496 119 766"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9212789, 50.5105053]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5105053, 3.9212789], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H243", "ravitaillement": "Non", "groupement": "La Spirale Centre d'Action La\u00efque Jurbise-Lens", "balade_guidee": "Non", "entite": "Jurbise", "bewapp": "Non", "id": 14702, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5105053", "ign": "45/3", "localite": "ERBISOEUL", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Pools", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ferme du Prince, chemin du Prince 183", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-29", "prenom": "Henri", "activite": "Marche", "longitude": "3.9212789", "10km": "Non", "gsm": "0476 294 247"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2627546, 49.7068915]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.7068915, 5.2627546], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U066", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Syndicat d'initiatives", "balade_guidee": "Non", "entite": "Florenville", "bewapp": "Non", "id": 14003, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.7068915", "ign": "67/7", "localite": "CHASSEPIERRE", "province": "Luxembourg", "nom": "Sauboin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du Breux, rue du Breux 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-29", "prenom": "G\u00e9rard", "activite": "Marche", "longitude": "5.2627546", "10km": "Non", "gsm": "06 131 41 44"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5245045, 50.3136875]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3136875, 5.5245045], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U130", "ravitaillement": "Non", "groupement": "R.A.F.C. Oppagne-W\u00e9ris", "balade_guidee": "Non", "entite": "Durbuy", "bewapp": "Non", "id": 14080, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3136875", "ign": "55/1", "localite": "OPPAGNE", "province": "Luxembourg", "nom": "Mathieu", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football, rue Trois Fontaines", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-22", "prenom": "Jos\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "5.5245045", "10km": "Non", "gsm": "0496 404 098"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1442774, 50.1806983]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1806983, 5.1442774], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N015", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Secteur pastoral de Haversin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rochefort", "bewapp": "Non", "id": 13500, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1806983", "ign": "54/6", "localite": "LALOUX", "province": "Namur", "nom": "Streber", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Saint-Barth\u00e9lemy 9", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-29", "prenom": "Fernand", "activite": "Marche", "longitude": "5.1442774", "10km": "Non", "gsm": "0472 736 544"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.513493, 50.660165]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.660165, 4.513493], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B058", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de C\u00e9roux-Mousty \u00e0 200 m. Gare d'Ottignies : TEC 19, Mousty Eglise.", "groupement": "L'avenue J. Georgin en f\u00eate asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ottignies-L.L.N.", "bewapp": "Non", "id": 14560, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.660165", "ign": "39/4", "localite": "C\u00c9ROUX-MOUSTY", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Honnore", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Grand Place C\u00e9roux", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-05", "prenom": "Herv\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "4.513493", "10km": "Non", "gsm": "0474 539 952"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.001843, 50.4876549]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4876549, 4.001843], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H267", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 18 : Mons-Saint-Denis, Obourg Place.", "groupement": "F.C. Obourg", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mons", "bewapp": "Non", "id": 14757, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4876549", "ign": "45/7", "localite": "OBOURG", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Slosse", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, rue du Camp", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-12", "prenom": "Thierry", "activite": "Marche", "longitude": "4.001843", "10km": "Non", "gsm": "0498 226 554"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4832059, 50.18963050000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.18963050000001, 4.4832059], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N188", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates", "balade_guidee": "Non", "entite": "Cerfontaine", "bewapp": "Oui", "id": 13864, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.18963050000001", "ign": "57/4", "localite": "VILLERS-DEUX-\u00c9GLISES", "province": "Namur", "nom": "Mathieu", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle des f\u00eates (face \u00e0 l'\u00e9glise), rue Saint-Pierre 58", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-05", "prenom": "Johan", "activite": "Marche", "longitude": "4.4832059", "10km": "Non", "gsm": "0495 671 362"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5140115, 50.390489]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.390489, 4.5140115], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H101", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Syndicat d'initiative de Bouffioulx asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ch\u00e2telet", "bewapp": "Oui", "id": 14345, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.390489", "ign": "46/8", "localite": "BOUFFIOULX", "province": "Hainaut Est", "nom": "Giacomello", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de la Poterie, rue G\u00e9n\u00e9ral Jacques 4", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-05", "prenom": "Jessica", "activite": "Marche", "longitude": "4.5140115", "10km": "Non", "gsm": "07 138 19 27"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3211561, 50.6051647]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6051647, 5.3211561], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L013", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "ASBL Comite scolaire entite verlainoise", "balade_guidee": "Non", "entite": "Verlaine", "bewapp": "Non", "id": 13886, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6051647", "ign": "41/7", "localite": "VERLAINE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Jonet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ecole communale de Verlaine, Vinave des Streats 32", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-05", "prenom": "Olivier", "activite": "Marche", "longitude": "5.3211561", "10km": "Non", "gsm": "0479 761 441"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6196813, 50.6559596]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6559596, 3.6196813], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H232", "ravitaillement": "Non", "groupement": "M.D.J. La Remise", "balade_guidee": "Non", "entite": "Frasnes-lez-Anvaing", "bewapp": "Non", "id": 14686, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6559596", "ign": "37/4", "localite": "MOUSTIER", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Jorion", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison des jeunes, place Charles Lenoir 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-12", "prenom": "Gr\u00e9gory", "activite": "Marche", "longitude": "3.6196813", "10km": "Non", "gsm": "0495 270 840"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9964903, 50.6318559]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6318559, 3.9964903], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H161", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Graty Renaissance Pelote A.S.B.L.", "balade_guidee": "Non", "entite": "Silly", "bewapp": "Non", "id": 14458, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6318559", "ign": "38/8", "localite": "GRATY", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Fran\u00e7ois", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Au Salon, place de Graty 4", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-05", "prenom": "Willy", "activite": "Marche", "longitude": "3.9964903", "10km": "Non", "gsm": "0479 220 004"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.00934, 49.8914629]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.8914629, 5.00934], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N070", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Office du tourisme de Bi\u00e8vre", "balade_guidee": "Non", "entite": "Bi\u00e8vre", "bewapp": "Non", "id": 13559, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.8914629", "ign": "64/5", "localite": "OIZY", "province": "Namur", "nom": "Catiaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle des f\u00eates, rue de la Chapelle 1A", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-05", "prenom": "Lucie", "activite": "Marche", "longitude": "5.00934", "10km": "Non", "gsm": "0484 653 871"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.759507699999999, 50.242748]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.242748, 4.759507699999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N192", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole communale d'Anth\u00e9e", "balade_guidee": "Non", "entite": "Onhaye", "bewapp": "Non", "id": 13870, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.242748", "ign": "53/6", "localite": "ANTH\u00c9E", "province": "Namur", "nom": "Vandenberghe", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Abb\u00e9 Piret 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-12", "prenom": "Bernadette", "activite": "Marche", "longitude": "4.759507699999999", "10km": "Non", "gsm": "0479 511 091"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.713928, 50.685576]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.685576, 4.713928], "orientation": "Oui", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B091", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC E : Bruxelles-Wavre-Eghez\u00e9e, arr\u00eat \u00e0 1400 m : \u00e9glise de Gistoux.", "groupement": "Bol d'air", "balade_guidee": "Non", "entite": "Chaumont-Gistoux", "bewapp": "Non", "id": 14672, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.685576", "ign": "40/2", "localite": "GISTOUX", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Germeaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre Sportif Andr\u00e9 Docquier, avenue du Ronvau 8", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Les orienteurs peuvent se munir d'une carte IGN 40/1-2 (1: 25 000 ou 1: 20 000).", "date": "2020-04-13", "prenom": "Colette", "activite": "Marche", "longitude": "4.713928", "10km": "Non", "gsm": "0488 073 823"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5031174, 50.438042]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.438042, 4.5031174], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H289", "ravitaillement": "Non", "gare": "M4 : Charleroi-Soleilmont.", "groupement": "Patro Gilly Saint-Remy", "balade_guidee": "Oui", "entite": "Ch\u00e2telet", "bewapp": "Oui", "id": 14785, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.438042", "ign": "46/8", "localite": "CH\u00c2TELINEAU (SOLEILMONT)", "province": "Hainaut Est", "nom": "Deverd", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ancienne Abbaye, rue de Soleilmont 72. Balade guid\u00e9e Nature \u00e0 10h00 et 14h00.", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-19", "prenom": "B\u00e9r\u00e9nice", "activite": "Marche", "longitude": "4.5031174", "10km": "Non", "gsm": "0474 501 161"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.827013300000001, 50.5838818]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5838818, 4.827013300000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N220", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Confr\u00e9rie du Gros-Ch\u00eane de Liernu", "balade_guidee": "Non", "entite": "Eghez\u00e9e", "bewapp": "Non", "id": 13908, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5838818", "ign": "40/7", "localite": "LIERNU", "province": "Namur", "nom": "Girard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle St-Jean-Baptiste, place de Liernu 6 (face \u00e0 l'\u00e9glise)", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "http://www.chenemillenairedeliernu.be", "date": "2020-04-19", "prenom": "Ren\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "4.827013300000001", "10km": "Non", "gsm": "0478 318 742"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1711513, 50.5063214]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5063214, 4.1711513], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H095", "ravitaillement": "Non", "groupement": "El Ducasse du Bos", "balade_guidee": "Non", "entite": "La Louvi\u00e8re", "bewapp": "Non", "id": 14330, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5063214", "ign": "46/1", "localite": "HOUDENG-GOEGNIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Lorent", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "La Grange des Jonquilles, rue de Wavrin 113", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "http://lagrangedesjonquilles.be", "date": "2020-04-19", "prenom": "Vincent", "activite": "Marche", "longitude": "4.1711513", "10km": "Non", "gsm": "0497 432 602"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.237678300000001, 49.7802989]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.7802989, 5.237678300000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U009", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Syndicat d'initiative de Herbeumont", "balade_guidee": "Non", "entite": "Herbeumont", "bewapp": "Non", "id": 13384, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.7802989", "ign": "67/3", "localite": "HERBEUMONT", "province": "Luxembourg", "nom": "Petitjean", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Grand'Place", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Derri\u00e8re la alle du Village", "date": "2020-04-19", "prenom": "Christine", "activite": "Marche", "longitude": "5.237678300000001", "10km": "Non", "gsm": "0476 244 363"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.803581699999999, 50.6156126]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6156126, 3.803581699999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H230", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Maffle \u00e0 500m.", "groupement": "P.A.C. Maffle", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ath", "bewapp": "Non", "id": 14838, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6156126", "ign": "38/6", "localite": "MAFFLE", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Danhiez", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison du Peuple, place de Maffle 4", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-26", "prenom": "Andr\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "3.803581699999999", "10km": "Non", "gsm": "06 828 52 20"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3422716, 49.898251]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.898251, 5.3422716], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U033", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates de Neuvillers asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Libramont-Chevigny", "bewapp": "Non", "id": 13460, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.898251", "ign": "64/8", "localite": "NEUVILLERS", "province": "Luxembourg", "nom": "Collot", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du terrain de football de Neuvillers, La Remihage", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-13", "prenom": "Serge", "activite": "Marche", "longitude": "5.3422716", "10km": "Non", "gsm": "0497 839 850"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.928093, 49.8935125]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.8935125, 4.928093], "orientation": "Oui", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N214", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "S.I. Nafraiture-Orchimont", "balade_guidee": "Non", "entite": "Vresse-sur-Semois", "bewapp": "Non", "id": 13901, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.8935125", "ign": "63/8", "localite": "ORCHIMONT", "province": "Namur", "nom": "Robinet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du Village rue de la Semois 36", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-26", "prenom": "Marc", "activite": "Marche", "longitude": "4.928093", "10km": "Non", "gsm": "0472 752 478"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3232985, 50.6394003]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6394003, 5.3232985], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L098", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole communale de Donceel", "balade_guidee": "Non", "entite": "Donceel", "bewapp": "Non", "id": 14204, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6394003", "ign": "41/7", "localite": "HANEFFE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Bruwier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Caquin 4", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-26", "prenom": "Marie-C\u00e9cile", "activite": "Marche", "longitude": "5.3232985", "10km": "Non", "gsm": "0473 416 719"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.534773899999999, 50.42277840000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.42277840000001, 4.534773899999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H051", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Farciennes \u00e0 1700m. TEC 35 : Charleroi Sud - Farciennes l'Ysle Marais, Farciennes Carlo H\u00e9nin.", "groupement": "Palette Buffalo asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Farciennes", "bewapp": "Non", "id": 14254, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.42277840000001", "ign": "47/5", "localite": "FARCIENNES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Cloquette", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Albert 1er 175", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Acc\u00e8s face au 210 de la m\u00eame rue (d\u00e9pendance SNCB)", "date": "2020-05-03", "prenom": "Serge", "activite": "Marche", "longitude": "4.534773899999999", "10km": "Non", "gsm": "0476 200 506"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2803853, 50.2205655]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2205655, 4.2803853], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H026", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 de Barben\u00e7on, un des plus beaux villages de Wallonie", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beaumont", "bewapp": "Oui", "id": 14222, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2205655", "ign": "52/6", "localite": "BARBEN\u00c7ON", "province": "Hainaut Est", "nom": "Renard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, rue du Pav\u00e9 2", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Des visites guid\u00e9es gratuites de l'\u00e9glise et de l'histoire du village class\u00e9 parmi les plus beaux villages de Wallonie seront propos\u00e9es aux marcheurs", "date": "2020-05-01", "prenom": "Daniel", "activite": "Marche", "longitude": "4.2803853", "10km": "Non", "gsm": "0475 259 642"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8514935, 50.4524244]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4524244, 4.8514935], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N107", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 3 : Namur, \u00c9cole h\u00f4teli\u00e8re", "groupement": "L'Accueil Mosan", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 14834, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4524244", "ign": "47/3", "localite": "NAMUR", "province": "Namur", "nom": "Dave", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole h\u00f4teli\u00e8re de Namur, avenue de l'Ermitage", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-26", "prenom": "Mathilde", "activite": "Marche", "longitude": "4.8514935", "10km": "Non", "gsm": "0495 104 249"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7510921, 50.40112329999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.40112329999999, 3.7510921], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H223", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Ligue de promotion de l'Ens. communal et pluraliste", "balade_guidee": "Non", "entite": "Dour", "bewapp": "Non", "id": 14839, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.40112329999999", "ign": "45/6", "localite": "\u00c9LOUGES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Quenon", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue Charles Wantiez 27", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-03", "prenom": "Georges", "activite": "Marche", "longitude": "3.7510921", "10km": "Non", "gsm": "0478 257 475"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9874507, 50.5466838]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5466838, 4.9874507], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N145", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Fernelmont, villages et patrimoine ASBL", "balade_guidee": "Non", "entite": "Fernelmont", "bewapp": "Non", "id": 13818, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5466838", "ign": "40/8", "localite": "NOVILLE-LES-BOIS", "province": "Namur", "nom": "Op de Beeck", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ch\u00e2teau de Fernelmont, rue des Combattants 77", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-01", "prenom": "Isolde", "activite": "Marche", "longitude": "4.9874507", "10km": "Non", "gsm": "0479 62 03 44"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8697426, 50.6908588]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6908588, 3.8697426], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H042", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Fanfare Royale l'Union d'Ollignies", "balade_guidee": "Non", "entite": "Lessines", "bewapp": "Non", "id": 14240, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6908588", "ign": "38/3", "localite": "OLLIGNIES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Garreau", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle l'Ollignois, rue des Combattants", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-03", "prenom": "Perrine", "activite": "Marche", "longitude": "3.8697426", "10km": "Non", "gsm": "0497 448 475"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3071958, 50.5532173]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5532173, 3.3071958], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H228", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Au d\u00e9tour du possible asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rumes", "bewapp": "Non", "id": 14680, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5532173", "ign": "37/6", "localite": "RUMES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Schleich", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Hall Fernand Carr\u00e9, place Roosevelt", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-01", "prenom": "\u00c9ric", "activite": "Marche", "longitude": "3.3071958", "10km": "Non", "gsm": "0478 602 800"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6535398, 50.5210951]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5210951, 4.6535398], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N124", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Home Le Foyer asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gembloux", "bewapp": "Non", "id": 13796, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5210951", "ign": "47/2", "localite": "BOTHEY", "province": "Namur", "nom": "Warnant", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Home Le Foyer, rue Louis Burteau 48", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-03", "prenom": "Laurence", "activite": "Marche", "longitude": "4.6535398", "10km": "Non", "gsm": "08 163 30 24"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7521332, 50.3181076]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3181076, 4.7521332], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N087", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Salle paroissiale", "balade_guidee": "Non", "entite": "Anh\u00e9e", "bewapp": "Non", "id": 13576, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3181076", "ign": "53/2", "localite": "DEN\u00c9E-MAREDSOUS", "province": "Namur", "nom": "Cobut", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle d'Anjou, rue Monseu 11", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-26", "prenom": "\u00c9ric", "activite": "Marche", "longitude": "4.7521332", "10km": "Non", "gsm": "0476 275 585"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6468584, 49.794146]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.794146, 5.6468584], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U101", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Anim'Vlessart asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "L\u00e9glise", "bewapp": "Non", "id": 14043, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.794146", "ign": "68/3", "localite": "VLESSART", "province": "Luxembourg", "nom": "Henneaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Anim'Vlessart, rue de la Ducasse 10", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Ancienne \u00e9cole du village", "date": "2020-05-10", "prenom": "Patricia", "activite": "Marche", "longitude": "5.6468584", "10km": "Non", "gsm": "0494 929 219"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7584327, 50.6619675]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6619675, 5.7584327], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L004", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Association de parents des \u00e9coles de Bolland", "balade_guidee": "Non", "entite": "Herve", "bewapp": "Oui", "id": 13595, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6619675", "ign": "42/3", "localite": "BOLLAND", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Simonis", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de vie villageoise de Bolland, place du Wirhet 1", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-10", "prenom": "Jean-Fran\u00e7ois", "activite": "Marche", "longitude": "5.7584327", "10km": "Non", "gsm": "0497 790 595"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2699587, 50.5677611]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5677611, 5.2699587], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L176", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Handball Villers 59", "balade_guidee": "Non", "entite": "Villers-le-Bouillet", "bewapp": "Non", "id": 14465, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5677611", "ign": "41/7", "localite": "VILLERS-LE-BOUILLET", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Praillet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Hall des Sports Emile Collignon, rue de Waremme 5A", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-17", "prenom": "Andr\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "5.2699587", "10km": "Non", "gsm": "0475 491 070"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6479538, 50.5238729]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5238729, 3.6479538], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H174", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Amis de la Nature asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beloeil", "bewapp": "Non", "id": 14568, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5238729", "ign": "45/1", "localite": "BAS\u00c8CLES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Deconinck", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Hall sportif de Bas\u00e8cles, Porte \u00e0 Camp, 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-10", "prenom": "Brigitte", "activite": "Orientation", "longitude": "3.6479538", "10km": "Oui", "gsm": "06 956 12 94"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.72056, 50.71944999999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.71944999999999, 4.72056], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B074", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Guidons Courtois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Grez-Doiceau", "bewapp": "Non", "id": 14605, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.71944999999999", "ign": "32/6", "localite": "H\u00c8ZE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Pr\u00e9vinaire", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ancienne \u00e9cole communale, avenue F\u00e9lix Lacourt", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-10", "prenom": "Guy", "activite": "Marche", "longitude": "4.72056", "10km": "Non", "gsm": "0475 358 705"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7820733, 50.2532031]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2532031, 5.7820733], "orientation": "Oui", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U114", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Piste de ski asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Vielsalm", "bewapp": "Non", "id": 14064, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2532031", "ign": "55/7", "localite": "BARAQUE DE FRAITURE", "province": "Luxembourg", "nom": "Dubois", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Piste de ski, Baraque de Fraiture 6", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-10", "prenom": "Arnaud", "activite": "Marche", "longitude": "5.7820733", "10km": "Non", "gsm": "0497 376 228"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.889192899999999, 50.2262883]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2262883, 4.889192899999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N052", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Rotary Club Hasti\u00e8re", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hasti\u00e8re", "bewapp": "Non", "id": 13540, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2262883", "ign": "53/7", "localite": "HASTI\u00c8RE", "province": "Namur", "nom": "Rossion", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ch\u00e2teau de Freyr, Freyr 12", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-10", "prenom": "Jean-Marc", "activite": "Marche", "longitude": "4.889192899999999", "10km": "Non", "gsm": "0478 280 795"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9244744, 50.6494284]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6494284, 3.9244744], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H148", "ravitaillement": "Non", "groupement": "L'Ordre des Titjes", "balade_guidee": "Non", "entite": "Silly", "bewapp": "Non", "id": 14435, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6494284", "ign": "38/3", "localite": "SILLY", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Moury", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Brasserie de Silly, rue Ville Basse 2", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-10", "prenom": "Julien", "activite": "Marche", "longitude": "3.9244744", "10km": "Non", "gsm": "0474 795 121"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.493397, 50.5954314]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5954314, 4.493397], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B038", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Baisy-Thy Pelote", "balade_guidee": "Non", "entite": "Genappe", "bewapp": "Non", "id": 14538, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5954314", "ign": "39/8", "localite": "BAISY-THY", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Decamps", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Saint Roch", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-17", "prenom": "Francis", "activite": "Marche", "longitude": "4.493397", "10km": "Non", "gsm": "0474 563 520"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.612723, 50.5988313]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5988313, 3.612723], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H170", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Leuze \u00e0 350m.", "groupement": "Espadon Leuze Natation", "balade_guidee": "Non", "entite": "Leuze-en-Hainaut", "bewapp": "Non", "id": 14564, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5988313", "ign": "37/8", "localite": "LEUZE-EN-HAINAUT", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Scops", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole primaire Saint-Pierre, rue Pont de la Cure", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Face au parking Leuze Arena", "date": "2020-05-21", "prenom": "Samuel", "activite": "Marche", "longitude": "3.612723", "10km": "Non", "gsm": "0485 843 629"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.616757499999999, 50.6666049]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6666049, 4.616757499999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B083", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Louvain-la-Neuve \u00e0 500m.", "groupement": "Coll\u00e8ge du Bi\u00e9reau", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ottignies-L.L.N.", "bewapp": "Non", "id": 14623, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6666049", "ign": "40/1", "localite": "LOUVAIN-LA-NEUVE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Lorent", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Coll\u00e8ge 2", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-21", "prenom": "Adrien", "activite": "Marche", "longitude": "4.616757499999999", "10km": "Non", "gsm": "0478 933 736"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1913107, 50.1245017]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1245017, 5.1913107], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N001", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 29 : Rochefort - Jemelle Gare, Han-sur-Lesse \u00c9glise.", "groupement": "Magic Air Events ASBL", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rochefort", "bewapp": "Non", "id": 13299, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1245017", "ign": "59/2", "localite": "HAN-SUR-LESSE", "province": "Namur", "nom": "Lannoy", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue des Grottes 46", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-24", "prenom": "\u00c9ric", "activite": "Marche", "longitude": "5.1913107", "10km": "Non", "gsm": "0496 331 391"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9007674, 50.55879119999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.55879119999999, 3.9007674], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H265", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Lens \u00e0 250m.", "groupement": "C.S. Lensois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Lens", "bewapp": "Non", "id": 14755, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.55879119999999", "ign": "38/7", "localite": "LENS", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Beth", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, r\u00e9sidence de la Baille 100", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-21", "prenom": "Liliane", "activite": "Marche", "longitude": "3.9007674", "10km": "Non", "gsm": "0472 853 371"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5879223, 50.4716841]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4716841, 4.5879223], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H047", "ravitaillement": "Non", "groupement": "St\u00e9 de Gilles Les Blanchisseurs", "balade_guidee": "Non", "entite": "Fleurus", "bewapp": "Non", "id": 14247, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4716841", "ign": "47/1", "localite": "WANFERC\u00c9E-BAULET", "province": "Hainaut Est", "nom": "Magnus", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Cercle Saint-Pierre, rue de la Closi\u00e8re 48", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-21", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "4.5879223", "10km": "Non", "gsm": "0486 576 986"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.8086595, 50.40678219999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.40678219999999, 5.8086595], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L080", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9toile Foresti\u00e8re Stoumontoise", "balade_guidee": "Non", "entite": "Stoumont", "bewapp": "Non", "id": 14182, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.40678219999999", "ign": "49/8", "localite": "STOUMONT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Wegnez", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football de Stoumont - Route d'Ambl\u00e8ve 30", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-21", "prenom": "Dominique", "activite": "Marche", "longitude": "5.8086595", "10km": "Non", "gsm": "0498 929 995"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2380179, 50.5374147]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5374147, 5.2380179], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L052", "ravitaillement": "Non", "groupement": "RCG Les Spirous d'Antheit asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Wanze", "bewapp": "Non", "id": 14151, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5374147", "ign": "41/7", "localite": "ANTHEIT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Duquesne", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle des Spirous, Caserne Binam\u00e9, rue de Leumont 130", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-21", "prenom": "Marianne", "activite": "Marche", "longitude": "5.2380179", "10km": "Non", "gsm": "0484 773 346"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7366715, 50.5513572]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5513572, 3.7366715], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H169", "ravitaillement": "Non", "groupement": "ASBL Poste de Secours Beloeil", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beloeil", "bewapp": "Non", "id": 14563, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5513572", "ign": "45/1", "localite": "BELOEIL", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Delcourt", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Caserne des pompiers, rue de la Forgette 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-17", "prenom": "Franck", "activite": "Marche", "longitude": "3.7366715", "10km": "Non", "gsm": "0497 706 137"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.69574, 49.85243999999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.85243999999999, 5.69574], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U112", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Anim'action Bodange", "balade_guidee": "Non", "entite": "Fauvillers", "bewapp": "Non", "id": 14058, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.85243999999999", "ign": "65/7", "localite": "BODANGE", "province": "Luxembourg", "nom": "Warrand", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Pavillon de la Fiels (\u00e0 50 m de l'\u00e9glise)", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-21", "prenom": "Dominique", "activite": "Marche", "longitude": "5.69574", "10km": "Non", "gsm": "0475 440 461"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7908032, 50.7414393]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7414393, 4.7908032], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B118", "ravitaillement": "Non", "groupement": "T\u00e9l\u00e9vie Beauvechain", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beauvechain", "bewapp": "Non", "id": 14749, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7414393", "ign": "32/7", "localite": "BEAUVECHAIN", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Brike", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Grande Lecke 3. Route militaire non r\u00e9pertori\u00e9e sur le GPS.", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Rue de M\u00e9lin qui croise la rue de la Grande Lecke. Suivre SC Beauvechain.", "date": "2020-05-24", "prenom": "Jean-Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "4.7908032", "10km": "Non", "gsm": "0476 302 570"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.976856, 50.561082]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.561082, 5.976856], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L184", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 393 : Verbiers-Jalhay-Charneux, Herbiester Centre", "groupement": "Royale Jeunesse de Herbiester", "balade_guidee": "Non", "entite": "Jalhay", "bewapp": "Non", "id": 14477, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.561082", "ign": "43/5", "localite": "HERBIESTER", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Lemaitre", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Herbiester 143", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-31", "prenom": "Guy", "activite": "Marche", "longitude": "5.976856", "10km": "Non", "gsm": "0479 768 058"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2178077, 50.6528899]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6528899, 4.2178077], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B081", "ravitaillement": "Non", "groupement": "A.S.F. Virginal", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ittre", "bewapp": "Non", "id": 14620, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6528899", "ign": "39/6", "localite": "VIRGINAL-SAMME", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Verhoest", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, rue de Tubize 7", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Parking sur le terrain", "date": "2020-06-01", "prenom": "Peter", "activite": "Marche", "longitude": "4.2178077", "10km": "Non", "gsm": "0494 789 755"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.784431100000001, 50.6356174]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6356174, 4.784431100000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B087", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Carnaval de Perwez asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Perwez", "bewapp": "Non", "id": 14632, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6356174", "ign": "40/7", "localite": "THOREMBAIS-SAINT-TROND", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Charlet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de l'Oasis, chauss\u00e9e de Wavre  212", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-31", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "4.784431100000001", "10km": "Non", "gsm": "0474 231 211"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7806987, 50.63806169999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.63806169999999, 3.7806987], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H285", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Heures heureuses", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ath", "bewapp": "Non", "id": 14779, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.63806169999999", "ign": "38/6", "localite": "ATH", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Lenglez", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "SAJA Les Heures Heureuses asbl, chemin des Primev\u00e8res 22 A", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-31", "prenom": "Christophe", "activite": "Marche", "longitude": "3.7806987", "10km": "Non", "gsm": "0476 845 086"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5104849, 50.0524405]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.0524405, 5.5104849], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U038", "ravitaillement": "Non", "groupement": "D\u00e9couvrir Lavacherie asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sainte-Ode", "bewapp": "Non", "id": 13471, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.0524405", "ign": "60/5", "localite": "LAVACHERIE", "province": "Luxembourg", "nom": "Van Ballaer", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "La Corteille, rue de le Jardin 11", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-24", "prenom": "Anita", "activite": "Marche", "longitude": "5.5104849", "10km": "Non", "gsm": "0492 274 910"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9996444, 50.0604403]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.0604403, 4.9996444], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N129", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Jeunesse de Froidfontaine", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beauraing", "bewapp": "Non", "id": 13801, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.0604403", "ign": "59/5", "localite": "FROIDFONTAINE", "province": "Namur", "nom": "Pirson", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Eglise", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-24", "prenom": "Sylvie", "activite": "Marche", "longitude": "4.9996444", "10km": "Non", "gsm": "0479 226 488"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4722, 50.21706]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.21706, 5.4722], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U075", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates de Ch\u00e9oux", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rendeux", "bewapp": "Non", "id": 14014, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.21706", "ign": "55/5", "localite": "CH\u00c9OUX", "province": "Luxembourg", "nom": "De Rouck", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Lavaux", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-24", "prenom": "Tom", "activite": "Marche", "longitude": "5.4722", "10km": "Non", "gsm": "0473 346 743"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.68959, 50.23307]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.23307, 4.68959], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N201", "ravitaillement": "Non", "groupement": "La Route de Ros\u00e9e", "balade_guidee": "Non", "entite": "Florennes", "bewapp": "Non", "id": 13881, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.23307", "ign": "53/6", "localite": "ROS\u00c9E", "province": "Namur", "nom": "Dewandre", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Communale", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-31", "prenom": "Pauline", "activite": "Marche", "longitude": "4.68959", "10km": "Non", "gsm": "0472 645 776"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2726522, 50.5520922]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5520922, 4.2726522], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H138", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 72 : Baulers-Nivelles-Manage, Feluy La Ravis\u00e9e.", "groupement": "R.E.P.S Seneffe", "balade_guidee": "Non", "entite": "Seneffe", "bewapp": "Non", "id": 14407, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5520922", "ign": "39/6", "localite": "ARQUENNES", "province": "Hainaut Est", "nom": "W\u00e9ry", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ferme de la Ravis\u00e9e, chauss\u00e9e de Nivelles 2", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Parking disponible.", "date": "2020-06-07", "prenom": "Sylvain", "activite": "Marche", "longitude": "4.2726522", "10km": "Non", "gsm": "0479 489 954"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6609493, 50.5025531]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5025531, 3.6609493], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H284", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Blaton \u00e0 750m.", "groupement": "Association de parents de l'\u00c9cole libre", "balade_guidee": "Non", "entite": "Bernissart", "bewapp": "Non", "id": 14776, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5025531", "ign": "45/1", "localite": "BLATON", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Sporcq", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Bas\u00e8cles 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-07", "prenom": "La\u00ebtitia", "activite": "Marche", "longitude": "3.6609493", "10km": "Non", "gsm": "0493 870 610"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1063537, 50.40317289999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.40317289999999, 4.1063537], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H129", "ravitaillement": "Non", "groupement": "S.R. des Gilles du Centre d'Estinnes-au-Mont", "balade_guidee": "Non", "entite": "Estinnes", "bewapp": "Non", "id": 14391, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.40317289999999", "ign": "46/5", "localite": "ESTINNES-AU-MONT", "province": "Hainaut Est", "nom": "Mabille", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football Union Sportive d'Estinnes, rue Potier 10/z", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-07", "prenom": "Olivier", "activite": "Marche", "longitude": "4.1063537", "10km": "Non", "gsm": "0472 384 421"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.492470099999999, 50.5674335]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5674335, 4.492470099999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B070", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Les Amis de la 57e asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Villers-la-Ville", "bewapp": "Non", "id": 14591, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5674335", "ign": "39/8", "localite": "SART-DAMES-AVELINES", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Rifflart", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Local scout, Ernest Deltenre 27", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-07", "prenom": "Dominique", "activite": "Marche", "longitude": "4.492470099999999", "10km": "Non", "gsm": "0476 543 093"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.729743399999999, 50.7456875]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7456875, 5.729743399999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L171", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Centre socio-culturel et sportif A l'Vile Cinse", "balade_guidee": "Non", "entite": "Dalhem", "bewapp": "Non", "id": 14452, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7456875", "ign": "34/7", "localite": "BERNEAU", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Smeets", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue des Trixhes 63", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-14", "prenom": "Bernard", "activite": "Marche", "longitude": "5.729743399999999", "10km": "Non", "gsm": "0494 776 431"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1581551, 49.8653194]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.8653194, 5.1581551], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "U159", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Asbl Salle l'\u00c9toile", "balade_guidee": "Non", "entite": "Paliseul", "bewapp": "Non", "id": 14115, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.8653194", "ign": "64/6", "localite": "FAYS-LES-VENEURS", "province": "Luxembourg", "nom": "Mazay", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle l'\u00c9toile, rue du Faubourg", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-07", "prenom": "Fabrice", "activite": "Marche", "longitude": "5.1581551", "10km": "Non", "gsm": "0475 949 804"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1215176, 50.4371441]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4371441, 5.1215176], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N041", "ravitaillement": "Non", "groupement": "St\u00e9 Royale des Fanfares d'Ohey", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ohey", "bewapp": "Non", "id": 13528, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4371441", "ign": "48/6", "localite": "OHEY", "province": "Namur", "nom": "De Bouw", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle des fanfares de Ohey, rue de l'Harmonie", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-07", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "5.1215176", "10km": "Non", "gsm": "0472 714 310"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.788605, 50.6826063]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6826063, 4.788605], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "B029", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Moissons de l'amiti\u00e9 asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Incourt", "bewapp": "Non", "id": 14529, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6826063", "ign": "40/3", "localite": "OPPREBAIS", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Broos", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Moulin Gustot, Rue du Moulin 7", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-07", "prenom": "Dylan", "activite": "Marche", "longitude": "4.788605", "10km": "Non", "gsm": "0497 607 187"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2928966, 50.3403462]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3403462, 5.2928966], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N233", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates", "balade_guidee": "Non", "entite": "Havelange", "bewapp": "Non", "id": 13921, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3403462", "ign": "54/3", "localite": "FAILON", "province": "Namur", "nom": "Brouir", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Nosse Mohonne, Grand-Route 25", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-14", "prenom": "Aur\u00e9lie", "activite": "Marche", "longitude": "5.2928966", "10km": "Non", "gsm": "0474 215 710"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7183566, 50.6410814]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6410814, 4.7183566], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B106", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walhain", "bewapp": "Non", "id": 14717, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6410814", "ign": "40/6", "localite": "TOURINNES-SAINT-LAMBERT", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Saban", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, rue des Cortils", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Circuit didactique pour les enfants sur le parcours 5 km.", "date": "2020-06-21", "prenom": "Mohamed", "activite": "Marche", "longitude": "4.7183566", "10km": "Non", "gsm": "0475 689 932"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5177645, 50.4990008]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4990008, 5.5177645], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L056", "ravitaillement": "Non", "groupement": "ASBL Royale L'Espoir", "balade_guidee": "Non", "entite": "Anthisnes", "bewapp": "Non", "id": 14156, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4990008", "ign": "49/1", "localite": "VILLERS-AUX-TOURS", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Bay", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle l'Espoir, rue du Village 93", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Infos organisation et parcours sur : www.sallelespoir.be .", "date": "2020-06-21", "prenom": "Chantal", "activite": "Marche", "longitude": "5.5177645", "10km": "Non", "gsm": "0473 724 459"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.460808999999999, 50.0009674]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.0009674, 4.460808999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N133", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Des Br\u00fblys des Ri\u00e8zes et des Sarts asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Couvin", "bewapp": "Non", "id": 13806, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.0009674", "ign": "62/4", "localite": "BR\u00dbLY-DE-PESCHE", "province": "Namur", "nom": "Brihaye", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "G\u00eete CBTJ, place Saint-M\u00e9en", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "a c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9glise", "date": "2020-06-14", "prenom": "Jean-Fran\u00e7ois", "activite": "Marche", "longitude": "4.460808999999999", "10km": "Non", "gsm": "0494 653 251"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.092396000000001, 50.0762069]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.0762069, 5.092396000000001], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "U139", "ravitaillement": "Non", "groupement": "R\u00e9gionale Natagora Famenne", "balade_guidee": "Oui", "entite": "Wellin", "bewapp": "Non", "id": 14089, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.0762069", "ign": "59/5", "localite": "LOMPREZ", "province": "Luxembourg", "nom": "Vanhamme", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale polyvalente, rue du Mont . Balade guid\u00e9e Nature \u00e0 10h00.", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-14", "prenom": "Robert", "activite": "Marche", "longitude": "5.092396000000001", "10km": "Non", "gsm": "0498 100 271"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.637521, 50.1898724]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1898724, 4.637521], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N259", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Asbl Les D'jins de Franchimont", "balade_guidee": "Non", "entite": "Philippeville", "bewapp": "Non", "id": 13994, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1898724", "ign": "58/1", "localite": "FRANCHIMONT", "province": "Namur", "nom": "Jacquemyn", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Jean Ponsart, place du Tombois", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-28", "prenom": "Jean-Louis", "activite": "Marche", "longitude": "4.637521", "10km": "Non", "gsm": "0475 756 099"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3997696, 50.62489739999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.62489739999999, 5.3997696], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L107", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Royale Harmonie Hoz\u00e9mont", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gr\u00e2ce-Hollogne", "bewapp": "Non", "id": 14215, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.62489739999999", "ign": "41/8", "localite": "HORION-HOZ\u00c9MONT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Renson", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Dejoie, rue du 11 Novembre 22", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-28", "prenom": "Andr\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "5.3997696", "10km": "Non", "gsm": "0479 333 869"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0361532, 50.67073269999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.67073269999999, 4.0361532], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H058", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Hoves Pelote Espoir asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Silly", "bewapp": "Non", "id": 14267, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.67073269999999", "ign": "38/4", "localite": "HOVES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Hendrickx", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ancienne cure, place de Hoves, 11", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-21", "prenom": "Edouard", "activite": "Marche", "longitude": "4.0361532", "10km": "Non", "gsm": "0476 314 509"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6772406, 50.7843234]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7843234, 4.6772406], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B056", "ravitaillement": "Non", "groupement": "St\u00e9 Royale des Fanfares de Nethen-Wez", "balade_guidee": "Non", "entite": "Grez-Doiceau", "bewapp": "Non", "id": 14557, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7843234", "ign": "32/6", "localite": "N\u00c9THEN", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Penxten", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place de Tr\u00e9mentines", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-14", "prenom": "Tom", "activite": "Marche", "longitude": "4.6772406", "10km": "Non", "gsm": "0476 620 526"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4667153, 50.4419356]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4419356, 5.4667153], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L011", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Amicale de l'Ath\u00e9n\u00e9e", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ouffet", "bewapp": "Non", "id": 14864, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4419356", "ign": "49/5", "localite": "OUFFET", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Colemonts", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ath\u00e9n\u00e9e Royal d'Ouffet, rue Mogn\u00e9e 21", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-14", "prenom": "William", "activite": "Marche", "longitude": "5.4667153", "10km": "Non", "gsm": "0496 104 028"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3491115, 50.3764512]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3764512, 4.3491115], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H080", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Landelies \u00e0 150m.", "groupement": "Kiwanis Fontaine l'Ev\u00eaque - Morlanwelz", "balade_guidee": "Non", "entite": "Montigny-le-Tilleul", "bewapp": "Non", "id": 14300, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.3764512", "ign": "46/7", "localite": "LANDELIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Momigny", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle omnisports H. Laloyaux, rue de Cousolre", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-19", "prenom": "Monique", "activite": "Marche", "longitude": "4.3491115", "10km": "Non", "gsm": "0476 257 213"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.735015299999999, 50.5517462]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5517462, 3.735015299999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H214", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Jean Marchent \u00e0 Beloeil", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beloeil", "bewapp": "Oui", "id": 14658, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5517462", "ign": "45/1", "localite": "BELOEIL", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Surleau", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Baron Descamps, 10", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Tous les parcours traversent le parc du ch\u00e2teau de Beloeil", "date": "2020-06-28", "prenom": "Dominique", "activite": "Marche", "longitude": "3.735015299999999", "10km": "Non", "gsm": "0473 650 936"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.75239, 50.59508]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.59508, 3.75239], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H236", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Ath : TEC 81, arr\u00eat Ormeignies/Place.", "groupement": "Ormeignies P\u00e9tanque Club", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ath", "bewapp": "Non", "id": 14693, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.59508", "ign": "38/6", "localite": "ORMEIGNIES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Dugauquier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle paroissiale, place d'Ormeignies", "poussettes": "Oui", "date": "2020-07-12", "prenom": "Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "3.75239", "10km": "Non", "gsm": "0499 406 576"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.5232849, 50.5310747]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5310747, 3.5232849], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H281", "ravitaillement": "Non", "groupement": "La Maison Croix-Rouge de Leuze-P\u00e9ruwelz", "balade_guidee": "Non", "entite": "P\u00e9ruwelz", "bewapp": "Non", "id": 14771, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5310747", "ign": "44/4", "localite": "CALLENELLE", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Sauvage", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Flines 2A", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Parking de l'\u00e9cole disponible", "date": "2020-07-05", "prenom": "Marie-Christine", "activite": "Marche", "longitude": "3.5232849", "10km": "Non", "gsm": "0478 580 677"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9493811, 50.1101253]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1101253, 4.9493811], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N130", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Beauraing \u00e0 1100m.", "groupement": "Osuna volley Beauraing", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beauraing", "bewapp": "Non", "id": 13802, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1101253", "ign": "58/4", "localite": "BEAURAING", "province": "Namur", "nom": "Maldague", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Hall Sportif Communal (piscine), rue de la Couture", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-28", "prenom": "C\u00e9line", "activite": "Marche", "longitude": "4.9493811", "10km": "Non", "gsm": "0474 384 035"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.935105900000001, 50.5957939]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5957939, 5.935105900000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L010", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Ma\u00eblle et la Compagnie de Lu se Mobilisent", "balade_guidee": "Non", "entite": "Limbourg", "bewapp": "Non", "id": 13727, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5957939", "ign": "43/5", "localite": "H\u00c8VREMONT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Parotte", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle  ''Les Sins Fa\u00e7ons'' , Pirhettes 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-19", "prenom": "Lucile", "activite": "Marche", "longitude": "5.935105900000001", "10km": "Non", "gsm": "0498 784 036"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2118609, 50.57890219999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.57890219999999, 5.2118609], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L093", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Soci\u00e9t\u00e9 Royale de Protection des Animaux", "balade_guidee": "Non", "entite": "Wanze", "bewapp": "Non", "id": 14198, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.57890219999999", "ign": "41/7", "localite": "VINALMONT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Bernard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Refuge de la S.R.P.A., rue Roua 6", "poussettes": "Oui", "date": "2020-07-21", "prenom": "Jean-Claude", "activite": "Marche", "longitude": "5.2118609", "10km": "Non", "gsm": "0472 569 479"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.711869699999999, 50.1682645]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1682645, 5.711869699999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U029", "ravitaillement": "Non", "groupement": "S.I. La Vall\u00e9e des f\u00e9es", "balade_guidee": "Non", "entite": "Houffalize", "bewapp": "Non", "id": 14873, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1682645", "ign": "60/3", "localite": "WIBRIN", "province": "Luxembourg", "nom": "Bastin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du terrain de football, rue de l'\u00c9cole", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-05", "prenom": "Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "5.711869699999999", "10km": "Non", "gsm": "0495 211 756"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.758269499999999, 50.7136501]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7136501, 3.758269499999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H255", "ravitaillement": "Non", "groupement": "U.S. Wodecq", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ellezelles", "bewapp": "Non", "id": 14726, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7136501", "ign": "38/2", "localite": "WODECQ", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Decro\u00efe", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, Quesnoit 23", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-19", "prenom": "No\u00ebl", "activite": "Marche", "longitude": "3.758269499999999", "10km": "Non", "gsm": "0478 635 430"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6080808, 50.3995411]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3995411, 5.6080808], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L140", "ravitaillement": "Non", "groupement": "R.U.S. Ferri\u00e8res", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ferri\u00e8res", "bewapp": "Non", "id": 14348, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3995411", "ign": "49/6", "localite": "FERRI\u00c8RES", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Kersten", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de Foot de la R.U.S. Ferri\u00e8res", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Merci aux marcheurs de ne pas se garer sur le parking du Delhaize avant 13h00.", "date": "2020-08-02", "prenom": "Paul", "activite": "Marche", "longitude": "5.6080808", "10km": "Non", "gsm": "0479 803 598"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1763243, 50.6058815]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6058815, 5.1763243], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L139", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 127 : Landen-Huy, Fallais-\u00c9cole", "groupement": "Pitet de pierres et d'eau asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braives", "bewapp": "Non", "id": 14346, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6058815", "ign": "41/6", "localite": "FALLAIS", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Dogot", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Dreye 13", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-02", "prenom": "Claude", "activite": "Marche", "longitude": "5.1763243", "10km": "Non", "gsm": "0478 578 119"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.641743099999999, 50.2129287]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2129287, 5.641743099999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U094", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Syndicat d'initiative Hauteurs et Gorges de l'Ourthe", "balade_guidee": "Non", "entite": "La Roche-en-Ardenne", "bewapp": "Non", "id": 14035, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2129287", "ign": "55/6", "localite": "SAMR\u00c9E", "province": "Luxembourg", "nom": "Toussaint", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Chalet du ski, Samr\u00e9e 76", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-09", "prenom": "Francis", "activite": "Marche", "longitude": "5.641743099999999", "10km": "Non", "gsm": "0496 833 978"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9163545, 50.6368295]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6368295, 4.9163545], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B010", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Cercle philant. Action sociale SLC", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ramillies", "bewapp": "Non", "id": 14495, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6368295", "ign": "40/8", "localite": "RAMILLIES-VILLAGE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Coniac", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Wayaux, rue des Wayaux 7 (100m de l'\u00e9glise)", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-02", "prenom": "Henri", "activite": "Marche", "longitude": "4.9163545", "10km": "Non", "gsm": "0494 878 112"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.171279699999999, 50.6396945]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6396945, 4.171279699999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H155", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9n\u00e9osport r\u00e9gionale du Centre", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braine-le-Comte", "bewapp": "Non", "id": 14842, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6396945", "ign": "39/5", "localite": "HENNUY\u00c8RES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Paindavoine", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la Butte, rue de la Butte", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-21", "prenom": "Jean-Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "4.171279699999999", "10km": "Non", "gsm": "0498 230 396"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7237458, 50.1185522]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1185522, 5.7237458], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U076", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Le comit\u00e9 des f\u00eates ''Les Surus de Bonnerue''", "balade_guidee": "Non", "entite": "Houffalize", "bewapp": "Non", "id": 14015, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1185522", "ign": "60/4", "localite": "BONNERUE (HOUFFALIZE)", "province": "Luxembourg", "nom": "Charneux", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Bonnerue 9A", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-26", "prenom": "Denis", "activite": "Marche", "longitude": "5.7237458", "10km": "Non", "gsm": "0472 204 217"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.43281, 50.2731]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2731, 4.43281], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N270", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Marche militaire et folklorique de Pry asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walcourt", "bewapp": "Non", "id": 14527, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.2731", "ign": "52/8", "localite": "PRY", "province": "Namur", "nom": "Laeremans", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Hall Les Scousses, rue du Grand Pont", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-09", "prenom": "G\u00e9raldine", "activite": "Marche", "longitude": "4.43281", "10km": "Non", "gsm": "0494 154 180"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.924398999999999, 50.6467716]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6467716, 3.924398999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H054", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Fancy Fair paroissiale asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Silly", "bewapp": "Non", "id": 14260, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6467716", "ign": "38/3", "localite": "SILLY", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Delangre", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole St-Joseph, rue du Marais 16", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-02", "prenom": "David", "activite": "Marche", "longitude": "3.924398999999999", "10km": "Non", "gsm": "0473 765 857"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.192416199999999, 50.2154008]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2154008, 5.192416199999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N135", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Maison des jeunes asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rochefort", "bewapp": "Non", "id": 13808, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2154008", "ign": "54/6", "localite": "BUISSONVILLE", "province": "Namur", "nom": "Lobet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison des Jeunes, rue du Parwet 4", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-26", "prenom": "Jessica", "activite": "Marche", "longitude": "5.192416199999999", "10km": "Non", "gsm": "0471 654 757"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9857339, 50.122351]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.122351, 4.9857339], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N273", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Jeunesse de Gozin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beauraing", "bewapp": "Non", "id": 14804, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.122351", "ign": "58/4", "localite": "BEAURAING", "province": "Namur", "nom": "Calande", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Rochefort  327", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Derri\u00e8re l \u00c9glise de Gozin.", "date": "2020-08-15", "prenom": "Justin", "activite": "Marche", "longitude": "4.9857339", "10km": "Non", "gsm": "0474 455 435"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.338184699999999, 50.5937278]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5937278, 5.338184699999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L085", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates de Yernawe asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Saint-Georges-sur-Meuse", "bewapp": "Non", "id": 14188, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5937278", "ign": "41/8", "localite": "SAINT-GEORGES/YERNAWE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Soyeur", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Guinguette de Yernawe, rue du Tumulus", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-16", "prenom": "Bernard", "activite": "Marche", "longitude": "5.338184699999999", "10km": "Non", "gsm": "0499 230 460"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.846270000000001, 50.12909]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.12909, 5.846270000000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U092", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Club Saint-S\u00e9bastien", "balade_guidee": "Non", "entite": "Houffalize", "bewapp": "Non", "id": 14032, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.12909", "ign": "60/4", "localite": "CETTURU", "province": "Luxembourg", "nom": "Parmentier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Grand b\u00e2timent agricole de M. Pol Kettelle", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-23", "prenom": "Claire", "activite": "Marche", "longitude": "5.846270000000001", "10km": "Non", "gsm": "0472 859 345"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3161833, 50.2597416]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2597416, 4.3161833], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N194", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comune libe d\u00e8 Cl\u00e9rmont su l'Gau (Montclair)", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walcourt", "bewapp": "Non", "id": 13872, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2597416", "ign": "52/8", "localite": "CLERMONT", "province": "Namur", "nom": "Gohy", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salon Communal, place du Puits", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-23", "prenom": "Marcel", "activite": "Marche", "longitude": "4.3161833", "10km": "Non", "gsm": "07 153 40 29"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.57865, 50.35419]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.35419, 4.57865], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H060", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 paroissial St-Remi", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gerpinnes", "bewapp": "Non", "id": 14269, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.35419", "ign": "53/1", "localite": "GOUGNIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Monnoyer", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du Patro de Gougnies, rue de l'Escuchau", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-23", "prenom": "Jean", "activite": "Marche", "longitude": "4.57865", "10km": "Non", "gsm": "0498 025 712"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.81841, 50.74086]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.74086, 4.81841], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B008", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Racing club Melin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Jodoigne", "bewapp": "Non", "id": 14493, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.74086", "ign": "32/7", "localite": "M\u00c9LIN", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Ruelle", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, rue des Beaux Pr\u00e9s", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-15", "prenom": "Jean-Claude", "activite": "Marche", "longitude": "4.81841", "10km": "Non", "gsm": "0473 247 898"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.048816299999999, 50.5148292]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5148292, 4.048816299999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H121", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Theodo tempo", "balade_guidee": "Non", "entite": "Soignies", "bewapp": "Non", "id": 14374, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5148292", "ign": "45/4", "localite": "THIEUSIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Topart", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue de la Motte 15", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-09", "prenom": "Andr\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "4.048816299999999", "10km": "Non", "gsm": "0478 444 743"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.178058800000001, 49.9646272]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.9646272, 5.178058800000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U082", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 Village en f\u00eate", "balade_guidee": "Non", "entite": "Paliseul", "bewapp": "Non", "id": 14022, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.9646272", "ign": "64/2", "localite": "MAISSIN", "province": "Luxembourg", "nom": "Reitz", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place des Combattants 1", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-15", "prenom": "Fabrice", "activite": "Marche", "longitude": "5.178058800000001", "10km": "Non", "gsm": "0494 337 022"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6826982, 50.2561148]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2561148, 5.6826982], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U097", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Jeunesse Odeigne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Manhay", "bewapp": "Non", "id": 14039, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2561148", "ign": "55/7", "localite": "ODEIGNE", "province": "Luxembourg", "nom": "Fagnant", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Le Pr\u00e9au, rue du Souvenir", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-15", "prenom": "Anne", "activite": "Marche", "longitude": "5.6826982", "10km": "Non", "gsm": "0495 721 683"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3495877, 50.23900339999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.23900339999999, 5.3495877], "orientation": "Oui", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "U036", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Camp de Marche - Cie Trg", "balade_guidee": "Oui", "entite": "Marche-en-Famenne", "bewapp": "Non", "id": 13469, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.23900339999999", "ign": "54/8", "localite": "MARCHE-EN-FAMENNE", "province": "Luxembourg", "nom": "Rober", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Camp Marche, chauss\u00e9e de Li\u00e8ge 65. Balade guid\u00e9e Nature \u00e0 10h00 et 14h00.", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Enti\u00e8rement dans zone Natura 2000, aucun v\u00e9hicule \u00e0 moteur sur le parcours, vaste parking au d\u00e9part, zone horeca couverte pouvant accueillir 600 personnes assises.", "date": "2020-09-06", "prenom": "Patrick", "activite": "Marche", "longitude": "5.3495877", "10km": "Non", "gsm": "0473 791 705"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5371117, 50.5504246]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5504246, 4.5371117], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B043", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Tilly \u00e0 1500m.", "groupement": "Patro Notre-Dame", "balade_guidee": "Non", "entite": "Villers-la-Ville", "bewapp": "Non", "id": 14543, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5504246", "ign": "46/4", "localite": "MARBAIS", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Bourgaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Chemin de la Chabarette 1", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "GPS : rue de Priesmont 59", "date": "2020-08-23", "prenom": "C\u00e9line", "activite": "Marche", "longitude": "4.5371117", "10km": "Non", "gsm": "0472 902 370"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.434028, 50.3834954]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3834954, 4.434028], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H162", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 1 : Montignies Place-Charleroi Sud-GBBomer\u00e9e, rue Fran\u00e7ois Hubinon.", "groupement": "Asbl ''Nos yeux dans la lumi\u00e8re''", "balade_guidee": "Non", "entite": "Charleroi", "bewapp": "Non", "id": 14460, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.3834954", "ign": "46/8", "localite": "MARCINELLE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Leroy", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre Marius Meur\u00e9e, rue Andr\u00e9 Renard 30", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-30", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "4.434028", "10km": "Non", "gsm": "0486 940 341"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5594125, 50.4705934]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4705934, 4.5594125], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H031", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 710 : Charleroi Beaux-Arts - Fleurus, Ath\u00e9n\u00e9e.", "groupement": "S.P.H. Fleurus", "balade_guidee": "Non", "entite": "Fleurus", "bewapp": "Non", "id": 14227, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4705934", "ign": "47/1", "localite": "FLEURUS", "province": "Hainaut Est", "nom": "Lebrun", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle annexe de la piscine, rue de Fleurjoux 50", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-06", "prenom": "Charles Henry", "activite": "Marche", "longitude": "4.5594125", "10km": "Non", "gsm": "0477 534 862"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0852527, 50.5719936]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5719936, 4.0852527], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H152", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Soignies \u00e0 1500m.", "groupement": "J.S. Soignies Basket-ball asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Soignies", "bewapp": "Non", "id": 14443, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5719936", "ign": "38/8", "localite": "SOIGNIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Costa", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la JS Soignies Basketball Club, chemin du Tour Lette", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-06", "prenom": "\u00c9mile", "activite": "Marche", "longitude": "4.0852527", "10km": "Non", "gsm": "0474 865 843"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0947585, 50.1139987]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1139987, 5.0947585], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N071", "ravitaillement": "Non", "groupement": "La Val\u00e9sienne asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rochefort", "bewapp": "Non", "id": 13560, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.1139987", "ign": "59/1", "localite": "LAVAUX-SAINTE-ANNE", "province": "Namur", "nom": "Huin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle La Val\u00e9sienne, rue Ste-Anne 12", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-30", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "5.0947585", "10km": "Non", "gsm": "0491 127 120"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6496014, 49.6550715]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.6550715, 5.6496014], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U074", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "BC Sarrasins Chantemelle", "balade_guidee": "Non", "entite": "\u00c9talle", "bewapp": "Non", "id": 14013, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.6550715", "ign": "68/7", "localite": "CHANTEMELLE", "province": "Luxembourg", "nom": "Huysentruyt", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Gravalle 50", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-23", "prenom": "Stijn", "activite": "Marche", "longitude": "5.6496014", "10km": "Non", "gsm": "00352621 981 790"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2109538, 50.6754182]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6754182, 5.2109538], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L012", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 DaLibaba", "balade_guidee": "Non", "entite": "Geer", "bewapp": "Non", "id": 13763, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6754182", "ign": "41/2", "localite": "HOLLOGNE-SUR-GEER", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Jac", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la Libert\u00e9, rue du Centre 22", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-30", "prenom": "Gr\u00e9gory", "activite": "Marche", "longitude": "5.2109538", "10km": "Non", "gsm": "0476 652 982"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.41256, 50.22354]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.22354, 4.41256], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N117", "ravitaillement": "Non", "groupement": "CTT Barrage N81 asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Cerfontaine", "bewapp": "Non", "id": 13789, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.22354", "ign": "52/7", "localite": "SILENRIEUX", "province": "Namur", "nom": "Demoulin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle La Sil\u00e8ne, rue Noupr\u00e9 SN", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-30", "prenom": "Rapha\u00ebl", "activite": "Marche", "longitude": "4.41256", "10km": "Non", "gsm": "0470 802 488"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.659899999999999, 50.69759999999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.69759999999999, 4.659899999999999], "orientation": "Oui", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B093", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC E : Bruxelles-Wavre-Eghez\u00e9e, Sarthe ou 4 carr\u00e9s.", "groupement": "Bol d'air", "balade_guidee": "Non", "entite": "Chaumont-Gistoux", "bewapp": "Non", "id": 14677, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.69759999999999", "ign": "40/2", "localite": "DION-VALMONT", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Germeaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de l'amiti\u00e9, rue de la Cure 2 (\u00e9cole comm. et \u00e9glise ND de Dion-le-Mont)  Parking : rue du Brocsous 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-13", "prenom": "Colette", "activite": "Marche", "longitude": "4.659899999999999", "10km": "Non", "gsm": "0488 073 823"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.215945, 50.41378899999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.41378899999999, 4.215945], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H085", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 132 ou 133 : La Louvi\u00e8re-Binche, 4 Saisons.", "groupement": "Natecom asbl", "balade_guidee": "Oui", "entite": "Binche", "bewapp": "Non", "id": 14309, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.41378899999999", "ign": "46/6", "localite": "LEVAL-TRAHEGNIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Guiot", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ch\u00e2teau Trigallez, rue Jean Jaur\u00e8s 89. Balade guid\u00e9e nature sur les terrils \u00e0 14h30.", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-13", "prenom": "Claude", "activite": "Marche", "longitude": "4.215945", "10km": "Non", "gsm": "06 444 46 01"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4131081, 50.370169]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.370169, 4.4131081], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H156", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 1 : Montignies place-Charleroi Sud-GBBomer\u00e9e,  Point du jour ou Rue des Combattants.", "groupement": "Tennis Club de Mont-sur-Marchienne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Charleroi", "bewapp": "Oui", "id": 14451, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.370169", "ign": "46/7", "localite": "MONT-SUR-MARCHIENNE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Dubois", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "All\u00e9e du Muguet 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-13", "prenom": "Sophie", "activite": "Marche", "longitude": "4.4131081", "10km": "Non", "gsm": "0479 470 021"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6602684, 50.5040445]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5040445, 5.6602684], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L008", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 65 : Li\u00e8ge - Aywaille - Remouchamps , Sprimont Fond Leval.", "groupement": "Ecole communale de Sprimont Centre", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sprimont", "bewapp": "Non", "id": 13706, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5040445", "ign": "49/2", "localite": "SPRIMONT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Wilderiane", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Sprimont Centre, place Joseph Wauters 15", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-20", "prenom": "Rapha\u00ebl", "activite": "Marche", "longitude": "5.6602684", "10km": "Non", "gsm": "0487 704 491"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1248152, 50.6866142]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6866142, 5.1248152], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L115", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 d'animation de quartier", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hannut", "bewapp": "Non", "id": 14261, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6866142", "ign": "41/2", "localite": "TROGN\u00c9E", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Braeckman", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de village, rue des Quatre Vents 2", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-20", "prenom": "Guillaume", "activite": "Marche", "longitude": "5.1248152", "10km": "Non", "gsm": "0473 748 184"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.283452, 50.3078377]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3078377, 4.283452], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H297", "ravitaillement": "Non", "groupement": "les Z'Amis du t\u00e9l\u00e9vie de Thuin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Thuin", "bewapp": "Non", "id": 14815, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.3078377", "ign": "52/2", "localite": "RAGNIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Dona", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salon communal, rue du Tambourin 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-20", "prenom": "Vincent", "activite": "Marche", "longitude": "4.283452", "10km": "Non", "gsm": "0495 322 074"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.795031199999999, 50.2848031]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2848031, 5.795031199999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L165", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des Parents", "balade_guidee": "Non", "entite": "Lierneux", "bewapp": "Non", "id": 14440, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2848031", "ign": "55/4", "localite": "JEVIGN\u00c9", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Lenoir", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, Jevign\u00e9 21", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-13", "prenom": "Chantal", "activite": "Marche", "longitude": "5.795031199999999", "10km": "Non", "gsm": "0491 254 122"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2900255, 50.6607937]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6607937, 4.2900255], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B037", "ravitaillement": "Non", "groupement": "La Maisonn\u00e9e asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ittre", "bewapp": "Non", "id": 14537, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6607937", "ign": "39/2", "localite": "HAUT-ITTRE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Temmerman", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Toune 6", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-13", "prenom": "Ludivine", "activite": "Marche", "longitude": "4.2900255", "10km": "Non", "gsm": "0472 515 688"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.616042, 50.29962399999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.29962399999999, 4.616042], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N023", "ravitaillement": "Non", "groupement": "SRA Louis-Marie", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mettet", "bewapp": "Non", "id": 13508, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.29962399999999", "ign": "53/1", "localite": "ORET", "province": "Namur", "nom": "Desmet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ry d'Oret", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-20", "prenom": "Christine", "activite": "Marche", "longitude": "4.616042", "10km": "Non", "gsm": "0498 979 784"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.355869, 50.8750113]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.8750113, 4.355869], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B110", "ravitaillement": "Non", "gare": "Tram 93 - Arr\u00eat Princesse Cl\u00e9mentine. M\u00e9tro ligne 6 - Arr\u00eat Bockstael", "groupement": "Association des Enseignants de l'\u00c9cole Fondamentale annex\u00e9e \u00e0 l'Ath\u00e9n\u00e9e Royal de la Rive Gauche ASBL", "balade_guidee": "Non", "entite": "Bruxelles", "bewapp": "Non", "id": 14730, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.8750113", "ign": "31/3", "localite": "LAEKEN", "province": "Bruxelles", "nom": "Zilli", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Molenbeek 71", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Parking voiture / moto / v\u00e9lo: rue St\u00e9phanie 24", "date": "2020-10-04", "prenom": "Olivier", "activite": "Marche", "longitude": "4.355869", "10km": "Non", "gsm": "0478 888 147"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1921607, 50.5216633]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5216633, 5.1921607], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L103", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Bas-Oha \u00e0 250m.", "groupement": "St\u00e9 de Gymnastique La Vaillante", "balade_guidee": "Non", "entite": "Wanze", "bewapp": "Non", "id": 14210, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5216633", "ign": "48/2", "localite": "BAS-OHA", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Kerckhofs", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle La Vaillante, rue Romainville 1A", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-27", "prenom": "Jean-Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "5.1921607", "10km": "Non", "gsm": "0471 283 583"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.810388, 49.6874129]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.6874129, 5.810388], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U133", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Arlon \u00e0 1100m.", "groupement": "L.R.A. asbl - Les Rossignolets d'Arlon", "balade_guidee": "Non", "entite": "Arlon", "bewapp": "Non", "id": 14083, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.6874129", "ign": "68/8", "localite": "ARLON", "province": "Luxembourg", "nom": "Boulard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Bastogne 33", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-20", "prenom": "Emmanuel", "activite": "Marche", "longitude": "5.810388", "10km": "Non", "gsm": "0479 340 054"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1341436, 50.66896910000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.66896910000001, 4.1341436], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "B107", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association de Parents de l'\u00e9cole de Rebecq", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rebecq", "bewapp": "Non", "id": 14721, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.66896910000001", "ign": "39/1", "localite": "REBECQ", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Bouaanani", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Rebecq, section primaire, rue du Montgras 35", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-27", "prenom": "Nabil", "activite": "Marche", "longitude": "4.1341436", "10km": "Non", "gsm": "0479 952 882"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.71696, 50.360529]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.360529, 3.71696], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H221", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Section apicole des Hauts-Pays", "balade_guidee": "Non", "entite": "Honnelles", "bewapp": "Non", "id": 14665, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.360529", "ign": "51/1", "localite": "ONNEZIES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Cayman", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison du Parc Naturel des Hauts-Pays, rue des Jonquilles 24", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-04", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "3.71696", "10km": "Non", "gsm": "0475 841 565"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9214304, 49.9890968]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.9890968, 4.9214304], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N179", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Syndicat d'initiative asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gedinne", "bewapp": "Non", "id": 13853, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.9890968", "ign": "63/4", "localite": "GEDINNE", "province": "Namur", "nom": "Clarinval", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre culturel La Tannerie, rue A. Marchal", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-20", "prenom": "Pierre-Yves", "activite": "Marche", "longitude": "4.9214304", "10km": "Non", "gsm": "0479 384 014"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5104849, 50.0524405]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.0524405, 5.5104849], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U037", "ravitaillement": "Non", "groupement": "D\u00e9couvrir Lavacherie asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sainte-Ode", "bewapp": "Non", "id": 13470, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.0524405", "ign": "60/5", "localite": "LAVACHERIE", "province": "Luxembourg", "nom": "Van Ballaer", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "La Corteille, rue de le Jardin 11", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-27", "prenom": "Anita", "activite": "Marche", "longitude": "5.5104849", "10km": "Non", "gsm": "0492 274 910"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0765772, 50.6702233]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6702233, 5.0765772], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L198", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association de Parents de Saint C\u0153ur de Marie", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hannut", "bewapp": "Non", "id": 14784, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6702233", "ign": "41/1", "localite": "HANNUT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Martin", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Remparts Saint-Christophe", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-27", "prenom": "Didier", "activite": "Marche", "longitude": "5.0765772", "10km": "Non", "gsm": "0496 224 105"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9395611, 50.2925305]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2925305, 5.9395611], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U064", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Caw\u00e8s ASBL", "balade_guidee": "Non", "entite": "Vielsalm", "bewapp": "Non", "id": 14001, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2925305", "ign": "56/1", "localite": "VILLE-DU-BOIS", "province": "Luxembourg", "nom": "Grandjean", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Les Caw\u00e8s, Ville du Bois 156", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-27", "prenom": "Christelle", "activite": "Marche", "longitude": "5.9395611", "10km": "Non", "gsm": "0476 957 187"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6919015, 50.560705]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.560705, 4.6919015], "orientation": "Oui", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N053", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Gembloux \u00e0 1200m. TEC 148 Landen-Ramillies-Gembloux, Quatre Coins", "groupement": "Association Parents Coll\u00e8ge de Gembloux", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gembloux", "bewapp": "Non", "id": 13541, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.560705", "ign": "40/6", "localite": "GEMBLOUX", "province": "Namur", "nom": "Verjans", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Coll\u00e8ge Saint-Guibert, place de l'Orneau 21", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-18", "prenom": "Robert", "activite": "Marche", "longitude": "4.6919015", "10km": "Non", "gsm": "0479 528 193"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3187996, 50.4113577]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4113577, 4.3187996], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H139", "ravitaillement": "Non", "gare": "M1-M2 : Charleroi-Anderlues, P\u00e9tria.", "groupement": "Amicale des oeuvres sociales A.R. Louis Delattre", "balade_guidee": "Non", "entite": "Fontaine-l'\u00c9v\u00eaque", "bewapp": "Non", "id": 14409, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4113577", "ign": "46/7", "localite": "FONTAINE-L'\u00c9V\u00caQUE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Adant", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de l'Ath\u00e9n\u00e9e 32", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-04", "prenom": "Charlotte", "activite": "Marche", "longitude": "4.3187996", "10km": "Non", "gsm": "0491 898 382"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9982109, 50.5664771]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5664771, 3.9982109], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H041", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Animation et Loisirs", "balade_guidee": "Non", "entite": "Soignies", "bewapp": "Oui", "id": 14239, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5664771", "ign": "38/8", "localite": "NEUFVILLES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Intini", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de village de Neufvilles, route de Montignies 2", "poussettes": "Oui", "date": "2020-10-11", "prenom": "Vito", "activite": "Marche", "longitude": "3.9982109", "10km": "Non", "gsm": "0478 928 970"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.707004899999999, 50.7242892]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7242892, 4.707004899999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B066", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole La Petite Source", "balade_guidee": "Non", "entite": "Grez-Doiceau", "bewapp": "Non", "id": 14585, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7242892", "ign": "40/2", "localite": "BIEZ", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Bailliez", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Avenue des Sapins 27", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-18", "prenom": "Sabrina", "activite": "Marche", "longitude": "4.707004899999999", "10km": "Non", "gsm": "0475 624 064"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3810287, 50.4821997]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4821997, 5.3810287], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L036", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Le Bl\u00e9 qui l\u00e8ve", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tinlot", "bewapp": "Non", "id": 13987, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4821997", "ign": "48/4", "localite": "SOHEIT-TINLOT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Peters", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Le bl\u00e9 qui l\u00e8ve, rue de l'\u00c9glise 9", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-04", "prenom": "Andr\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "5.3810287", "10km": "Non", "gsm": "0478 391 148"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9838881, 50.5568296]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5568296, 4.9838881], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N054", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Pr\u00eat \u00e0 servir asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Fernelmont", "bewapp": "Oui", "id": 13542, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5568296", "ign": "40/8", "localite": "NOVILLE-LES-BOIS", "province": "Namur", "nom": "Danheux", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Victoire 7-9", "poussettes": "Oui", "date": "2020-10-04", "prenom": "J\u00e9r\u00e9mie", "activite": "Marche", "longitude": "4.9838881", "10km": "Non", "gsm": "0473 693 535"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7186028, 50.7217285]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7217285, 4.7186028], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B115", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les An\u00e9mones", "balade_guidee": "Non", "entite": "Grez-Doiceau", "bewapp": "Non", "id": 14745, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.7217285", "ign": "32/6", "localite": "H\u00c8ZE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Dons", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Jules Deville 8", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-04", "prenom": "Christine", "activite": "Marche", "longitude": "4.7186028", "10km": "Non", "gsm": "01 084 56 15"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2550415, 50.6882815]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6882815, 5.2550415], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L025", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Waremme \u00e0 1300m. TEC 84 : Li\u00e8ge-Waremme, Avenue du Prince R\u00e9gent.", "groupement": "Union Waremmienne Cyclotourisme asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Waremme", "bewapp": "Non", "id": 13975, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6882815", "ign": "41/3", "localite": "WAREMME", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Demaret", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Avenue des \u00e9rables", "poussettes": "Oui", "date": "2020-11-08", "prenom": "Louis", "activite": "Marche", "longitude": "5.2550415", "10km": "Non", "gsm": "0496 062 530"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1600337, 50.3426395]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3426395, 5.1600337], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N187", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Volontaires Achet asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hamois", "bewapp": "Non", "id": 13863, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3426395", "ign": "54/2", "localite": "HAMOIS", "province": "Namur", "nom": "Bemelmans", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette football, plaine d'Hubinne", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Longer l'\u00e9cole. Parking derri\u00e8re le terrain de football synth\u00e9tique.", "date": "2020-11-11", "prenom": "Albert", "activite": "Marche", "longitude": "5.1600337", "10km": "Non", "gsm": "0499 116 110"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9187109, 50.5384723]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5384723, 4.9187109], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N131", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 de parents", "balade_guidee": "Non", "entite": "Eghez\u00e9e", "bewapp": "Non", "id": 13804, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5384723", "ign": "47/4", "localite": "WAR\u00caT-LA-CHAUSS\u00c9E", "province": "Namur", "nom": "Alberty", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, Grande Ruelle 26", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-08", "prenom": "Pascal", "activite": "Marche", "longitude": "4.9187109", "10km": "Non", "gsm": "0477 249 265"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.884352799999999, 50.3583593]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3583593, 4.884352799999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N049", "ravitaillement": "Non", "gare": "Tec 4 : Namur-Mont-Godinne CHU, Mont CHU", "groupement": "Un coeur qui se bat", "balade_guidee": "Non", "entite": "Yvoir", "bewapp": "Non", "id": 13537, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3583593", "ign": "53/3", "localite": "MONT-GODINNE", "province": "Namur", "nom": "Tavier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Avenue du Docteur Th\u00e9rasse, 1", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Chalet d'accueil du CHU UCL Mont-Godinne", "date": "2020-12-06", "prenom": "Laurence", "activite": "Marche", "longitude": "4.884352799999999", "10km": "Non", "gsm": "0473 761 653"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8758792, 50.4291819]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4291819, 4.8758792], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N025", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Dave Saint-Martin \u00e0 700m.", "groupement": "Amicale du personnel de l'HNP Saint-Martin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Oui", "id": 13511, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4291819", "ign": "47/8", "localite": "DAVE", "province": "Namur", "nom": "Herquin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Saint-Hubert 84", "poussettes": "Oui", "date": "2020-12-20", "prenom": "Jean-Laurent", "activite": "Marche", "longitude": "4.8758792", "10km": "Non", "gsm": "0498 268 707"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.14145, 50.22679]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.22679, 5.14145], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N205", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Loisirs nature", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ciney", "bewapp": "Non", "id": 13889, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.22679", "ign": "54/2", "localite": "CHEVETOGNE", "province": "Namur", "nom": "Defoss\u00e9", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Domaine Provincial Chevetogne, Classes de for\u00eat", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Acc\u00e9s gratuit au domaine.", "date": "2020-12-13", "prenom": "Willy", "activite": "Marche", "longitude": "5.14145", "10km": "Non", "gsm": "0477 535 920"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.111659100000001, 50.4945697]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4945697, 5.111659100000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N091", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Nomades \u00e9picuriens asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Andenne", "bewapp": "Non", "id": 13580, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4945697", "ign": "48/1", "localite": "ANDENNE", "province": "Namur", "nom": "Larivi\u00e8re", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Refuge des Nomades, rue du Chalet 5", "poussettes": "Non", "date": "2020-12-06", "prenom": "Christian", "activite": "Orientation", "longitude": "5.111659100000001", "10km": "Oui", "gsm": "0476 996 474"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7726881, 50.6832448]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6832448, 4.7726881], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B047", "ravitaillement": "Non", "gare": "Autoroute E411, sortie n\u00b0 10.", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates du village", "balade_guidee": "Non", "entite": "Incourt", "bewapp": "Non", "id": 14547, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6832448", "ign": "40/3", "localite": "INCOURT", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Duch\u00eane", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football village de Sart-Risbart, rue Alphonse Robert 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-12-20", "prenom": "Jean-Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "4.7726881", "10km": "Non", "gsm": "0470 876 207"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.867104299999999, 50.46521]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.46521, 4.867104299999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N108", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Namur \u00e0 850m.", "groupement": "Association de parents primaire Saint Louis Namur", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 13779, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.46521", "ign": "47/3", "localite": "NAMUR", "province": "Namur", "nom": "Lambert", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Saint-Louis Namur, rue P\u00e9pin 7", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-15", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9rick", "activite": "Marche", "longitude": "4.867104299999999", "10km": "Non", "gsm": "0485 181 253"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3575482, 50.1792465]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1792465, 4.3575482], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H003", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Bottines des Lacs", "balade_guidee": "Non", "entite": "Froidchapelle", "bewapp": "Non", "id": 13357, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1792465", "ign": "57/3", "localite": "FROIDCHAPELLE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Pagost", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Hall omnisports du centre Adeps du Cierneau, rue Cierneau 4", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-15", "prenom": "Anne-Laure", "activite": "Marche", "longitude": "4.3575482", "10km": "Non", "gsm": "0489 566 344"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.283917499999999, 50.3080581]}, "properties": {"velo": "Oui", "geopoint": [50.3080581, 4.283917499999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H165", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Flanqueurs de Ragnies", "balade_guidee": "Non", "entite": "Thuin", "bewapp": "Non", "id": 14466, "15km": "Non", "vtt": "Oui", "latitude": "50.3080581", "ign": "52/2", "localite": "RAGNIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Draux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, place de Ragnies", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-22", "prenom": "Steve", "activite": "Marche", "longitude": "4.283917499999999", "10km": "Non", "gsm": "0494 040 467"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.214120800000001, 50.1617327]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1617327, 5.214120800000001], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N033", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Le Cha\u00eenon", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rochefort", "bewapp": "Non", "id": 2693, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.1617327", "ign": "59/3", "localite": "ROCHEFORT", "province": "Namur", "nom": "Saudemont", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Local scout, rue des \u00e9cureuils, 5 Hamerenne-Rochefort", "poussettes": "Oui", "date": "2013-04-07", "prenom": "Hugues", "activite": "Marche", "longitude": "5.214120800000001", "10km": "Non", "gsm": "0475 257 294"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8680686, 50.4640579]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4640579, 4.8680686], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N222", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Namur \u00e0 600m.", "groupement": "Comit\u00e9 \u00e9cole fondamentale Notre-Dame", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 13910, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4640579", "ign": "47/3", "localite": "NAMUR", "province": "Namur", "nom": "Heyte", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place du Th\u00e9\u00e2tre (entr\u00e9e derri\u00e8re le th\u00e9\u00e2tre)", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-11", "prenom": "Xavier", "activite": "Marche", "longitude": "4.8680686", "10km": "Non", "gsm": "0494 152 651"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4209394, 50.51352110000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.51352110000001, 4.4209394], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H144", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Patro St-Nicolas St-Pierre de Luttre-Liberchies", "balade_guidee": "Non", "entite": "Pont-\u00e0-Celles", "bewapp": "Non", "id": 14418, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.51352110000001", "ign": "46/3", "localite": "LIBERCHIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "George", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place de Liberchies", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-25", "prenom": "Liolana", "activite": "Marche", "longitude": "4.4209394", "10km": "Non", "gsm": "0472 395 554"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2450787, 50.4546798]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4546798, 4.2450787], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H024", "ravitaillement": "Non", "groupement": "L'association de parents de l'\u00e9cole de l'Enfant J\u00e9sus", "balade_guidee": "Non", "entite": "Morlanwelz", "bewapp": "Non", "id": 14220, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4546798", "ign": "46/6", "localite": "MORLANWELZ", "province": "Hainaut Est", "nom": "Delaby", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Argentin 22", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-25", "prenom": "Jessica", "activite": "Marche", "longitude": "4.2450787", "10km": "Non", "gsm": "0494 407 271"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.417663999999999, 50.57485759999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.57485759999999, 4.417663999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B068", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Unit\u00e9 des quatre vents", "balade_guidee": "Non", "entite": "Genappe", "bewapp": "Non", "id": 14589, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.57485759999999", "ign": "39/7", "localite": "HOUTAIN-LE-VAL", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Vermeiren", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de R\u00eaves 38", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-18", "prenom": "Gaston", "activite": "Marche", "longitude": "4.417663999999999", "10km": "Non", "gsm": "0494 050 374"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.5109668, 50.6351688]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6351688, 3.5109668], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H238", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Mont Marche Tournai", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tournai", "bewapp": "Non", "id": 14695, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6351688", "ign": "37/7", "localite": "THIMOUGIES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Delhaie", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du Moulin \u00e0 Van, place 32", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-01", "prenom": "Andr\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "3.5109668", "10km": "Non", "gsm": "0498 401 840"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3192068, 50.5448976]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5448976, 5.3192068], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L190", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Amay \u00e0 500m", "groupement": "R. Entente Racing Club Amay asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Amay", "bewapp": "Non", "id": 14485, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5448976", "ign": "48/3", "localite": "AMAY", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Jespers", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Nord Belge 6", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-22", "prenom": "Georges", "activite": "Marche", "longitude": "5.3192068", "10km": "Non", "gsm": "0495 522 734"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2225449, 50.1616352]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1616352, 5.2225449], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N277", "ravitaillement": "Non", "groupement": "UCPR", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rochefort", "bewapp": "Non", "id": 14831, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1616352", "ign": "59/3", "localite": "ROCHEFORT", "province": "Namur", "nom": "Gillard", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Maison paroissiale, rue de Behogne 45B", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Derri\u00e8re le presbyt\u00e8re, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00c9glise.", "date": "2020-01-12", "prenom": "Cl\u00e9lia", "activite": "Marche", "longitude": "5.2225449", "10km": "Non", "gsm": "0470 396 502"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4726926, 50.502424]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.502424, 4.4726926], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H036", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Jogging des Carottes", "balade_guidee": "Non", "entite": "Les Bons Villers", "bewapp": "Oui", "id": 14234, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.502424", "ign": "46/4", "localite": "MELLET", "province": "Hainaut Est", "nom": "Patte", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole primaire du Vieux Ch\u00e2teau, rue Alphonse Helsen 69B", "poussettes": "Oui", "date": "2020-01-12", "prenom": "Bruno", "activite": "Marche", "longitude": "4.4726926", "10km": "Non", "gsm": "0477 527 192"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3202945, 50.0317574]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.0317574, 5.3202945], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U150", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Nos viadje Arville", "balade_guidee": "Non", "entite": "Saint-Hubert", "bewapp": "Non", "id": 14101, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.0317574", "ign": "59/8", "localite": "ARVILLE", "province": "Luxembourg", "nom": "Douny", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale Paul Verlaine, rue de Wacomont 28", "poussettes": "Oui", "date": "2020-01-05", "prenom": "Magali", "activite": "Marche", "longitude": "5.3202945", "10km": "Non", "gsm": "0477 176 871"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4265251, 50.4755526]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4755526, 5.4265251], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L075", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Syndicat d'initiative de Fraiture", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tinlot", "bewapp": "Non", "id": 14177, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4755526", "ign": "48/4", "localite": "FRAITURE-EN-CONDROZ", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Doffiny", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle le D'zy, rue Gommeray", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-05", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "5.4265251", "10km": "Non", "gsm": "0494 152 633"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3203003, 50.6611293]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6611293, 5.3203003], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L172", "ravitaillement": "Non", "groupement": "U.S.H. Limontoise", "balade_guidee": "Non", "entite": "Donceel", "bewapp": "Non", "id": 14456, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6611293", "ign": "41/3", "localite": "LIMONT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Monfort", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de foot, rue de Hesbaye 4", "poussettes": "Oui", "date": "2020-01-05", "prenom": "Ren\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "5.3203003", "10km": "Non", "gsm": "0475 324 981"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1819656, 50.48366]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.48366, 5.1819656], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L068", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 scolaire", "balade_guidee": "Non", "entite": "Huy", "bewapp": "Non", "id": 14169, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.48366", "ign": "48/2", "localite": "SOLI\u00c8RES", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Piemme", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue Ch\u00e9fa\u00efd 13", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-05", "prenom": "Arnaud", "activite": "Marche", "longitude": "5.1819656", "10km": "Non", "gsm": "0486 710 769"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.885445, 50.4971889]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4971889, 5.885445], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L108", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Spa-G\u00e9ronst\u00e8re \u00e0 2000m. TEC 295 : Verviers-Ti\u00e8ge-Spa, Spa Fraineuse.", "groupement": "SGP R\u00e9gion des Fagnes", "balade_guidee": "Non", "entite": "Spa", "bewapp": "Non", "id": 14216, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4971889", "ign": "49/4", "localite": "SPA", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Baivier", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Restaurant du Centre Sportif de la Fraineuse, avenue Am\u00e9d\u00e9e Hesse 41", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "B\u00e2timent moderne pr\u00e8s du ch\u00e2teau.", "date": "2020-02-02", "prenom": "Paul", "activite": "Marche", "longitude": "5.885445", "10km": "Non", "gsm": "0496 868 293"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0430264, 50.5408213]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5408213, 4.0430264], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H091", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 15 : Mons-Soignies, Village.", "groupement": "Les ateliers de Saint-Alfred", "balade_guidee": "Non", "entite": "Soignies", "bewapp": "Non", "id": 14321, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5408213", "ign": "45/4", "localite": "CASTEAU", "province": "Hainaut Est", "nom": "Moreau", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Chapelle du Home Saint-Alfred, chauss\u00e9e de Bruxelles 184", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Stationnement interdit sur la chauss\u00e9e.", "date": "2020-01-26", "prenom": "Gis\u00e8le", "activite": "Marche", "longitude": "4.0430264", "10km": "Non", "gsm": "0474 914 988"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0005821, 50.4650451]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4650451, 5.0005821], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N120", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Nam\u00eache \u00e0 1200m. TEC 12 : Namur-Huy, Pont de Nam\u00eache.", "groupement": "Fanfares royales Samson-Brumagne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Andenne", "bewapp": "Non", "id": 13792, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4650451", "ign": "48/1", "localite": "THON-SAMSON", "province": "Namur", "nom": "Copette", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Music-home, rue de Gramptinne 40", "poussettes": "Oui", "date": "2020-02-02", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "5.0005821", "10km": "Non", "gsm": "0475 353 363"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2643324, 50.6808892]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6808892, 4.2643324], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B027", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association de parents \u00c9cole Saint-R\u00e9my", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braine-le-Ch\u00e2teau", "bewapp": "Non", "id": 14517, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6808892", "ign": "39/2", "localite": "BRAINE-LE-CH\u00c2TEAU", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Couvreur", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Espace Beau Bois, rue de Tubize 11", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-19", "prenom": "Anne", "activite": "Marche", "longitude": "4.2643324", "10km": "Non", "gsm": "0478 663 932"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9922334, 50.6684065]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6684065, 3.9922334], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H079", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole des sports", "balade_guidee": "Oui", "entite": "Enghien", "bewapp": "Non", "id": 14298, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6684065", "ign": "38/3", "localite": "LABLIAU", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Merckx", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Foyer rural, rue de Labliau . Balade guid\u00e9e Nature \u00e0 14h00.", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-19", "prenom": "Joseph", "activite": "Marche", "longitude": "3.9922334", "10km": "Non", "gsm": "06 865 99 37"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6308495, 50.4156171]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4156171, 5.6308495], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L001", "ravitaillement": "Non", "groupement": "La Trace de Xhoris", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ferri\u00e8res", "bewapp": "Non", "id": 14859, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4156171", "ign": "49/6", "localite": "FERRI\u00c8RES (ROUGE MINI\u00c8RE)", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Wilvers", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de l'Alouette, chemin de l'Alouette 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-02", "prenom": "Patrice", "activite": "Marche", "longitude": "5.6308495", "10km": "Non", "gsm": "0492 030 336"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3036315, 50.2607947]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2607947, 5.3036315], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N056", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Singlets de Waillet asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Somme-Leuze", "bewapp": "Non", "id": 13544, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2607947", "ign": "54/7", "localite": "WAILLET", "province": "Namur", "nom": "Joris", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du village, rue de V\u00e9renne 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-19", "prenom": "Denis", "activite": "Marche", "longitude": "5.3036315", "10km": "Non", "gsm": "0498 574 368"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7428238, 49.559651]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.559651, 5.7428238], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U031", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Cyclos du Sud asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Aubange", "bewapp": "Non", "id": 13411, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.559651", "ign": "71/3", "localite": "HALANZY", "province": "Luxembourg", "nom": "Becker", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "H\u00f4tel de ville, Grand-Place 13", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-26", "prenom": "Thierry", "activite": "Marche", "longitude": "5.7428238", "10km": "Non", "gsm": "06 367 52 86"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4151909, 50.1665909]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1665909, 5.4151909], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U085", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Charlotte ''Au fil du temps''", "balade_guidee": "Non", "entite": "Nassogne", "bewapp": "Non", "id": 14025, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1665909", "ign": "59/4", "localite": "BANDE", "province": "Luxembourg", "nom": "Brilot", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Grand'Rue 50 (Petite Europe)", "poussettes": "Non", "date": "2020-01-26", "prenom": "Francy", "activite": "Marche", "longitude": "5.4151909", "10km": "Non", "gsm": "0477 413 880"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.094816700000001, 50.48789319999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.48789319999999, 5.094816700000001], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N241", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare d'Andenne \u00e0 800 m.", "groupement": "Confr\u00e9rie Saint-Hubert", "balade_guidee": "Non", "entite": "Andenne", "bewapp": "Non", "id": 13929, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.48789319999999", "ign": "48/1", "localite": "ANDENNE", "province": "Namur", "nom": "Anciaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Institut Sainte-Begge, rue Bertrand 80", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Parkings gratuits \u00e0 proximit\u00e9. Cour de l'\u00e9cole inaccessible.", "date": "2020-02-09", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "5.094816700000001", "10km": "Non", "gsm": "0494 326 398"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.659899999999999, 50.69759999999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.69759999999999, 4.659899999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B090", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC E : Bruxelles-Wavre-Eghez\u00e9e, Sarthe ou 4 carr\u00e9s.", "groupement": "Bol d'air", "balade_guidee": "Non", "entite": "Chaumont-Gistoux", "bewapp": "Non", "id": 14667, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.69759999999999", "ign": "40/2", "localite": "DION-VALMONT", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Germeaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de l'amiti\u00e9, rue de la Cure 2 (\u00e9cole comm. et \u00e9glise ND de Dion-le-Mont)  Parking : rue du Brocsous 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-16", "prenom": "Colette", "activite": "Orientation", "longitude": "4.659899999999999", "10km": "Oui", "gsm": "0488 073 823"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4025358, 50.2474711]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2474711, 5.4025358], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "U001", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des F\u00eates", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hotton", "bewapp": "Non", "id": 14863, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2474711", "ign": "54/8", "localite": "BOURDON", "province": "Luxembourg", "nom": "DETROZ", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, rue de Marenne", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Repas boulets - frites.    \u00c0 PARTIR DE 15h, NOUS N'AUTORISERONS PLUS LES D\u00c9PARTS sur le 10 - 15 et 20 kms POUR DES RAISONS DE S\u00c9CURIT\u00c9 !!!", "date": "2020-02-09", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "5.4025358", "10km": "Non", "gsm": "0492 316 484"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6726376, 50.5152933]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5152933, 3.6726376], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H260", "ravitaillement": "Non", "groupement": "SAAE La Termiti\u00e8re heureuse", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beloeil", "bewapp": "Non", "id": 14735, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5152933", "ign": "45/1", "localite": "QUEVAUCAMPS", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Thon", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Tournai 103", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "h \u00e0 Croisement rue de Tournai et rue du Brugnon. POINT VERT ORGANIS\u00c9 de 8H \u00e0 12H (Temp\u00eate)", "date": "2020-02-09", "prenom": "Didier", "activite": "Marche", "longitude": "3.6726376", "10km": "Non", "gsm": "0485 279 937"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2452016, 50.3042888]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3042888, 4.2452016], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H048", "ravitaillement": "Non", "gare": "Navette assur\u00e9e sur demande \u00e0 partir de la gare de Fontaine-Valmont.", "groupement": "Royale Fanfare de Leers-et-Fosteau", "balade_guidee": "Non", "entite": "Thuin", "bewapp": "Non", "id": 14248, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3042888", "ign": "52/2", "localite": "LEERS-ET-FOSTEAU", "province": "Hainaut Est", "nom": "Baret", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salon communal, rue de France 1 (\u00c9glise)", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-09", "prenom": "Andr\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "4.2452016", "10km": "Non", "gsm": "0474 337 823"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5503092, 50.5627795]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5627795, 4.5503092], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B065", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Tilly \u00e0 1500m.", "groupement": "R.C.T.T. Tilly", "balade_guidee": "Non", "entite": "Villers-la-Ville", "bewapp": "Non", "id": 14584, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5627795", "ign": "40/5", "localite": "TILLY", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Van Dingenen", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "C.R.C.S., rue G\u00e9n\u00e9ral Mellier 74", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-16", "prenom": "\u00c9mile", "activite": "Marche", "longitude": "4.5503092", "10km": "Non", "gsm": "0478 667 337"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6933421, 50.53104740000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.53104740000001, 3.6933421], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H207", "ravitaillement": "Non", "groupement": "L'Or\u00e9e du Bois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beloeil", "bewapp": "Non", "id": 14646, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.53104740000001", "ign": "45/1", "localite": "QUEVAUCAMPS", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Colmant", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "L'Or\u00e9e du Bois, rue de l'\u00c9cole Moyenne 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-23", "prenom": "Emmanuel", "activite": "Marche", "longitude": "3.6933421", "10km": "Non", "gsm": "0475 497 688"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.789341299999999, 50.5877852]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5877852, 4.789341299999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N167", "ravitaillement": "Non", "groupement": "R.F.C. Grand-Leez", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gembloux", "bewapp": "Oui", "id": 13841, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5877852", "ign": "40/7", "localite": "GRAND-LEEZ", "province": "Namur", "nom": "Trine", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, route d'Aische-en-Refail", "poussettes": "Oui", "date": "2020-02-16", "prenom": "Hugues", "activite": "Marche", "longitude": "4.789341299999999", "10km": "Non", "gsm": "0495 262 563"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9183614, 50.425585]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.425585, 4.9183614], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N162", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Amis d'Inasep asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 13836, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.425585", "ign": "47/8", "localite": "NANINNE", "province": "Namur", "nom": "Germiat", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Zoning industriel, rue des Viaux 1B", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-16", "prenom": "Marc", "activite": "Marche", "longitude": "4.9183614", "10km": "Non", "gsm": "0475 632 291"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.809641099999999, 50.5473775]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5473775, 5.809641099999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L130", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Juslenville \u00e0 200m. TEC 388 : Verviers-Theux-Spa,  Juslenville \u00c9glise.", "groupement": "Solidarit\u00e9 Saint-Vincent de Paul", "balade_guidee": "Non", "entite": "Theux", "bewapp": "Oui", "id": 14323, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5473775", "ign": "49/4", "localite": "THEUX", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Laguesse", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Cercle Saint-Augustin, rue Rittweger 218", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-01", "prenom": "Claude", "activite": "Marche", "longitude": "5.809641099999999", "10km": "Non", "gsm": "0496 770 732"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8390318, 50.4568014]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4568014, 4.8390318], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N221", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 5 : Salzinnes(Hayettes)-Beez, Rue Henri Lecocq.", "groupement": "Comit\u00e9 de quartier Kegeljan asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Oui", "id": 13909, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4568014", "ign": "47/3", "localite": "NAMUR", "province": "Namur", "nom": "Dock-Gadisseur", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Espace Saint-Jean de Dieu, rue Louis Loiseau 39", "poussettes": "Oui", "date": "2020-02-23", "prenom": "Jean-Paul", "activite": "Marche", "longitude": "4.8390318", "10km": "Non", "gsm": "08 173 66 22"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9156491, 50.2805753]}, "properties": {"velo": "Oui", "geopoint": [50.2805753, 5.9156491], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U102", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Vielsam \u00e0 550 m.", "groupement": "Institut du Sacr\u00e9 Coeur", "balade_guidee": "Non", "entite": "Vielsalm", "bewapp": "Non", "id": 14866, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2805753", "ign": "56/1", "localite": "VIELSALM", "province": "Luxembourg", "nom": "Andr\u00e9", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole ISC, rue des Chars \u00e0 Boeufs 12", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-01", "prenom": "Florence", "activite": "Marche", "longitude": "5.9156491", "10km": "Non", "gsm": "0494 895 750"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8745201, 50.516333]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.516333, 4.8745201], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N122", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 24 : Namur-Daussoulx, \u00c9glise", "groupement": "Amon nos \u00d4tes", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 13794, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.516333", "ign": "47/3", "localite": "DAUSSOULX", "province": "Namur", "nom": "Demarche", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle A mon nos \u00f4tes, rue de l'\u00c9changeur 65", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-01", "prenom": "Jos\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "4.8745201", "10km": "Non", "gsm": "0498 543 951"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6037178, 50.5665597]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5665597, 3.6037178], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H254", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Amis de la Maison de village", "balade_guidee": "Non", "entite": "Leuze-en-Hainaut", "bewapp": "Oui", "id": 14725, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5665597", "ign": "37/8", "localite": "WILLAUPUIS", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Van Wynendaele", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de village, rue de la Forge 31", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-01", "prenom": "Jean-Marie", "activite": "Marche", "longitude": "3.6037178", "10km": "Non", "gsm": "0498 078 767"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.798862799999999, 50.2843306]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2843306, 5.798862799999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L145", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole Sainte-Th\u00e9r\u00e8se", "balade_guidee": "Non", "entite": "Lierneux", "bewapp": "Non", "id": 14356, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.2843306", "ign": "55/4", "localite": "LIERNEUX", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Pairoux", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Sainte-Th\u00e9r\u00e8se, rue du Centre 44", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-08", "prenom": "Beno\u00eet", "activite": "Marche", "longitude": "5.798862799999999", "10km": "Non", "gsm": "0496 303 778"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.620064, 49.7727356]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.7727356, 5.620064], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U086", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Cercle paroissial de Anlier-Beheme", "balade_guidee": "Non", "entite": "Habay", "bewapp": "Non", "id": 14026, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "49.7727356", "ign": "68/2", "localite": "ANLIER", "province": "Luxembourg", "nom": "Charlier", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Paroissiale, rue du Brautier 4", "poussettes": "Non", "date": "2020-02-23", "prenom": "Thomas", "activite": "Marche", "longitude": "5.620064", "10km": "Non", "gsm": "06 342 38 11"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8255924, 50.7234664]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7234664, 4.8255924], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B069", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 jeux intervillages", "balade_guidee": "Non", "entite": "Jodoigne", "bewapp": "Non", "id": 14590, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7234664", "ign": "40/3", "localite": "LATHUY", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Wilmart", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Les vrais Copains, rue Dessus", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-08", "prenom": "Marcel", "activite": "Marche", "longitude": "4.8255924", "10km": "Non", "gsm": "0478 688 898"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5772096, 49.5807416]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.5807416, 5.5772096], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U020", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Philharmonie des \u00c9chos du Ton", "balade_guidee": "Non", "entite": "Virton", "bewapp": "Non", "id": 13398, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.5807416", "ign": "71/2", "localite": "\u00c8THE", "province": "Luxembourg", "nom": "Bio", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Ville Basse 5", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-08", "prenom": "Fabrice", "activite": "Marche", "longitude": "5.5772096", "10km": "Non", "gsm": "0496 905 571"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9131421, 50.55885199999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.55885199999999, 4.9131421], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N170", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 821 : Namur-Eghez\u00e9e, Leuze Pharmacie", "groupement": "Association de parents \u00c9cole St-Martin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Eghez\u00e9e", "bewapp": "Non", "id": 13844, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.55885199999999", "ign": "40/8", "localite": "LEUZE", "province": "Namur", "nom": "Grandjean", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole St-Martin, route de Nam\u00eache 32", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-08", "prenom": "Guy", "activite": "Marche", "longitude": "4.9131421", "10km": "Non", "gsm": "0477 961 867"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9518328, 50.4548788]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4548788, 3.9518328], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H191", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare d'Hainin \u00e0 500m.", "groupement": "Lions Club Mons-Hauts Pays", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hensies", "bewapp": "Non", "id": 14600, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4548788", "ign": "45/6", "localite": "HAININ", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Verzele", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Saint-Georges, place d'Hainin 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-22", "prenom": "Jean-Roger", "activite": "Marche", "longitude": "3.9518328", "10km": "Non", "gsm": "06 563 39 02"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.5787649, 50.58369219999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.58369219999999, 3.5787649], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H259", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Cercle d'animation L'Ecourch\u00e9", "balade_guidee": "Non", "entite": "Leuze-en-Hainaut", "bewapp": "Non", "id": 14733, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.58369219999999", "ign": "37/8", "localite": "PIPAIX", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Van Renterghem", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Cercle d'animation L'\u00e9courch\u00e9, place 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-15", "prenom": "Beno\u00eet", "activite": "Marche", "longitude": "3.5787649", "10km": "Non", "gsm": "0488 416 063"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.164649199999999, 50.3408645]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3408645, 5.164649199999999], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N210", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Inner wheel Marche-Ciney - Service Club", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hamois", "bewapp": "Non", "id": 13895, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3408645", "ign": "54/2", "localite": "HAMOIS", "province": "Namur", "nom": "Doyen-Simonet", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place d'Hubinne", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-08", "prenom": "Anne-Fran\u00e7oise", "activite": "Marche", "longitude": "5.164649199999999", "10km": "Non", "gsm": "0474 790 085"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5601368, 49.7170211]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.7170211, 5.5601368], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U118", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Randonneurs de la Rulles", "balade_guidee": "Non", "entite": "Habay", "bewapp": "Non", "id": 14867, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.7170211", "ign": "68/6", "localite": "RULLES", "province": "Luxembourg", "nom": "Schockmel", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Saint Maximin, rue St Maximin", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-15", "prenom": "Marie-Christine", "activite": "Marche", "longitude": "5.5601368", "10km": "Non", "gsm": "0478 911 817"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3272902, 50.2951632]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2951632, 4.3272902], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H124", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Groupement Oxyg\u00e8ne Ecole Thuillies", "balade_guidee": "Non", "entite": "Thuin", "bewapp": "Non", "id": 14379, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.2951632", "ign": "52/3", "localite": "THUILLIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Hanon", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole de Thuillies, rue de la Cour 8", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-22", "prenom": "Xavier", "activite": "Marche", "longitude": "4.3272902", "10km": "Non", "gsm": "0496 410 099"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.530858800000001, 50.010976]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.010976, 5.530858800000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U144", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Mariam Faso asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sainte-Ode", "bewapp": "Non", "id": 14868, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.010976", "ign": "60/5", "localite": "TILLET", "province": "Luxembourg", "nom": "Gauthier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale Saint-Ouen, rue Saint-Ouen 9", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-15", "prenom": "Marc", "activite": "Marche", "longitude": "5.530858800000001", "10km": "Non", "gsm": "0495 526 367"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.8460028, 50.41002599999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.41002599999999, 5.8460028], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L150", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "\u00c9cole communale", "balade_guidee": "Non", "entite": "Stoumont", "bewapp": "Non", "id": 14384, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.41002599999999", "ign": "49/8", "localite": "LA GLEIZE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Mathieu", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du W\u00e9rihay, rue de l'\u00c9glise 34", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-15", "prenom": "Marc", "activite": "Marche", "longitude": "5.8460028", "10km": "Non", "gsm": "0487 750 747"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.269706999999999, 50.1617836]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1617836, 5.269706999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N037", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Internat de Rochefort-Jemelle", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rochefort", "bewapp": "Non", "id": 13524, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1617836", "ign": "59/3", "localite": "JEMELLE", "province": "Namur", "nom": "Lupcin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Domaine de Harzir", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-22", "prenom": "G\u00e9rard", "activite": "Marche", "longitude": "5.269706999999999", "10km": "Non", "gsm": "0495 381 155"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.705419399999999, 50.56440620000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.56440620000001, 4.705419399999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N196", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Gembloux \u00e0 1600m.", "groupement": "Amicra asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gembloux", "bewapp": "Non", "id": 13874, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.56440620000001", "ign": "40/6", "localite": "GEMBLOUX", "province": "Namur", "nom": "Plasman", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Bordia, 4", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "B\u00e2timent Petermann", "date": "2020-03-22", "prenom": "Lisa", "activite": "Marche", "longitude": "4.705419399999999", "10km": "Non", "gsm": "0479 794 886"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3883865, 49.9191544]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.9191544, 5.3883865], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U158", "ravitaillement": "Oui", "gare": "Gare de Libramont \u00e0 1000m.", "groupement": "Institut Saint-Joseph Libramont - \u00c9cole Technique Bertrix", "balade_guidee": "Non", "entite": "Libramont-Chevigny", "bewapp": "Non", "id": 14869, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.9191544", "ign": "64/4", "localite": "LIBRAMONT", "province": "Luxembourg", "nom": "\u00c9vrard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de sport de l'Institut Saint-Joseph de Libramont, rue de Bonance 11", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-22", "prenom": "Bruno", "activite": "Marche", "longitude": "5.3883865", "10km": "Non", "gsm": "0496 531 859"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8669771, 50.3441823]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3441823, 4.8669771], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N156", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Godinne \u00e0 900m. TEC 433 : Namur-Mont/Dinant, Godinne Coll\u00e8ge", "groupement": "Amicale belgo-ukrainienne Yvoir-Anh\u00e9e asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Yvoir", "bewapp": "Non", "id": 13830, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3441823", "ign": "53/3", "localite": "GODINNE", "province": "Namur", "nom": "Vande Walle", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Coll\u00e8ge Saint-Paul, carrefour de l'Europe 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-22", "prenom": "G\u00e9rald", "activite": "Marche", "longitude": "4.8669771", "10km": "Non", "gsm": "0475 420 363"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1092844, 50.5001653]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5001653, 4.1092844], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H066", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 134 : La Louvi\u00e8re - Le Roeulx - Soignies, Roeulx centre.", "groupement": "Soroptimist - Club de Soignies", "balade_guidee": "Non", "entite": "Le Roeulx", "bewapp": "Non", "id": 14278, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5001653", "ign": "46/1", "localite": "LE ROEULX", "province": "Hainaut Est", "nom": "Demerre", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Home Saint-Jacques, faubourg de Binche 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-29", "prenom": "Fran\u00e7oise", "activite": "Marche", "longitude": "4.1092844", "10km": "Non", "gsm": "06 733 63 35"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.325891500000001, 50.5476177]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5476177, 5.325891500000001], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L072", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Amay \u00e0 500m. TEC 9 : Li\u00e8ge-Huy, Amay rue de la Cloche.", "groupement": "Association de parents \u00c9cole Don Bosco", "balade_guidee": "Non", "entite": "Amay", "bewapp": "Non", "id": 14174, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5476177", "ign": "48/3", "localite": "AMAY", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Dessart", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Cloche 41A", "poussettes": "Oui", "date": "2020-03-22", "prenom": "Joseph", "activite": "Marche", "longitude": "5.325891500000001", "10km": "Non", "gsm": "0498 313 747"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5897825, 50.7113792]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7113792, 4.5897825], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B022", "ravitaillement": "Non", "groupement": "A.S.P.H. Wavre & environs", "balade_guidee": "Non", "entite": "Wavre", "bewapp": "Non", "id": 14509, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7113792", "ign": "40/1", "localite": "BIERGES", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Mambourg", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Complexe sportif Jules Colette, rue des Combattants", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-29", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "4.5897825", "10km": "Non", "gsm": "0473 532 837"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9701482, 50.3787235]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3787235, 4.9701482], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N231", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole communale", "balade_guidee": "Non", "entite": "Assesse", "bewapp": "Non", "id": 13919, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3787235", "ign": "47/8", "localite": "MAILLEN", "province": "Namur", "nom": "Paquet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle des Cl\u00e9matites, Rue Nestor Pierard", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-29", "prenom": "Ingrid", "activite": "Marche", "longitude": "4.9701482", "10km": "Non", "gsm": "0474 520 634"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7321696, 50.7194256]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7194256, 3.7321696], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H241", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Gilles de Flobecq", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ellezelles", "bewapp": "Non", "id": 14835, "15km": "Oui", "vtt": "Oui", "latitude": "50.7194256", "ign": "38/2", "localite": "WODECQ", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Delhaye", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Vieux Moulin 4", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-29", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "3.7321696", "10km": "Non", "gsm": "0474 361 979"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.665886599999999, 50.2734567]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2734567, 4.665886599999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N185", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole communale de Stave", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mettet", "bewapp": "Non", "id": 13859, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2734567", "ign": "53/6", "localite": "STAVE", "province": "Namur", "nom": "Honnay", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Hubert", "poussettes": "Non", "date": "2020-03-29", "prenom": "Nicolas", "activite": "Marche", "longitude": "4.665886599999999", "10km": "Non", "gsm": "0497 444 323"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1388704, 50.6126003]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6126003, 4.1388704], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H167", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Braine-Le-Comte \u00e0 1000m.", "groupement": "Braquet Brainois Asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braine-le-Comte", "bewapp": "Non", "id": 14470, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6126003", "ign": "39/5", "localite": "BRAINE-LE-COMTE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Masuy", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Notre-Dame, rue de l'\u00c9glise 34", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-12", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "4.1388704", "10km": "Non", "gsm": "0499 436 065"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4316648, 50.2508089]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2508089, 4.4316648], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N058", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Walcourt \u00e0 1300m.", "groupement": "La Route joyeuse", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walcourt", "bewapp": "Non", "id": 13546, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2508089", "ign": "52/8", "localite": "WALCOURT", "province": "Namur", "nom": "Cousin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, ruelle du Coq, derri\u00e8re l'h\u00f4tel de ville", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-12", "prenom": "Robert", "activite": "Marche", "longitude": "4.4316648", "10km": "Non", "gsm": "0471 672 860"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7374694, 50.7049978]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7049978, 4.7374694], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B094", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates de Longueville", "balade_guidee": "Non", "entite": "Chaumont-Gistoux", "bewapp": "Non", "id": 14679, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7049978", "ign": "40/2", "localite": "LONGUEVILLE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Glibert", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Lieu-dit Chapelle du Cheneau, rue Arthur Libert", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-12", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "4.7374694", "10km": "Non", "gsm": "0476 859 364"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4742695, 49.6775941]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.6775941, 5.4742695], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U030", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Espoirs du Chenois asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tintigny", "bewapp": "Non", "id": 13410, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.6775941", "ign": "68/5", "localite": "SAINT-VINCENT", "province": "Luxembourg", "nom": "Orban", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Sports et F\u00eates, rue de Frenois 103", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-05", "prenom": "Sabine", "activite": "Marche", "longitude": "5.4742695", "10km": "Non", "gsm": "0476 772 485"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.8759393, 50.0927004]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.0927004, 5.8759393], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U058", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Berwettis", "balade_guidee": "Non", "entite": "Houffalize", "bewapp": "Non", "id": 13737, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.0927004", "ign": "60/4", "localite": "BURET", "province": "Luxembourg", "nom": "Dechambre", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Stade de football Jules Andr\u00e9, rue Buret", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-13", "prenom": "Carine", "activite": "Marche", "longitude": "5.8759393", "10km": "Non", "gsm": "0495 197 653"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.5273221, 50.517971]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.517971, 3.5273221], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H209", "ravitaillement": "Non", "groupement": "R.F.C. Wiers", "balade_guidee": "Non", "entite": "P\u00e9ruwelz", "bewapp": "Non", "id": 14648, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.517971", "ign": "44/4", "localite": "WIERS", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Choquet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Stade de football de Gourgues, rue de Gourgues", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-05", "prenom": "Ludovic", "activite": "Marche", "longitude": "3.5273221", "10km": "Non", "gsm": "0475 271 189"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0928515, 50.6934335]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6934335, 5.0928515], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L178", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Bertr\u00e9e 2000 asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hannut", "bewapp": "Non", "id": 14469, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6934335", "ign": "41/1", "localite": "BERTR\u00c9E", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Jabas", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, rue du Henrifontaine 2", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-05", "prenom": "Bernard", "activite": "Marche", "longitude": "5.0928515", "10km": "Non", "gsm": "0478 989 059"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.903372899999999, 50.47551869999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.47551869999999, 3.903372899999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H240", "ravitaillement": "Non", "groupement": "PAC Ghlin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mons", "bewapp": "Non", "id": 14698, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.47551869999999", "ign": "45/7", "localite": "GHLIN", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Dieu", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle CALVA, place de Ghlin", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-13", "prenom": "St\u00e9phane", "activite": "Marche", "longitude": "3.903372899999999", "10km": "Non", "gsm": "0475 961 862"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1725275, 50.2741027]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2741027, 5.1725275], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N137", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Football club St-Martin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ciney", "bewapp": "Non", "id": 13810, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2741027", "ign": "54/2", "localite": "PESSOUX", "province": "Namur", "nom": "Pecheur", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Ch\u00e2teau d'eau S/N", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-12", "prenom": "Jo\u00eblle", "activite": "Marche", "longitude": "5.1725275", "10km": "Non", "gsm": "0470 133 299"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6422935, 50.5865539]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5865539, 5.6422935], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L065", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Chaudfontaine \u00e0 50m. TEC 31 : Li\u00e8ge-Nessonvaux, Casino.", "groupement": "Royal Tennis Club chaudfontaine", "balade_guidee": "Non", "entite": "Chaudfontaine", "bewapp": "Oui", "id": 14166, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5865539", "ign": "42/6", "localite": "CHAUDFONTAINE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Focan", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Esplanade du Casino (derri\u00e8re le casino)", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-19", "prenom": "Christian", "activite": "Marche", "longitude": "5.6422935", "10km": "Non", "gsm": "0475 673 891"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7190541, 49.6160369]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.6160369, 5.7190541], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U084", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 19 : Virton-Arlon, Ch\u00e2tillon La Croix.", "groupement": "Syndicat d'Initiative de Saint-L\u00e9ger-en-Gaume", "balade_guidee": "Non", "entite": "Saint-L\u00e9ger", "bewapp": "Non", "id": 14024, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.6160369", "ign": "71/3", "localite": "MEIX-LE-TIGE", "province": "Luxembourg", "nom": "Fran\u00e7ois", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Cercle Saint-Joseph, rue du Monument", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-19", "prenom": "Guy", "activite": "Marche", "longitude": "5.7190541", "10km": "Non", "gsm": "0497 686 915"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2419753, 50.2397134]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2397134, 4.2419753], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H125", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 109A : Charleroi-Chimay, Ath\u00e9n\u00e9e.", "groupement": "R\u00e9gie Communale Autonome Beaumont", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beaumont", "bewapp": "Non", "id": 14382, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.2397134", "ign": "52/6", "localite": "BEAUMONT", "province": "Hainaut Est", "nom": "Sanso", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre sportif, rue du Vivier 4", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-19", "prenom": "Maria-Grazia", "activite": "Marche", "longitude": "4.2419753", "10km": "Non", "gsm": "0473 198 046"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5039295, 50.295323]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.295323, 5.5039295], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U068", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les amis de la salle du Ris del 'Val'", "balade_guidee": "Non", "entite": "\u00c9rez\u00e9e", "bewapp": "Non", "id": 14005, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.295323", "ign": "55/1", "localite": "SOY", "province": "Luxembourg", "nom": "Balthazard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du Ris del Val, rue du Cent Cinquanti\u00e8me anniversaire", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-19", "prenom": "Christiane", "activite": "Marche", "longitude": "5.5039295", "10km": "Non", "gsm": "0493 041 638"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2233443, 50.088384]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.088384, 5.2233443], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U147", "ravitaillement": "Non", "groupement": "RUS tellinoise & Comit\u00e9 Djaye", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tellin", "bewapp": "Non", "id": 14098, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.088384", "ign": "59/7", "localite": "TELLIN", "province": "Luxembourg", "nom": "Pirlot", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football, rue Mont du Carillon", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-13", "prenom": "Jean-Pol", "activite": "Marche", "longitude": "5.2233443", "10km": "Non", "gsm": "0495 580 307"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0907157, 50.6249376]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6249376, 4.0907157], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H118", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les P'tits Rhodiens", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braine-le-Comte", "bewapp": "Oui", "id": 14370, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6249376", "ign": "39/5", "localite": "PETIT-ROEULX-LEZ-BRAINE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Braun", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Centre 9", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-19", "prenom": "\u00c9ric", "activite": "Marche", "longitude": "4.0907157", "10km": "Non", "gsm": "0496 151 784"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.396032, 50.509397]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.509397, 4.396032], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H136", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Anciens du patro", "balade_guidee": "Non", "entite": "Pont-\u00e0-Celles", "bewapp": "Non", "id": 14403, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.509397", "ign": "46/3", "localite": "LUTTRE", "province": "Hainaut Est", "nom": "George", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Local du Patro , rue Saint-Nicolas 8", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-13", "prenom": "Liolana", "activite": "Marche", "longitude": "4.396032", "10km": "Non", "gsm": "0472 395 554"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6711225, 50.5146275]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5146275, 3.6711225], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H270", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Pas d'la yau asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beloeil", "bewapp": "Oui", "id": 14760, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5146275", "ign": "45/1", "localite": "QUEVAUCAMPS", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Ayotte", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Georges Mauroy 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-13", "prenom": "Robert", "activite": "Marche", "longitude": "3.6711225", "10km": "Non", "gsm": "0476 299 239"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0308699, 50.3786164]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3786164, 4.0308699], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H195", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Mada-Bemiray Belgium asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Qu\u00e9vy", "bewapp": "Non", "id": 14628, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3786164", "ign": "45/8", "localite": "GIVRY", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Blanquet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue des Juifs 27", "poussettes": "Non", "date": "2020-04-19", "prenom": "Olivier", "activite": "Marche", "longitude": "4.0308699", "10km": "Non", "gsm": "0479 976 684"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3590859, 50.8976013]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.8976013, 4.3590859], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B031", "ravitaillement": "Non", "gare": "Trams 7 - 3 - 19: arr\u00eat De Wand. Bus 53 : arr\u00eat De Wand", "groupement": "Les Amis de la Nature Laeken - Neder-over-Heembeek -  Haren", "balade_guidee": "Non", "entite": "Bruxelles", "bewapp": "Non", "id": 14531, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.8976013", "ign": "31/3", "localite": "LAEKEN", "province": "Bruxelles", "nom": "Zicot", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Local des Amis de la Nature Laeken - Neder-over-Heembeek - Haren, rue de Wand 93", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-26", "prenom": "Odette", "activite": "Marche", "longitude": "4.3590859", "10km": "Non", "gsm": "0479 284 054"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2428406, 50.5016078]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5016078, 4.2428406], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H104", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Manage \u00e0 800m.", "groupement": "Les Grands-p\u00e8res et les Grands-m\u00e8res", "balade_guidee": "Non", "entite": "Manage", "bewapp": "Non", "id": 14351, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5016078", "ign": "46/2", "localite": "MANAGE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Surdiacourt", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue Delval (entr\u00e9e par l'arri\u00e8re du b\u00e2timent)", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-01", "prenom": "Beno\u00eet", "activite": "Marche", "longitude": "4.2428406", "10km": "Non", "gsm": "0497 172 873"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7466501, 50.2265221]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2265221, 5.7466501], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U127", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Foyer culturel de Les Tailles", "balade_guidee": "Non", "entite": "Houffalize", "bewapp": "Non", "id": 14077, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2265221", "ign": "55/7", "localite": "LES TAILLES", "province": "Luxembourg", "nom": "Job\u00e9", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Foyer culturel, rue du Centre 22", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Marche Adeps faisant partie du Challenge des Marches du Lys", "date": "2020-04-26", "prenom": "Marc", "activite": "Marche", "longitude": "5.7466501", "10km": "Non", "gsm": "0495 106 252"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0035853, 50.5684628]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5684628, 4.0035853], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H106", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Palette Neufvilles Senne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Soignies", "bewapp": "Non", "id": 14358, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5684628", "ign": "38/8", "localite": "NEUFVILLES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Petit", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Parking arri\u00e8re du Centre Reine Fabiola, rue du Godimont 3bis", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-26", "prenom": "Johanne", "activite": "Marche", "longitude": "4.0035853", "10km": "Non", "gsm": "0479 780 348"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8813337, 50.3705979]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3705979, 3.8813337], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H272", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 d'animation de Sars-la-Bruy\u00e8re", "balade_guidee": "Non", "entite": "Frameries", "bewapp": "Non", "id": 14762, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3705979", "ign": "51/3", "localite": "SARS-LA-BRUY\u00c8RE", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Demoustier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Chapiteau, rue des \u00c9coles", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-01", "prenom": "Vinciane", "activite": "Marche", "longitude": "3.8813337", "10km": "Non", "gsm": "0479 474 242"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.529599999999999, 50.34122]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.34122, 4.529599999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H071", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Rotary Charleroi-Porte de France", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gerpinnes", "bewapp": "Non", "id": 14289, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.34122", "ign": "52/4", "localite": "GERPINNES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Bastin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Ch\u00e2teau d'En-Bas", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-01", "prenom": "Annie", "activite": "Marche", "longitude": "4.529599999999999", "10km": "Non", "gsm": "0498 120 955"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0732347, 49.94508159999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.94508159999999, 5.0732347], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N034", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Entente Sportive Ardennaise", "balade_guidee": "Non", "entite": "Bi\u00e8vre", "bewapp": "Non", "id": 13520, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.94508159999999", "ign": "64/1", "localite": "GRAIDE", "province": "Namur", "nom": "Leonet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, rue de Na\u00f4m\u00e9", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-01", "prenom": "Fernand", "activite": "Marche", "longitude": "5.0732347", "10km": "Non", "gsm": "0473 278 666"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1244716, 50.5233321]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5233321, 5.1244716], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L136", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Au fil de l'eau asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "H\u00e9ron", "bewapp": "Non", "id": 14337, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5233321", "ign": "48/2", "localite": "COUTHUIN", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Bertrand", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Plein Vent, rue Prav\u00e9e 32", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-26", "prenom": "Suzanne", "activite": "Marche", "longitude": "5.1244716", "10km": "Non", "gsm": "0478 946 081"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4808601, 50.1777972]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1777972, 5.4808601], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U134", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les clairs ch\u00eanes asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rendeux", "bewapp": "Non", "id": 14084, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1777972", "ign": "55/5", "localite": "G\u00caNES", "province": "Luxembourg", "nom": "Vanderstappen", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Saint-Isidore 8", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-01", "prenom": "\u00c9ric", "activite": "Marche", "longitude": "5.4808601", "10km": "Non", "gsm": "0478 257 384"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.024306, 50.49268250000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.49268250000001, 4.024306], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H211", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 18 : Mons-Obourg, Grand Coron", "groupement": "Les Amis vignerons - Clos de l'Abbaye St-Denis", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mons", "bewapp": "Non", "id": 14653, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.49268250000001", "ign": "45/7", "localite": "SAINT-DENIS", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Colson", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Abbaye de St-Denis, rue de la Filature 4 \u00e0 Obourg", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-03", "prenom": "Andr\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "4.024306", "10km": "Non", "gsm": "0495 793 007"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3522465, 50.442866]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.442866, 5.3522465], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L188", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 94 : Li\u00e8ge-Warz\u00e9e, Terwagne Centre.", "groupement": "Comit\u00e9 d'Animation Rurale de Terwagne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Clavier", "bewapp": "Non", "id": 14483, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.442866", "ign": "48/8", "localite": "TERWAGNE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Dethier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Le R\u00f4pa, rue Darimont 4", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-03", "prenom": "Quentin", "activite": "Marche", "longitude": "5.3522465", "10km": "Non", "gsm": "0479 481 034"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.221642999999999, 50.424046]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.424046, 4.221642999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H034", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 de parents", "balade_guidee": "Non", "entite": "Thuin", "bewapp": "Non", "id": 14232, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.424046", "ign": "52/2", "localite": "RAGNIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "M\u00e9lon", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salon communal, place communale", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Dans la cours de l'\u00e9cole communale", "date": "2020-05-03", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "activite": "Marche", "longitude": "4.221642999999999", "10km": "Non", "gsm": "0472 715 062"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.909831, 50.2895067]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2895067, 5.909831], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "U065", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Vielsalm \u00e0 1400m.", "groupement": "\u00c9cole Sp\u00e9ciale Vielsalm (Rencheux)", "balade_guidee": "Non", "entite": "Vielsalm", "bewapp": "Non", "id": 14002, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2895067", "ign": "56/1", "localite": "RENCHEUX", "province": "Luxembourg", "nom": "Royen", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Ch\u00e2teau 19", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-03", "prenom": "Annick", "activite": "Marche", "longitude": "5.909831", "10km": "Non", "gsm": "0498 119 695"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9240081, 50.2572991]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2572991, 4.9240081], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N116", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Dinant \u00e0 2000m.", "groupement": "Ath\u00e9n\u00e9e Royal Dinant-Herbuchenne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Dinant", "bewapp": "Non", "id": 13788, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.2572991", "ign": "53/8", "localite": "DINANT", "province": "Namur", "nom": "Rondeaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Chemin d'Herbuchenne 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-03", "prenom": "Julien", "activite": "Marche", "longitude": "4.9240081", "10km": "Non", "gsm": "0476 623 241"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.267257499999999, 50.5653022]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5653022, 5.267257499999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L148", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association de parents \u00c9cole Saint-Martin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Villers-le-Bouillet", "bewapp": "Non", "id": 14380, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5653022", "ign": "41/7", "localite": "VILLERS-LE-BOUILLET", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Cegielka", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Saint-Martin, rue Neuve 8", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-03", "prenom": "Val\u00e9rie", "activite": "Marche", "longitude": "5.267257499999999", "10km": "Non", "gsm": "0476 576 206"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7623875, 50.1871226]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1871226, 4.7623875], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N159", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 de village de Gochen\u00e9e", "balade_guidee": "Oui", "entite": "Doische", "bewapp": "Non", "id": 13833, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1871226", "ign": "58/2", "localite": "GOCHEN\u00c9E", "province": "Namur", "nom": "Lesoin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Route des Biaux 30 . Balade guid\u00e9e Nature \u00e0 14h00.", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-03", "prenom": "Guy", "activite": "Marche", "longitude": "4.7623875", "10km": "Non", "gsm": "08 267 72 13"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2529425, 50.4818892]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4818892, 4.2529425], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H135", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates de Bellecourt", "balade_guidee": "Non", "entite": "Manage", "bewapp": "Non", "id": 14402, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4818892", "ign": "46/2", "localite": "BELLECOURT", "province": "Hainaut Est", "nom": "Dhond", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue Reine Astrid 6", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-03", "prenom": "Val\u00e9rie", "activite": "Marche", "longitude": "4.2529425", "10km": "Non", "gsm": "0496 431 265"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6619243, 50.2885459]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2885459, 5.6619243], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U098", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Union de la jeunesse asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Manhay", "bewapp": "Non", "id": 14040, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2885459", "ign": "55/2", "localite": "GRANDM\u00c9NIL", "province": "Luxembourg", "nom": "Pirson", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre culturel, voie Habotte 5", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-03", "prenom": "Fran\u00e7ois", "activite": "Marche", "longitude": "5.6619243", "10km": "Non", "gsm": "08 645 56 80"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.66651, 50.44096]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.44096, 5.66651], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L120", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Entrevues asbl - \u00c9cole de chiens guides pour aveugles et malvoyants", "balade_guidee": "Non", "entite": "Aywaille", "bewapp": "Non", "id": 14277, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.44096", "ign": "49/3", "localite": "AYWAILLE (HAVELANGE)", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Langouche", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la palette harz\u00e9enne, 1A", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Gare d'Aywaille : navette gratuite pour malvoyants.", "date": "2020-05-10", "prenom": "Christilline", "activite": "Marche", "longitude": "5.66651", "10km": "Non", "gsm": "0477 569 745"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2374053, 50.54734089999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.54734089999999, 5.2374053], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L003", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 Scolaire de l'\u00c9cole Jean Bourgeois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Wanze", "bewapp": "Non", "id": 14862, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.54734089999999", "ign": "41/7", "localite": "ANTHEIT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Brahim", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Espace Scolaire Jean Bourgeois, rue de la R\u00e9sistance 3", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-10", "prenom": "Gwena\u00eblle", "activite": "Marche", "longitude": "5.2374053", "10km": "Non", "gsm": "0470 114 307"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6637436, 50.7157232]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7157232, 4.6637436], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B046", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Fondation Micheline", "balade_guidee": "Non", "entite": "Chaumont-Gistoux", "bewapp": "Non", "id": 14546, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7157232", "ign": "40/2", "localite": "DION-LE-VAL", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Lobet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Cour de la Ferme rose, rue du Sartau 4", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-17", "prenom": "Yves", "activite": "Marche", "longitude": "4.6637436", "10km": "Non", "gsm": "0486 058 988"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3808503, 50.6383861]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6383861, 3.3808503], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H263", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00e9n\u00e9oSport asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tournai", "bewapp": "Non", "id": 14753, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6383861", "ign": "37/6", "localite": "TOURNAI", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Ally", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Paroissiale ''Le Sourire'', place de Kain 1", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-10", "prenom": "Claudine", "activite": "Marche", "longitude": "3.3808503", "10km": "Non", "gsm": "0474 778 222"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.562517700000001, 50.3468291]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3468291, 5.562517700000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U008", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Centre d'animation asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Durbuy", "bewapp": "Non", "id": 13383, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3468291", "ign": "55/2", "localite": "HEYD", "province": "Luxembourg", "nom": "Ancia", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison du Village, rowe d\u00e8 Bati 29", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-21", "prenom": "Ga\u00ebl", "activite": "Marche", "longitude": "5.562517700000001", "10km": "Non", "gsm": "0473 214 735"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9901143, 50.4258234]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4258234, 3.9901143], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H171", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates de Spiennes", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mons", "bewapp": "Non", "id": 14565, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4258234", "ign": "45/8", "localite": "SPIENNES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Mairesse", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Gontrond Bachy, 9", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-10", "prenom": "Olivier", "activite": "Marche", "longitude": "3.9901143", "10km": "Non", "gsm": "0483 399 913"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0886608, 50.1676746]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1676746, 5.0886608], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N153", "ravitaillement": "Non", "groupement": "R.C. Ciergnon", "balade_guidee": "Non", "entite": "Houyet", "bewapp": "Non", "id": 13827, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1676746", "ign": "59/1", "localite": "CIERGNON", "province": "Namur", "nom": "Lef\u00e8vre", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football, route de Rochefort 12", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-17", "prenom": "R\u00e9gine", "activite": "Marche", "longitude": "5.0886608", "10km": "Non", "gsm": "0477 651 092"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5903792, 50.5256872]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5256872, 5.5903792], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L170", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 scolaire de Fontin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Esneux", "bewapp": "Non", "id": 14450, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5256872", "ign": "49/2", "localite": "FONTIN", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Delbouille", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Chemin de la Haze 16", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-10", "prenom": "Isabelle", "activite": "Marche", "longitude": "5.5903792", "10km": "Non", "gsm": "0478 575 356"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5545538, 50.3728334]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3728334, 5.5545538], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U108", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates d'Ozo", "balade_guidee": "Non", "entite": "Durbuy", "bewapp": "Non", "id": 14053, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3728334", "ign": "49/6", "localite": "OZO", "province": "Luxembourg", "nom": "Stassin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ozo 14", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-10", "prenom": "Gilles", "activite": "Marche", "longitude": "5.5545538", "10km": "Non", "gsm": "0479 603 782"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5101849, 50.5816533]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5816533, 5.5101849], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L031", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 27: Li\u00e8ge Op\u00e9ra-Jemeppe, rue des Villas - TEC 2 : Li\u00e8ge-Sart-Tilman, rue des Sables.", "groupement": "Le Glandier Scoutisme pluraliste", "balade_guidee": "Oui", "entite": "Seraing", "bewapp": "Non", "id": 13981, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5816533", "ign": "42/5", "localite": "SERAING", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Gobin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre scout, rue des An\u00e9mones 12-30. Balade guid\u00e9e nature \u00e0 10h00 et 14h00.", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-31", "prenom": "Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "5.5101849", "10km": "Non", "gsm": "0474 138 224"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3183297, 50.0486277]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.0486277, 4.3183297], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H157", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Chimay \u00e0 150m. TEC 109 : Charleroi-Beaumont-Chimay, Chimay Gare Quai 08.", "groupement": "Clos du Chemin Vert", "balade_guidee": "Non", "entite": "Chimay", "bewapp": "Non", "id": 14453, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.0486277", "ign": "57/7", "localite": "CHIMAY", "province": "Hainaut Est", "nom": "Xhrouet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Athen\u00e9e Royal de Chimay, rue de Noailles", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-24", "prenom": "Denis", "activite": "Marche", "longitude": "4.3183297", "10km": "Non", "gsm": "0475 862 872"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7373622, 50.4285516]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4285516, 3.7373622], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H275", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Thulin \u00e0 950m.", "groupement": "Pr\u00e9sence et Action Culturelles de Thulin (PAC)", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hensies", "bewapp": "Non", "id": 14765, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4285516", "ign": "45/5", "localite": "THULIN", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Urbain", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Jos\u00e9 Malray, rue Auguste Lecomte 8", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-31", "prenom": "Pascal", "activite": "Marche", "longitude": "3.7373622", "10km": "Non", "gsm": "0475 540 117"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7502752, 50.4829932]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4829932, 4.7502752], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N118", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Namur \u00e0 600m. TEC  23 Namur, Temploux Villages", "groupement": "Saint-Hilaire asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 13790, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4829932", "ign": "47/2", "localite": "TEMPLOUX", "province": "Namur", "nom": "Montfort", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle St-Hilaire, place du 150\u00e8me Anniversaire", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-21", "prenom": "Marc", "activite": "Marche", "longitude": "4.7502752", "10km": "Non", "gsm": "08 156 90 96"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1908007, 50.3197571]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3197571, 5.1908007], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N010", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Comit\u00e9 scolaire Mohiville", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hamois", "bewapp": "Non", "id": 13423, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3197571", "ign": "54/2", "localite": "MOHIVILLE", "province": "Namur", "nom": "Dujardin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "rue Albert Fran\u00e7ois de Maillen, 4", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "D\u00e9part Salle des f\u00eates", "date": "2020-05-31", "prenom": "Gauthier", "activite": "Marche", "longitude": "5.1908007", "10km": "Non", "gsm": "0495 992 240"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4511375, 50.5300969]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5300969, 4.4511375], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H069", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates de Frasnes-lez-Gosselies", "balade_guidee": "Non", "entite": "Les Bons Villers", "bewapp": "Non", "id": 14286, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5300969", "ign": "46/4", "localite": "FRASNES-LEZ-GOSSELIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "De Smet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Complexe sportif de Frasnes-Lez-Gosselies, rue Jean-Baptiste Loriaux 3A", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-24", "prenom": "Micha\u00ebl", "activite": "Marche", "longitude": "4.4511375", "10km": "Non", "gsm": "0473 730 219"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1759205, 50.6159313]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6159313, 4.1759205], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H089", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Domaine Mon Plaisir asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braine-le-Comte", "bewapp": "Oui", "id": 14318, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6159313", "ign": "39/5", "localite": "BRAINE-LE-COMTE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Marechal", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Domaine Mon plaisir ASBL, all\u00e9e de la Dinzelle 100", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-24", "prenom": "Corentin", "activite": "Marche", "longitude": "4.1759205", "10km": "Non", "gsm": "0471 123 763"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9272958, 49.8597311]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.8597311, 4.9272958], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N144", "ravitaillement": "Non", "groupement": "L'Ardennaise asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Vresse-sur-Semois", "bewapp": "Non", "id": 13817, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.8597311", "ign": "63/8", "localite": "LAFOR\u00caT-SUR-SEMOIS", "province": "Namur", "nom": "Moulin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue Sainte-Agathe", "poussettes": "Non", "date": "2020-05-31", "prenom": "Alexandre", "activite": "Marche", "longitude": "4.9272958", "10km": "Non", "gsm": "06 150 21 34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1846551, 50.597224]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.597224, 4.1846551], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H087", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Henripont mon village asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braine-le-Comte", "bewapp": "Non", "id": 14313, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.597224", "ign": "39/5", "localite": "HENRIPONT", "province": "Hainaut Est", "nom": "Godeau", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place Aviateur Jean Croquet", "poussettes": "Oui", "date": "2020-05-21", "prenom": "Guy", "activite": "Marche", "longitude": "4.1846551", "10km": "Non", "gsm": "0497 856 771"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.693987099999999, 50.47877390000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.47877390000001, 5.693987099999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L055", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 65 : Li\u00e8ge - Aywaille - Remouchamps, Institut Saint-Rapha\u00ebl.", "groupement": "Remouchamps Volley-ball club", "balade_guidee": "Non", "entite": "Aywaille", "bewapp": "Non", "id": 14154, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.47877390000001", "ign": "49/3", "localite": "SOUGN\u00c9-REMOUCHAMPS", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Pecheur", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Avenue de la Porall\u00e9e 40", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-01", "prenom": "Matthieu", "activite": "Marche", "longitude": "5.693987099999999", "10km": "Non", "gsm": "0476 976 925"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.193683, 50.3146859]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3146859, 4.193683], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H081", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Labuissi\u00e8re \u00e0 700m.", "groupement": "Office du Tourisme", "balade_guidee": "Non", "entite": "Merbes-le-Ch\u00e2teau", "bewapp": "Non", "id": 14302, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.3146859", "ign": "52/1", "localite": "LABUISSI\u00c8RE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Demanet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Neuve 14c", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-14", "prenom": "Sophie", "activite": "Marche", "longitude": "4.193683", "10km": "Non", "gsm": "0476 891 560"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5272983, 50.40409649999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.40409649999999, 4.5272983], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H009", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Amis de la Vieille Dame", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ch\u00e2telet", "bewapp": "Non", "id": 13591, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.40409649999999", "ign": "46/8", "localite": "CH\u00c2TELET", "province": "Hainaut Est", "nom": "Abad Gonzalez", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la Maison du Peuple de Ch\u00e2telet, rue de la Praye 8", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-14", "prenom": "Fran\u00e7oise", "activite": "Marche", "longitude": "4.5272983", "10km": "Non", "gsm": "0493 183 902"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.24848, 50.12104]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.12104, 5.24848], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N006", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "ASBL comit\u00e9 des f\u00eates de Wavreille", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rochefort", "bewapp": "Non", "id": 13350, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.12104", "ign": "59/3", "localite": "WAVREILLE", "province": "Namur", "nom": "Courtois", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Saint-Pierre, Place de l'\u00c9glise, rue du Patronage 7", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-07", "prenom": "Fernand", "activite": "Marche", "longitude": "5.24848", "10km": "Non", "gsm": "0477 667 386"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.470818, 50.427056]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.427056, 4.470818], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H002", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 d'Iniatives de Gilly ( CIG )", "balade_guidee": "Non", "entite": "Charleroi", "bewapp": "Non", "id": 13337, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.427056", "ign": "46/8", "localite": "GILLY", "province": "Hainaut Est", "nom": "Dalla-Riva", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Lyc\u00e9e Fran\u00e7ois de Sales, place des Haies 10", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-07", "prenom": "Doriano", "activite": "Marche", "longitude": "4.470818", "10km": "Non", "gsm": "0477 265 671"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1434676, 50.57957829999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.57957829999999, 5.1434676], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L041", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Oeuvres scolaires Marneffe", "balade_guidee": "Non", "entite": "Burdinne", "bewapp": "Non", "id": 14138, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.57957829999999", "ign": "41/6", "localite": "MARNEFFE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Dodemont", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Marneffe, rue Lambert Daxhelet 2", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-01", "prenom": "Guy", "activite": "Marche", "longitude": "5.1434676", "10km": "Non", "gsm": "0471 044 314"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4025358, 50.2474711]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2474711, 5.4025358], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U063", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Jeunesse Bourdon ASBL", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hotton", "bewapp": "Non", "id": 13948, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2474711", "ign": "54/8", "localite": "BOURDON", "province": "Luxembourg", "nom": "H\u00e9brant", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de foot de Bourdon, rue de Marenne", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-14", "prenom": "Luc", "activite": "Marche", "longitude": "5.4025358", "10km": "Non", "gsm": "0478 660 672"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8609062, 50.440434]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.440434, 3.8609062], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H008", "ravitaillement": "Non", "groupement": "UBCF Quaregnon", "balade_guidee": "Non", "entite": "Quaregnon", "bewapp": "Non", "id": 13494, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.440434", "ign": "45/7", "localite": "QUAREGNON", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Chalet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Edgard Hismans, rue de l'\u00c9galit\u00e9", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-01", "prenom": "Fabien", "activite": "Marche", "longitude": "3.8609062", "10km": "Non", "gsm": "0474 551 018"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2624546, 50.4463696]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4463696, 5.2624546], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L042", "ravitaillement": "Non", "groupement": "R.F.C. Vyle-Tharoul", "balade_guidee": "Non", "entite": "Marchin", "bewapp": "Non", "id": 14139, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4463696", "ign": "48/7", "localite": "VYLE-ET-THAROUL", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Locht", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football, rue du Parc 5", "poussettes": "Oui", "date": "2020-06-01", "prenom": "Andr\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "5.2624546", "10km": "Non", "gsm": "0475 418 670"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.024306, 50.49268250000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.49268250000001, 4.024306], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H184", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 18 : Mons-Obourg, Grand Coron.", "groupement": "Assoc. de d\u00e9veloppement Fourmis.Terre", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mons", "bewapp": "Non", "id": 14583, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.49268250000001", "ign": "45/7", "localite": "SAINT-DENIS/OBOURG", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Laurent", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Abbaye de Saint-Denis, rue de la Filature 4", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-21", "prenom": "Fabrice", "activite": "Marche", "longitude": "4.024306", "10km": "Non", "gsm": "0474 967 821"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2808255, 50.144028]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.144028, 4.2808255], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H029", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 109A : Chimay-Charleroi, Rance Place communale.", "groupement": "Racing Club de Rance asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sivry-Rance", "bewapp": "Non", "id": 14225, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.144028", "ign": "57/2", "localite": "RANCE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Delhoye", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Hall Omnisports, rue Pauline Hubert 32", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-14", "prenom": "Nadine", "activite": "Marche", "longitude": "4.2808255", "10km": "Non", "gsm": "0477 269 027"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9075433, 50.267348]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.267348, 5.9075433], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U005", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Vielsalm \u00e0 2000m.", "groupement": "Royale Concordia de Salmch\u00e2teau", "balade_guidee": "Non", "entite": "Vielsalm", "bewapp": "Non", "id": 13380, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.267348", "ign": "56/1", "localite": "SALMCH\u00c2TEAU", "province": "Luxembourg", "nom": "Schmit", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Salma-Nova, rue des Comtes de Salm", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-28", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "5.9075433", "10km": "Non", "gsm": "0476 964 690"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0093027, 50.5143759]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5143759, 4.0093027], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H102", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 15 : Mons-Soignies, arr\u00eats Village ou Monument.", "groupement": "C'est \u00e0 Casteau asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Soignies", "bewapp": "Non", "id": 14347, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5143759", "ign": "45/4", "localite": "CASTEAU", "province": "Hainaut Est", "nom": "Descamps", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Saint-Antoine 5b", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-28", "prenom": "St\u00e9phane", "activite": "Marche", "longitude": "4.0093027", "10km": "Non", "gsm": "0470 667 252"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5689281, 50.58228039999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.58228039999999, 4.5689281], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B035", "ravitaillement": "Non", "groupement": "CADEV asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Villers-la-Ville", "bewapp": "Oui", "id": 14535, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.58228039999999", "ign": "40/5", "localite": "MELLERY", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Tonneau", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Relais de Mellenrieu, rue Adjudant Kumps 4", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "A c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9glise", "date": "2020-06-14", "prenom": "Benoit", "activite": "Marche", "longitude": "4.5689281", "10km": "Non", "gsm": "0477 784 155"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6197156, 50.7207717]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7207717, 4.6197156], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B071", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Wavre \u00e0 1400m.", "groupement": "Sport pour Tous Wavre - LARA HOCKEY", "balade_guidee": "Non", "entite": "Wavre", "bewapp": "Non", "id": 14602, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7207717", "ign": "40/1", "localite": "WAVRE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Cl\u00e9ment", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Avenue de la Belle Voie", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-05", "prenom": "Jacques", "activite": "Marche", "longitude": "4.6197156", "10km": "Non", "gsm": "0475 516 189"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9001303, 50.37942899999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.37942899999999, 4.9001303], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N013", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 433 : Namur, Rue P\u00e9pin", "groupement": "A.C. Lustin asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Profondeville", "bewapp": "Non", "id": 13497, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.37942899999999", "ign": "47/8", "localite": "LUSTIN", "province": "Namur", "nom": "Alexandre", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue P\u00e9pin 7", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-28", "prenom": "Bernard", "activite": "Marche", "longitude": "4.9001303", "10km": "Non", "gsm": "0479 987 650"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3580622, 50.6734018]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6734018, 3.3580622], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H279", "ravitaillement": "Non", "groupement": "L\u00e9aucourt ASBL", "balade_guidee": "Non", "entite": "Pecq", "bewapp": "Non", "id": 14769, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6734018", "ign": "37/2", "localite": "H\u00c9RINNES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Pierre", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "La Maison de L\u00e9aucourt, chemin des \u00c9tangs 12A", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-28", "prenom": "Aur\u00e9lien", "activite": "Marche", "longitude": "3.3580622", "10km": "Non", "gsm": "0493 352 703"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.920711499999999, 50.3070341]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3070341, 4.920711499999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N157", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Fifty-one Club de Dinant", "balade_guidee": "Non", "entite": "Yvoir", "bewapp": "Non", "id": 13831, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3070341", "ign": "53/4", "localite": "HOUX", "province": "Namur", "nom": "Husquet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ferme de Blocqmont \u00e0 Houx-Yvoir", "poussettes": "Non", "date": "2020-06-14", "prenom": "Jean", "activite": "Marche", "longitude": "4.920711499999999", "10km": "Non", "gsm": "08 264 59 28"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3606546, 50.5855949]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5855949, 5.3606546], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L127", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 47 : Jemeppe-Stockay, Boulevard des Combattants", "groupement": "Le Cercle de Warfus\u00e9e asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "St-Georges-sur-Meuse", "bewapp": "Non", "id": 14310, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5855949", "ign": "41/8", "localite": "SAINT-GEORGES-SUR-MEUSE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Servais", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Le Cercle, boulevard des Combattants 69", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-12", "prenom": "Roland", "activite": "Marche", "longitude": "5.3606546", "10km": "Non", "gsm": "0485 440 468"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.845079999999999, 50.47279]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.47279, 5.845079999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L100", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Confr\u00e9rie des Archers spadois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Spa", "bewapp": "Non", "id": 14206, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.47279", "ign": "49/4", "localite": "CREPPE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Leclerc", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Chemin des L\u00e9bioles", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Parking ais\u00e9, parcours majoritairement forestier et initiation de Tir \u00e0 l'Arc.", "date": "2020-07-21", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "5.845079999999999", "10km": "Non", "gsm": "0498 486 250"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1968551, 50.2504019]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2504019, 5.1968551], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N234", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Haversin \u00e0 200m.", "groupement": "U.S. Haversin Football", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ciney", "bewapp": "Non", "id": 13945, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2504019", "ign": "54/2", "localite": "HAVERSIN", "province": "Namur", "nom": "Quinet", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, route de Pessoux", "poussettes": "Oui", "date": "2020-07-19", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "activite": "Marche", "longitude": "5.1968551", "10km": "Non", "gsm": "0472 796 286"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2662943, 50.0173493]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.0173493, 5.2662943], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U120", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Maison Centre Ardennes de la Croix-Rouge Libramont", "balade_guidee": "Non", "entite": "Libin", "bewapp": "Non", "id": 14070, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.0173493", "ign": "59/7", "localite": "SMUID", "province": "Luxembourg", "nom": "Moniot", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Le loup-garou, rue de Libin 43", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-12", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "5.2662943", "10km": "Non", "gsm": "0475 438 295"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.516623, 50.49818]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.49818, 3.516623], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H185", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Amis de Callenelle asbl - T\u00e9l\u00e9vie", "balade_guidee": "Non", "entite": "P\u00e9ruwelz", "bewapp": "Oui", "id": 14592, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.49818", "ign": "44/4", "localite": "WIERS", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Willems", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9tangs de Rivage, rue du Rivage", "poussettes": "Oui", "date": "2020-07-21", "prenom": "Isabelle", "activite": "Marche", "longitude": "3.516623", "10km": "Non", "gsm": "0476 739 809"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.305858199999999, 50.07416970000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.07416970000001, 5.305858199999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U124", "ravitaillement": "Non", "groupement": "U.S. Awenne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Saint-Hubert", "bewapp": "Non", "id": 14074, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.07416970000001", "ign": "59/7", "localite": "AWENNE", "province": "Luxembourg", "nom": "Mostenne", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Cercle des Sabotiers, rue du Souvenir 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-19", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "5.305858199999999", "10km": "Non", "gsm": "0473 746 258"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.874221299999999, 50.6457933]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6457933, 4.874221299999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B052", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 Fancy-fair (AFER)", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ramillies", "bewapp": "Non", "id": 14552, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6457933", "ign": "40/4", "localite": "G\u00c9ROMPONT", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Collon", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Avenue des D\u00e9port\u00e9s 48", "poussettes": "Oui", "date": "2020-07-12", "prenom": "Mich\u00e8le", "activite": "Marche", "longitude": "4.874221299999999", "10km": "Non", "gsm": "0474 767 863"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.640781, 50.0239532]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.0239532, 4.640781], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N123", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Gascot asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Viroinval", "bewapp": "Non", "id": 13795, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.0239532", "ign": "58/5", "localite": "OIGNIES-EN-THI\u00c9RACHE", "province": "Namur", "nom": "Deliz\u00e9e", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue de Le Mesnil 6", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-05", "prenom": "Viviane", "activite": "Marche", "longitude": "4.640781", "10km": "Non", "gsm": "0473 684 552"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.726249999999999, 50.58094]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.58094, 4.726249999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N265", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Plaine de vacances", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gembloux", "bewapp": "Non", "id": 14817, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.58094", "ign": "40/6", "localite": "SAUVENI\u00c8RE", "province": "Namur", "nom": "Mauroy", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Place du Sablon (pr\u00e8s de l'\u00e9glise)", "poussettes": "Oui", "date": "2020-07-21", "prenom": "Marcel", "activite": "Marche", "longitude": "4.726249999999999", "10km": "Non", "gsm": "0497 543 360"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9409712, 50.4835103]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4835103, 3.9409712], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H253", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 15 : Mons-Soignies, Nimy Route d'Ath.", "groupement": "R.A.S. Nimy-Maisi\u00e8res", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mons", "bewapp": "Non", "id": 14723, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4835103", "ign": "45/7", "localite": "NIMY", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Lhostte", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, avenue du Roi Chevalier . Parking derri\u00e8re le terrain de football (rue de la Clairi\u00e8re)", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-26", "prenom": "Jean-Marc", "activite": "Marche", "longitude": "3.9409712", "10km": "Non", "gsm": "0475 767 080"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.586221500000001, 50.5686354]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5686354, 5.586221500000001], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L030", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Tilff \u00e0 500m. TEC 377 : Li\u00e8ge - Comblain-au-Pont, Place des Porais.", "groupement": "Royal Syndicat d'Initiative de Tilff", "balade_guidee": "Non", "entite": "Esneux", "bewapp": "Non", "id": 13980, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5686354", "ign": "42/6", "localite": "TILFF", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Woillard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ch\u00e2teau Brunsode, Parc Brunsode", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-09", "prenom": "Marc", "activite": "Marche", "longitude": "5.586221500000001", "10km": "Non", "gsm": "0479 665 523"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1176347, 50.2250564]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2250564, 5.1176347], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N204", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Chevetogne Football asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ciney", "bewapp": "Non", "id": 13884, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2250564", "ign": "54/2", "localite": "CHEVETOGNE", "province": "Namur", "nom": "Philippot", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Caf\u00e9t\u00e9ria du football, rue des Coccinelles 2", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Buvette Football FC Chevetogne \u00e0 10km du centre de Ciney", "date": "2020-08-15", "prenom": "Albert", "activite": "Marche", "longitude": "5.1176347", "10km": "Non", "gsm": "0473 173 279"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.874037, 50.3020759]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3020759, 4.874037], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N246", "ravitaillement": "Non", "gare": "Tec 34:Dinant-Anh\u00e9e place", "groupement": "Royal Anh\u00e9e Football Club", "balade_guidee": "Non", "entite": "Anh\u00e9e", "bewapp": "Non", "id": 13935, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3020759", "ign": "53/4", "localite": "ANH\u00c9E", "province": "Namur", "nom": "Matisse", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du club du football, complexe sportif, Rue du Petit Bois 2", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-09", "prenom": "Anne", "activite": "Marche", "longitude": "4.874037", "10km": "Non", "gsm": "0472 312 832"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.236984, 50.6121093]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6121093, 5.236984], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L037", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Recherche m\u00e9dicale Marie-Claire Zaros", "balade_guidee": "Non", "entite": "Villers-le-Bouillet", "bewapp": "Non", "id": 14134, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6121093", "ign": "41/7", "localite": "VAUX-ET-BORSET", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Ancion", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de quartier, rue Joseph Durbuy 17", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-09", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "5.236984", "10km": "Non", "gsm": "0476 760 928"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.340330499999999, 50.289611]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.289611, 5.340330499999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N060", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Le petit Baillonville asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Somme-Leuze", "bewapp": "Non", "id": 13548, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.289611", "ign": "54/4", "localite": "BAILLONVILLE", "province": "Namur", "nom": "Piret", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Le Petit Baillonville, rue du Centre 1A", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-02", "prenom": "Michelle", "activite": "Marche", "longitude": "5.340330499999999", "10km": "Non", "gsm": "0494 662 162"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.291885199999999, 50.6549377]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6549377, 4.291885199999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B017", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Loisirs OI\u00b3 asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ittre", "bewapp": "Non", "id": 14502, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6549377", "ign": "39/2", "localite": "HAUT-ITTRE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Devos", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Les Hauts du Ry-Ternel 13", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-26", "prenom": "Jacques", "activite": "Marche", "longitude": "4.291885199999999", "10km": "Non", "gsm": "0479 649 429"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3240984, 50.429408]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.429408, 5.3240984], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L135", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Tennis de Table Clavier", "balade_guidee": "Non", "entite": "Clavier", "bewapp": "Non", "id": 14336, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.429408", "ign": "48/8", "localite": "CLAVIER-STATION", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Opitom", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue du March\u00e9 20", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-09", "prenom": "Jean", "activite": "Marche", "longitude": "5.3240984", "10km": "Non", "gsm": "08 541 11 08"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7521332, 50.3181076]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3181076, 4.7521332], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N046", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 de No\u00ebl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Anh\u00e9e", "bewapp": "Non", "id": 13533, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3181076", "ign": "53/2", "localite": "DEN\u00c9E-MAREDSOUS", "province": "Namur", "nom": "Dogot", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle d'Anjou, rue Monseu 11", "poussettes": "Non", "date": "2020-07-26", "prenom": "Andr\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "4.7521332", "10km": "Non", "gsm": "0476 721 926"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0945282, 50.6572326]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6572326, 5.0945282], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L047", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 127 : Huy-Hannut-Landen, Villers-Le-Peuplier-\u00c9glise", "groupement": "Centre Oger Charlier asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hannut", "bewapp": "Non", "id": 14144, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6572326", "ign": "41/1", "localite": "VILLERS-LE-PEUPLIER", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Lamborelle", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Oger Charlier, rue de la Crosse 5", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-06", "prenom": "\u00c9tienne", "activite": "Marche", "longitude": "5.0945282", "10km": "Non", "gsm": "0471 366 034"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.485767, 50.73854830000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.73854830000001, 4.485767], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B003", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare RER La Hulpe \u00e0 500m", "groupement": "Lions La Hulpe Asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "La Hulpe", "bewapp": "Non", "id": 14858, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.73854830000001", "ign": "39/4", "localite": "LA HULPE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Watrice", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre Sportif de La Hulpe, avenue g\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 55", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-23", "prenom": "Jean-Louis", "activite": "Marche", "longitude": "4.485767", "10km": "Non", "gsm": "0497 974 115"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4307178, 50.2833838]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2833838, 4.4307178], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N126", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Berz\u00e9e \u00e0 1900m.", "groupement": "Compagnie des Zouaves", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walcourt", "bewapp": "Non", "id": 13798, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2833838", "ign": "52/8", "localite": "THY-LE-CH\u00c2TEAU", "province": "Namur", "nom": "Simon", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Local de Thy- Pelote,   rue des Marronniers", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-06", "prenom": "G\u00e9rard", "activite": "Marche", "longitude": "4.4307178", "10km": "Non", "gsm": "0472 785 761"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.875417, 50.7437739]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7437739, 4.875417], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B033", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Sports et Loisirs asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Jodoigne", "bewapp": "Non", "id": 14533, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7437739", "ign": "32/8", "localite": "SAINT-JEAN-GEEST", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Baugniet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Sainte-Marie 24", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Chapiteau", "date": "2020-08-30", "prenom": "Baudouin", "activite": "Marche", "longitude": "4.875417", "10km": "Non", "gsm": "0494 351 797"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3489799, 50.5728478]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5728478, 3.3489799], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H177", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Cercle d'histoire Vall\u00e9e du rieu de Barges asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tournai", "bewapp": "Non", "id": 14571, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5728478", "ign": "37/6", "localite": "WILLEMEAU", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Planchon", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de la vall\u00e9e (ancienne \u00e9cole communale), rue Dubus 7", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-23", "prenom": "Jean-Marie", "activite": "Marche", "longitude": "3.3489799", "10km": "Non", "gsm": "0496 604 810"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.166982, 50.704638]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.704638, 4.166982], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B012", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Royale Alliance Sportive Saintoise asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tubize", "bewapp": "Non", "id": 14497, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.704638", "ign": "39/1", "localite": "SAINTES", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Marcelis", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du Football de R.A.S. Saintoise, rue du Radoux 6A", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-16", "prenom": "Fredy", "activite": "Marche", "longitude": "4.166982", "10km": "Non", "gsm": "0475 286 096"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9982109, 50.5664771]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5664771, 3.9982109], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H076", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Amis du sport", "balade_guidee": "Non", "entite": "Soignies", "bewapp": "Non", "id": 14295, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5664771", "ign": "38/8", "localite": "NEUFVILLES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Flament", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de village de Neufvilles, route de Montignies 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-08-23", "prenom": "Steve", "activite": "Marche", "longitude": "3.9982109", "10km": "Non", "gsm": "0496 160 655"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6103049, 50.4977886]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4977886, 3.6103049], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H234", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Cap 48 P\u00e9ruwelz", "balade_guidee": "Non", "entite": "P\u00e9ruwelz", "bewapp": "Non", "id": 14690, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4977886", "ign": "44/4", "localite": "P\u00c9RUWELZ", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Sarot", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Bon-Secours, rue des Sapins", "poussettes": "Oui", "date": "2020-08-23", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "3.6103049", "10km": "Non", "gsm": "0473 738 680"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.764466, 50.019487]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.019487, 5.764466], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U136", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Kiwanis Club Bastogne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Bastogne", "bewapp": "Non", "id": 14086, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.019487", "ign": "65/3", "localite": "BASTOGNE", "province": "Luxembourg", "nom": "Mazzoni", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "La Source (Animalaine), Bizory 5", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-06", "prenom": "Serge", "activite": "Marche", "longitude": "5.764466", "10km": "Non", "gsm": "0473 984 997"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4211351, 50.50529419999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.50529419999999, 5.4211351], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L038", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 94 : Li\u00e8ge-Warz\u00e9e, Ecole Saint-Martin.", "groupement": "20e unit\u00e9 scoute Ourthe - Ambl\u00e8ve", "balade_guidee": "Non", "entite": "Nandrin", "bewapp": "Non", "id": 14135, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.50529419999999", "ign": "48/4", "localite": "NANDRIN", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Gordenne", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Saint-Martin, rue de la Rol\u00e9e 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-13", "prenom": "Val\u00e9rie", "activite": "Marche", "longitude": "5.4211351", "10km": "Non", "gsm": "0473 921 101"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0695909, 50.585781]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.585781, 4.0695909], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H140", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Soignies \u00e0 1600 m.", "groupement": "Les Pompiers son\u00e9giens", "balade_guidee": "Non", "entite": "Soignies", "bewapp": "Non", "id": 14411, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.585781", "ign": "38/8", "localite": "SOIGNIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Paternoster", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Cantine des Pompiers Son\u00e9giens, chemin de la Guelenne 20", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-13", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "4.0695909", "10km": "Non", "gsm": "0475 713 766"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6100898, 50.7388655]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7388655, 5.6100898], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L105", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 76 : Li\u00e8ge-Emael, Houtain Rue Lavaux.", "groupement": "L'Egalit\u00e9 asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Oupeye", "bewapp": "Non", "id": 14213, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7388655", "ign": "34/6", "localite": "HOUTAIN-SAINT-SIM\u00c9ON", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Parent", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "ASBL l'Egalit\u00e9, rue Saint-Sim\u00e9on 15", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-06", "prenom": "H\u00e9l\u00e8ne", "activite": "Marche", "longitude": "5.6100898", "10km": "Non", "gsm": "0497 448 510"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.421198899999999, 50.02637379999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.02637379999999, 4.421198899999999], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N026", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Presgaux Animations", "balade_guidee": "Non", "entite": "Couvin", "bewapp": "Oui", "id": 13512, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.02637379999999", "ign": "57/7", "localite": "PRESGAUX", "province": "Namur", "nom": "Cuvelier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle les Lurons d\u00e9gourdis, rue de la Chapelle 15", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-13", "prenom": "Bernard", "activite": "Marche", "longitude": "4.421198899999999", "10km": "Non", "gsm": "0472 426 958"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4250281, 50.2063588]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2063588, 5.4250281], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U073", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Marcheurs ballonn\u00e9s", "balade_guidee": "Non", "entite": "Marche-en-Famenne", "bewapp": "Non", "id": 14012, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2063588", "ign": "54/8", "localite": "GRIMBI\u00c9MONT", "province": "Luxembourg", "nom": "Schalkwijk", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle la Gaiet\u00e9, rue de la Fosse", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-13", "prenom": "Laurence", "activite": "Marche", "longitude": "5.4250281", "10km": "Non", "gsm": "0475 513 386"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9511859, 50.4631491]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4631491, 4.9511859], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N228", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association des Parents de l'\u00e9cole de Loyers", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 13916, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4631491", "ign": "47/4", "localite": "LOYERS", "province": "Namur", "nom": "Randolet", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Jean XXIII, rue de Maizeret 28", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-13", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "activite": "Marche", "longitude": "4.9511859", "10km": "Non", "gsm": "0473 415 575"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.667045799999999, 50.4361438]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4361438, 4.667045799999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N247", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Hameau de la ferme du Terril", "balade_guidee": "Non", "entite": "Jemeppe-sur-Sambre", "bewapp": "Non", "id": 13936, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4361438", "ign": "47/6", "localite": "HAM-SUR-SAMBRE", "province": "Namur", "nom": "Dehertog", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue des R\u00e9sistants 48", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-13", "prenom": "Cathy", "activite": "Marche", "longitude": "4.667045799999999", "10km": "Non", "gsm": "0472 664 479"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.110636899999999, 50.0813464]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.0813464, 5.110636899999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U042", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole libre Saint-Joseph", "balade_guidee": "Non", "entite": "Wellin", "bewapp": "Non", "id": 13475, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.0813464", "ign": "59/6", "localite": "WELLIN", "province": "Luxembourg", "nom": "Pi\u00e9rard", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Saint-Joseph, avenue Fort Mahon 3A", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-13", "prenom": "Roland", "activite": "Marche", "longitude": "5.110636899999999", "10km": "Non", "gsm": "0497 228 096"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.04799, 50.31258]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.31258, 5.04799], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N147", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association \u00c9cole Communale", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ciney", "bewapp": "Non", "id": 13820, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.31258", "ign": "54/1", "localite": "BRAIBANT", "province": "Namur", "nom": "Roger", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Union, route d'Yvoir", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-13", "prenom": "Jean-Marie", "activite": "Marche", "longitude": "5.04799", "10km": "Non", "gsm": "0496 078 009"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.872790999999999, 50.5899812]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5899812, 5.872790999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L020", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 702 : Stembert - Place Verte - Harmonie - Dison - Rechain, Verviers Harmonie", "groupement": "Amicale des professeurs EESSCF Verviers", "balade_guidee": "Non", "entite": "Verviers", "bewapp": "Non", "id": 13970, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5899812", "ign": "43/5", "localite": "STEMBERT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Aerts", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue des Wallons 59", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-20", "prenom": "Carine", "activite": "Marche", "longitude": "5.872790999999999", "10km": "Non", "gsm": "0479 241 355"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.825726299999999, 50.4711803]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4711803, 4.825726299999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N132", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Namur : Ligne A, arr\u00eat Belgrae/Rue Deneumoustier", "groupement": "New Basket Club Belgrade", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 13805, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4711803", "ign": "47/3", "localite": "BELGRADE", "province": "Namur", "nom": "Vanderperre", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Belgrade 1, rue des Taut\u00ees", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-20", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "4.825726299999999", "10km": "Non", "gsm": "0474 398 560"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3479446, 50.4506354]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4506354, 4.3479446], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H123", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Soci\u00e9t\u00e9 Royale folklorique Les Barons Vadrouilles", "balade_guidee": "Non", "entite": "Courcelles", "bewapp": "Non", "id": 14845, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4506354", "ign": "46/7", "localite": "SOUVRET", "province": "Hainaut Est", "nom": "Damay", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Paul Janson 4", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Salle dans l\u2019arri\u00e8re-cour, avec les graviers rouges.", "date": "2020-09-20", "prenom": "Simon", "activite": "Marche", "longitude": "4.3479446", "10km": "Non", "gsm": "0491 156 392"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9024586, 50.4777843]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4777843, 3.9024586], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H172", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 14 : Mons - Saint-Ghislain , Ghlin Place", "groupement": "Alteo - Section Ghlin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mons", "bewapp": "Oui", "id": 14566, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4777843", "ign": "45/7", "localite": "GHLIN", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Joly", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Sainte-Barbe , rue de Bousies", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-27", "prenom": "Patrick", "activite": "Marche", "longitude": "3.9024586", "10km": "Non", "gsm": "0492 102 530"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.714779999999999, 50.6506973]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6506973, 3.714779999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H264", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association de parents ''Dessine-moi mon \u00e9cole''", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ath", "bewapp": "Non", "id": 14754, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6506973", "ign": "38/1", "localite": "MAINVAULT", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Willemyns", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue du Mont 2", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-20", "prenom": "Alexis", "activite": "Marche", "longitude": "3.714779999999999", "10km": "Non", "gsm": "0478 444 979"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2341736, 49.71516560000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.71516560000001, 5.2341736], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U142", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 de parents", "balade_guidee": "Non", "entite": "Florenville", "bewapp": "Non", "id": 14092, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.71516560000001", "ign": "67/7", "localite": "FONTENOILLE", "province": "Luxembourg", "nom": "Tassin", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Le Paquis, rue des \u00c9coles", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-20", "prenom": "M\u00e9lanie", "activite": "Marche", "longitude": "5.2341736", "10km": "Non", "gsm": "0487 740 642"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.8036324, 50.0279512]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.0279512, 5.8036324], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U055", "ravitaillement": "Non", "groupement": "La Bonne Humeur Al-Hez / Arloncourt", "balade_guidee": "Non", "entite": "Bastogne", "bewapp": "Non", "id": 13616, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.0279512", "ign": "65/3", "localite": "ARLONCOURT", "province": "Luxembourg", "nom": "Girs", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, Arloncourt 82", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-20", "prenom": "Emmanuel", "activite": "Marche", "longitude": "5.8036324", "10km": "Non", "gsm": "0494 564 591"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8294337, 50.5985306]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5985306, 4.8294337], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N074", "ravitaillement": "Non", "groupement": "R.J. Aischois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Eghez\u00e9e", "bewapp": "Non", "id": 13563, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5985306", "ign": "40/7", "localite": "AISCHE-EN-REFAIL", "province": "Namur", "nom": "Simon", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, route de Gembloux", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-13", "prenom": "Patrick", "activite": "Marche", "longitude": "4.8294337", "10km": "Non", "gsm": "0496 674 195"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4257824, 50.449422]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.449422, 5.4257824], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L039", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 scolaire", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ouffet", "bewapp": "Non", "id": 14136, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.449422", "ign": "48/8", "localite": "WARZ\u00c9E", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Delhez", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue des \u00c9coles 2", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-20", "prenom": "Pascal", "activite": "Marche", "longitude": "5.4257824", "10km": "Non", "gsm": "0498 874 986"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.279205699999999, 50.8158352]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.8158352, 4.279205699999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B105", "ravitaillement": "Non", "gare": "M\u00e9tro ligne 5 : direction \u00c9rasme, arr\u00eat Eddy Merckx .", "groupement": "Association des parents et enseignants des \u00e9coles de Scherdemael", "balade_guidee": "Non", "entite": "Bruxelles", "bewapp": "Non", "id": 14715, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.8158352", "ign": "31/2", "localite": "ANDERLECHT", "province": "Bruxelles", "nom": "Bracke", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale des Asters, clos des Asters 6", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Acc\u00e8s Ring sortie \u00c9rasme.", "date": "2020-09-27", "prenom": "S\u00e9bastien", "activite": "Marche", "longitude": "4.279205699999999", "10km": "Non", "gsm": "0477 831 565"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.759017099999999, 50.4320935]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4320935, 4.759017099999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N248", "ravitaillement": "Oui", "gare": "Gare de Floreffe \u00e0 1200m. TEC 10 : Namur-Ch\u00e2telineau, Floreffe S\u00e9minaire.", "groupement": "Maison Croix-Rouge Floreffe", "balade_guidee": "Non", "entite": "Floreffe", "bewapp": "Oui", "id": 13937, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4320935", "ign": "47/6", "localite": "FLOREFFE", "province": "Namur", "nom": "Dieudonn\u00e9", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Moulin Brasserie de l'Abbaye, rue du S\u00e9minaire 7", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Parking gratuit en face de l'entr\u00e9e de l'Abbaye.", "date": "2020-09-27", "prenom": "Guy", "activite": "Marche", "longitude": "4.759017099999999", "10km": "Non", "gsm": "0487 392 233"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8970856, 50.5782401]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5782401, 4.8970856], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N113", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 821 : Namur-Eghez\u00e9e, Longchamps Place", "groupement": "Fonds Nicolas Nihoul - Universit\u00e9 Libre de Bruxelles", "balade_guidee": "Non", "entite": "Eghez\u00e9e", "bewapp": "Non", "id": 13785, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5782401", "ign": "40/8", "localite": "LONGCHAMPS", "province": "Namur", "nom": "Simon", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Les Praules, route de la Bruy\u00e8re 62 (\u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00c9glise)", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-27", "prenom": "Daniel", "activite": "Marche", "longitude": "4.8970856", "10km": "Non", "gsm": "0475 567 702"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2894916, 50.3496985]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3496985, 4.2894916], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H287", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Thuin \u00e0 1000m.", "groupement": "Amicale des Parents de l'\u00c9cole des Carri\u00e8res", "balade_guidee": "Non", "entite": "Thuin", "bewapp": "Non", "id": 14781, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3496985", "ign": "52/2", "localite": "THUIN", "province": "Hainaut Est", "nom": "Proot", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale des Carri\u00e8res, rue Crombouly 45", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-27", "prenom": "J\u00e9r\u00f4me", "activite": "Marche", "longitude": "4.2894916", "10km": "Non", "gsm": "0498 044 633"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.85779, 50.1811]}, "properties": {"velo": "Oui", "geopoint": [50.1811, 4.85779], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N238", "ravitaillement": "Non", "groupement": "F.C. Mesnil", "balade_guidee": "Non", "entite": "Houyet", "bewapp": "Non", "id": 13926, "15km": "Oui", "vtt": "Oui", "latitude": "50.1811", "ign": "58/4", "localite": "MESNIL-SAINT-BLAISE", "province": "Namur", "nom": "Haquenne", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football, rue d'Hasti\u00e8re, sur les combes", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Derri\u00e8re le cimeti\u00e8re.", "date": "2020-09-27", "prenom": "Jos\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "4.85779", "10km": "Non", "gsm": "0479 485 894"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.703966299999999, 50.7797221]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7797221, 4.703966299999999], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "B072", "ravitaillement": "Non", "groupement": "La chouette A.P.", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beauvechain", "bewapp": "Non", "id": 14603, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7797221", "ign": "32/6", "localite": "HAMME-MILLE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Vermeiren", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "La chouette \u00e9cole - \u00c9cole de la Communaut\u00e9 Fran\u00e7aise, rue Ren\u00e9 M\u00e9nada, 81", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-27", "prenom": "Sophie", "activite": "Marche", "longitude": "4.703966299999999", "10km": "Non", "gsm": "0473 617 513"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.260637399999999, 50.2759007]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2759007, 5.260637399999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N094", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Renaissance St-Georges asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Somme-Leuze", "bewapp": "Non", "id": 13583, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2759007", "ign": "54/7", "localite": "SINSIN", "province": "Namur", "nom": "Ameeuw", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Saint-Georges, rue Nestor Bouillon 16B", "poussettes": "Oui", "date": "2020-09-27", "prenom": "Didier", "activite": "Marche", "longitude": "5.260637399999999", "10km": "Non", "gsm": "0478 348 641"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3641266, 50.662442]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.662442, 3.3641266], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H178", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association de parents de l'\u00e9cole communale d'Obigies", "balade_guidee": "Non", "entite": "Pecq", "bewapp": "Non", "id": 14572, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.662442", "ign": "37/2", "localite": "OBIGIES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Fourez", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Grand Rue 124", "poussettes": "Oui", "date": "2020-10-04", "prenom": "Anne-Marie", "activite": "Marche", "longitude": "3.3641266", "10km": "Non", "gsm": "0499 169 137"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5135971, 50.3619259]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3619259, 4.5135971], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H099", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les pongistes villersois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gerpinnes", "bewapp": "Non", "id": 14339, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3619259", "ign": "52/4", "localite": "ACOZ", "province": "Hainaut Est", "nom": "Gibon", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison du Village, rue de Villers 61", "poussettes": "Non", "date": "2020-09-27", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "activite": "Marche", "longitude": "4.5135971", "10km": "Non", "gsm": "0476 220 005"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.107759499999999, 50.2882159]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2882159, 5.107759499999999], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N172", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Ciney \u00e0 1800m.", "groupement": "I.M.S. Ciney asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ciney", "bewapp": "Non", "id": 13846, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2882159", "ign": "54/2", "localite": "CINEY", "province": "Namur", "nom": "Paul", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "IMS Les Chemins d'Ariane, Salle Jopart, Tienne \u00e0 la Justice 24", "poussettes": "Oui", "date": "2020-10-11", "prenom": "Perrine", "activite": "Marche", "longitude": "5.107759499999999", "10km": "Non", "gsm": "0477 790 207"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0841544, 50.2843583]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2843583, 5.0841544], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N254", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Ciney \u00e0 800 m.", "groupement": "Asbl Les Kanaillous", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ciney", "bewapp": "Non", "id": 13988, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2843583", "ign": "54/2", "localite": "CINEY", "province": "Namur", "nom": "Jacquemyn", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Avenue d'Huart 156", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-04", "prenom": "Jean-Louis", "activite": "Marche", "longitude": "5.0841544", "10km": "Non", "gsm": "0475 756 099"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.913624100000001, 50.3215431]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3215431, 4.913624100000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N115", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 de parents d'\u00e9l\u00e8ves de l'\u00e9cole primaire d'\u00c9vrehailles", "balade_guidee": "Non", "entite": "Yvoir", "bewapp": "Oui", "id": 13787, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3215431", "ign": "53/4", "localite": "\u00c9VREHAILLES", "province": "Namur", "nom": "Vanhaverbeke", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle La Victorieuse, rue de Sto 11", "poussettes": "Oui", "date": "2020-10-11", "prenom": "J\u00e9r\u00e9mie", "activite": "Marche", "longitude": "4.913624100000001", "10km": "Non", "gsm": "0492 889 098"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.938262699999999, 50.3675896]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3675896, 3.938262699999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H271", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Salle paroissiale de Qu\u00e9vy-le-Petit", "balade_guidee": "Non", "entite": "Qu\u00e9vy", "bewapp": "Non", "id": 14761, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.3675896", "ign": "51/3", "localite": "QU\u00c9VY-LE-PETIT", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Bivort", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle paroissiale (\u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9glise), rue de Frameries", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-04", "prenom": "St\u00e9phane", "activite": "Marche", "longitude": "3.938262699999999", "10km": "Non", "gsm": "0476 602 068"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1516855, 50.5292633]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5292633, 4.1516855], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H117", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association de parents de l'\u00c9cole St-Martin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Le Roeulx", "bewapp": "Oui", "id": 14369, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5292633", "ign": "46/1", "localite": "MIGNAULT", "province": "Hainaut Est", "nom": "Michel", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Le Foyer, rue des D\u00e9port\u00e9s 9", "poussettes": "Oui", "date": "2020-10-04", "prenom": "Cendrine", "activite": "Marche", "longitude": "4.1516855", "10km": "Non", "gsm": "0475 742 000"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.817870299999999, 50.4454587]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4454587, 3.817870299999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H205", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Mus\u00e9e No\u00ebl Carlier", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beloeil", "bewapp": "Non", "id": 14644, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4454587", "ign": "45/1", "localite": "STAMBRUGES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Galand", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Hall sportif de Stambruges, rue Bernard Hecquet 22", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-04", "prenom": "Jean-Luc", "activite": "Marche", "longitude": "3.817870299999999", "10km": "Non", "gsm": "0477 559 493"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9092283, 50.3262276]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3262276, 5.9092283], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U062", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Tennis de Table TTC Petit-Thier", "balade_guidee": "Non", "entite": "Vielsalm", "bewapp": "Non", "id": 14130, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3262276", "ign": "56/1", "localite": "GRAND-HALLEUX", "province": "Luxembourg", "nom": "Bruy\u00e8re", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Sculpteur Vin\u00e7otte 14", "poussettes": "Oui", "date": "2020-10-04", "prenom": "Beno\u00eet", "activite": "Marche", "longitude": "5.9092283", "10km": "Non", "gsm": "0477 198 330"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7652072, 50.2393812]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2393812, 4.7652072], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N218", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Le Tournevent - asbl Centre Mutien Marie", "balade_guidee": "Non", "entite": "Onhaye", "bewapp": "Non", "id": 13906, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.2393812", "ign": "53/6", "localite": "ANTH\u00c9E", "province": "Namur", "nom": "Dumay", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue des Australiens 23", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-11", "prenom": "Fran\u00e7ois", "activite": "Marche", "longitude": "4.7652072", "10km": "Non", "gsm": "08 268 85 53"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6684228, 49.67039339999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.67039339999999, 5.6684228], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U151", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Cercle Saint Joseph de Vance", "balade_guidee": "Non", "entite": "\u00c9talle", "bewapp": "Non", "id": 14877, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.67039339999999", "ign": "68/7", "localite": "VANCE", "province": "Luxembourg", "nom": "Huysentruyt", "statut": "OK", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Bru 158", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-04", "prenom": "Stijn", "activite": "Marche", "longitude": "5.6684228", "10km": "Non", "gsm": "00352621 981 790"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5340094, 50.4054977]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4054977, 4.5340094], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H143", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 18 : Charleroi Sud-Ch\u00e2telet, descendre au terminus Rue Pierre Jouet - TEC 155/156 : Tamines SNCB-Ch\u00e2telet, Ath\u00e9n\u00e9e.", "groupement": "Association de parents de l'A.R. Pierre Paulus", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ch\u00e2telet", "bewapp": "Non", "id": 14416, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4054977", "ign": "46/8", "localite": "CH\u00c2TELET", "province": "Hainaut Est", "nom": "Masy", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ath\u00e9n\u00e9e Royal Pierre Paulus, rue des Gaux 100 (entr\u00e9e par la rue de Fleurus)", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Parking organis\u00e9 dans la cour. Secr\u00e9tariat au Patio", "date": "2020-10-11", "prenom": "Micha\u00ebl", "activite": "Marche", "longitude": "4.5340094", "10km": "Non", "gsm": "0479 819 661"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4766659, 50.3854274]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3854274, 4.4766659], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H154", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Charleroi Sud \u00e0 120m. TEC 138B : Charleroi-Florennes, Couillet Fiestaux.", "groupement": "Cercle des Randonneurs Amis", "balade_guidee": "Non", "entite": "Charleroi", "bewapp": "Non", "id": 14447, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3854274", "ign": "46/8", "localite": "COUILLET", "province": "Hainaut Est", "nom": "Torrekens", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Villers 208", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-08", "prenom": "Marcel", "activite": "Marche", "longitude": "4.4766659", "10km": "Non", "gsm": "0477 552 504"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5446189, 50.5866755]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5866755, 5.5446189], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L169", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 25 : Op\u00e9ro-Gros H\u00eatre - Boncelles, Avenue du Centenaire", "groupement": "Amicale IPES Seraing asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Seraing", "bewapp": "Non", "id": 14448, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5866755", "ign": "42/5", "localite": "OUGR\u00c9E (SART-TILMAN)", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Jamart", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Avenue du Centenaire 240", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-18", "prenom": "Dorian", "activite": "Marche", "longitude": "5.5446189", "10km": "Non", "gsm": "0496 063 617"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7265983, 50.564599]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.564599, 5.7265983], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L089", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Fraipont \u00e0 250m.", "groupement": "Association de parents de l'\u00c9cole communale", "balade_guidee": "Non", "entite": "Trooz", "bewapp": "Non", "id": 14194, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.564599", "ign": "42/7", "localite": "FRAIPONT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Gobyn-Degraeve", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ecole communale El No, rue Haute 444", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-18", "prenom": "Ga\u00eblle", "activite": "Marche", "longitude": "5.7265983", "10km": "Non", "gsm": "0479 498 209"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.336870999999999, 50.246438]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.246438, 5.336870999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U007", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Lux \u00c9v\u00e8nements asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Marche-en-Famenne", "bewapp": "Non", "id": 13382, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.246438", "ign": "54/8", "localite": "MARCHE-EN-FAMENNE", "province": "Luxembourg", "nom": "Dantinne", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "WEX, rue des Deux Provinces 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-18", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "5.336870999999999", "10km": "Non", "gsm": "0476 251 907"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.841548, 50.407067]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.407067, 4.841548], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N148", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Namur Angels baseball club", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 13821, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.407067", "ign": "47/7", "localite": "W\u00c9PION", "province": "Namur", "nom": "Heymans", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Premi\u00e8re Arm\u00e9e Am\u00e9ricaine 135", "poussettes": "Oui", "date": "2020-10-25", "prenom": "Christophe", "activite": "Marche", "longitude": "4.841548", "10km": "Non", "gsm": "0472 685 748"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2570445, 50.4432857]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4432857, 5.2570445], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L023", "ravitaillement": "Non", "groupement": "S.I. de la Vall\u00e9e du Hoyoux", "balade_guidee": "Non", "entite": "Marchin", "bewapp": "Non", "id": 13973, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4432857", "ign": "48/7", "localite": "VYLE-ET-THAROUL", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Keysers", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Saint-Joseph, chemin de Tharoul 4", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-15", "prenom": "\u00c9lodie", "activite": "Marche", "longitude": "5.2570445", "10km": "Non", "gsm": "08 541 29 69"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.888050799999999, 50.491845]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.491845, 4.888050799999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N227", "ravitaillement": "Oui", "gare": "TEC 27 : Salzinnes (Balances)-Champion-Vedrin.", "groupement": "\u00c9cole Sainte-Marguerite", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 13915, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.491845", "ign": "47/4", "localite": "BOUGE", "province": "Namur", "nom": "Mehagnoul", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Saint-Francois-Xavier, rue Florimond Bidron 85", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-18", "prenom": "Marie", "activite": "Marche", "longitude": "4.888050799999999", "10km": "Non", "gsm": "0479 618 205"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1638167, 50.41098239999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.41098239999999, 4.1638167], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H070", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Lions Club de Binche", "balade_guidee": "Non", "entite": "Binche", "bewapp": "Non", "id": 14287, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.41098239999999", "ign": "46/5", "localite": "BINCHE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Bouillon", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Saint-Ursmer, rue Saint-Jacques 35", "poussettes": "Non", "date": "2020-12-06", "prenom": "Jean-Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "4.1638167", "10km": "Non", "gsm": "0475 547 925"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5345214, 50.4243509]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4243509, 5.5345214], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L084", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare d'Hamoir \u00e0 350m.", "groupement": "Combattons Ensemble La Leuc\u00e9mie", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hamoir", "bewapp": "Non", "id": 14186, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4243509", "ign": "49/5", "localite": "HAMOIR", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "De Gand", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle annexe du hall omnisports, rue du Moulin 11B", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-22", "prenom": "St\u00e9phanie", "activite": "Marche", "longitude": "5.5345214", "10km": "Non", "gsm": "0486 898 921"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3606341, 50.587394]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.587394, 5.3606341], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L153", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Tennis Club Warfus\u00e9e", "balade_guidee": "Non", "entite": "St-Georges-sur-Meuse", "bewapp": "Non", "id": 14398, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.587394", "ign": "41/8", "localite": "SAINT-GEORGES-SUR-MEUSE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Thiry", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Club House TC Warfus\u00e9e, rue \u00c9loi Fouarge 41", "poussettes": "Non", "date": "2020-12-06", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "5.3606341", "10km": "Non", "gsm": "0477 761 149"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9520173, 50.6096503]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6096503, 3.9520173], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H062", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association de parents de l'\u00c9cole communale de Thoricourt", "balade_guidee": "Non", "entite": "Silly", "bewapp": "Non", "id": 14271, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6096503", "ign": "38/7", "localite": "THORICOURT", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Jonckheere", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de l'Enseignement 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-10-25", "prenom": "Jeannine", "activite": "Marche", "longitude": "3.9520173", "10km": "Non", "gsm": "0479 245 177"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.874221299999999, 50.6457933]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6457933, 4.874221299999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B053", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 Fancy-fair (AFER)", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ramillies", "bewapp": "Non", "id": 14553, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6457933", "ign": "40/4", "localite": "G\u00c9ROMPONT", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Collin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Avenue des D\u00e9port\u00e9s 48", "poussettes": "Oui", "date": "2020-10-25", "prenom": "Jean-Fran\u00e7ois", "activite": "Marche", "longitude": "4.874221299999999", "10km": "Non", "gsm": "0497 717 138"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5890873, 50.5683798]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5683798, 5.5890873], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L087", "ravitaillement": "Oui", "gare": "Gare de Tilff \u00e0 700 m. TEC 377 : Li\u00e8ge - Comblain-au-Pont, Place des Porais.", "groupement": "Porais tilffois asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Esneux", "bewapp": "Non", "id": 14190, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5683798", "ign": "42/6", "localite": "TILFF", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Danthine", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Hall Omnisport de Tilff, rue du Chera 9", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-11", "prenom": "Val\u00e9rie", "activite": "Marche", "longitude": "5.5890873", "10km": "Non", "gsm": "0495 816 252"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.579911699999999, 50.5140781]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5140781, 4.579911699999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N158", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Ligny-Carri\u00e8res  \u00e0 1000m.", "groupement": "Syndicat d'initiative", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sombreffe", "bewapp": "Non", "id": 13832, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5140781", "ign": "47/1", "localite": "LIGNY", "province": "Namur", "nom": "Duculot", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre G\u00e9n\u00e9ral G\u00e9rard, rue du Pont Piraux 23", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-11", "prenom": "\u00c9ric", "activite": "Marche", "longitude": "4.579911699999999", "10km": "Non", "gsm": "0475 985 531"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5299596, 50.7304983]}, "properties": {"velo": "Oui", "geopoint": [50.7304983, 4.5299596], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B511", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare h\u00e9h\u00e9", "groupement": "BLABLA TEST h\u00e9h\u00e9", "balade_guidee": "Non", "entite": "RIXENSART", "id": 15213, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.7304983", "ign": "32/5", "localite": "ROSIERES", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Braconnier", "statut": "Modifi\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue machin", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Infos h\u00e9h\u00e9", "date": "2021-04-05", "prenom": "Francis", "activite": "Marche", "longitude": "4.5299596", "10km": "Non", "gsm": "0495 244 074"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.763214899999999, 50.637261]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.637261, 4.763214899999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B086", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Carnaval de Perwez asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Perwez", "bewapp": "Non", "id": 14629, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.637261", "ign": "40/6", "localite": "ORBAIS", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Charlet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle le Kibboutz, rue Chapelle \u00e0 la barre 2", "poussettes": "Oui", "date": "2020-11-08", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "4.763214899999999", "10km": "Non", "gsm": "0474 231 211"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.312111499999999, 50.5674048]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5674048, 5.312111499999999], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L086", "ravitaillement": "Non", "groupement": "R.F.C. Jehay", "balade_guidee": "Non", "entite": "Amay", "bewapp": "Non", "id": 14189, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5674048", "ign": "41/7", "localite": "JEHAY-BODEGN\u00c9E", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "No\u00ebl", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, rue Saule Gaillard 2", "poussettes": "Oui", "date": "2020-11-11", "prenom": "Daniel", "activite": "Marche", "longitude": "5.312111499999999", "10km": "Non", "gsm": "0473 737 938"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6453149, 50.5254304]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5254304, 3.6453149], "orientation": "Oui", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H175", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Amis de la Nature asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beloeil", "bewapp": "Non", "id": 14569, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5254304", "ign": "45/1", "localite": "BAS\u00c8CLES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Deconinck", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue des D\u00e9port\u00e9s 21", "poussettes": "Oui", "date": "2020-11-15", "prenom": "Brigitte", "activite": "Marche", "longitude": "3.6453149", "10km": "Non", "gsm": "06 956 12 94"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0682558, 50.6427756]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6427756, 4.0682558], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H120", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Jeunesse intr\u00e9pide de Steenkerque asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braine-le-Comte", "bewapp": "Non", "id": 14372, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6427756", "ign": "38/8", "localite": "STEENKERQUE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Derijcke", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place de Steenkerque 9", "poussettes": "Non", "date": "2020-12-20", "prenom": "Renaud", "activite": "Marche", "longitude": "4.0682558", "10km": "Non", "gsm": "0479 459 019"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5300116, 50.3981039]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3981039, 5.5300116], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L079", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Sy - Logne - Vieuxville asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ferri\u00e8res", "bewapp": "Oui", "id": 14181, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3981039", "ign": "49/6", "localite": "VIEUXVILLE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Haling", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la Bouverie, rue de la Bouverie 1 . Jour de la marche : Gsm 0475 950 134.", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Parcours bois\u00e9s et campagnards de 5-10-15 et 20 Km. Bar et petite restauration assur\u00e9s", "date": "2020-12-13", "prenom": "\u00c9lie", "activite": "Marche", "longitude": "5.5300116", "10km": "Non", "gsm": "0475 950 134"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5715103, 50.4544192]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4544192, 5.5715103], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L070", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Comblain-la-Tour \u00e0 400 m.", "groupement": "Syndicat d'initiative", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hamoir", "bewapp": "Non", "id": 14171, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4544192", "ign": "49/5", "localite": "COMBLAIN-LA-TOUR", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Darville", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Talier, place du Monument 1", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-29", "prenom": "Sophie", "activite": "Marche", "longitude": "5.5715103", "10km": "Non", "gsm": "0475 644 097"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.236262099999999, 50.5510032]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5510032, 5.236262099999999], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L185", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association de Parents de l'\u00e9cole Saint-Martin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Wanze", "bewapp": "Non", "id": 14478, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5510032", "ign": "48/2", "localite": "WANZE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Weyne", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Saint-Martin, Thier de Messe, 4", "poussettes": "Oui", "date": "2020-12-13", "prenom": "Steve", "activite": "Marche", "longitude": "5.236262099999999", "10km": "Non", "gsm": "0479 348 941"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.97566, 50.315749]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.315749, 4.97566], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N068", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Cercle Saint-Fiacre", "balade_guidee": "Non", "entite": "Yvoir", "bewapp": "Non", "id": 13557, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.315749", "ign": "53/4", "localite": "DORINNE", "province": "Namur", "nom": "Krafft", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Cercle Saint-Fiacre, rue du Vieux Ch\u00e2teau, 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-12-27", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "4.97566", "10km": "Non", "gsm": "0476 716 377"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2843314, 50.58580509999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.58580509999999, 5.2843314], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L175", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Amicale fizoise ASBL", "balade_guidee": "Non", "entite": "Villers-le-Bouillet", "bewapp": "Non", "id": 14464, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.58580509999999", "ign": "41/7", "localite": "FIZE-FONTAINE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Tummino", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de quartier, rue Le Marais 76", "poussettes": "Non", "date": "2020-12-20", "prenom": "Lesly", "activite": "Marche", "longitude": "5.2843314", "10km": "Non", "gsm": "0476 288 788"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6737958, 50.7331288]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7331288, 3.6737958], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H244", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Anciens du F.C. Ellezelles", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ellezelles", "bewapp": "Non", "id": 14705, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7331288", "ign": "30/5", "localite": "ELLEZELLES", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Van Quickelberghe", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Complexe sportif FC Ellezelles, rue de Renaix 38A", "poussettes": "Non", "date": "2020-12-27", "prenom": "Jacques", "activite": "Marche", "longitude": "3.6737958", "10km": "Non", "gsm": "0473 684 913"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4510882, 50.6127557]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6127557, 4.4510882], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B039", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 19 : Nivelles-Ottignies, Genappe \u00c9glise.", "groupement": "Syndicat d'initiative de Genappe", "balade_guidee": "Non", "entite": "Genappe", "bewapp": "Non", "id": 15179, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6127557", "ign": "39/8", "localite": "GENAPPE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Vandemeulebroek", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Bruxelles 38", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Entr\u00e9e par le parking situ\u00e9 \u00e0 l'arri\u00e8re du Relais du visiteur.", "date": "2021-01-31", "prenom": "Margot", "activite": "Marche", "longitude": "4.4510882", "10km": "Non", "gsm": "0478 643 916"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6001905, 50.5238996]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5238996, 4.6001905], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N003", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association des parents de l'\u00e9cole St-Laurent Sombreffe", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sombreffe", "bewapp": "Non", "id": 15155, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5238996", "ign": "47/1", "localite": "SOMBREFFE", "province": "Namur", "nom": "Blampain", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Saint-Laurent, rue Tienne de Mont 30", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Nouveaux parcours champ\u00eatre !", "date": "2021-01-24", "prenom": "Nicolas", "activite": "Marche", "longitude": "4.6001905", "10km": "Non", "gsm": "0497 634 354"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9922334, 50.6684065]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6684065, 3.9922334], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H079", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole des sports", "balade_guidee": "Oui", "entite": "Enghien", "bewapp": "Non", "id": 15148, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6684065", "ign": "38/3", "localite": "LABLIAU", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Merckx", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Foyer rural, rue de Labliau . Balade guid\u00e9e Nature \u00e0 14h00.", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Foyer rural", "date": "2021-01-17", "prenom": "Joseph", "activite": "Marche", "longitude": "3.9922334", "10km": "Non", "gsm": "06 865 99 37"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3036314, 50.2607947]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2607947, 5.3036314], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N056", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Singlets de Waillet asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Somme-Leuze", "bewapp": "Non", "id": 15141, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2607947", "ign": "54/7", "localite": "WAILLET", "province": "Namur", "nom": "Joris", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du village, rue de V\u00e9renne 1", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Centre du village.", "date": "2021-01-17", "prenom": "Denis", "activite": "Marche", "longitude": "5.3036314", "10km": "Non", "gsm": "0498 574 368"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.4480384, 50.52173]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.52173, 3.4480384], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H197", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole libre Sainte-Marie", "balade_guidee": "Non", "entite": "Brunehaut", "bewapp": "Non", "id": 15181, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.52173", "ign": "44/3", "localite": "LAPLAIGNE", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Havret", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ruelle du Couvent 4bis", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Salle paroissiale.", "date": "2021-01-31", "prenom": "Chantal", "activite": "Marche", "longitude": "3.4480384", "10km": "Non", "gsm": "0497 714 295"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.597047799999999, 50.45151569999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.45151569999999, 5.597047799999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L132", "ravitaillement": "Non", "groupement": "RCS Xhoris asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ferri\u00e8res", "bewapp": "Non", "id": 15164, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.45151569999999", "ign": "49/6", "localite": "XHORIS", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Lizen", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football, rue de Comblain 25", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-24", "prenom": "Christel", "activite": "Marche", "longitude": "5.597047799999999", "10km": "Non", "gsm": "0473 534 256"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7431396, 49.55970869999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.55970869999999, 5.7431396], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U031", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Cyclos du Sud asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Aubange", "bewapp": "Non", "id": 15156, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.55970869999999", "ign": "71/3", "localite": "HALANZY", "province": "Luxembourg", "nom": "Becker", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "H\u00f4tel de ville, Grand-Place", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-24", "prenom": "Thierry", "activite": "Marche", "longitude": "5.7431396", "10km": "Non", "gsm": "06 367 52 86"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4265251, 50.4755526]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4755526, 5.4265251], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L075", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Syndicat d'initiative de Fraiture", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tinlot", "bewapp": "Non", "id": 15120, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4755526", "ign": "48/4", "localite": "FRAITURE-EN-CONDROZ", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Doffiny", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle le D'zy, rue Gommeray", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-03", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "5.4265251", "10km": "Non", "gsm": "0494 152 633"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.885445, 50.4971889]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4971889, 5.885445], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L108", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Spa-G\u00e9ronst\u00e8re \u00e0 2000m. TEC 295 : Verviers-Ti\u00e8ge-Spa, Spa Fraineuse.", "groupement": "SGP R\u00e9gion des Fagnes", "balade_guidee": "Non", "entite": "Spa", "bewapp": "Non", "id": 15175, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4971889", "ign": "49/4", "localite": "SPA", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Baivier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Restaurant du Centre Sportif de la Fraineuse, avenue Am\u00e9d\u00e9e Hesse 41", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "B\u00e2timent moderne pr\u00e8s du ch\u00e2teau.", "date": "2021-01-31", "prenom": "Paul", "activite": "Marche", "longitude": "5.885445", "10km": "Non", "gsm": "0496 868 293"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4881721, 50.5493014]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5493014, 5.4881721], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L125", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 94 : Li\u00e8ge-Ougr\u00e9e-Boncelles-Neuville-Tinlot-Warz\u00e9e, Rotheux Vieux Ch\u00eane.", "groupement": "Rebond Neuvillois asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Neupr\u00e9", "bewapp": "Non", "id": 15192, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5493014", "ign": "42/5", "localite": "NEUVILLE (DOMAINE)", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Petterle", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du coude \u00e0 coude, rue du Ry Chera 1 A", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "\u00c0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9glise", "date": "2021-02-07", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "5.4881721", "10km": "Non", "gsm": "0478 249 006"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2452016, 50.3042888]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3042888, 4.2452016], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H048", "ravitaillement": "Non", "gare": "Navette assur\u00e9e sur demande \u00e0 partir de la gare de Fontaine-Valmont.", "groupement": "Royale Fanfare de Leers-et-Fosteau", "balade_guidee": "Non", "entite": "Thuin", "bewapp": "Non", "id": 15191, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3042888", "ign": "52/2", "localite": "LEERS-ET-FOSTEAU", "province": "Hainaut Est", "nom": "Baret", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salon communal, rue de France 1 (\u00c9glise)", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-07", "prenom": "Andr\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "4.2452016", "10km": "Non", "gsm": "0474 337 823"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9965419, 50.5193725]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5193725, 3.9965419], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H012", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 15 : Mons-Soignies, arr\u00eats Village ou Monument.", "groupement": "Marche des Merlettes", "balade_guidee": "Non", "entite": "Soignies", "bewapp": "Non", "id": 16299, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5193725", "ign": "45/4", "localite": "CASTEAU", "province": "Hainaut Est", "nom": "Dupr\u00e8s", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, rue de Lens 78", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-21", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "3.9965419", "10km": "Non", "gsm": "0474 271 381"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9061078, 50.2372288]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2372288, 4.9061078], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N190", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare d'Anseremme \u00e0 300m.", "groupement": "Les Amoureux d'Anseremme", "balade_guidee": "Non", "entite": "Dinant", "bewapp": "Non", "id": 15201, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2372288", "ign": "53/8", "localite": "ANSEREMME", "province": "Namur", "nom": "Rondiat", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Sainte-Anne, rue du V\u00e9lodrome, 2", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-14", "prenom": "Bernard", "activite": "Marche", "longitude": "4.9061078", "10km": "Non", "gsm": "0476 222 817"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7919488, 50.3320282]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3320282, 4.7919488], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N539", "ravitaillement": "Non", "groupement": "RFC BIOUL 81", "balade_guidee": "Non", "entite": "Anh\u00e9e", "bewapp": "Non", "id": 16183, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.3320282", "ign": "53/3", "localite": "BIOUL", "province": "Namur", "nom": "Wilmart", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Lieu dit ''Ch\u00e9rimont''", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Buvette de football.", "date": "2021-01-31", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "4.7919488", "10km": "Non", "gsm": "0475 212 100"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9175151, 49.9104665]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.9104665, 4.9175151], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N549", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les amis du peintre belge baron L\u00e9on Frederic", "balade_guidee": "Non", "entite": "VRESSE-SUR-SEMOIS", "bewapp": "Non", "id": 16353, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.9104665", "ign": "63/8", "localite": "NAFRAITURE", "province": "Namur", "nom": "Robinet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle des Magad\u00e9s, place Baron L\u00e9on Fr\u00e9d\u00e9ric", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-14", "prenom": "Marc", "activite": "Marche", "longitude": "4.9175151", "10km": "Non", "gsm": "0472 752 478"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0636751, 50.3569887]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3569887, 4.0636751], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H108", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Soci\u00e9t\u00e9 de Gilles Les Bi\u00e9 d'All\u00e9s", "balade_guidee": "Non", "entite": "Estinnes", "bewapp": "Non", "id": 15206, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3569887", "ign": "51/4", "localite": "ROUVEROY", "province": "Hainaut Est", "nom": "Quenon", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Gabri\u00e8le Petit", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-14", "prenom": "Gautier", "activite": "Marche", "longitude": "4.0636751", "10km": "Non", "gsm": "0475 909 052"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4379157, 50.4749263]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4749263, 4.4379157], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H141", "ravitaillement": "Non", "gare": "Depuis la gare de Charleroi-Sud, tram M3, arr\u00eat Faubourg de Bruxelles, Gosselies", "groupement": "Rotary Charleroi Europe", "balade_guidee": "Non", "entite": "Charleroi", "bewapp": "Non", "id": 15235, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4749263", "ign": "46/4", "localite": "GOSSELIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Andris", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Institut de la Providence GPH, salle L'Orangerie, rue du Chemin de Fer (entr\u00e9e par le parc)", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "En face du n\u00b020 rue du Chemin de Fer", "date": "2021-02-28", "prenom": "Luc", "activite": "Marche", "longitude": "4.4379157", "10km": "Non", "gsm": "07 134 46 56"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6037178, 50.5665597]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5665597, 3.6037178], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H254", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Amis de la Maison de village", "balade_guidee": "Non", "entite": "Leuze-en-Hainaut", "bewapp": "Oui", "id": 15240, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5665597", "ign": "37/8", "localite": "WILLAUPUIS", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Van Wynendaele", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de village, rue de la Forge 31", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Parking \u00e0 proximit\u00e9.", "date": "2021-02-28", "prenom": "Jean-Marie", "activite": "Marche", "longitude": "3.6037178", "10km": "Non", "gsm": "0498 078 767"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.040881, 50.431636]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.431636, 4.040881], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H201", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 22 : Mons-Binche, Villers \u00c9glise.", "groupement": "P.A.C.", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mons", "bewapp": "Non", "id": 15238, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.431636", "ign": "45/8", "localite": "VILLERS-SAINT-GHISLAIN", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Mauret", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle CALVA, rue Jules Beresse 3", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-28", "prenom": "Ren\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "4.040881", "10km": "Non", "gsm": "0477 614 011"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.221693699999999, 50.6087744]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6087744, 4.221693699999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H160", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Amicale des Sapeurs Pompiers de la Ville de Braine-Le-Comte Asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braine-le-Comte", "bewapp": "Non", "id": 16436, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6087744", "ign": "39/6", "localite": "RONQUI\u00c8RES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Fran\u00e7ois", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ancienne gare, rue Jules Dekeyn 29", "poussettes": "Oui", "date": "2021-02-21", "prenom": "Willy", "activite": "Marche", "longitude": "4.221693699999999", "10km": "Non", "gsm": "0479 220 004"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.347650799999999, 50.66542889999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.66542889999999, 4.347650799999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B048", "ravitaillement": "Non", "groupement": "En\u00e9o Sports Bl'A", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braine-l'Alleud", "bewapp": "Non", "id": 15377, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.66542889999999", "ign": "39/3", "localite": "OPHAIN-BOIS-SEIGNEUR-ISAAC", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Simon", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, rue des Combattants 3", "poussettes": "Non", "date": "2021-04-11", "prenom": "Georges", "activite": "Marche", "longitude": "4.347650799999999", "10km": "Non", "gsm": "0473 341 775"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.714779999999999, 50.6506973]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6506973, 3.714779999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H242", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Amicale des cheminots athois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ath", "bewapp": "Non", "id": 15239, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6506973", "ign": "38/1", "localite": "MAINVAULT", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Hespel", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue du Mont 2", "poussettes": "Oui", "date": "2021-02-28", "prenom": "Geoffrey", "activite": "Marche", "longitude": "3.714779999999999", "10km": "Non", "gsm": "0473 480 262"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.561879999999999, 50.34725]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.34725, 5.561879999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U043", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Amiti\u00e9s Vog\u00fce-Heyd asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Durbuy", "bewapp": "Non", "id": 15243, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.34725", "ign": "55/2", "localite": "HEYD", "province": "Luxembourg", "nom": "Generet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison du village, place de Vog\u00fce", "poussettes": "Non", "date": "2021-03-07", "prenom": "Jean", "activite": "Marche", "longitude": "5.561879999999999", "10km": "Non", "gsm": "0470 823 295"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.41256, 50.22354]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.22354, 4.41256], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N242", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Marche Folklorique Sainte-Anne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Cerfontaine", "bewapp": "Non", "id": 13930, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.22354", "ign": "52/7", "localite": "SILENRIEUX", "province": "Namur", "nom": "Blondeaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle La Sil\u00e8ne, rue Noupr\u00e9 SN", "poussettes": "Non", "date": "2020-12-20", "prenom": "Yannick", "activite": "Marche", "longitude": "4.41256", "10km": "Non", "gsm": "0476 647 434"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.659899999999999, 50.69759999999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.69759999999999, 4.659899999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B506", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC E : Bruxelles-Wavre-Eghez\u00e9e, arr\u00eats \u00e0 1000 m : Sarthe ou 4 Carr\u00e9s", "groupement": "Bol d'air", "balade_guidee": "Non", "entite": "Chaumont-Gistoux", "bewapp": "Non", "id": 16108, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.69759999999999", "ign": "40/2", "localite": "DION-VALMONT", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Germeaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de l'Amiti\u00e9 , rue de la Cure 2", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Parking : rue du Brocsous 3 (\u00e9cole communale et \u00e9glise Notre-Dame). Les orienteurs peuvent se munir d'une carte IGN 40/1-2 (1: 25 000 ou 1: 20 000).", "date": "2021-02-14", "prenom": "Colette", "activite": "Orientation", "longitude": "4.659899999999999", "10km": "Oui", "gsm": "0488 073 823"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6131033, 50.6642721]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6642721, 4.6131033], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B123", "ravitaillement": "Non", "groupement": "F\u00eates de Wallonie d'Ottignies", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ottignies-L.L.N.", "bewapp": "Non", "id": 15304, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6642721", "ign": "40/1", "localite": "LOUVAIN-LA-NEUVE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Georges", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Avenue des Arts 20", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Parking possible au Aldi de Louvain-la-Neuve", "date": "2021-02-21", "prenom": "Anne-Marie", "activite": "Marche", "longitude": "4.6131033", "10km": "Non", "gsm": "0473 663 819"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6177316, 50.6667451]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6667451, 3.6177316], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H256", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Le 8\u00e8me Jour", "balade_guidee": "Non", "entite": "Frasnes-lez-Anvaing", "bewapp": "Non", "id": 15223, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6667451", "ign": "37/4", "localite": "FRASNES-LEZ-ANVAING", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Fontaine", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Hall sportif, Salle Magritte, rue Fauvette 6", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Parking facile en face.", "date": "2021-02-21", "prenom": "Jean-Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "3.6177316", "10km": "Non", "gsm": "0499 608 095"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7952295, 50.4356051]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4356051, 4.7952295], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N027", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 6 : Namur-Mettet, Pensionnat", "groupement": "Association de parents \u00c9cole Saint-Joseph", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Oui", "id": 15187, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4356051", "ign": "47/7", "localite": "MALONNE", "province": "Namur", "nom": "Berhin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Abbaye Saint Berthuin, Fond de Malonne 129", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-07", "prenom": "Anne-Laure", "activite": "Marche", "longitude": "4.7952295", "10km": "Non", "gsm": "0494 451 722"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2723589, 50.5061425]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5061425, 4.2723589], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H512", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Snef Yachting asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Seneffe", "bewapp": "Non", "id": 15098, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5061425", "ign": "46/2", "localite": "SENEFFE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Imbrecht", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "rue de la Marlette 19", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Club House du club nautique Royal Snef Yachting asbl", "date": "2021-02-07", "prenom": "Patrick", "activite": "Marche", "longitude": "4.2723589", "10km": "Non", "gsm": "0487 187 001"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.120804199999999, 50.2091597]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2091597, 5.120804199999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N531", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Mont-Gauthier Fid\u00e9lit\u00e9", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rochefort", "bewapp": "Non", "id": 16106, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2091597", "ign": "54/6", "localite": "MONT-GAUTHIER", "province": "Namur", "nom": "Schmit", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Club-house de la balle pelote, rue Saint-Remy (pr\u00e8s de l'Eglise)", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-07", "prenom": "Christian", "activite": "Marche", "longitude": "5.120804199999999", "10km": "Non", "gsm": "0496 307 757"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6933421, 50.53104740000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.53104740000001, 3.6933421], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H207", "ravitaillement": "Non", "groupement": "L'Or\u00e9e du Bois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Beloeil", "bewapp": "Non", "id": 15222, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.53104740000001", "ign": "45/1", "localite": "QUEVAUCAMPS", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Colmant", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "L'Or\u00e9e du Bois, rue de l'\u00c9cole Moyenne 1", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-21", "prenom": "Emmanuel", "activite": "Marche", "longitude": "3.6933421", "10km": "Non", "gsm": "0475 497 688"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3234444, 50.4910504]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4910504, 5.3234444], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L510", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 de Jumelage MODAVE-SAUGUES", "balade_guidee": "Non", "entite": "Modave", "bewapp": "Non", "id": 16109, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4910504", "ign": "48/3", "localite": "STR\u00c9E", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Dosogne", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Bois Rosine,  7", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-14", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "5.3234444", "10km": "Non", "gsm": "0475 737 465"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.567468, 50.4255941]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4255941, 5.567468], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L141", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Feu Ouvert asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hamoir", "bewapp": "Non", "id": 15205, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4255941", "ign": "49/6", "localite": "FILOT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Lising", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "En Str\u00e9e, 6", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-14", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "5.567468", "10km": "Non", "gsm": "0478 320 106"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5494371, 50.394124]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.394124, 5.5494371], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L078", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Sy - Logne - Vieuxville asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ferri\u00e8res", "bewapp": "Oui", "id": 15217, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.394124", "ign": "49/6", "localite": "VIEUXVILLE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Haling", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la Bouverie, rue de la Bouverie 1", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Parcours bois\u00e9s et campagnards de 5-10-15 et 20 Km. Bar et petite restauration assur\u00e9s.", "date": "2021-02-21", "prenom": "\u00c9lie", "activite": "Marche", "longitude": "5.5494371", "10km": "Non", "gsm": "0475 950 134"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.498743, 50.7151382]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7151382, 4.498743], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B015", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Genval \u00e0 1500m. TEC 366 : Ixelles-Court St Etienne, Genval D\u00e9port\u00e9s.", "groupement": "Ordre brassicole et gousteux", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rixensart", "bewapp": "Non", "id": 15241, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7151382", "ign": "39/4", "localite": "GENVAL", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Vaes", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle le Mahiermont, rue J.B. Stouffs 12", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-28", "prenom": "Richard", "activite": "Marche", "longitude": "4.498743", "10km": "Non", "gsm": "0479 374 295"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.804182099999999, 50.6698106]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6698106, 5.804182099999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L501", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole libre de Charneux", "balade_guidee": "Non", "entite": "Herve", "bewapp": "Non", "id": 14978, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6698106", "ign": "42/4", "localite": "CHARNEUX", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Collings", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Haisse 208", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "\u00c9cole maternelle, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du hall sportif, parking \u00e0 proximit\u00e9", "date": "2021-04-25", "prenom": "Gilles", "activite": "Marche", "longitude": "5.804182099999999", "10km": "Non", "gsm": "0473 391 382"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8745201, 50.516333]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.516333, 4.8745201], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N122", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 24 : Namur-Daussoulx, \u00c9glise", "groupement": "Amon nos \u00d4tes", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 15226, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.516333", "ign": "47/3", "localite": "DAUSSOULX", "province": "Namur", "nom": "Demarche", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle A mon nos \u00f4tes, rue de l'\u00c9changeur 65", "poussettes": "Oui", "date": "2021-02-28", "prenom": "Jos\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "4.8745201", "10km": "Non", "gsm": "0498 543 951"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6950226, 50.6179388]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6179388, 4.6950226], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B075", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 T\u00e9l\u00e9vie", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walhain", "bewapp": "Non", "id": 15237, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6179388", "ign": "40/6", "localite": "WALHAIN-SAINT-PAUL", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Verbaenen", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place Communale", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-28", "prenom": "Camille", "activite": "Marche", "longitude": "4.6950226", "10km": "Non", "gsm": "0473 458 567"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4994353, 50.4862542]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4862542, 5.4994353], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L156", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association de parents \u00c9cole St-Maximin", "balade_guidee": "Non", "entite": "Anthisnes", "bewapp": "Non", "id": 15236, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4862542", "ign": "49/1", "localite": "HODY", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Jost", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Chemin du Sart 20", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-28", "prenom": "Laurent", "activite": "Marche", "longitude": "5.4994353", "10km": "Non", "gsm": "0495 489 910"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.063115199999999, 50.6593419]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6593419, 5.063115199999999], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "L029", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Totoches asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hannut", "bewapp": "Non", "id": 16370, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.6593419", "ign": "41/1", "localite": "CREHEN", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Jennes", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Wasseiges 11", "poussettes": "Oui", "date": "2021-02-28", "prenom": "Joseph", "activite": "Marche", "longitude": "5.063115199999999", "10km": "Non", "gsm": "0491 076 567"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7183566, 50.6410814]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6410814, 4.7183566], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B106", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walhain", "bewapp": "Non", "id": 16377, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6410814", "ign": "40/6", "localite": "TOURINNES-SAINT-LAMBERT", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Saban", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, rue des Cortils", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Circuit didactique pour les enfants sur le parcours 5 km.", "date": "2021-01-24", "prenom": "Mohamed", "activite": "Marche", "longitude": "4.7183566", "10km": "Non", "gsm": "0475 689 932"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4299907, 50.6595806]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6595806, 4.4299907], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B112", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 36 : Braine-l'Alleud-Wavre, Plancenoit \u00c9glise.", "groupement": "Plancenoit Sport", "balade_guidee": "Non", "entite": "Lasne", "bewapp": "Non", "id": 15196, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6595806", "ign": "39/4", "localite": "PLANCENOIT", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Charlier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison de Tous, rue de la B\u00e2ch\u00e9e 17", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-07", "prenom": "Thierry", "activite": "Marche", "longitude": "4.4299907", "10km": "Non", "gsm": "0496 958 597"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4677828, 50.6137712]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6137712, 4.4677828], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B036", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 19 : Nivelles-Ottignies, Ways Pavillon.", "groupement": "\u00c9cole communale de Ways", "balade_guidee": "Non", "entite": "Genappe", "bewapp": "Non", "id": 15153, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6137712", "ign": "39/8", "localite": "WAYS", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Claes", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Grand'Route 85", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-17", "prenom": "Gilles", "activite": "Marche", "longitude": "4.4677828", "10km": "Non", "gsm": "06 777 23 47"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9852012, 50.2802163]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2802163, 4.9852012], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N109", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Salle N.D. de Lourdes asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Dinant", "bewapp": "Non", "id": 15142, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2802163", "ign": "54/5", "localite": "THYNES", "province": "Namur", "nom": "Jacquet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle N.D. de Lourdes, rue de Lisogne", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "\u00c0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9glise.", "date": "2021-01-17", "prenom": "Fernand", "activite": "Marche", "longitude": "4.9852012", "10km": "Non", "gsm": "0487 322 856"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9505271, 50.4573893]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4573893, 3.9505271], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H007", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association des Parents du Coll\u00e8ge Saint Stanislas de Mons", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mons", "bewapp": "Non", "id": 15186, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4573893", "ign": "45/7", "localite": "MONS", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Ruelle", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Coll\u00e8ge Saint-Stanislas, rue des Dominicains 15", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-07", "prenom": "Thomas", "activite": "Marche", "longitude": "3.9505271", "10km": "Non", "gsm": "0499 567 263"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1333487, 50.11210120000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.11210120000001, 5.1333487], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N239", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Groupe 196 Amnesty International", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rochefort", "bewapp": "Non", "id": 15144, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.11210120000001", "ign": "59/2", "localite": "AVE-ET-AUFFE", "province": "Namur", "nom": "Boev\u00e9", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Roptai 34", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-17", "prenom": "Frederika", "activite": "Marche", "longitude": "5.1333487", "10km": "Non", "gsm": "0496 528 277"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7710259, 49.9406832]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.9406832, 5.7710259], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U070", "ravitaillement": "Non", "groupement": "PRET", "balade_guidee": "Non", "entite": "Bastogne", "bewapp": "Non", "id": 15160, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.9406832", "ign": "65/3", "localite": "LUTREMANGE", "province": "Luxembourg", "nom": "Thiry", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Cercle Sainte-Barbe, Lutremange 27C", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-24", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "5.7710259", "10km": "Non", "gsm": "0494 321 442"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2216998, 49.9709272]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.9709272, 5.2216998], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U122", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Chorale La Cantalesse", "balade_guidee": "Non", "entite": "Libin", "bewapp": "Non", "id": 15250, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.9709272", "ign": "64/3", "localite": "VILLANCE", "province": "Luxembourg", "nom": "Cravatte", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Grande Fontaine", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Salle paroissiale \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9glise de Villance", "date": "2021-03-07", "prenom": "Pascal", "activite": "Marche", "longitude": "5.2216998", "10km": "Non", "gsm": "0472 280 325"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3811321, 49.9247853]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.9247853, 5.3811321], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U010", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Libramont \u00e0 1000m.", "groupement": "JCI - Centre Ardenne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Libramont-Chevigny", "bewapp": "Non", "id": 15126, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.9247853", "ign": "64/4", "localite": "LIBRAMONT", "province": "Luxembourg", "nom": "Simon", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du Football RSC Libramont, avenue d'Houffalize", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-10", "prenom": "S\u00e9bastien", "activite": "Marche", "longitude": "5.3811321", "10km": "Non", "gsm": "0494 606 111"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9829744, 50.3389416]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3389416, 4.9829744], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N256", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Salle du Cercle Dramatique Albert", "balade_guidee": "Non", "entite": "Yvoir", "bewapp": "Oui", "id": 15131, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3389416", "ign": "53/4", "localite": "DURNAL", "province": "Namur", "nom": "Etienne", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du cercle Albert, rue du Pays de Li\u00e8ge 4", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "A c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9cole communale.", "date": "2021-01-10", "prenom": "Caroline", "activite": "Marche", "longitude": "4.9829744", "10km": "Non", "gsm": "0479 237 770"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7248256, 50.5524186]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5524186, 4.7248256], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N151", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Lonz\u00e9e \u00e0 400m.", "groupement": "Comit\u00e9 de parents \u00c9cole Libre", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gembloux", "bewapp": "Non", "id": 15127, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5524186", "ign": "40/6", "localite": "LONZ\u00c9E", "province": "Namur", "nom": "Candries", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole libre, rue de l'\u00c9glise 131A", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-10", "prenom": "Pascal", "activite": "Marche", "longitude": "4.7248256", "10km": "Non", "gsm": "0476 560 612"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2141139, 50.16172419999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.16172419999999, 5.2141139], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N277", "ravitaillement": "Non", "groupement": "UCPR", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rochefort", "bewapp": "Non", "id": 15138, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.16172419999999", "ign": "59/3", "localite": "ROCHEFORT", "province": "Namur", "nom": "Gillard", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Accueil-Famenne, rue d'Austerlitz 56", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Du grand parking, ruelle du Bouc", "date": "2021-01-10", "prenom": "Cl\u00e9lia", "activite": "Marche", "longitude": "5.2141139", "10km": "Non", "gsm": "0470 396 502"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8255924, 50.7234664]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.7234664, 4.8255924], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B069", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 jeux intervillages", "balade_guidee": "Non", "entite": "Jodoigne", "bewapp": "Non", "id": 15256, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.7234664", "ign": "40/3", "localite": "LATHUY", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Wilmart", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Les vrais Copains, rue Dessus", "poussettes": "Non", "date": "2021-03-07", "prenom": "Marcel", "activite": "Marche", "longitude": "4.8255924", "10km": "Non", "gsm": "0478 688 898"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1819656, 50.48366]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.48366, 5.1819656], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L068", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 scolaire", "balade_guidee": "Non", "entite": "Huy", "bewapp": "Non", "id": 15119, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.48366", "ign": "48/2", "localite": "SOLI\u00c8RES", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Piemme", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Soli\u00e8res, rue Ch\u00e9fa\u00efd 13", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-03", "prenom": "Arnaud", "activite": "Marche", "longitude": "5.1819656", "10km": "Non", "gsm": "0486 710 769"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3502472, 50.2268891]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2268891, 5.3502472], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U140", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Marche-en-Famenne \u00e0 650m.", "groupement": "Association de parents Institut Notre-Dame", "balade_guidee": "Non", "entite": "Marche-en-Famenne", "bewapp": "Non", "id": 15251, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2268891", "ign": "54/8", "localite": "MARCHE-EN-FAMENNE", "province": "Luxembourg", "nom": "Fery", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Nerette 2", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Institut Sainte Julie", "date": "2021-03-07", "prenom": "Virginie", "activite": "Marche", "longitude": "5.3502472", "10km": "Non", "gsm": "0495 427 196"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4080672, 50.8189955]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.8189955, 4.4080672], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B057", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare Delta \u00e0 260 m - M\u00e9tro ligne 5: station Delta - STIB 34, \u00c9glise St-Julien.", "groupement": "Malem-Auder asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Bruxelles", "bewapp": "Non", "id": 16422, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.8189955", "ign": "31/8", "localite": "AUDERGHEM", "province": "Bruxelles", "nom": "Lammens", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre Scolaire Saint-Julien Parnasse, avenue de l'\u00c9glise Saint-Julien 24", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-31", "prenom": "Geoffrey", "activite": "Marche", "longitude": "4.4080672", "10km": "Non", "gsm": "0473 511 290"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4396814, 50.5977324]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5977324, 5.4396814], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L174", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Internat Home d'accueil de Fl\u00e9malle", "balade_guidee": "Non", "entite": "Fl\u00e9malle", "bewapp": "Non", "id": 15178, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5977324", "ign": "42/5", "localite": "FL\u00c9MALLE (TRIXHES)", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Van Crombrugge", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Avenue de Piombino 3", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Marche du Home d\u2019accueil de Fl\u00e9malle", "date": "2021-01-31", "prenom": "Joachim", "activite": "Marche", "longitude": "5.4396814", "10km": "Non", "gsm": "0476 537 288"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3790118, 49.85233729999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.85233729999999, 5.3790118], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U146", "ravitaillement": "Non", "groupement": "RFC Grandvoir", "balade_guidee": "Non", "entite": "Neufch\u00e2teau", "bewapp": "Non", "id": 15174, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.85233729999999", "ign": "64/8", "localite": "GRANDVOIR", "province": "Luxembourg", "nom": "Parache", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du Foyer Culturel", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "A c\u00f4t\u00e9 de l'\u00c9glise", "date": "2021-01-31", "prenom": "Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "5.3790118", "10km": "Non", "gsm": "0477 671 027"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3034625, 50.5553191]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5553191, 5.3034625], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L073", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare d'Amay \u00e0 1900m.", "groupement": "Les bleuets asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Amay", "bewapp": "Non", "id": 16306, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5553191", "ign": "48/3", "localite": "AMAY", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Delcomminette", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Centre Les Bleuets, rue Ch\u00eaneux", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-07", "prenom": "Didier", "activite": "Marche", "longitude": "5.3034625", "10km": "Non", "gsm": "08 531 51 88"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4457837, 50.3249742]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3249742, 4.4457837], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H056", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Courir pour mieux vivre asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ham-sur-Heure-Nalinnes", "bewapp": "Non", "id": 15176, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3249742", "ign": "52/4", "localite": "NALINNES (CENTRE)", "province": "Hainaut Est", "nom": "Marlair", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Notre Maison, rue des Foss\u00e9s 10", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-31", "prenom": "Philippe", "activite": "Marche", "longitude": "4.4457837", "10km": "Non", "gsm": "0475 890 500"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6340864, 50.4239556]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4239556, 5.6340864], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L001", "ravitaillement": "Non", "groupement": "La Trace de Xhoris", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ferri\u00e8res", "bewapp": "Non", "id": 15185, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4239556", "ign": "49/6", "localite": "FERRI\u00c8RES", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Wilvers", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Coll\u00e8ge Saint Roch Ferri\u00e8res, all\u00e9e de Bernardfagne 7", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-31", "prenom": "Patrice", "activite": "Marche", "longitude": "5.6340864", "10km": "Non", "gsm": "0492 030 336"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.700989, 50.4371749]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4371749, 5.700989], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L049", "ravitaillement": "Non", "groupement": "La Palette harz\u00e9enne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Aywaille", "bewapp": "Non", "id": 15190, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4371749", "ign": "49/7", "localite": "HARZ\u00c9 (HAVELANGE)", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "M\u00e9len", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la Palette harz\u00e9enne", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-07", "prenom": "Francine", "activite": "Marche", "longitude": "5.700989", "10km": "Non", "gsm": "0472 244 484"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.240738, 50.74824479999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.74824479999999, 3.240738], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H277", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Mouscron \u00e0 1500m.", "groupement": "Asbl Jogging club Luingnois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mouscron", "bewapp": "Non", "id": 15260, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.74824479999999", "ign": "29/5", "localite": "LUINGNE", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Tiberghien", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison du Village Alfred Gadenne, rue du Plavitout 7", "poussettes": "Oui", "date": "2021-03-07", "prenom": "Catherine", "activite": "Marche", "longitude": "3.240738", "10km": "Non", "gsm": "0474 468 266"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1181458, 50.2639967]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2639967, 5.1181458], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N064", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Leignon \u00e0 850 m.", "groupement": "J.S. Leignon Pelote", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ciney", "bewapp": "Non", "id": 15225, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2639967", "ign": "54/6", "localite": "LEIGNON", "province": "Namur", "nom": "Pairoux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ecoles communales, route de Rochefort", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-28", "prenom": "Francis", "activite": "Marche", "longitude": "5.1181458", "10km": "Non", "gsm": "08 321 35 88"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3211561, 50.6051647]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6051647, 5.3211561], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L013", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Comite scolaire entit\u00e9 verlainoise", "balade_guidee": "Non", "entite": "Verlaine", "bewapp": "Non", "id": 15338, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6051647", "ign": "41/7", "localite": "VERLAINE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Sondag", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ecole communale de Verlaine, Vinave des Streats 32", "poussettes": "Non", "date": "2021-04-04", "prenom": "S\u00e9bastien", "activite": "Marche", "longitude": "5.3211561", "10km": "Non", "gsm": "0496 446 780"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3202945, 50.0317574]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.0317574, 5.3202945], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U150", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Nos viadje Arville", "balade_guidee": "Non", "entite": "Saint-Hubert", "bewapp": "Non", "id": 15118, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.0317574", "ign": "59/8", "localite": "ARVILLE", "province": "Luxembourg", "nom": "Douny", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale Paul Verlaine, rue de Wacomont 28", "poussettes": "Oui", "date": "2021-01-03", "prenom": "Magali", "activite": "Marche", "longitude": "5.3202945", "10km": "Non", "gsm": "0477 176 871"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.042479999999999, 50.3407104]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3407104, 5.042479999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N119", "ravitaillement": "Non", "groupement": "RFC Natoye asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hamois", "bewapp": "Non", "id": 15116, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3407104", "ign": "54/1", "localite": "NATOYE", "province": "Namur", "nom": "Macors", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football, rue de la Goz\u00e9e", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-03", "prenom": "Christophe", "activite": "Marche", "longitude": "5.042479999999999", "10km": "Non", "gsm": "0478 870 155"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.703674800000001, 50.4801634]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4801634, 4.703674800000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N252", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Poste Pionnier de Moustier-sur-Sambre", "balade_guidee": "Non", "entite": "Jemeppe-sur-Sambre", "bewapp": "Non", "id": 16229, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4801634", "ign": "47/2", "localite": "MOUSTIER-SUR-SAMBRE", "province": "Namur", "nom": "Lambert", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de l'Enseignement 1", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-28", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9rick", "activite": "Marche", "longitude": "4.703674800000001", "10km": "Non", "gsm": "0485 181 253"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6522399, 49.6532911]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.6532911, 5.6522399], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U510", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Groupe Animation Chantemelle asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "\u00c9talle", "bewapp": "Non", "id": 16111, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "49.6532911", "ign": "68/7", "localite": "CHANTEMELLE", "province": "Luxembourg", "nom": "Laurent", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Cercle St-Michel, place Saint-Michel 32", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-14", "prenom": "Jean-Pol", "activite": "Marche", "longitude": "5.6522399", "10km": "Non", "gsm": "0478 395 638"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4158008, 50.2420007]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2420007, 5.4158008], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "U078", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Fraternelle des A\u00een\u00e9s de Marenne asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hotton", "bewapp": "Non", "id": 15202, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2420007", "ign": "54/8", "localite": "MARENNE", "province": "Luxembourg", "nom": "Vanhove", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de Village, rue du Centre 14", "poussettes": "Oui", "date": "2021-02-14", "prenom": "Chantal", "activite": "Marche", "longitude": "5.4158008", "10km": "Non", "gsm": "0479 631 209"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.611780899999999, 50.3356016]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3356016, 4.611780899999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N174", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole libre Sainte-Th\u00e9r\u00e8se", "balade_guidee": "Non", "entite": "Mettet", "bewapp": "Non", "id": 15188, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3356016", "ign": "53/1", "localite": "BIESME", "province": "Namur", "nom": "Blampain", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Espace Walter, rue de la Couturelle 2", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-07", "prenom": "Fran\u00e7ois", "activite": "Marche", "longitude": "4.611780899999999", "10km": "Non", "gsm": "0475 824 646"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0586968, 50.4017288]}, "properties": {"velo": "Oui", "geopoint": [50.4017288, 4.0586968], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H166", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Maison villageoise", "balade_guidee": "Non", "entite": "Estinnes", "bewapp": "Non", "id": 16437, "15km": "Non", "vtt": "Oui", "latitude": "50.4017288", "ign": "45/8", "localite": "VELLEREILLE-LE-SEC", "province": "Hainaut Est", "nom": "Degueildre", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Maison villageoise, rue de Givry 1", "poussettes": "Oui", "date": "2021-02-21", "prenom": "Herman", "activite": "Marche", "longitude": "4.0586968", "10km": "Non", "gsm": "06 558 65 30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.620064, 49.7727356]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.7727356, 5.620064], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U086", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Cercle paroissial de Anlier-Beheme", "balade_guidee": "Non", "entite": "Habay", "bewapp": "Non", "id": 15216, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "49.7727356", "ign": "68/2", "localite": "ANLIER", "province": "Luxembourg", "nom": "Charlier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Paroissiale, rue du Brautier 4", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-21", "prenom": "Thomas", "activite": "Marche", "longitude": "5.620064", "10km": "Non", "gsm": "06 342 38 11"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2197349, 50.532805]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.532805, 5.2197349], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L180", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole du Sacr\u00e9-Coeur", "balade_guidee": "Non", "entite": "Huy", "bewapp": "Non", "id": 15221, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.532805", "ign": "48/3", "localite": "HUY", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Fastr\u00e9", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Parking Aveve, chauss\u00e9e de Tirlemont 16", "poussettes": "Oui", "date": "2021-02-21", "prenom": "H\u00e9l\u00e8ne", "activite": "Marche", "longitude": "5.2197349", "10km": "Non", "gsm": "0479 787 093"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9183614, 50.425585]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.425585, 4.9183614], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N162", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Amis d'Inasep asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 15199, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.425585", "ign": "47/8", "localite": "NANINNE", "province": "Namur", "nom": "Germiat", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Zoning industriel, rue des Viaux 1B", "poussettes": "Oui", "date": "2021-02-14", "prenom": "Marc", "activite": "Marche", "longitude": "4.9183614", "10km": "Non", "gsm": "0475 632 291"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6714312, 50.4741658]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4741658, 5.6714312], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L074", "ravitaillement": "Oui", "gare": "Gare d'Aywaille \u00e0 500 m. TEC 65 : Li\u00e8ge-Remouchamps, Aywaille Gare.", "groupement": "Les Scouts d'Aywaille", "balade_guidee": "Non", "entite": "Aywaille", "bewapp": "Non", "id": 15147, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4741658", "ign": "49/3", "localite": "AYWAILLE", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Commas", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Avenue Francois Cornesse 63", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "R\u00e9fectoire \u00c9cole . Zone de parking suppl\u00e9mentaire \u00e0 l'Ath\u00e9n\u00e9e", "date": "2021-01-17", "prenom": "Ga\u00eblle", "activite": "Marche", "longitude": "5.6714312", "10km": "Non", "gsm": "0497 323 282"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.950460899999999, 50.4249248]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4249248, 4.950460899999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N018", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les Compagnons du Tronquoy asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Non", "id": 15158, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4249248", "ign": "47/8", "localite": "WIERDE", "province": "Namur", "nom": "Nyssen", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle du Tronquoy, rue Fond du Village", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "www.wierde.org  -  adeps.wierde@gmail.com - nyssen.m@gmail.com", "date": "2021-01-24", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "4.950460899999999", "10km": "Non", "gsm": "0475 607 210"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4410105, 50.2748518]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2748518, 5.4410105], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U071", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Melreux \u00e0 1100m.", "groupement": "Football Melreux", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hotton", "bewapp": "Non", "id": 15145, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2748518", "ign": "55/1", "localite": "MELREUX", "province": "Luxembourg", "nom": "Gilloteaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football de Melreux, rue des Villas 46", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-17", "prenom": "Beno\u00eet", "activite": "Marche", "longitude": "5.4410105", "10km": "Non", "gsm": "0494 235 588"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.431755700000001, 50.2508097]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2508097, 4.431755700000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N203", "ravitaillement": "Non", "groupement": "2e Zouaves de Walcourt", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walcourt", "bewapp": "Oui", "id": 15128, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2508097", "ign": "52/8", "localite": "WALCOURT", "province": "Namur", "nom": "Jacques", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, ruelle du Coq", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Derri\u00e8re l'H\u00f4tel de ville.", "date": "2021-01-10", "prenom": "Fabien", "activite": "Marche", "longitude": "4.431755700000001", "10km": "Non", "gsm": "0478 658 856"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.80843, 50.65197999999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.65197999999999, 4.80843], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B088", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Perwez Divertissement asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Perwez", "bewapp": "Non", "id": 15136, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.65197999999999", "ign": "40/3", "localite": "THOREMBAIS-LES-B\u00c9GUINES", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Charlet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de Thorembais-Les-B\u00e9guines, rue de Mellemont", "poussettes": "Oui", "date": "2021-01-10", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "4.80843", "10km": "Non", "gsm": "0474 231 211"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.438940500000001, 49.9679118]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.9679118, 5.438940500000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U014", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Club La Championne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Libramont-Chevigny", "bewapp": "Non", "id": 15139, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.9679118", "ign": "65/1", "localite": "FREUX", "province": "Luxembourg", "nom": "Hansen", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Le Cercle, rue Suzerain", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-17", "prenom": "Martine", "activite": "Marche", "longitude": "5.438940500000001", "10km": "Non", "gsm": "0494 474 798"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4671572, 50.43725329999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.43725329999999, 5.4671572], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L092", "ravitaillement": "Non", "groupement": "I.L.C. Saint-Fran\u00e7ois", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ouffet", "bewapp": "Non", "id": 15133, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.43725329999999", "ign": "49/5", "localite": "OUFFET", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Grosjean", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "ILC Saint-Fran\u00e7ois, rue du Perron 31", "poussettes": "Oui", "date": "2021-01-10", "prenom": "Fabienne", "activite": "Marche", "longitude": "5.4671572", "10km": "Non", "gsm": "0497 342 651"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3200508, 50.4619845]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4619845, 5.3200508], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L062", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Comit\u00e9 du village", "balade_guidee": "Non", "entite": "Tinlot", "bewapp": "Non", "id": 15146, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4619845", "ign": "48/4", "localite": "RAMELOT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "op't Roodt", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale Le Tilleul, rue du Village", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-17", "prenom": "Isabelle", "activite": "Marche", "longitude": "5.3200508", "10km": "Non", "gsm": "0475 269 154"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4884853, 50.2936414]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2936414, 4.4884853], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N134", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 451 : Charleroi - Philippeville - Couvin, Somz\u00e9e-\u00c9glise.", "groupement": "Royal Football Club Somz\u00e9e", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walcourt", "bewapp": "Non", "id": 13807, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.2936414", "ign": "52/4", "localite": "SOMZ\u00c9E", "province": "Namur", "nom": "Cavillot", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Complexe A. Michaux, rue Am\u00e9rique", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-22", "prenom": "V\u00e9ronique", "activite": "Marche", "longitude": "4.4884853", "10km": "Non", "gsm": "0479 291 708"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.802076599999999, 50.5626758]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5626758, 5.802076599999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L186", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de pepinster \u00e0 500m.", "groupement": "Club Old Boys Jean Simon CCJ", "balade_guidee": "Non", "entite": "Pepinster", "bewapp": "Non", "id": 14479, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5626758", "ign": "42/8", "localite": "P\u00c9PINSTER", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Chanteux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Espace N\u00f4, Rue la N\u00f4 51", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-29", "prenom": "Jean-Paul", "activite": "Marche", "longitude": "5.802076599999999", "10km": "Non", "gsm": "0473 748 889"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.037704, 50.60921]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.60921, 4.037704], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H114", "ravitaillement": "Non", "groupement": "A.P.S.H.", "balade_guidee": "Non", "entite": "Soignies", "bewapp": "Non", "id": 14366, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.60921", "ign": "38/8", "localite": "HORRUES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Hainaut", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Chemin \u00e0 Rocs, 4, 7060 Horrues", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "L'accueil se situe dans le r\u00e9fectoire de l'\u00e9cole.", "date": "2020-11-15", "prenom": "Julien", "activite": "Marche", "longitude": "4.037704", "10km": "Non", "gsm": "0498 356 027"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8960586, 50.5573556]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5573556, 3.8960586], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H181", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Lens \u00e0 600m.", "groupement": "Comit\u00e9 des enseignants", "balade_guidee": "Non", "entite": "Lens", "bewapp": "Non", "id": 14580, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.5573556", "ign": "38/7", "localite": "LENS", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Vandenameele", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue du Thy 3", "poussettes": "Non", "date": "2020-12-13", "prenom": "V\u00e9ronique", "activite": "Marche", "longitude": "3.8960586", "10km": "Non", "gsm": "06 522 69 26"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6945367, 50.1002589]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1002589, 4.6945367], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N140", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Les amis d'Arthur Masson", "balade_guidee": "Non", "entite": "Viroinval", "bewapp": "Non", "id": 13813, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1002589", "ign": "58/6", "localite": "MAZ\u00c9E", "province": "Namur", "nom": "Lareppe", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Arthur Masson, rue du Ch\u00e2teau 2", "poussettes": "Non", "date": "2020-11-15", "prenom": "Marie-Fran\u00e7oise", "activite": "Marche", "longitude": "4.6945367", "10km": "Non", "gsm": "0478 914 167"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8265528, 50.6261693]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6261693, 4.8265528], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B089", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Carnaval de Perwez asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Perwez", "bewapp": "Non", "id": 14635, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6261693", "ign": "40/7", "localite": "PERWEZ", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Charlet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la Posterie, avenue Wilmart", "poussettes": "Oui", "date": "2020-12-13", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "4.8265528", "10km": "Non", "gsm": "0474 231 211"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3174828, 50.8102354]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.8102354, 4.3174828], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B507", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Croix-Rouge de Forest", "balade_guidee": "Non", "entite": "Forest", "bewapp": "Non", "id": 16115, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.8102354", "ign": "31/7", "localite": "FOREST", "province": "Bruxelles", "nom": "Rombaut", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Abbaye de Forest, place Saint-Denis 3", "poussettes": "Non", "date": "2021-05-01", "prenom": "Nastasja", "activite": "Marche", "longitude": "4.3174828", "10km": "Non", "gsm": "0487 622 130"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0415997, 50.3000336]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3000336, 5.0415997], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N142", "ravitaillement": "Non", "groupement": "R.C.A. Sports et loisirs du Condroz", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ciney", "bewapp": "Non", "id": 15265, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3000336", "ign": "54/1", "localite": "SOVET", "province": "Namur", "nom": "Evelette", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Saint-Hubert, rue de Braibant", "poussettes": "Oui", "date": "2021-03-14", "prenom": "Charline", "activite": "Marche", "longitude": "5.0415997", "10km": "Non", "gsm": "0499 980 382"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8537329, 50.51273459999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.51273459999999, 3.8537329], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "H220", "ravitaillement": "Non", "groupement": "T\u00e9l\u00e9vie Herchies et Vacresse", "balade_guidee": "Non", "entite": "Jurbise", "bewapp": "Non", "id": 15125, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.51273459999999", "ign": "45/2", "localite": "HERCHIES/VACRESSE", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Delaunois", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle La Vacressoise, rue Val\u00e8re Letot 16", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "\u00c1 cot\u00e9 de l'\u00e9glise.", "date": "2021-01-03", "prenom": "Jean-Claude", "activite": "Marche", "longitude": "3.8537329", "10km": "Non", "gsm": "0476 909 595"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3800735, 50.6871828]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6871828, 4.3800735], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B055", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Cercle de tennis de table de Braine-l'Alleud", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braine-l'Alleud", "bewapp": "Non", "id": 15124, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6871828", "ign": "39/3", "localite": "BRAINE-L'ALLEUD", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Lefebvre", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue du M\u00e9nil 45", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Gare de Braine-l'Alleud \u00e0 500m.", "date": "2021-01-03", "prenom": "Marc", "activite": "Marche", "longitude": "4.3800735", "10km": "Non", "gsm": "0495 221 936"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.43281, 50.2731]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.2731, 4.43281], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N146", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Marche militaire et folklorique de Pry asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Walcourt", "bewapp": "Non", "id": 15117, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.2731", "ign": "52/8", "localite": "PRY", "province": "Namur", "nom": "Laeremans", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Hall Les Scousses, rue du Grand Pont", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-03", "prenom": "G\u00e9raldine", "activite": "Marche", "longitude": "4.43281", "10km": "Non", "gsm": "0494 154 180"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.269706999999999, 50.1617836]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1617836, 5.269706999999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N037", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Internat de Rochefort-Jemelle", "balade_guidee": "Non", "entite": "Rochefort", "bewapp": "Non", "id": 15285, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1617836", "ign": "59/3", "localite": "JEMELLE", "province": "Namur", "nom": "Lupcin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Domaine de Harzir", "poussettes": "Non", "date": "2021-03-21", "prenom": "G\u00e9rard", "activite": "Marche", "longitude": "5.269706999999999", "10km": "Non", "gsm": "0495 381 155"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.325423199999999, 50.5879585]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5879585, 4.325423199999999], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "B503", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Le Point Vert Sport Pour Tous", "balade_guidee": "Non", "entite": "Nivelles", "bewapp": "Oui", "id": 15105, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5879585", "ign": "39/7", "localite": "NIVELLES", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Coppejans", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Avenue Jules Mathieu 10", "poussettes": "Oui", "date": "2020-04-19", "prenom": "Muriel", "activite": "Marche", "longitude": "4.325423199999999", "10km": "Non", "gsm": "0475 300 023"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.840374499999999, 50.45895340000001]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.45895340000001, 4.840374499999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N221", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 5 : Salzinnes(Hayettes)-Beez, Rue Henri Lecocq.", "groupement": "Comit\u00e9 de quartier Kegeljan asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Oui", "id": 15213, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.45895340000001", "ign": "47/3", "localite": "NAMUR", "province": "Namur", "nom": "Hussin", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Espace Kegeljan, rue Henri Lecocq 47", "poussettes": "Oui", "date": "2021-02-21", "prenom": "Fran\u00e7oise", "activite": "Marche", "longitude": "4.840374499999999", "10km": "Non", "gsm": "0476 201 953"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2643324, 50.6808892]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6808892, 4.2643324], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B027", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 115 : Tubize-Braine-l'Alleud, Pilori.", "groupement": "Association de parents \u00c9cole Saint-R\u00e9my", "balade_guidee": "Non", "entite": "Braine-le-Ch\u00e2teau", "bewapp": "Non", "id": 15152, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6808892", "ign": "39/2", "localite": "BRAINE-LE-CH\u00c2TEAU", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Couvreur", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Espace Beau Bois, rue de Tubize 11", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Jeu de piste sur le parcours 5 kms pour les enfants.", "date": "2021-01-17", "prenom": "Anne", "activite": "Marche", "longitude": "4.2643324", "10km": "Non", "gsm": "0478 663 932"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.094816700000001, 50.48789319999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.48789319999999, 5.094816700000001], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N530", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare d'Andenne \u00e0 800 m.", "groupement": "Confr\u00e9rie Saint-Hubert", "balade_guidee": "Non", "entite": "Andenne", "bewapp": "Non", "id": 16105, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.48789319999999", "ign": "48/1", "localite": "ANDENNE", "province": "Namur", "nom": "Anciaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Institut Sainte-Begge, rue Bertrand 80", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Parkings gratuits \u00e0 proximit\u00e9. Cour de l'\u00e9cole accessible.", "date": "2021-02-07", "prenom": "Michel", "activite": "Marche", "longitude": "5.094816700000001", "10km": "Non", "gsm": "0494 326 398"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.000591700000001, 50.46504729999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.46504729999999, 5.000591700000001], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N120", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 12 : Namur-Huy, Thon-Samson.", "groupement": "Fanfares royales Samson-Brumagne", "balade_guidee": "Non", "entite": "Andenne", "bewapp": "Non", "id": 15172, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.46504729999999", "ign": "48/1", "localite": "THON-SAMSON", "province": "Namur", "nom": "Copette", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Music-home, rue de Gramptinne 40", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "A c\u00f4t\u00e9 du magasin NICOLAS", "date": "2021-01-31", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "5.000591700000001", "10km": "Non", "gsm": "0475 353 363"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.290595199999999, 50.4933154]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4933154, 4.290595199999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H113", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Godarville \u00e0 50m. TEC 167 : La Louvi\u00e8re-Luttre, Godarville sncb.", "groupement": "Les Tchap'lo\u00fbs", "balade_guidee": "Non", "entite": "Chapelle-lez-Herlaimont", "bewapp": "Non", "id": 15177, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4933154", "ign": "46/2", "localite": "GODARVILLE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Schepens", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle polyvalente, place De Gaulle", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-31", "prenom": "Olivier", "activite": "Marche", "longitude": "4.290595199999999", "10km": "Non", "gsm": "0475 862 872"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6595005, 50.53592099999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.53592099999999, 4.6595005], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N152", "ravitaillement": "Non", "groupement": "T\u00e9l\u00e9vie Grand Gembloux", "balade_guidee": "Non", "entite": "Gembloux", "bewapp": "Non", "id": 15210, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.53592099999999", "ign": "47/2", "localite": "CORROY-LE-CH\u00c2TEAU", "province": "Namur", "nom": "Karer", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle polyvalente, rue de la Maison d'Orbais 25", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Parking \u00e0 l'arri\u00e8re du b\u00e2timent.", "date": "2021-02-21", "prenom": "Genevi\u00e8ve", "activite": "Marche", "longitude": "4.6595005", "10km": "Non", "gsm": "0474 807 238"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7897737, 50.6629257]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6629257, 4.7897737], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B085", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Perwez Divertissement asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Perwez", "bewapp": "Non", "id": 15193, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6629257", "ign": "40/3", "localite": "MAL\u00c8VES-SAINTE-MARIE", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Charlet", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue d'Opprebais 61", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Salle de l'\u00e9cole de Mal\u00e8ves", "date": "2021-02-07", "prenom": "Alain", "activite": "Marche", "longitude": "4.7897737", "10km": "Non", "gsm": "0474 231 211"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5503092, 50.5627795]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5627795, 4.5503092], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B065", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Tilly \u00e0 1500m.", "groupement": "R.C.T.T. Tilly", "balade_guidee": "Non", "entite": "Villers-la-Ville", "bewapp": "Non", "id": 15207, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5627795", "ign": "40/5", "localite": "TILLY", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Van Dingenen", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "C.R.C.S., rue G\u00e9n\u00e9ral Mellier 74", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-14", "prenom": "\u00c9mile", "activite": "Marche", "longitude": "4.5503092", "10km": "Non", "gsm": "0478 667 337"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.778031, 50.638711]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.638711, 3.778031], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H280", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare d'Ath \u00e0 1500m.", "groupement": "ASBL Tennis Peupliers", "balade_guidee": "Non", "entite": "Ath", "bewapp": "Non", "id": 15208, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.638711", "ign": "38/6", "localite": "ATH", "province": "Hainaut Ouest", "nom": "Debisschop", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Sport Club de l'Abbaye, chemin des Peupliers 19", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-14", "prenom": "Anne", "activite": "Marche", "longitude": "3.778031", "10km": "Non", "gsm": "0474 993 147"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0333847, 50.6268284]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6268284, 5.0333847], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L095", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Sport, loisirs et culture asbl", "balade_guidee": "Non", "entite": "Wasseiges", "bewapp": "Non", "id": 15218, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6268284", "ign": "41/5", "localite": "AMBRESIN", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Smal", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, avenue des Pommiers 54", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-21", "prenom": "Jean-Pierre", "activite": "Marche", "longitude": "5.0333847", "10km": "Non", "gsm": "0496 027 061"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2973934, 50.4814862]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4814862, 5.2973934], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L026", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole libre Ste-Famille", "balade_guidee": "Non", "entite": "Modave", "bewapp": "Oui", "id": 15173, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4814862", "ign": "48/3", "localite": "VIERSET", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Fraineux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ruelle des Messes 7", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-31", "prenom": "C\u00e9cile", "activite": "Marche", "longitude": "5.2973934", "10km": "Non", "gsm": "0479 391 688"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3364015, 50.59777889999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.59777889999999, 4.3364015], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "B084", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Nivelles \u00e0 700 m. TEC : 19 : Nivelles-Ottignies, Gare de Nivelles. TEC 72 : Nivelles-Manage, Gare de Nivelles", "groupement": "Maison des jeunes travailleurs", "balade_guidee": "Non", "entite": "Nivelles", "bewapp": "Non", "id": 15135, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.59777889999999", "ign": "39/7", "localite": "NIVELLES", "province": "Brabant Wallon", "nom": "Jeanson", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue Clarisse 10", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Salle \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9cole Sainte Th\u00e9r\u00e8se.", "date": "2021-01-10", "prenom": "Patrick", "activite": "Marche", "longitude": "4.3364015", "10km": "Non", "gsm": "0495 491 421"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.434464, 49.8392597]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.8392597, 5.434464], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U110", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Lions Club Neufch\u00e2teau", "balade_guidee": "Non", "entite": "Neufch\u00e2teau", "bewapp": "Non", "id": 15230, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.8392597", "ign": "65/5", "localite": "NEUFCH\u00c2TEAU", "province": "Luxembourg", "nom": "Claus", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Institut Saint-Michel, place du Ch\u00e2teau", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "\u00c0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9glise paroissiale", "date": "2021-02-28", "prenom": "Jean-Paul", "activite": "Marche", "longitude": "5.434464", "10km": "Non", "gsm": "06 122 48 60"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.517273299999999, 50.0687813]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.0687813, 5.517273299999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U501", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Croix-Rouge Sainte-Ode", "balade_guidee": "Non", "entite": "Sainte-Ode", "bewapp": "Non", "id": 15001, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.0687813", "ign": "60/5", "localite": "SAINTE-ODE", "province": "Luxembourg", "nom": "Neirinckx", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Le Celly 2", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Centre Croix-Rouge ADA Sainte-Ode (ancien h\u00f4pital).", "date": "2021-02-21", "prenom": "H\u00e9l\u00e8ne", "activite": "Marche", "longitude": "5.517273299999999", "10km": "Non", "gsm": "08 424 53 88"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0689687, 50.5782265]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5782265, 4.0689687], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H032", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Soignies \u00e0 650m.", "groupement": "\u00c9cole communale La R\u00e9gence", "balade_guidee": "Non", "entite": "Soignies", "bewapp": "Non", "id": 15231, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5782265", "ign": "38/8", "localite": "SOIGNIES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Delmotte", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Place Van Zeeland 33", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-28", "prenom": "Val\u00e9rie", "activite": "Marche", "longitude": "4.0689687", "10km": "Non", "gsm": "0495 386 905"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.23848, 50.38441]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.38441, 5.23848], "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "ndeg_pv": "N177", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole de Village Havelange", "balade_guidee": "Non", "entite": "Havelange", "bewapp": "Non", "id": 15211, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.38441", "ign": "48/7", "localite": "HAVELANGE", "province": "Namur", "nom": "Collinge", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Hiettine 1", "poussettes": "Oui", "infos_rendez_vous": "Ecole de Village de Havelange", "date": "2021-02-21", "prenom": "Cl\u00e9ment", "activite": "Marche", "longitude": "5.23848", "10km": "Non", "gsm": "0475 573 020"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.320301, 50.031745]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.031745, 5.320301], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "U511", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Association de parents", "balade_guidee": "Non", "entite": "Saint-Hubert", "bewapp": "Non", "id": 16112, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.031745", "ign": "59/8", "localite": "ARVILLE", "province": "Luxembourg", "nom": "Debiolle", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Ecole communale Paul Verlaine, rue de Wacomont 28", "poussettes": "Non", "date": "2021-02-28", "prenom": "Anne", "activite": "Marche", "longitude": "5.320301", "10km": "Non", "gsm": "0497 758 310"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0430264, 50.5408213]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.5408213, 4.0430264], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H091", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC 15 : Mons-Soignies, Village.", "groupement": "Les ateliers de Saint-Alfred", "balade_guidee": "Non", "entite": "Soignies", "bewapp": "Non", "id": 15163, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.5408213", "ign": "45/4", "localite": "CASTEAU", "province": "Hainaut Est", "nom": "Moreau", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Chapelle du Home Saint-Alfred, chauss\u00e9e de Bruxelles 184", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Stationnement interdit sur la chauss\u00e9e.", "date": "2021-01-24", "prenom": "Gis\u00e8le", "activite": "Marche", "longitude": "4.0430264", "10km": "Non", "gsm": "0474 914 988"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.759017099999999, 50.4320935]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4320935, 4.759017099999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N061", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Floreffe \u00e0 1000m. TEC 10 : Namur-Ch\u00e2telineau, Floreffe S\u00e9minaire.", "groupement": "Palette floreffoise", "balade_guidee": "Non", "entite": "Floreffe", "bewapp": "Non", "id": 15159, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4320935", "ign": "47/6", "localite": "FLOREFFE", "province": "Namur", "nom": "De Geeter", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Moulin Brasserie de l'Abbaye de Floreffe, rue du S\u00e9minaire 7", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-24", "prenom": "Pascal", "activite": "Marche", "longitude": "4.759017099999999", "10km": "Non", "gsm": "0477 485 985"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3279286, 50.1524866]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.1524866, 4.3279286], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H098", "ravitaillement": "Non", "groupement": "Volley club de Froidchapelle VCF", "balade_guidee": "Non", "entite": "Froidchapelle", "bewapp": "Non", "id": 15166, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.1524866", "ign": "57/3", "localite": "FROIDCHAPELLE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Marlier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Hall omnisport, rue des Arzi\u00e8res 10", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Salle r\u00e9nov\u00e9e \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du terrain de football.", "date": "2021-01-24", "prenom": "Nicolas", "activite": "Marche", "longitude": "4.3279286", "10km": "Non", "gsm": "0479 860 480"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8959274, 50.4405288]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4405288, 4.8959274], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N033", "ravitaillement": "Non", "gare": "TEC A : Belgrade-Jambes-Erpent, Coll\u00e8ge.", "groupement": "Association des Parents du Coll\u00e8ge Notre-Dame de la Paix", "balade_guidee": "Non", "entite": "Namur", "bewapp": "Oui", "id": 15140, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.4405288", "ign": "47/8", "localite": "ERPENT", "province": "Namur", "nom": "Despret", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Coll\u00e8ge, place Notre-Dame de la Paix 1", "poussettes": "Oui", "date": "2021-01-17", "prenom": "Bruno", "activite": "Marche", "longitude": "4.8959274", "10km": "Non", "gsm": "0475 909 090"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.189006, 50.3218451]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3218451, 5.189006], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N012", "ravitaillement": "Non", "groupement": "ASBL  Les Murm\u00fbres du Bocq", "balade_guidee": "Non", "entite": "Hamois", "bewapp": "Non", "id": 15157, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3218451", "ign": "54/2", "localite": "MOHIVILLE", "province": "Namur", "nom": "Cellier", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle Les murmures du Bocq, rue A.F. de Maillen 4", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-24", "prenom": "S\u00e9bastien", "activite": "Marche", "longitude": "5.189006", "10km": "Non", "gsm": "0477 788 890"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2675169, 50.3476139]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.3476139, 4.2675169], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H096", "ravitaillement": "Non", "groupement": "\u00c9cole libre de Lobbes", "balade_guidee": "Oui", "entite": "Lobbes", "bewapp": "Non", "id": 15165, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.3476139", "ign": "52/2", "localite": "LOBBES", "province": "Hainaut Est", "nom": "Lourtie", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Rue des \u00c9coles 27. Balade guid\u00e9e nature \u00e0 14h.", "poussettes": "Non", "date": "2021-01-24", "prenom": "Luc", "activite": "Marche", "longitude": "4.2675169", "10km": "Non", "gsm": "0495 400 049"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3203003, 50.6611293]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.6611293, 5.3203003], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "L172", "ravitaillement": "Non", "groupement": "U.S.H. Limontoise", "balade_guidee": "Non", "entite": "Donceel", "bewapp": "Non", "id": 15123, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "50.6611293", "ign": "41/3", "localite": "LIMONT", "province": "Li\u00e8ge", "nom": "Monfort", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de foot, rue de Hesbaye 4", "poussettes": "Oui", "date": "2021-01-03", "prenom": "Ren\u00e9", "activite": "Marche", "longitude": "5.3203003", "10km": "Non", "gsm": "0475 324 981"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9876384, 49.90511859999999]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [49.90511859999999, 4.9876384], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "N070", "ravitaillement": "Oui", "groupement": "Office du tourisme de Bi\u00e8vre", "balade_guidee": "Non", "entite": "Bi\u00e8vre", "bewapp": "Non", "id": 15334, "15km": "Oui", "vtt": "Non", "latitude": "49.90511859999999", "ign": "64/5", "localite": "MONCEAU-EN-ARDENNE", "province": "Namur", "nom": "Catiaux", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Salle des f\u00eates, rue de Oizy 52B", "poussettes": "Oui", "date": "2021-04-04", "prenom": "Lucie", "activite": "Marche", "longitude": "4.9876384", "10km": "Non", "gsm": "0484 653 871"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.163764899999999, 50.4101902]}, "properties": {"velo": "Non", "geopoint": [50.4101902, 4.163764899999999], "orientation": "Non", "pmr": "Non", "ndeg_pv": "H122", "ravitaillement": "Non", "gare": "Gare de Binche \u00e0 800m.", "groupement": "Association de parents du Petit Coll\u00e8ge de Binche", "balade_guidee": "Non", "entite": "Binche", "bewapp": "Non", "id": 15297, "15km": "Non", "vtt": "Non", "latitude": "50.4101902", "ign": "46/5", "localite": "BINCHE", "province": "Hainaut Est", "nom": "Di Liberto", "statut": "Annul\u00e9", "lieu_de_rendez_vous": "Petit Coll\u00e8ge Saint-Ursmer, rue des Masures 21", "poussettes": "Non", "infos_rendez_vous": "Parking sur la Grand Place de Binche ou parking des Pastures \u00e0 200m.", "date": "2021-03-21", "prenom": "Marie-Catherine", "activite": "Marche", "longitude": "4.163764899999999", "10km": "Non", "gsm": "0475 340 824"}}]}